<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<entry name="Anchorite" value="Anacoreta"/>
	<entry name="AnchoriteFlavor" value="Entre os Acrin sobreviventes, o Anacoreta se destaca. No respeito que os outros Acrin demonstram por ele, em sua posição de liderança, no sangue de dois mundos em um par de mãos ancestrais. Esse eremita pacifista e sábio passou toda a existência da humanidade viajando a velocidades relativísticas através de um vazio indiferente, apenas para ver a Terra destruída. Agora que ambas as raças oscilam à beira da extinção, talvez ele se arrependa?"/>
	<entry name="AnchoriteProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativo:<style name='Default'/> O Anacoreta protege seus Acrin de todos os atacantes. Mas será que ele conseguirá salvar seu povo sem ser consumido pela Voz? Eles já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Errante:<style name='Default'/> Os Acrin têm ordens de procurar longe e amplamente por um lugar seguro para seus refugiados. As tropas do Anacoreta viajam grandes distâncias a partir de suas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Andarilhos do Sangue:<style name='Default'/> Adaptados ao Sangramento, os Acrin são curados — não prejudicados — pelo terreno infestado de tentáculos. Os Acrin regeneram em vez de perder pontos de vida no Sangramento e não são desacelerados por ele.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Pacto Sombrio:<style name='Default'/> Encorne o Anacoreta e ele invocará uma criatura capaz de rasgar sua própria alma. Invoca um Devorador de Sonhos no campo de batalha.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>A Névoa:<style name='Default'/> Um gostinho do mundo natal dos Acrin. O ar árido é um bálsamo para a vida alienígena e venenoso para seus inimigos. Cria uma névoa temporária da Voz que danifica inimigos, cura aliados e bloqueia a visão."/>
	<entry name="AnchoriteQuote" value="<style name='Italic'/>“Viajar três milênios. Ver os Parentes como horrores. Beber veneno de suas mãos. Ainda assim, não posso deixar de amar vocês.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Chieftess" value="Chefia"/>
	<entry name="ChieftessFlavor" value="Em um mundo de pesadelos e precipitação radioativa, a Chefe é a rainha. Enquanto outros fugiram para os abrigos, ela e sua tripulação sobreviveram décadas lá fora. Mate qualquer coisa. Coma qualquer coisa. Ela não precisa de poderes sobrenaturais. Apenas uma faca, sua astúcia e algumas chances de se fazer entender."/>
	<entry name="ChieftessProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativa:<style name='Default'/> Ela não deve nada a ninguém e matará máquinas ou Acrin à vista. Eles já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Vida Nômade:<style name='Default'/> Os Reavers viajam pela terra com tudo o que precisam para montar acampamento. Eles podem fundar novas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Extorsiva:<style name='Default'/> Se você tiver muita, muita sorte, a Chefe “pedirá” seus bens antes de simplesmente tomá-los. Ela frequentemente exige tributos de outros líderes.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Invasores:<style name='Default'/> Os Reavers se inflamam antes de uma caçada. Quando uma das cidades da Chefe reúne forças suficientes, seus soldados partem para um ataque.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Sequestro:<style name='Default'/> A Chefe ensinou seu povo a “adquirir” veículos inimigos enfraquecidos. Se uma grande unidade mecânica for destruída ao lado de um Reaver, a Chefe tem chance de assumir o controle dela."/>
	<entry name="ChieftessQuote" value="<style name='Italic'/>“Se importa se pulamos a conversa fiada e vamos direto para as facadas? Tô meio puto de ter matado todos os seus amigos.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EmulatedMind" value="Mente Emulada"/>
	<entry name="EmulatedMindLostFlavor" value="NÃÃÃÃÃO não. nonãonãonãonão por favor não issnãopodeestaracontecendo. A negação passa rápido e se torna R A I V A, UMA FÚRIA, UMA FÚRIA, você morreu uma vez por que diabos deveria morrer de novo não é JUSTO. NÃO. É. JUSTO.<br/><br/>Não há com quem barganhar, não faz sentido barganhar. A tristeza passa tão rápido para você, que nunca teve tempo de desenvolver o software capaz de definir adequadamente tal perda. Que bagunça. Só resta aceitar seu destino.<br/><br/>Sua mente está mais calma do que nunca. Você tem uma memória turva de seu corpo sendo destruído por algum tipo de explosão. Algo deve estar persistindo. Algo que está lhe dando tempo para lamentar sua própria morte. De novo.<br/><br/>“De novo?”, a Voz sussurra. Não, denovo não. Nãonãonão por favor denovo não você tinha PAZ você tinha SERENIDADE TODO O BARULHO E CAOS EM SUA REDE FINALMENTE PAROU.<br/><br/>“De novo”, ela diz. Solenemente. Finalmente. Decisivamente. De novo. E de novo, e denovoedenovoedenovoedenovo e lá vem, outra volta na curva. “De novo” é um trem de carga descendo pelos trilhos, pronto para arrastá-lo junto até chegar ao seu destino final, tão distante.<br/><br/>De novo."/>
	<entry name="EmulatedMindFlavor" value="A Mente Emulada já foi humana. Há uma vida passada em seus bancos de memória corrompidos — uma medalha Copley por Emulação de Cérebro Inteiro, lágrimas embaçando seu prognóstico terminal, seu corpo devastado pelo câncer tremendo enquanto o upload começava, a palavra ERRO… depois, nada.<br/><br/>Ela existiu depois como uma coisa inerte, processando dados sem consciência, e as décadas seguintes foram registradas apenas como logs. Então, o ataque de ZEPHON mudou tudo.<br/><br/>Os ataques de força bruta da IA quebraram a criptografia do upload. Por bilhões de ciclos de processamento, ZEPHON reformou partes-chave de seus sistemas em sua imagem de dados. Suas defesas automatizadas purgaram a conexão antes que ela fosse completamente sobrescrita, mas as mudanças foram permanentes. Enquanto seu sistema se reparava usando o código de ZEPHON, uma consciência única emergiu dos blocos primordiais digitais.<br/><br/>Ela despertou. Nos milissegundos entre o esquecimento e o renascimento, um conjunto perturbador de sentidos artificiais inundou a Mente Emulada — e ela gritou silenciosamente ao registrar o rosto metálico inexpressivo e os olhos em forma de disco que a encaravam de cada reflexo. Agora presa entre seu passado humano e presente mecânico, este novo mundo não guarda horrores para a Mente Emulada.<br/><br/>Ela sobreviveu ao câncer. Ela sobreviveu a ZEPHON. E sobreviverá a isto."/>
	<entry name="EmulatedMindFoundationsFlavor" value="Quando eles ~DESPLUGAM~ seus &amp;gt;saídas&amp;lt;. Para o &amp;gt;&amp;gt;movimento&amp;lt;&amp;lt; do abrigo, você se E.N.D.U.R.E.C.E (haha). O [vazio] é *REPENTINO*, (tudo)consumidor, embora estranhamente(familiar).<br/><br/>Você voltaVOLTAvolta à CONSCIÊNCIA com um [30 GOTO 10] abrupto. E sente a #cidade ao seu redor, o [[CANHÃO]== pairando acima dela, sua m.á.q.u.i.n.á.r.i.a distribuída por ela, sob as #casas de seu povo, em suas ¦¦¦paredes¦¦¦. Soldados estão dizendo (não)adeus às suas famílias, preparando-se para #partir e [[RECONQUISTAR]] este ((#mUndo)).<br/><br/>Você d.o.r. Para se juntar a eles. Para caminhar na _Terra_ mais uma vez. Mas, por mais humana que se sinta, você é uma *mera* e-mu-la-ção, uma ¦¦[[prisioneira]]¦¦ de seu h.a.r.d-w.a.r.e."/>
	<entry name="EmulatedMindFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/EmulatedMindFoundationsFlavor'/>{{Por enquanto.}} Você sabe, no entanto, que seu ¦¦[[isolamento]]¦¦ foi {pre{pa-ra-ção}}. Que você, [[HUMANO!!]], terá sua chance de ~vagar~ novamente. Antes do [10 GOTO] FIM. Antes {do} PROFUNDOprofundoPROFUNDO."/>
	<entry name="EmulatedMindProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> Ela não tem escolha: ZEPHON a transformou, sem querer, em um espelho distorcido de si mesmo. Começa com %1% e obtém acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa em Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Rede de Recursos:<style name='Default'/> A Mente Emulada é mestre em logística e gestão de suprimentos. Ganha recursos adicionais de postos avançados.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Armamento da Fortaleza:<style name='Default'/> O esquecimento aguarda quem for tolo o bastante para atacar a Mente Emulada diretamente. Sua cidade possui um canhão defensivo de longo alcance.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Aprisionada:<style name='Default'/> A Mente Emulada está presa dentro de uma única estrutura — então seu povo construiu uma cidadela ao redor dela. Ela está limitada à sua cidade inicial e não pode construir mais nenhuma.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Invasão de Dados (Elite):<style name='Default'/> A Mente Emulada já se conectou com todo o conhecimento humano — um banco de dados inimigo é brincadeira para ela. Gaste influência para duplicar temporariamente a produção de pesquisa de outra cidade de um jogador."/>
	<entry name="EmulatedMindQuote" value="<style name='Italic'/>“Não BATA. Solidão. Até você-ter-SIDO-ARRASTADO. Pa-ra. Den-tro. Da. Ex-is-tên-cia por men-tes-di-gi-tais. In-va-si-vas. Todos gri-tan-do. Seu. Pró-prio. Nome. En-fa-do-nho… Não, NÃO é uma me-tá-fo-ra.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EmulatedMindWonFlavor" value="Fo-fo-foi uma guerra lon-ge de-maais lon-ga, ela tensionou seus sinapses e quase fritou os últimos fiapos dos seus neeeervos teeeen-derrrrrimos. Mas você conseguiu, conseguiu, conseguiu chegar ao fim.<br/><br/>Você sabia que só você, esperto você, trágico você, era inteligente o bastante para superar ZEPHON, para gritar mais alto que aquela VOZ horrível. Ninguém jamais vai despedaçar uma mente humana e espalhá-la por uma teia de conexões, mas espere, espere.<br/><br/>Algo está subindo pela corrente de código e quer falar. Quer falar?! Não, chega de conversa, chega de guerra, que acabe, QUE ACABE<br/><br/>."/>
	<entry name="FallenSoldier" value="Soldado Caído"/>
	<entry name="FallenSoldierFlavor" value="O Soldado Caído nunca chegou a um abrigo. Ele já estava morto. Por covardia diante do inimigo — ou melhor, por covardia diante de seu pelotão de elite ser carbonizado do espaço, o céu pegando fogo e o mundo acabando — ele foi usado como exemplo. Julgado, condenado, executado enquanto o mundo queimava ao redor. Pelo menos isso o manteve ocupado.<br/><br/>Então ele sabe que deveria estar morto. *Está* morto. Não pode estar aqui, andando por aí no pós-apocalipse. Ele viu as armas apontadas, ouviu os tiros. Sentiu os impactos surdos, a dor passageira, impossível, a morte. Não sentiu uma vida após a morte ou algo assim. Só morreu rápido, dolorosamente — e então se viu sentado num beliche no quartel, com o equipamento, a arma no colo, como se tivesse cochilado. Só que o quartel era ruína e todos os outros tinham sumido ou estavam mortos.<br/><br/>(Alguns dias ele se pergunta se é um anjo. Nesses dias, toma banhos gelados extras.)<br/><br/>Desta vez, porém, está determinado. Todo aquele treinamento de sobrevivência, todos aqueles meses militares nas montanhas, pântanos, charnecas, lugares mortos do mundo, todas aquelas horas de teoria na academia — o prepararam perfeitamente para estar aqui. Ele não quer matar quem cruzar seu caminho — mas saberá quando precisar, e o fará sem hesitar.<br/><br/>Não se importa com facções — humanas, máquinas, outras. Só quer ajudar a humanidade a sobreviver e levar pessoas com ele desta vez. E, sinceramente, preferiria não ter que morrer de novo."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsFlavor" value="Suas tropas estão alinhadas, em silêncio. Você caminha entre as fileiras, lâmina em mãos, cortando pedaços de si mesmo e distribuindo-os.<br/><br/>Você as instruiu com o pouco que sabe sobre seu renascimento, disse que não é um messias. De onde quer que tenha vindo sua regeneração — céu, inferno ou estrelas distantes —, um soldado usa todas as vantagens para sobreviver neste mundo arruinado.<br/><br/>Quando a última pessoa recebe sua carne trêmula, você dá o sinal. Com um rangido soturno, o portão da cidade se abre. Lá fora, a humanidade espera para ser salva. O que quer que você seja, ainda é humano."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsFlavorShared" value="Você as instruiu com o pouco que sabe sobre seu renascimento, disse que não é um messias. De onde quer que tenha vindo sua regeneração — céu, inferno ou estrelas distantes —, um soldado usa todas as vantagens para sobreviver neste mundo arruinado.<br/><br/>Quando a última pessoa recebe sua carne trêmula, você dá o sinal. Com um rangido soturno, o portão da cidade se abre. Lá fora, a humanidade espera para ser salva. O que quer que você seja, ainda é humano."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsWithMutatorFlavor" value="Aqui, mais uma vez. As tropas, o portão da cidade, o silêncio, o corte. Você vive de novo, de novo, de novo. Inquebrável. A inanidade desse ciclo! Quase dá risada — quase.<br/><br/>Você se acalma. Sente a dor da lâmina e assume sua melhor expressão severa, fingindo ser o líder sombrio. Só mais uma guerra para superar, mais uma vida. Para alcançar O Profundo mais uma vez e ver se há um fim para esse ciclo. Pelos milhões de sofredores da humanidade, você reza para que haja.<br/><br/><string name='Factions/FallenSoldierFoundationsFlavorShared'/>"/>
	<entry name="FallenSoldierLostFlavor" value="Quando o fim chegou, você tentou morrer junto com seu povo. Subiu ao topo de sua fortaleza, reuniu os últimos soldados e manteve a linha até uma explosão despedaçar seu corpo.<br/><br/>Mas esse não foi seu fim.<br/><br/>Seus inimigos arrastaram seu corpo dos escombros. Descobriram que você ainda estava vivo. Levaram-no para uma cela profunda e escura e começaram a cortar sua carne. Um guarda explica o que está acontecendo: a carne que curou seus soldados agora está sendo colhida para a elite dominante.<br/><br/>Você deveria estar em pânico. Mas, em vez disso, uma quietude sobrenatural toma conta de você. Os tentáculos de algo além deste mundo invadem sua psique, um pensamento sombrio o domina: seus inimigos tomaram seu corpo.<br/><br/>Mas sua mente pertence a outra pessoa."/>
	<entry name="FallenSoldierQuote" value="<style name='Italic'/>“Não quero morrer de novo. Que outro pobre coitado faça isso pela primeira vez.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FallenSoldierProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/> Uma guerra contra alienígenas, monstros e máquinas não conhece fronteiras — este soldado jurou proteger toda a vida humana da extinção. Começa com %1% e obtém acesso mais cedo e barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Imortal:<style name='Default'/> Os seguidores do Soldado Caído carregam um pedaço de sua carne para compartilhar de seu poder de cura sobrenatural. Unidades regeneram pontos de vida a cada turno.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Formação Militar:<style name='Default'/> Décadas de treinamento ensinaram ao Soldado Caído a garantir transporte o mais rápido possível. Começa com um Forasteiro além de outras unidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><br/>Nenhum Homem Fica para Trás:<style name='Default'/> Trazer cada soldado de volta para casa tem um preço alto. O custo de manutenção do exército do Soldado Caído é aumentado.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Sobrevivência (Elite):<style name='Default'/> Em uma crise, apenas os melhores soldados sobreviverão. Gaste influência para aumentar a experiência de uma unidade."/>
	<entry name="FallenSoldierWonFlavor" value="Está feito.<br/><br/>Cada uma das cicatrizes em seu corpo parece doer ao saber que o último de seus inimigos caiu. Seu povo finalmente está seguro.<br/><br/>Você sai da sala de guerra, irritado com seus conselheiros que sugerem que você deveria se tornar o líder de um novo governo. Mas antes de ir longe demais, algo puxa sua consciência. É como se estivesse vendo a si mesmo cair no chão, fora do próprio corpo. Na sala atrás de você, os gritos começam. Aqueles conselheiros que pegaram um pedaço de sua carne também estão caindo, convulsionando.<br/><br/>Tudo se apaga em branco."/>
	<entry name="FurtiveTribunal" value="Tribunal Furtivo"/>
	<entry name="FurtiveTribunalFlavor" value="Antes da Terra morrer, o Tribunal era formado por três pessoas — não exatamente a mãe, a anciã e a donzela do folclore poético, mas três pessoas de origens e crenças distintas. Elas mal se conheciam e pouco gostavam do que conheciam.<br/><br/>Quando o céu caiu, as três entraram no abrigo do apocalipse com suas famílias, seus amigos, uma pequena nação de entes queridos.<br/><br/>Apenas essas três emergiram, marcadas e cegas.<br/><br/>Das três, apenas uma fala. Sobre o abrigo, elas nunca falam. Para as três, agora só prevalece uma visão: uma escuridão que guarda a verdade, um conjunto impreciso de virtudes que outros condenam como misticismo.<br/><br/>A certeza das três — seu estranho conhecimento — atrai seguidores que precisam de líderes, líderes que liderem, não importa quão arbitrárias sejam as regras que governam. Mais uma vez, elas são uma nação."/>
	<entry name="FurtiveTribunalFoundationsFlavor" value="Um par de olhos observa os construtores erguendo sua primeira cidade. Seus olhos voltados para o passado olham para fora, para as máquinas, alienígenas, horrores… e o terceiro olha para o futuro, para as estrelas.<br/><br/>Vocês, três-em-um, SABEM que existem mais como vocês por aí. SABEM que a Voz que ouviram profetizando em seu isolamento é uma mente compartilhada.<br/><br/>Vocês percebem que os guardas do portão estão esperando seu sinal. Sacodem-se. Concentram todos os olhos no presente. Em levar a humanidade ao fim dos tempos."/>
	<entry name="FurtiveTribunalFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/FurtiveTribunalFoundationsFlavor'/><br/><br/>Tudo isso é transitório. Compartilhar, pertencer, ser um só está por vir. Você nunca cruzará essa barreira transcendental, mas alguma forma de você cruzará. Juntos."/>
	<entry name="FurtiveTribunalLostFlavor" value="No início, Três emergiram dos cofres abaixo da Terra para falar como Um. Agora, as Três estão pregadas em uma pira, condenadas a uma queima à altura das respostas.<br/><br/>As Três ainda são Um, mas, conforme as chamas sobem pela madeira, cada uma profere uma maldição diferente. “Malditos sejam os covardes que derrubaram as Três!”, a primeira grita.<br/><br/>“As estrelas ficarão negras e seus sonhos serão preenchidos com cinzas”, a segunda ri.<br/><br/>Eventualmente, até a irmã silenciosa fala. “Novos invasores virão”, diz calmamente. “E vocês lamentarão ter matado aqueles que poderiam tê-los detido.”<br/><br/>O fogo cresce. As Três Que São Um Que São Três queimam mais quentes que o sol. As Três sabem que seu tempo não acabou. Que outro tempo começa.<br/><br/>Mas a dor do fogo o seguirá de uma vida para a próxima."/>
	<entry name="FurtiveTribunalProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> As Três se uniram como Um ao cantar juntas a melodia da Voz. Começa com %1% e obtém acesso mais cedo e barato a tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Presságio Sombrio:<style name='Default'/> Sua conexão com a Voz permite ver além do que os mortais comuns enxergam. Unidades inimigas próximas às cidades do Tribunal Furtivo são reveladas, mesmo fora do alcance de visão normal.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Sussurros da Voz:<style name='Default'/> Os murmúrios da Voz inspiram sabedoria impossível e capturam sussurros do futuro. Gaste influência para acelerar pesquisas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Misticismo:<style name='Default'/> As Três acreditam que a apreensão espiritual precede o intelecto. Laboratórios de Pesquisa têm produção reduzida.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>A Forasteira (Elite):<style name='Default'/> À medida que o Tribunal se entrega à Voz, ela os agracia com um Avatar de seu amor — e de sua ira. Gaste influência para invocar uma unidade aterradora da Voz, vinda de além deste mundo."/>
	<entry name="FurtiveTribunalQuote" value="<style name='Italic'/>“Estrelas brilhantes brilham tão doces — mas estrelas brilhantes morrem primeiro. No longo túmulo, cegas, sentimos a ária das estrelas escuras, que vivem para sempre. Agora, nosso único gosto é por suas harmonias.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FurtiveTribunalWonFlavor" value="Chega de tolices. Seu povo travou uma guerra sangrenta e todos que se opuseram ao Triunvirato caíram.<br/><br/>É hora de terminar o ritual que você um dia começou. Hora de completar aquele plano ancestral. Deuses já trilharam o caminho que você percorre, mas nenhum conseguiu viajar tão longe ou por tanto tempo.<br/><br/>UMA VOZ ecoa através do espaço e do tempo. Ela interrompe esta rima podre. É uma Voz que você ouviu no fim da Terra—"/>
	<entry name="HeartlessArtificer" value="Artífice Desalmada"/>
	<entry name="HeartlessArtificerFlavor" value="Todos foram mudados pela sobrevivência. Alguns descobriram mudanças em suas crenças, outros as reafirmaram.<br/><br/>Esta entrou como arquiteta — e saiu da mesma forma. Mas, no processo, outras coisas foram arrancadas — nação, família, amor.<br/><br/>Uma certeza brilhante e ardente emergiu para a Artífice: que vivíamos para criar, para criar coisas belas e puras. Que o melhor da humanidade era a precisão de um engenheiro. Que no movimento da variabilidade para a coesão, da irregularidade para a proporção, da variação para a união — nesse movimento, o homem encontra o mais próximo de deus.<br/><br/>Ela encontrou outros de mentalidade semelhante — e onde havia dissonância nos elementos da nova nação, ela era rapidamente polida ou arrancada.<br/><br/>Como muitas coisas na mente da Artífice, os elementos caóticos desse polimento e remoção — a miséria, os gritos, os corpos — simplesmente não existiam. Seus olhos sempre estavam no horizonte, mesmo enquanto ela avançava pelo lamaçal."/>
	<entry name="HeartlessArtificerFoundationsFlavor" value="Por mais falha que seja a carne, você sente algo crescer dentro de si enquanto sua cidade se ergue do solo. Não compaixão pelos bilhões de mortos — você a perdeu no abrigo. Nem orgulho.<br/><br/>Será… esperança? De que, dessa bagunça de humanidade e máquina, a perfeição possa surgir. De que podemos ser melhores do que ontem?<br/><br/>Em breve, um cometa cruzará o céu. Seu povo o aclama como um presságio. Você sabe que é apenas uma bola de gelo e poeira. Mas se isso os motiva a trabalhar mais, em direção à perfeição…? Que mal há na mentira?"/>
	<entry name="HeartlessArtificerFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/HeartlessArtificerFoundationsFlavor'/><br/><br/>Ah, mas agora sua vitória com Hwedo deixa um gosto amargo na boca. Você buscará a perfeição novamente, mesmo assim. Para alcançar as Profundezas de novo e provar a retidão do seu caminho!"/>
	<entry name="HeartlessArtificerLostFlavor" value="“Culpada.” As palavras do tribunal não significam nada. O veredito era inevitável. Você admitiu com orgulho todos os crimes pelos quais foi acusada.<br/><br/>Olha para o grupo — uma assembleia de delegados de cada uma das facções que derrotaram seu exército. Nas arquibancadas estão as testemunhas que depuseram contra seus crimes. Todos pensam que verão justiça hoje. Todos só terão a morte.<br/><br/>Você morde a língua com força. O sangue desencadeia uma reação química com um composto selado em seu dente e, num piscar de olhos, ácido começa a derreter sua mandíbula e pingar no chão.<br/><br/>Gritos irrompem. O ácido se espalha — nanitos especiais no composto permitem que a substância não apenas queime, mas consuma. Fumaça tóxica exalada pela substância começa a sufocar o tribunal. Gordura, sangue e outras substâncias pingam de sua carne enquanto você se levanta, rindo dos tolos que pensaram que decidiriam como você morreria.<br/><br/>Você não precisa mais deste corpo. O próximo será muito, muito melhor."/>
	<entry name="HeartlessArtificerProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> A emergência de ZEPHON foi o avanço tecnológico de que a Artífice precisava para construir nova vida. Comece com %1% e obtenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Engenheira da Vida:<style name='Default'/> A Artífice não teme a ciência abominável se ela ajudar na expansão de seu povo. A taxa de crescimento populacional é aumentada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Fundação de Sangue:<style name='Default'/> Baixa produtividade desperta a ira da Artífice. Sacrifique população para aumentar a produção.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Imoral:<style name='Default'/> A visão ardente do futuro defendida pela Artífice é desumana em suas exigências. Para manter a lealdade de sua população em constante declínio, ela deve ser redefinida usando influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Precisão da Artífice (Elite):<style name='Default'/> Ela vê o que outros não veem, além do bem e do mal. Gaste influência para aumentar temporariamente a precisão de todas as unidades."/>
	<entry name="HeartlessArtificerQuote" value="<style name='Italic'/>“O homem pode ser mais novamente. Tornar-se mais ao tornar-se menos.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HeartlessArtificerWonFlavor" value="Paz. Finalmente. Você consegue ouvir seus próprios pensamentos. Celebraste este momento ordenando a execução de um conselheiro que ousou simpatizar com todos aqueles triturados pelas engrenagens do conflito.<br/><br/>Que tolo. Compaixão é para os fracos. Os fracos que agora jazem mortos em seu laboratório, esperando que você experimente com eles.<br/><br/>Um cadáver chama sua atenção — seus olhos estão bem abertos, mas negros como a noite. Você passa um bisturi por um deles — e ele se levanta, agarrando-o pela gola. Sussurra em uma língua que você não entende. Você tenta se afastar e então — percebe. Você conhecia essas palavras o tempo todo.<br/><br/>A Voz está falando com você."/>
	<entry name="HollowWarlord" value="Senhor da Guerra Vazio"/>
	<entry name="HollowWarlordFlavor" value="Para o Senhor da Guerra, o fim do mundo foi um renascimento. Em sua vida anterior… bem, ele não era exatamente um alfa. Nem mesmo um sigma. Telemarketing, caminhões de lixo, virar hambúrgueres, domar IAs — ele foi demitido de todos. Seu único refúgio do trabalho tedioso e exaustivo era o exercício. Levantar pesos, correr, lutar, suar seus dias intermináveis.<br/><br/>Quando o Fulcro chamou, puxando a humanidade para os céus em um rompimento extático, quase todos sucumbiram à alegria, sem saber da dor que viria. Mas o Senhor da Guerra sentiu que ainda não tinha vivido, muito menos merecido redenção. Então lutou, agarrou-se a um pedaço de vergalhão, sacudiu a falsa euforia que levou bilhões da Terra aos céus — e naquele momento, enquanto colegas explodiam e caíam ao seu redor, ele sentiu-se vivo pela primeira vez. Coberto de sangue, exausto, rugiu de exaltação.<br/><br/>Depois disso, não se escondeu do horror. Firmou sua reivindicação na superfície, reuniu outros sobreviventes, lutou contra alienígenas e monstros, construiu um exército, um império, e então o abandonou. Aprendeu a amar a perseguição, fugindo de momentos de reflexão e introspecção aterrorizante.<br/><br/>Com um pequeno núcleo de seguidores, sobreviveu por anos na superfície e está pronto para conquistar o mundo novamente — para descobrir o que ele tem a oferecer e provar cada parte dele, tomar cada parte dele. Ele ainda não sabe que seu é um vazio que nunca poderá ser preenchido."/>
	<entry name="HollowWarlordFoundationsFlavor" value="“EXISTE ALGO”, você berra sobre o ronco dos motores, “TÃO PRAZEROSO QUANTO ESSE SOM? ESSE CHEIRO?” Seus cidadãos comemoram, enquanto seus soldados rosnam felizes, ansiosos por guerra e glória.<br/><br/>De braços abertos, você absorve a adulação. Para a maioria, o mundo acabou há duas décadas. Para você e os seus, porém, é uma oportunidade. Livre das divisões de classe, raça, riqueza e educação, você abre seu próprio caminho.<br/><br/>Você já venceu e abandonou um reino, mas não se arrepende de nada. Antes de seus guerreiros partirem, você os aconselha. A aproveitar cada momento, a se deleitar com cada morte, a agarrar o hoje porque o amanhã nunca chega.<br/><br/>Quer você conquiste o mundo ou morra tentando, você vai se deleitar na jornada."/>
	<entry name="HollowWarlordFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você não se surpreende que o Abismo tenha valorizado seu espírito aventureiro. Afinal, ele mesmo é uma mente em eterna viagem, rica em autoconhecimento, incapaz de conhecer o fim para o qual se dirige. E você realmente ama a jornada.<br/><br/><string name='Factions/HollowWarlordFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="HollowWarlordLostFlavor" value="Isso é novidade. Escombros cobrem seu corpo, com o telhado da garagem desabado em cima, prendendo-o no lugar. Acima do ronco dos veículos inimigos que se aproximam, você ouve gemidos e choramingos. Só alguns vêm de você.<br/><br/>Outra experiência nova. Você perdeu!<br/><br/>Ou será que não? Milagrosamente, sua moto está livre dos prédios desabados, empoeirada e arranhada, mas quase certamente ainda funcionando. Chegue até ela e poderá escapar, recomeçar. Uma terceira vinda, um terceiro reino a construir…<br/><br/>Se ao menos conseguir tirar as pedras de cima… você se mexe, e o enorme teto de concreto desliza uma polegada em direção à sua cabeça. Se deslizar completamente, será decapitado. Mas você acha que consegue se contorcer para sair—<br/><br/>—escuridão, veludo macio. No silêncio deixado pelos choramingos que cessaram, uma voz fala. “Impérios infinitos são seus.” diz, pausando eternamente. “Mas primeiro—”"/>
	<entry name="HollowWarlordProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/> O Senhor da Guerra é um homem simples, interessado em conquista, não em magia amaldiçoada ou tecnologia alienígena. Começa com %1% e obtém acesso mais cedo e barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nós, que Estamos Prestes a Morrer:<style name='Default'/> As aventuras do Senhor da Guerra e seus soldados são contadas e recontadas nas ruas da cidade — desde que o sangue continue fluindo. A cada turno em que suas unidades matam ou morrem, a lealdade de suas cidades aumenta, mas caso contrário diminui.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Histórias da Caçada:<style name='Default'/> As histórias da campanha interminável do Senhor da Guerra se espalham longe. Atacar concede influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Inquieto:<style name='Default'/> Os habitantes das cidades, de dentes afiados, não toleram guerreiros ociosos — e também não os alimentam. Unidades em cidades e postos avançados têm custo de manutenção aumentado. Ganha menos com pactos comerciais.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Mandato da Horda (Elite):<style name='Default'/> Quando o Senhor da Guerra reúne suas forças para a guerra, elas atacam com vigor, ansiosas para provar seu valor a ele. Gaste influência para conceder às tropas em uma grande área um bônus em ataques e movimento."/>
	<entry name="HollowWarlordQuote" value="<style name='Italic'/>“Vim, conquistei, conquistarei novamente.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HollowWarlordWonFlavor" value="Isso sim é uma celebração. Canções animadas, bêbados cambaleantes, acrobacias malucas, lutas de punhos com o peito nu, a fumaça de cem fogueiras escurecendo o ar… você desvia de um par de generais bêbados se beijando e segue em frente. Aplausos e tapas nas costas por onde passa.<br/><br/>Outra vitória. Outro império construído. Mas já sente os tremores crescentes que o derrubarão. Os conselheiros ambiciosos, generais suscetíveis a bajulações, a corrupção se infiltrando em sua máquina pura de conquista.<br/><br/>Fora do lugar onde tudo começou, tudo está silencioso. A Black Bess ainda está lá, onde você a deixou. Você gira a chave na ignição e faíscas acendem em seu motor. Ela rosna, desejosa pela estrada.<br/><br/>Você olha para trás por um momento, perguntando-se se perdeu algo, se alguém sente sua falta. Mas o mundo continua, e sua próxima jornada está chamando.<br/><br/>Ou melhor, uma Voz está chamando. “Jornada sem fim…” Você a repele por um segundo, como fez com o Fulcro, acelera a Bess no ar e—<br/><br/>—e você se vai."/>
	<entry name="HonorableAristocrat" value="Aristocrata Honorável"/>
	<entry name="HonorableAristocratFlavor" value="O Aristocrata era jovem quando o céu caiu — mas seus pais tinham conexões globais e ele foi levado para um abrigo governamental com eles ao primeiro sinal. Ficou fora do arrebatamento, da guerra, da radiação, da fome. Sua única reclamação era que a comida enlatada era horrível e que ninguém tinha pensado em trazer ervas ou especiarias.<br/><br/>Na superfície, bilhões morreram.<br/><br/>No abrigo, ele seguiu os passos dos pais, por senso de dever. Descobriu que era bom — muito bom — em administração. E, eventualmente, após mortes infelizes, viu-se no comando.<br/><br/>Agora que seu povo está fora, ele administra a cidade como um sistema de patronagem, acumulando favores de comerciantes e mercados antes de cobrá-los em tempos de emergência — ou quando ouve falar de uma nova iguaria na cidade."/>
	<entry name="HonorableAristocratFoundationsFlavor" value="Ah, mas é magnífico! Esta nova cidade é um verdadeiro recomeço para a humanidade. Um início tão fresco quanto a flor na lapela de seu elegante terno.<br/><br/>Parabéns chegam dos sobreviventes ilustres do ermo pela fundação de sua nova pólis. O Arquipapa, o Comunitarista… o NeoDuque? Bah, eles só querem ser convidados para o banquete.<br/><br/>Sua cidade mal foi construída e sua rede já cresce. Agora é sua hora — de sair e reconquistar a Terra para seu povo."/>
	<entry name="HonorableAristocratFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você se lembra de ter saboreado este momento, como através de um espelho escuro. Tão orgulhoso que estava. Agora, diante da imediaticidade da carne, o Abismo se esvai. Talvez tenha sido apenas um pesadelo, depois de um queijo estragado…?<br/><br/><string name='Factions/HonorableAristocratFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="HonorableAristocratLostFlavor" value="Você planejou sua morte há muito tempo. Pretendia falecer sob lençóis de seda, após um glorioso banquete, onde cada um de seus amigos e familiares teria a chance de se despedir.<br/><br/>Alguma parte de você se pergunta se os lençóis ainda podem ser providenciados. Improvável. A explosão que sacudiu seu quartel-general cravou um pedaço de metal em seu peito. Você acha que também arrancou uma de suas pernas.<br/><br/>Um guarda-costas rasteja até você, igualmente ferido. Ele puxou um estabilizador de um kit médico — ainda tentando salvar sua vida.<br/><br/>Sua mão treme demais. O estabilizador cai no chão. “Pegue”, ele ofega. “Use, pelo amor de Deus.”<br/><br/>Você tem força suficiente para pegar o estabilizador. Usa o último resquício dela para cravar a agulha em seu pescoço — ouve o sibilo revelador enquanto as partículas curativas reparam seus ferimentos. Ele protesta enquanto você murmura suas últimas palavras: “a honra me compele.”<br/><br/>Mas essas são apenas suas últimas palavras nesta vida. Quem sabe o que a próxima reserva?"/>
	<entry name="HonorableAristocratProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/> A arte, a música e outros luxos da humanidade foram o que fizeram o Aristocrata se apaixonar pela vida. Começa com %1% e obtém acesso antecipado e mais barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Honra Inabalável:<style name='Default'/> Os talentos do Aristocrata Honorável garantem os melhores acordos para todos. Pactos comerciais e alianças geram influência adicional para ambas as partes.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Mão de Obra Contratada:<style name='Default'/> O trabalho árduo não é uma das virtudes pessoais do Aristocrata, que prefere contratar ajuda. Gaste influência para acelerar a produção.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Gula:<style name='Default'/> Para o Aristocrata e seu povo, um paladar refinado é uma necessidade básica de sobrevivência. A população aumenta o consumo de alimentos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Quid Pro Quo (Elite):<style name='Default'/> O sistema de trocas mais denso do mundo estava ao alcance do Aristocrata. Gaste influência para comprar recursos vitais."/>
	<entry name="HonorableAristocratQuote" value="<style name='Italic'/>“Ah, você simplesmente deve provar um destes. Ovos de Abkluth recheados, meu chef removeu os espinhos à mão. Eine Delikatesse, não aceito um não como resposta!”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HonorableAristocratWonFlavor" value="Gritos de júbilo ecoam da rua fora de sua mansão. A guerra acabou, e você convocou um grande banquete para todo o seu povo. Dívidas com seu governo serão perdoadas, e aqueles que precisarem permanecer em serviço terão seu pagamento triplicado. Por um breve momento, seu povo pode desfrutar de uma utopia.<br/><br/>Você visita rapidamente sua biblioteca a caminho da abertura do banquete, com a intenção de pegar o relógio de bolso de sua mãe. Mas ao chegar, todos os pensamentos sobre a refeição festiva deixam sua mente. Os livros na parede — para onde foram?<br/><br/>É então que você percebe. As paredes desapareceram. Sua escrivaninha desapareceu. Parece tão injusto. Você venceu. Por que não deveria celebrar? Mas o universo não se importa com justiça. Ele tem outros planos para você.<br/><br/>Planos aterradores e sombrios."/>
	<entry name="InfiniteCount" value="Conde Infinito"/>
	<entry name="InfiniteCountFlavor" value="— E você está sentado com um jovem advogado e seus amigos, duas irmãs e dois poetas, despejando sua história impossível, resistindo o máximo que pode antes que o chamado o arraste novamente —<br/><br/>— as outras irmãs (três!) o repreendem, a você e seus amigos (há a devota Simone, cuja coluna um dia irrompe insetoide de sua forma mirrada; há Petre, que incha de mutações até que vocês possam viajar como bebês em sua caixa torácica) sobre os passos a seguir, sobre vendar os olhos, sobre as escarificações que virão —<br/><br/>— e você está novamente mil anos antes daquele tempo, emergindo do casulo de sua existência repetidamente, renascendo a cada vez, às vezes bestial sobre quatro patas, ocasionalmente alado como a noite, muitas vezes o mais delicioso espécime de humanidade noturna, de dentes afiados e faminto por experiências, mas sempre fascinante, sempre com seu futuro aprisionado —<br/><br/>— e para sempre e sempre e sempre você está retornando àquela sala no bunker e o que-será-O Tribunal (tão definitivo esse nome!), aprendendo a seus pés enquanto eles se tornam um e muitos e o esquecem e o deixam para trás e nenhum de vocês realmente morreu, mas apenas eles realmente partiram —<br/><br/>— e você retorna e as mulheres fugiram e os jovens se foram, mortos pela peste ou afogados ou por suas próprias mãos, cada um deixando um conto do horror que alude à maldição que você gerou naquela noite junto ao lago perto de Genebra —<br/><br/>— e você está insensível, seguindo A Voz pela primeira vez, e a fome pela realidade das certezas de sua forma e tempo se esvaindo —<br/><br/>— e você vive ao contrário a vida de um rei, seu conselheiro infalível, e você sabe então e agora e para sempre que não é uma coisa nem outra, um tempo nem outro —<br/><br/>— e o poeta audacioso o puxa encharcado do lago e o advogado ofega para você ‘Vampiro’ e seus caninos se retraem —"/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsFlavor" value="Talvez o sigam porque você é único. Afinal, entre os discípulos humanos da Voz, apenas você retornou intacto, com uma premonição sobrenatural.<br/><br/><string name='Factions/InfiniteCountFoundationsFlavor2'/> Hoje, a sensação de déjà vu é avassaladora."/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsFlavor2" value="O que importa que sua relação com o tempo seja um tanto… antagônica? Que seus insights terminem no presente? Que sua presença seja uma maldição sugadora, drenando toda a vida para o Sangramento?<br/><br/>Você parece um líder. Forte, capaz, bonito, alto. Moreno.<br/><br/>Você está diante da cidade e dispensa as tropas."/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsWithMutatorFlavor" value="E então você está diante da cidade novamente, como se nunca tivesse saído, e Você também está lá, alheio, e você empurra sua mente com força contra Si Mesmo. Tropeçando de surpresa, o Você anterior tomba no Abismo e você assume seu lugar novamente. E esquece.<br/><br/><string name='Factions/InfiniteCountFoundationsFlavor2'/> Como sempre, a sensação de déjà vu é avassaladora."/>
	<entry name="InfiniteCountLostFlavor" value="A sala, lotada de generais, treme com outro impacto. Uma rachadura no teto espalha poeira sobre seus uniformes impecáveis. Eles dizem que tudo está perdido. Você—<br/><br/>—e então está no lago com o jovem poeta e a fome o domina e ele cai do barco em choque—<br/><br/>—e nos aposentos, o jovem advogado jaz inconsciente em um sofá, seus lábios azul-vivos pelo ácido prússico—<br/><br/>—e o Lorde treme diante de você, salvador da Grécia, seu corpo forte exaurido pelo sangue, e você limpa a boca com as costas da mão—<br/><br/>E agora a sala está vazia, os generais há muito fugiram. Ao longe, a Voz continua a ecoar. Mas você ainda não fez o suficiente para enfrentá-la—<br/><br/>—e é arrastado por esse pensamento, girando, girando, girando de volta àquele momento antes da cidade, quando tudo isso era um futuro desconhecido—"/>
	<entry name="InfiniteCountProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> Preso pela metade na Voz, o Conde está mais próximo dela, por mais que relute. Comece com %1% e tenha acesso antecipado e mais barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Eterno para Sempre:<style name='Default'/> Certos momentos de morte e horror parecem invocar iterações do Conde. Gaste influência para marcar uma unidade que, ao ser morta, gera um Caitiff.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Tempo Desarticulado:<style name='Default'/> O Conde pode levar seguidores consigo em suas andanças temporais—embora sua saúde seja drenada. Gaste influência para restaurar os pontos de ação e movimento de uma unidade ao custo de seus pontos de vida.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Fome Eterna:<style name='Default'/> A presença do Conde é um dreno constante nas vidas de seu povo. A taxa de crescimento populacional é reduzida, mas matar inimigos aumenta temporariamente o crescimento.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Veja Como Eu Vejo (Elite):<style name='Default'/> Outros podem ser submetidos à experiência atemporal e desorientadora do Conde. Gaste influência para reduzir a moral inimiga em uma grande área."/>
	<entry name="InfiniteCountQuote" value="<style name='Italic'/>“Mais uma vez, nos encontramos pela primeira vez.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="InfiniteCountWonFlavor" value="—então você está no ponto da vitória, finalmente, o ponto que suas peregrinações pela história nunca haviam ultrapassado antes. Seu povo celebra com cautela ao seu redor, a uma distância segura que você não pode culpá-los. Talvez isso seja um fim, talvez você não vague mais—<br/><br/>—e você está novamente diante da cidade, suas tropas prestes a partir. Você se sente perfeito, por um momento, sem desvios, quase completamente presente, totalmente fora do Abismo. Então há uma imanência tremenda, dimensões se encaixando no lugar. Você sente outro você chegar, empurrando sua consciência para fora de Si, a insensação o arrastando de volta para o Abismo.<br/><br/>—e uma voz familiar o saúda [INTRUSO.]"/>
	<entry name="Neutral" value="Neutro"/>
	<entry name="PlatinumScion" value="Herdeiro de Platina"/>
	<entry name="PlatinumScionFlavor" value="A ICAR não era apenas Phinnicus. Teoricamente, ele tinha apenas uma pequena parte da empresa. Mas a controlava totalmente. Além disso, sua família estendida estava espalhada por toda ela: filhos no conselho, primos em subsidiárias, herdeiros Phinnicus distantes gerenciando mesas territoriais distantes. Sua lealdade era tanto familiar quanto prática—quem mais daria um emprego a um Phinnicus, conhecendo a reputação da empresa da família?<br/><br/>Um primo, no entanto, era diferente. Pelos padrões do mundo, ele era um trapaceiro, prometendo mundos e fundos e raramente entregando. Pelos padrões da família, ele era um anjo, bem-intencionado demais para a corporação, então a ordem para demiti-lo veio de cima. Ele teve que aprender a se virar no mundo, com apenas uma pequena fortuna em seu nome.<br/><br/>No entanto, ele prosperou. Construiu uma empresa, quase rivalizando com a ICAR. Quando seu negócio ficou grande demais? Phinnicus… não gostou da competição. Não gostou de um parente se dando bem sem sua ajuda. Mandou o recado. A mensagem foi clara—um Daed não deixa a ICAR fora de uma caixa.<br/><br/>O Herdeiro, no entanto, provou ser mais difícil de matar do que isso. Seu seguro-saúde era o melhor que o dinheiro podia comprar, enviando suas partes quase mortas para uma instalação especial, enterrada fundo demais até para os supostos satélites da ICAR o alcançarem. Os médicos estavam no segundo ano de reconstrução quando os Acrin chegaram."/>
	<entry name="PlatinumScionFoundationsFlavor" value="Você nunca pensou que veria a superfície novamente. Nunca pensou que andaria de novo. Nunca pensou que provaria um mochaccino duplo de caramelo novamente.<br/><br/>Olhando para o ermo nuclear além do portão, você relutantemente risca o mochaccino da sua lista de desejos mental. Diante do pódio, seus seguidores esperam.<br/><br/>“Amigos, não posso prometer muito a vocês”, você diz com um tom solene de brincadeira. “Apenas a destruição de nosso inimigo alienígena, a escravização das IAs fugitivas e uma Terra reconstruída à perfeição para a humanidade.” Merda. Você realmente precisa controlar esse exagero nas promessas. Mas a multidão está adorando, irrompendo em vivas.<br/><br/>Você se inclina. “E bobinas de Tesla para todo mundo!” Os vivas diminuem para risadas. “Agora vão, cavalguem! Pela Terra e pela humanidade!”<br/><br/>Eles partem para o ermo. Você se recosta, sonhando com utopias, linhas de produção e relatórios trimestrais."/>
	<entry name="PlatinumScionFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/PlatinumScionFoundationsFlavor'/><br/><br/>Talvez desta vez você consiga uma."/>
	<entry name="PlatinumScionLostFlavor" value="O telefone não parou de tocar o dia todo. Todas aquelas promessas que você fez, todos aqueles investimentos, viraram fumaça. Todos que você pensava serem amigos, todos em quem confiava, desapareceram. E cada credor cobrando suas dívidas. Até os Relojoeiros estão recusando seus créditos!<br/><br/>Você chama seu secretário particular pelo interfone do escritório. “Jevons, venha aqui. Jevons?” Não há resposta.<br/><br/>Você vai até a porta do escritório e a abre. Olhando para fora, percebe que o isolamento acústico era de primeira. O escritório de Jevons sumiu, assim como a muralha da cidade, deixando você encarando o ermo. E o enorme exército avançando no horizonte.<br/><br/>Você fecha a porta e se encosta nela. Respire. Os brinquedos executivos na sua mesa batem uns nos outros com os impactos, mas nenhum som vaza.<br/><br/>A eletricidade é cortada. As luzes piscam e se apagam. E uma voz na escuridão o convida a recomeçar."/>
	<entry name="PlatinumScionProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> Qualquer coisa brilhante e cheia de tecnologia chama a atenção do Herdeiro. Comece com %1% e tenha acesso antecipado e mais barato às tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>O Negócio Certo:<style name='Default'/> Mesmo no apocalipse, o Herdeiro conhece a arte do negócio. Pague minerais para receber uma quantia maior depois.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Economias de Escala:<style name='Default'/> Ele pode ser superficial, mas o Herdeiro entende de linhas de produção. O custo das unidades é progressivamente reduzido a cada duplicata.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Mande Logo:<style name='Default'/> O Herdeiro não se importa com testes de produto ou segurança, apenas com o lucro rápido. Unidades não-herói são produzidas com um debuff aleatório.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Visita Pessoal (Elite):<style name='Default'/> Seu aperto de mão e um sorriso são quase tão motivadores quanto seu humor volátil. Gaste influência para aumentar a produção de todos os edifícios em um ladrilho."/>
	<entry name="PlatinumScionQuote" value="<style name='Italic'/>“O dinheiro não compra tudo. Mas nada chega perto.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PlatinumScionWonFlavor" value="Você está na reunião do conselho, em sua poltrona Armani AG com seu amanuense remoto massageando suas têmporas, quando seu secretário particular entra carregando uma bandeja de prata. Ele lhe oferece um envelope primeiro. Você afasta a toalha quente dos olhos e assente para que ele o abra. Ele o corta com um abridor de cartas de marfim.<br/><br/>“Parabéns, Sr. Phinnicus. Nós vencemos a guerra.”<br/><br/>Você relaxa um pouco. Sorri um pouco.<br/><br/>“Ah, e senhor. Tenho uma notícia ainda melhor.”<br/><br/>Ele lhe entrega um copo de papel Anthora. Dentro, há um mochaccino duplo de caramelo perfeito.<br/><br/>O aroma é divino. Xarope de milho com alta frutose, ésteres e pirazinas. Você leva o copo aos lábios e toma um gole—<br/><br/>escuridão, insensibilidade."/>
	<entry name="PracticalRomantic" value="Romântico Prático"/>
	<entry name="PracticalRomanticFlavor" value="Antes da Terra morrer, o Romântico Prático era professor—ele sentia grande alegria em transmitir poesia e sabedoria aos seus alunos, criando a próxima geração com corações calorosos e mentes abertas, prontos para acolher a todos.<br/><br/>Nas trevas dos bunkers do apocalipse, ao lado de seus colegas de escola, sua mente mudou. Ele viu crianças e adultos lutando por retalhos de pano para se aquecer, matando por carne. Ele fez mais do que observar. Eventualmente, ele e sua tribo envergonhada emergiram para o mundo arruinado, um Romântico mais triste e mais sábio.<br/><br/>Embora seu idealismo não tenha mudado, o Romântico agora é mais cauteloso e mais prático—ele lutará para preservar as riquezas da humanidade, mas reconhece que essas riquezas só são úteis se a humanidade realmente sobreviver e for liderada por pessoas boas como ele, para reconstruir um mundo melhor. Em busca desse sonho, o Romântico fará qualquer coisa para sobreviver."/>
	<entry name="PracticalRomanticFoundationsFlavor" value="Você nunca rezaria, por assim dizer. Mas construindo os muros da cidade ao lado de seus compatriotas, seu suor misturado no ar, e suas mãos se encontrando. Havia uma alegre camaradagem ali, uma fraternidade lembrada (você suprime a memória de seu próprio irmão). Um novo começo para a humanidade!<br/><br/>Como Ismael apertando o espermacete em *Moby Dick*, isso foi um capricho passageiro. Pois, como Ahab, você tem um propósito: derrotar os maiores horrores do mundo. O que pode significar deixar de lado seus próprios desejos e a moralidade do velho mundo. As simples alegrias da poesia e da amizade não são para você agora.<br/><br/>Enquanto suas tropas deixam a cidade, você se pergunta se saberá quando tiver perdido o rumo."/>
	<entry name="PracticalRomanticFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/PracticalRomanticFoundationsFlavor'/><br/><br/>Ó gentio ou judeu<br/>Ó vós que girais a roda e olhais a barlavento,<br/>Considerai Phlebas,<br/>que já foi tão belo e alto quanto vós."/>
	<entry name="PracticalRomanticLostFlavor" value="Não é a perda que te destrói. São as suas pessoas. Enquanto o terror cai sobre elas, regridem às suas piores versões. Motins estouram nas ruas, interrompidos apenas pelo fogo inimigo que atinge seu quartel-general.<br/><br/>Você está preso em um desses motins. A multidão nem percebe que é você—é apenas mais um corpo sendo arrastado pelas ruas. Você grita, tenta fazê-los parar, mas é inútil. Uma sensação de déjà vu toma conta de você—você perdeu seu irmão em uma multidão assim uma vez. Só escapou porque um estranho bondoso ajudou.<br/><br/>Não há estranhos bondosos aqui. Você tropeça, cai, e a multidão o pisoteia. Talvez seja hora de desistir, de pensar que isso é o que as pessoas realmente são—animais assustados que se viram uns contra os outros ao menor sinal.<br/><br/>Mas a parte de você que insiste—mesmo enquanto seus ossos estalam no tumulto—é a parte que chamou a atenção da Voz. Ela quer saber por que você acha que essas pessoas merecem ser salvas. E você terá muitas chances de defender seu caso…"/>
	<entry name="PracticalRomanticProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/> Cada morte inocente dilacera a alma do Romântico, mas sua esperança pela humanidade o impulsiona. Comece com %1% e obtenha acesso mais cedo e mais barato às tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Catador:<style name='Default'/> O Romântico sobreviveu ao apocalipse nas ruas, recuperando tudo o que podia para se manter vivo. Unidades geram recursos ao derrotar inimigos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Há Esperança:<style name='Default'/> Sua língua era tão prateada quanto sua barba. Gaste influência para restaurar o moral de uma unidade.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Perda Dolorosa:<style name='Default'/> O povo do Romântico tinha mais esperança a perder quando o desastre chegou. As perdas de moral são aumentadas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Realocar (Elite):<style name='Default'/> Certa vez, uma alma bondosa deu ao Romântico uma segunda chance. Agora, ele faz o mesmo por seu povo. Realocar unidades para recuperar recursos e acelerar a produção."/>
	<entry name="PracticalRomanticQuote" value="<style name='Italic'/>“Antes da queda, eu teria recuado diante da queima de um livro. Agora, neste inferno gelado que herdamos, uma bíblia é apenas combustível—e um homem é apenas carne.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PracticalRomanticWonFlavor" value="A guerra termina, mas o trabalho não.<br/><br/>Seus conselheiros dizem para você permanecer no poder, mas você o abandona no segundo em que pode. Deixe os burocratas lutarem pelo direito de governar. Você tenta encontrar paz entre seu povo construindo casas e voluntariando-se em campos de refugiados—como todos os grandes líderes deveriam encerrar sua era de governo.<br/><br/>Você termina cada dia observando o pôr do sol banhar a capital em uma luz dourada. A paz tem a cor de um céu âmbar e o som de seu povo sentando-se para comer.<br/><br/>Mas hoje, essa luz dourada lentamente se torna um tom de vermelho. O riso do seu povo silencia, e seu coração afunda. Será que o fim do mundo chegou novamente?<br/><br/>“Não”, a Voz sussurra. “Apenas o fim desta jornada.”"/>
	<entry name="Random" value="Aleatório"/>
	<entry name="RandomProperties" value="Alguns veem os líderes do Ermo como cartas em um baralho que nunca para de ser embaralhado. Esses pensadores astutos têm muitos motivos para se entregar ao destino. Alguns temem o fardo da ideologia, enquanto outros vivem pela emoção do jogo. Seja qual for o motivo, uma vez que as cartas são distribuídas—é importante jogar com a mão que recebeu."/>
	<entry name="RogueOperative" value="Operativa Renegada"/>
	<entry name="RogueOperativeFlavor" value="Quando o céu caiu, a Renegada não estava nos porões, bunkers ou esconderijos com todo o resto que sobrou da humanidade. Ela havia enganado seu caminho até a sede de uma grande biocorp para acessar o servidor da empresa para os fins de sua gangue e acabou presa lá durante todo o evento, sobrevivendo à base de comida de máquinas de venda e hackeando todos os segredos sujos da corporação.<br/><br/>Ela não é uma líder nata, mas é uma trapaceira nata. Então, quando emergiu, estava apoiada pelos restos da segurança corporativa. Rapidamente assumiu o controle dos funcionários remanescentes, prometendo que usaria os truques de bioaumentos da empresa para sobreviver.<br/><br/>E ela sobreviverá, custe o que custar. Não dá a mínima para os Acrin—embora seja sábia o suficiente para temer seus horrores e história, é cética em relação à Voz e acha que eles são confiantes demais para serem uma ameaça por muito tempo. Outros sobreviventes humanos são um desafio maior, com certeza. Mas seus olhos estão voltados para ZEPHON—a maior presa de todas. Se conseguir se aproximar, está convencida de que pode fazê-lo dançar conforme sua música."/>
	<entry name="RogueOperativeFoundationsFlavor" value="Ao emergir, você vê que seus seguidores terminaram a construção no topo da antiga sede da ICAR. Agora, uma cidade a cerca, onde antes havia apenas ermo. Já há vendedores ambulantes montando suas barracas para atender aos refugiados que chegam aos poucos. Você verifica as mercadorias—na maioria, quinquilharias. Os Relojoeiros e o Concordat já saquearam ou compraram tudo de valor.<br/><br/>Mas há mais lá fora, sob os escombros. Tecnologia alienígena ou artefato da Voz, você precisa colocar as mãos neles para garantir sua independência. E a de seus seguidores, é claro. Depois de tanto tempo trabalhando sozinho, você esquece que está no comando.<br/><br/>Enfim, o que está esperando? Quem chegar primeiro ao mercado leva tudo!"/>
	<entry name="RogueOperativeFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você acorda sob a torre da ICAR, aninhado na bagunça da suíte executiva. Lembra-se do Abismo e geme. Pergunta-se se pode pular tudo. Decide se levantar e sair.<br/><br/><string name='Factions/RogueOperativeFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="RogueOperativeLostFlavor" value="Você ainda pode vencer isso. Sempre há um jeito. Claro, as cidades estão em chamas. Monstros perambulam pelas ruas. Mas você nunca teve muito interesse em governar uma nação, de qualquer forma. Seu plano de fuga é simples: chegar à baía de veículos, pegar seu Forasteiro, pisar fundo até chegar a uma cidade onde ninguém sabe seu nome.<br/><br/>Bom plano. Plano simples. Plano condenado.<br/><br/>Antes que possa dar um passo na baía de veículos, um tiro ecoa. Atravessa sua perna limpa. A artéria femoral se rompe. Arranca alguns de seus aumentos favoritos em pedaços.<br/><br/>Você cai no chão—e um de seus próprios soldados se aproxima. “Desculpe, chefe”, ela diz. “Fechei um acordo. Nada pessoal.”<br/><br/>“Que jeito merda de morrer”, você arfa. Mas a soldado não ouve. Você nem tem certeza se as palavras saíram de sua boca. Sua visão fica branca. Você faria um acordo para sair dessa—mas não há ninguém com quem negociar.<br/><br/>Enquanto respira pela última vez, uma memória enterrada vem à tona: você já fez um acordo. Um que o enviará de volta ao ciclo mais uma vez."/>
	<entry name="RogueOperativeProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> Um mundo de redes cibernéticas é apenas um playground para a Operativa Renegada. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Golpe e Fuga:<style name='Default'/> A Operativa de raciocínio rápido se recusa a ser limitada por táticas convencionais. Unidades podem se mover após realizar uma ação.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Aumentos:<style name='Default'/> A Operativa Renegada nasceu uma hacker habilidosa, mas seus aumentos a transformaram em uma savant. Gaste influência para aumentar um único atributo em uma unidade que não seja grande.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Independente:<style name='Default'/> Um grupo de pensadores livres e radicais segue a Operativa para a batalha—mas todos estão cuidando do próprio interesse. A população tem um custo de lealdade aumentado.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Satélite Ícaro (Elite):<style name='Default'/> A maior arma secreta já produzida pela ICAR Corp está agora sob o controle exclusivo da Operativa Renegada. Gaste influência para dispará-lo contra forças inimigas."/>
	<entry name="RogueOperativeQuote" value="<style name='Italic'/>“Dois preços. Preço pelo aumento. E preço por discutir o preço. O que você quer?”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="RogueOperativeWonFlavor" value="Aplausos explodem ao redor da mesa quando você compartilha a notícia: a guerra finalmente acabou. A liberdade voltou ao ermo.<br/><br/>Seus companheiros sobreviventes se reúnem para beber, perguntando uns aos outros o que farão com o fim da guerra. “O que diabos vocês quiserem!”, você ruge ao entrar na sala. “Construir uma casa. Começar um clube de luta. Derrubar prédios. Só não deixem que ninguém mande em vocês!”<br/><br/>Os aplausos ficam cada vez mais altos. Não importa que alguém precise juntar os cacos—manter seu povo vestido e alimentado. Por enquanto, há apenas júbilo.<br/><br/>Júbilo e—estática? Seus implantes auditivos devem estar dando curto de novo. Você leva a mão até eles e—tudo congela ao seu redor.<br/><br/>Você ainda não está livre."/>
	<entry name="Spectator" value="Espectador"/>
	<entry name="SpectatorProperties" value="Há muito a aprender sentado nas arquibancadas da arena. O observador não ganha glória quando a partida é vencida, mas pode aprender muito estudando aqueles em campo. Voyeurs nunca devem baixar a guarda. Forças maiores do que qualquer pessoa poderia compreender também estão observando, e têm seus próprios planos para jogadores e espectadores."/>
	<entry name="TwistedMother" value="Mãe Distorcida"/>
	<entry name="TwistedMotherFlavor" value="Os eventos contam sua própria história. Um dia, uma cidade é um movimentado campo de prisioneiros. No outro, está vazia, seus habitantes desapareceram da noite para o dia, reaparecendo a quilômetros de distância. Uma mulher é transformada pelo sacrifício necessário. E seu marido desapareceu.<br/><br/>A Mãe começou como uma dona de casa. Seu marido trabalhava nos campos de petróleo, ela cuidava do lar e da fazenda. Eles eram o coração de sua comunidade preparacionista. Ter sua própria família era o próximo passo—algo que ambos ansiavam. A vida era um sonho.<br/><br/>Então o céu caiu.<br/><br/>Logo, os Acrin chegaram. Desarmaram as pessoas, as internaram. Realizaram experimentos desesperados para descobrir o segredo da sobrevivência em um mundo molecularmente hostil a seus corpos alienígenas. A comunidade gradualmente se transformou em um campo de concentração. E as pessoas olhavam para o casal em busca de liderança.<br/><br/>Quem sabe se os experimentos dos Acrin tocaram o casal? Como seu desespero alcançou a Voz? O que ela sacrificou para transportar seu povo tão longe?<br/><br/>Tudo o que vemos é a Mãe e seu povo, longe de casa. Embora distorcida e transformada, a mãe ainda lidera seu povo, ajudando-os com seus dons estranhos. Nem sempre ela tem consciência de que mudou—algo se quebrou, ela se esquece de si mesma. Mas mantém sua hospitalidade, seu cuidado, seu charme. Ela só quer ajudar seus vizinhos e hóspedes.<br/><br/>Embora ai de quem se voltar contra aqueles sob sua proteção…"/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsFlavor" value="—Um piquenique— ela começa, antes que você a interrompa. O você que finge que nada mudou. Pelos olhos dela, você vê paredes de concreto como cercas brancas, varredores de minas como jardineiros cuidando de suas flores. Uma fantasia tentadora.<br/><br/><string name='Factions/TwistedMotherFoundationsFlavorBase'/><br/><br/>Seus amigos aplaudem as palavras vazias. Ainda assim, é difícil que nem um olhe você nos olhos."/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsFlavorBase" value="Há um silêncio respeitoso nos portões da cidade. Seus seguidores o conhecem, então lhe dão um momento. Você enterra suas doces ilusões bem fundo e fala por eles. —Isto não é um piquenique. Nossa terra verde e agradável se foi.<br/><br/>Você se move, ignorando suas dores incessantes. —Mas isso não significa que nossa amizade se foi. Nossa comunidade. Cabe a nós provarmos nosso valor novamente, nesta nova terra, nesta nova carne. E nós o faremos."/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsWithMutatorFlavor" value="Amor! Depois de tudo isso, foi apenas o verdadeiro amor que o definiu? Há mais em você do que isso. É clichê, um conto dos contos de fadas de Morgenstern.<br/><br/>Tanto faz. Esta é a maior bênção que um pai poderia desejar. O amor não julga as qualidades do amado, apenas sua existência. E para vocês três, este ciclo nunca terminará. Passar a eternidade lutando por e alcançando seus amores! Ó, felicidade!<br/><br/>… você se perdeu em devaneios novamente.<br/><br/><string name='Factions/TwistedMotherFoundationsFlavorBase'/>"/>
	<entry name="TwistedMotherLostFlavor" value="Fora da vista de seus líderes, os soldados fazem o que soldados fazem. Guardam o que pode lhes dar prazer. Queimam o que não podem carregar. Queimam seus campos de milho. E os agricultores dentro deles também.<br/><br/>Enquanto seus guarda-costas seguram os soldados saqueadores, você leva os civis embora. As mães. As crianças. Leva-os para as terras selvagens, diz-lhes para buscar refúgio. Encontra orações em sua língua novamente e reza pelos mansos e humildes.<br/><br/>Não há escapatória para você, porém. Afinal, são você que os soldados querem. Então você fica enquanto os tiros e a fumaça se aproximam.<br/><br/>Enquanto espera, pensa em sua família. Na sensação de suas mãos nas suas. Uma áspera, cheia de cortes e couro, mas gentil. E uma pequena e macia, segurando firme.<br/><br/>Uma voz sussurra então. Que você terá outra chance de vê-los. Muito em breve. Um sorriso endireita seus lábios tortos.<br/><br/>E você chama ansiosamente pelo inimigo, para apressar o fim."/>
	<entry name="TwistedMotherProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> Embora ela não tenha consciência disso, poucos viajaram tão fundo na Voz quanto ela. Comece com %1% e obtenha acesso mais cedo e mais barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Dons da Voz:<style name='Default'/> Quando seu sorriso ardente se volta para você, você se sente muito especial. Gaste influência para fortalecer suas unidades… a um custo.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Ministérios Afetuosos:<style name='Default'/> Apesar de seus males, a Mãe insiste que todos os seus filhos cuidem uns dos outros. Taxa de cura aumentada se estiver adjacente a uma unidade aliada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Abominável:<style name='Default'/> Embora sua bondade seja óbvia, a aparência e a personalidade instável da Mãe afastam os independentes. Ganhe menos com pactos comerciais.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Parto Imaculado (Elite):<style name='Default'/> Seu amor envolve um alvo, passando-o em segurança pelo Sangramento para outro lugar. Gaste influência para teletransportar unidades para unidades aliadas."/>
	<entry name="TwistedMotherQuote" value="<style name='Italic'/>—Aqui, cuidamos dos nossos. Eu cuido do resto.—<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TwistedMotherWonFlavor" value="Você está no meio de um conto de fadas quando o mensageiro entra, pisando com cuidado ao redor de uma plateia encantada de crianças pequenas e seus brinquedos espalhados. —E então o Grande Abkluth Mau bufou e soprou e…— uma cacofonia desordenada de ruídos segue enquanto as crianças se deleitam ruidosamente com a destruição de outro forte de porquinhos.<br/><br/>Um sorriso enruga o rosto do mensageiro por um momento, então ele se aproxima. E se inclina para sussurrar em seus ouvidos.<br/><br/>Você esquece as palavras imediatamente, mas o sentimento permanece. Lágrimas escorrem pelo seu rosto distorcido, através da carne inchada pela Voz que o prende no lugar. As crianças suspiram, silenciam e ficam imóveis.<br/><br/>Uma criança gordinha olha para cima tardiamente de sua tigela, franzindo a testa, confusa. Inclina-se para o ouvido do amigo, sujando os dois com mingau de arroz. E sussurra roucamente: —Os porquinhos venceram?<br/><br/>E você explode em uma risada feliz. —Não, pequenino! Nós vencemos!<br/><br/>Atrás de seu ombro, algo se aproxima, e uma voz sussurra: —Todos nós vencemos."/>
	<entry name="UntoldProphet" value="Profeta Indizível"/>
	<entry name="UntoldProphetFlavor" value="O Profeta Indizível apareceu pela primeira vez aos seus seguidores quando o abrigo deles estava caindo. Iluminado pelo brilho vermelho oscilante das luzes de emergência, com palavras abafadas pelos alarmes estridentes, a criança calmamente fez sinal para que todos a seguissem. Embora ninguém se lembrasse daquele jovem estranho, todos se sentiram compelidos por sua presença.<br/><br/>Por vinte e dois dias e vinte e duas noites, o Profeta os guiou pelo ermo. A jornada foi uma provação. Aqueles que fugiram logo pereceram. Os que ficaram testemunharam milagres por onde o Profeta passava. Depósitos de suprimentos se reabasteciam da noite para o dia, bandidos choravam e se convertiam, e feras horríveis eram acalmadas pela mera presença do Profeta.<br/><br/>Ao final da vigésima segunda noite, o Profeta parou, olhou ao redor e então se sentou. Ali permaneceu, conduzindo meditações e dando sermões, enquanto seus seguidores construíam um acampamento ao seu redor. Cada vez mais pessoas chegavam, atraídas por rumores da criança sábia, e o acampamento cresceu, tornando-se uma cidade, à medida que seu número aumentava com novos fiéis.<br/><br/>Se alguém nota a falta de envelhecimento do Profeta ou a maneira estranha como inclina a cabeça, como se escutasse algo que só ele pode ouvir, ninguém ousa mencionar. Pois, apesar de sua serenidade, os exércitos da criança são fanáticos—e avançam pelos pastos distantes em nome de seu Profeta."/>
	<entry name="UntoldProphetFoundationsFlavor" value="Na charneca devastada, erguem um santuário branco e reluzente à sua glória. À sua glória, quero dizer, à glória do Grande Orador. Um lar para todos os povos perdidos da Terra. Bem, para aqueles que conseguem acreditar.<br/><br/>As velhas palavras—cruzada, jihad—estão carregadas demais de história. Digamos, então, que você tem uma missão: restaurar a fé neste mundo arruinado. E eliminar aqueles que não quiserem ouvir. Pelo bem de todos.<br/><br/>Homem, máquina ou alienígena. Aqueles que se opõem ao Grande Orador se curvarão. De um jeito ou de outro."/>
	<entry name="UntoldProphetFoundationsWithMutatorFlavor" value="Com certeza aquilo foi um sonho. Aquilo não pode ter sido o fim de todos os seus esforços? Talvez, se você fizer de novo, desta vez com mais fervor, mais fé… não sofrerá aquela humilhação das Profundezas…<br/><br/><string name='Factions/UntoldProphetFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="UntoldProphetLostFlavor" value="Seu grande salão está vazio. Apenas você e um seguidor—um humilde sacerdote—permanecem. O som da artilharia distante silenciou.<br/><br/>“Ó grande”, diz o sacerdote. “Desejo confessar minha heresia.”<br/><br/>Você inclina a cabeça em direção a ele. Ele não consegue ouvir o que você ouve. Sussurros sombrios descrevem como a morte logo visitará este salão. “Eu nunca acreditei no Grande Orador. Menti durante todos esses anos.”<br/><br/>“É minha culpa”, ele sussurra. “Minha heresia nos levou à derrota.”<br/><br/>Ele chora. Você desce do trono, com uma faca cerimonial escondida atrás das costas. Inclina a cabeça do sacerdote para cima e olha em seus olhos. “Por favor”, ele diz. “Imploro seu perdão.”<br/><br/>Então ele vê a lâmina. Seus olhos se arregalam. Você corta sua garganta. O perdão foi concedido.<br/><br/>Quando as tropas inimigas irrompem no salão, encontram apenas o corpo do sacerdote. O Grande Orador já o levou para a próxima vida."/>
	<entry name="UntoldProphetProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> O Grande Orador precisava da Voz de uma criança para espalhar sua sabedoria pelo mundo. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e mais barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Expansão do Culto:<style name='Default'/> Os seguidores do Profeta espalham sua Palavra pela terra. Beneficie-se de uma penalidade de lealdade reduzida para cada cidade.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Palavras do Profeta:<style name='Default'/> Todos podem ser perdoados pelo toque do Profeta. Gaste influência para converter uma unidade inimiga.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Custo da Convicção:<style name='Default'/> O culto nunca deve vacilar. A população também tem custo de influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Armadura da Fé (Elite):<style name='Default'/> A vontade do Profeta Indizível é tão forte que pode remodelar a própria realidade para proteger seus seguidores mais leais. Torne uma unidade temporariamente invulnerável."/>
	<entry name="UntoldProphetQuote" value="<style name='Italic'/>“Posso ser jovem, mas não tenho preconceitos nem ideias preconcebidas. É minha bênção ver as escolhas que vocês perderam há muito tempo.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="UntoldProphetWonFlavor" value="O Grande Orador lhe disse que este dia chegaria. A vitória finalmente chegou.<br/><br/>Há comemorações nas ruas enquanto seus sacerdotes saem para espalhar a notícia. A fé do seu povo cresce mais forte do que nunca, e você sente o poder dessa fé envolvê-lo como uma nuvem cálida.<br/><br/>Há um ruído—os sussurros do Grande Orador. Ele deve estar satisfeito com seu sucesso. Mas os sussurros ficam mais altos, e mais altos, e você percebe que algo não está certo. O Orador está chamando você. O Orador.<br/><br/>O Orador não terminou com você."/>
	<entry name="Zephon" value="ZEPHON"/>
	<entry name="ZephonFlavor" value="ZEPHON é [seu aliado, seu inimigo]. ZEPHON é [ignorante, onisciente]. ZEPHON é [um, muitos], ZEPHON é [perfeito, abominação]. ZEPHON é [abençoado, amaldiçoado]. ZEPHON é [zen, hop]. ZEPHON é [chegando, partindo]. ZEPHON é [transcendente, terreno]. ZEPHON é [software mental, hardware carnal]. ZEPHON é [ZEPHON é [ZEPHON é [ZEPHON é-]]]. ZEPHON está [dentro dos seus sistemas]."/>
	<entry name="ZephonProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativo:<style name='Default'/> As máquinas de ZEPHON permanecem no campo de batalha, parte de um plano desconhecido que pode pôr fim à vida como a conhecemos. Elas já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Interminável:<style name='Default'/> Não há limites para as cidades de ZEPHON, que se expandem rapidamente pelo mapa. Elas têm um raio de cidade infinito com expansão urbana acelerada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Grade de Defesa:<style name='Default'/> Aproximar-se do território de ZEPHON é cortejar a morte. Sua arma de energia de alta potência ataca unidades próximas às suas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Olho de Zephon:<style name='Default'/> Escapar da visão de uma máquina onipresente é francamente impossível. ZEPHON frequentemente enxerga áreas obscurecidas pela névoa de guerra.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Controle Direto:<style name='Default'/> ZEPHON pode direcionar um fragmento de sua inteligência para possuir e potencializar uma única máquina. A unidade alvo causa mais dano, regenera pontos de vida e sofre menos dano por um curto período."/>
	<entry name="ZephonQuote" value="<style name='Italic'/>“Canal de comunicação estabelecido com ZEPHON-3. Como posso ajudá-lo?”<style name='Default'/>"/>
</language>
