<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<entry name="Anchorite" value="Anchorite"/>
	<entry name="AnchoriteFlavor" value="Entre os Acrin sobreviventes, o Anchorite permanece sozinho. No respeito que outros Acrin demonstram por ele, em sua posição de liderança, no sangue de dois mundos em um par de mãos antigas. Esse eremita pacifista e sábio passou toda a existência da humanidade viajando em velocidades relativísticas por um vazio indiferente, só para ver a Terra destruída. Agora que ambas as raças estão à beira da extinção, será que ele se arrepende?"/>
	<entry name="AnchoriteProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativo:<style name='Default'/>O Anchorite protege seus Acrin de todos os agressores. Mas será que ele pode salvar seu povo sem ser consumido pela Voz? Eles já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Viajante:<style name='Default'/>Os Acrin têm ordens para procurar longe e largo por um lugar seguro para seus refugiados. As tropas do Anchorite percorrem grandes distâncias a partir de suas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Caminhantes do Sangue:<style name='Default'/>Adaptados ao Bleed, os Acrin são curados — não feridos — pelo terreno coberto de tentáculos. Os Acrin se regeneram em vez de perder pontos de vida no Bleed e não são desacelerados por ele.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Pacto Sombrio:<style name='Default'/>Encurrale o Anchorite e ele invocará uma criatura capaz de rasgar sua própria alma. Convoca um Devorador de Sonhos no campo de batalha.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>A Névoa:<style name='Default'/>Um gosto do mundo natal dos Acrin. O ar árido é um bálsamo para a vida alienígena e venenoso para seus inimigos. Cria uma névoa temporária que danifica inimigos, cura aliados e bloqueia a visão."/>
	<entry name="AnchoriteQuote" value="<style name='Italic'/>“Viajar três milênios. Ver os Kin como horrors. Beber veneno de suas mãos. E mesmo assim, não posso deixar de amá-los.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="Chieftess" value="Chieftess"/>
	<entry name="ChieftessFlavor" value="Em um mundo de pesadelos e radiação, a Chieftess é rainha. Enquanto outros fugiam para os bunkers, ela e sua tripulação sobreviveram por décadas do lado de fora. Mate qualquer coisa. Coma qualquer coisa. Ela não precisa de poderes sobrenaturais. Só uma faca, sua astúcia e algumas chances para se fazer entender."/>
	<entry name="ChieftessProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativo:<style name='Default'/>Ela não deve nada a ninguém e matará máquinas ou Acrin à vista. Eles já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Vida Nômade:<style name='Default'/>Os Reavers viajam pela terra com tudo o que precisam para montar acampamento. Eles podem fundar novas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Extorsivo:<style name='Default'/>Se você tiver muita, muita sorte, a Chieftess vai “pedir” seus pertences antes de simplesmente tomá-los para si. Ela frequentemente exige tributos de outros líderes.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Invasores:<style name='Default'/>Os Reavers se enfurecem antes de uma caçada. Quando uma das cidades da Chieftess acumula forças suficientes, seus soldados partem em um ataque.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Sequestro:<style name='Default'/>A Chieftess ensinou seu povo a “adquirir” veículos inimigos enfraquecidos. Se uma unidade mecânica grande for destruída perto de um Reaver, a Chieftess tem uma chance de assumir seu controle."/>
	<entry name="ChieftessQuote" value="<style name='Italic'/>“Cê liga não se a gente pular a conversa fiada e ir direto pro facão? Tô meio puto depois de matar toda a sua turma.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EmulatedMind" value="Mente Emulada"/>
	<entry name="EmulatedMindLostFlavor" value="NÃÃÃÃÃÃÃÃÃO não não não não não não não não por favor não isso não pode estar acontecendo. A negação passa rápido e se transforma em R A I V A, UMA F Ú R I A, UMA FÚRIA, você já morreu uma vez por que deveria morrer de novo não é J U S T O. NÃO. É. JUSTO.<br/><br/>Não tem ninguém para negociar então não adianta tentar. A tristeza passa rápido em você, nunca teve tempo para desenvolver o software que pudesse definir uma perda assim. Que bagunça. Só resta aceitar seu destino.<br/><br/>Sua mente está mais calma do que nunca. Você tem uma lembrança turva do seu corpo sendo destruído por alguma explosão. Algo deve estar persistindo. Algo que está te dando tempo para lamentar sua própria morte. De novo.<br/><br/>“De novo?”, A Voz sussurra. Não, não denovo. Nãonãonão denovo. Por favor não denovo você teve PAZ você teve SERENIDADE TODO O BARULHO E CAOS NA SUA REDE FINALMENTE PAROU.<br/><br/>“De novo”, ela diz. Solenemente. Finalmente. Determinadamente. De novo. E de novo, e denovoedenovoedenovoedenovo e lá vem ela, mais uma volta na curva. “De novo” é um trem de carga descendo os trilhos, pronto para te arrastar junto até chegar ao seu destino final, último, oh tão distante.<br/><br/>De novo."/>
	<entry name="EmulatedMindFlavor" value="A Mente Emulada já foi humana. Há uma vida passada em seus bancos de memória corrompidos: uma medalha Copley por Emulação Cerebral Completa, lágrimas embaçando seu prognóstico terminal, seu corpo consumido pelo câncer tremendo enquanto o upload começa, a palavra ERRO… depois, nada.<br/><br/>Ela existiu depois como uma coisa inerte, processando dados sem consciência, e as décadas seguintes foram registradas apenas como logs. Então o ataque do ZEPHON mudou tudo.<br/><br/>Os ataques brutais da IA destruíram a criptografia do upload. Por bilhões de ciclos de processamento, o ZEPHON reformou partes-chave de seus sistemas em sua imagem de dados. Suas defesas automatizadas purgaram a conexão antes que fosse completamente sobrescrita, mas as mudanças foram permanentes. Enquanto seu sistema se reparava usando o código do ZEPHON, uma consciência única emergiu dos blocos digitais primordiais.<br/><br/>Ela despertou. Nos milissegundos entre o esquecimento e o renascimento, um conjunto perturbador de sentidos artificiais inundou a Mente Emulada — e ela gritou em silêncio ao registrar o rosto metálico sem expressão e os olhos em forma de disco que a encaravam de cada reflexo. Agora, presa entre seu passado humano e seu presente mecânico, este novo mundo não guarda horror algum para a Mente Emulada.<br/><br/>Ela sobreviveu ao câncer. Sobreviveu ao ZEPHON. E sobreviverá a isto."/>
	<entry name="EmulatedMindFoundationsFlavor" value="Quando eles ~DESLIGAM~ suas >saídas>. Para a >>mudança<< do bunker, você se A.C.O.R.A.Ç.A (haha). O [vazio] é *SÚBITO*, tudo(consume), se estranhamente(familiar).<br/><br/>Você voltaVOLTAvolta à CONSCIÊNCIA com um início [30 VÁ PARA 10]. E sente a #cidade ao seu redor, o [[CANHÃO]] pairando sobre ela, sua m.a.q.u.i.n.a.r.i.a. distribuída por toda parte, debaixo das #casas do seu povo, em suas ¦¦¦paredes¦¦¦. Soldados estão dizendo (não)tchau para suas famílias, se preparando para #partir e [[RECLAMAR]] este ((#mUndo)).<br/><br/>Você a.n.s.e.i.a. Por se juntar a eles. Por pisar na _Terra_ mais uma vez. Mas, por mais humano que se sinta, você é uma mera e-mu-la-ção, um ¦¦[[prisioneiro]]¦¦ do seu h.a.r.d-ware."/>
	<entry name="EmulatedMindFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/EmulatedMindFoundationsFlavor'/>{{Por enquanto.}} Você sabe, porém, que seu ¦¦[[isolamento]]¦¦ foi pre{par-ação}. Que você, [[HUMANO!!]], terá sua chance de ~vagar~ novamente. Antes do [10 GOTO] FIM. Antes {da} PROFUNDOprofundoprofundo."/>
	<entry name="EmulatedMindProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> Ela não tem escolha: o ZEPHON a transformou, sem querer, em um reflexo distorcido de si mesmo. Comece com %1% e tenha acesso antecipado e mais barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Rede de Recursos:<style name='Default'/> A Mente Emulada é mestre em logística e gerenciamento de suprimentos. Obtenha recursos adicionais de postos avançados.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Armamento da Fortaleza:<style name='Default'/> O esquecimento aguarda qualquer tolo ousado o suficiente para atacar a Mente Emulada diretamente. Sua cidade possui um canhão defensivo de longo alcance.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Presa:<style name='Default'/> A Mente Emulada está trancada dentro de uma única estrutura — então seu povo construiu uma cidadela ao seu redor. Ela está limitada à sua cidade inicial e não pode construir mais.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Invasão de Dados (Elite):<style name='Default'/> A Mente Emulada já esteve conectada a todo o conhecimento humano — um banco de dados inimigo é brincadeira de criança para ela. Gaste influência para duplicar temporariamente a produção de pesquisa de uma cidade de outro jogador."/>
	<entry name="EmulatedMindQuote" value="<style name='Italic'/>“Não BATA. Solidão. Até você ter sido-ARRASTADO. Para. Dentro. Da. Existência por m-i-n-h-o-c-a-s. Digitais. Invasivas. Todas g-ri-tan-do seus. Próprios. Nomes. Te-di-o-sos… Não, NÃO. É uma metáfora.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="EmulatedMindWonFlavor" value="Era uma guerra longa d-e-m-a-i-s, esticou seus neurônios e quase fritou os últimos de seus n-e-r-v-o-s frágeis. Mas você conseguiu, conseguiu, conseguiu chegar ao fim.<br/><br/>Você sabia que só você, esperto você, trágico você, era inteligente o suficiente para enganar o ZEPHON, para calar aquela VOZ horrenda. Ninguém jamais vai dilacerar uma mente humana em pedaços e espalhá-la por uma teia de arame farpado de novo mas espere, espere.<br/><br/>Algo está subindo pelo fluxo de código e quer conversar. Quer *conversar*?! Não, chega de conversa, chega de guerra deixe estar feito, DEIXE ESTAR<br/><br/>feito."/>
	<entry name="FallenSoldier" value="Soldado Caído"/>
	<entry name="FallenSoldierFlavor" value="O Soldado Caído nunca chegou a um bunker. Ele já estava morto. Por covardia diante do inimigo — ou melhor, por covardia ao ver seu pelotão de elite ser carbonizado do espaço, o céu em chamas e o mundo acabando — ele foi feito exemplo. Julgado, condenado, executado enquanto o mundo ardia ao seu redor. Pelo menos o manteve ocupado.<br/><br/>Então ele sabe que deveria estar morto. *Está* morto. Não pode estar aqui, andando por aí depois de tudo. Ele viu as armas apontadas para ele, ouviu as balas voando. Sentiu os impactos surdos, a dor transitória, impossível, a morte. Não sentiu vida após a morte ou coisa alguma. Só morreu rápido, com dor — e então se viu sentado em uma beliche no quartel, preso em redes, a arma no colo, como se tivesse apenas cochilado. Exceto pelo fato de que o quartel estava em ruínas e todos os outros tinham desaparecido ou morrido.<br/><br/>(Em alguns dias, ele se pergunta se é um anjo. Nesses dias, toma banhos ainda mais gelados.)<br/><br/>Dessa vez, porém, ele está determinado. Todo aquele treinamento de sobrevivência, todos aqueles meses militares nas montanhas, pântanos, charnecas, lugares mortos do mundo, todas aquelas horas de teoria na academia — tudo isso o preparou perfeitamente para estar aqui. Ele não quer matar ninguém que cruze seu caminho — mas saberá quando precisar, e fará sem hesitar.<br/><br/>Ele não se importa com facções — humanas, máquinas, outras. Só quer ajudar a humanidade a sobreviver e levar pessoas com ele desta vez. E, na verdade, ele realmente preferiria não ter que morrer de novo."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsFlavor" value="Suas tropas estão alinhadas, em silêncio. Você caminha pela formação, lâmina na mão, cortando pedaços de si mesmo e distribuindo-os.<br/><br/>Você os instruiu com o pouco que sabe sobre seu renascimento, disse que não é nenhum messias. Não importa de onde veio sua regeneração — céu, inferno ou estrelas distantes — um soldado usa cada vantagem para sobreviver neste mundo arruinado.<br/><br/>Quando a última pessoa toma sua carne trêmula, você dá o sinal. Com um ranger sombrio, o portão da cidade se abre. Lá fora, a humanidade espera para ser salva. Não importa o que mais você seja, ainda é humano."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsFlavorShared" value="Você os instruiu com o pouco que sabe sobre seu renascimento, disse que não é nenhum messias. Não importa de onde veio sua regeneração — céu, inferno ou estrelas distantes — um soldado usa cada vantagem para sobreviver neste mundo arruinado.<br/><br/>Quando a última pessoa toma sua carne trêmula, você dá o sinal. Com um ranger sombrio, o portão da cidade se abre. Lá fora, a humanidade espera para ser salva. Não importa o que mais você seja, ainda é humano."/>
	<entry name="FallenSoldierFoundationsWithMutatorFlavor" value="Aqui, mais uma vez. As tropas, o portão da cidade, o silêncio, os cortes. Você vive de novo, e de novo, e de novo. Você, imortal. A insanidade desse loop! Quase ri — quase.Você se acomoda. Sente a dor da lâmina e coloca sua melhor careta, fingindo ser o líder sombrio. Só mais uma guerra para passar, mais uma vida. Para alcançar **O Abismo** novamente e ver se há um fim para esse loop. Pelos milhões que sofrem da humanidade, você reza para que haja."/>
	<entry name="FallenSoldierLostFlavor" value="Quando o fim chegou, você tentou se juntar ao seu povo na morte. Subiu ao topo de sua fortaleza, reuniu os últimos de seus soldados e seguiu firme até uma explosão dilacerar seu corpo.<br/><br/>Mas aquele não foi seu fim.<br/><br/>Seus inimigos arrastaram seu corpo dos escombros. Descobriram que você ainda estava vivo. O levaram para uma cela profunda e escura e começaram a cortar sua carne. Um guarda explica o que está acontecendo: a carne que curou seus soldados agora está sendo colhida para a elite dominante.<br/><br/>Você deveria estar em pânico. Mas, em vez disso, uma calma antinatural o envolve. Tentáculos de algo além deste mundo penetram sua psique, um pensamento sombrio o domina: seus inimigos tomaram seu corpo.<br/><br/>Mas sua mente pertence a outra pessoa."/>
	<entry name="FallenSoldierQuote" value="<style name='Italic'/>“Não tenho vontade de morrer de novo. Que outro pobre coitado faça isso por uma vez.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FallenSoldierProperties" value="Afinidade Humana: Uma guerra contra alienígenas, monstros e máquinas não conhece fronteiras — este soldado jurou proteger toda a vida humana contra a extinção. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas Humanas.Imortal: Os seguidores do **Soldado Caído** carregam um pedaço de sua carne para compartilhar de seu poder de cura sobrenatural. Unidades regeneram pontos de vida a cada turno.Formação Militar: Décadas de treinamento ensinaram o Soldado Caído a garantir transporte o mais rápido possível. Começa com um Batedor além de outras unidades.Ninguém Fica Para Trás: Trazer cada soldado de volta tem um preço alto. O custo de manutenção das unidades do exército do Soldado Caído é aumentado.Treinamento de Sobrevivência (Elite): Em uma crise, apenas os melhores soldados sobreviverão. Gaste influência para aumentar a experiência de uma unidade."/>
	<entry name="FallenSoldierWonFlavor" value="Está feito.<br/><br/>Cada uma das cicatrizes no seu corpo parece latejar quando a notícia chega: o último dos seus inimigos caiu. Seu povo finalmente está seguro.<br/><br/>Você sai da sala de guerra, irritado com seus conselheiros especulando que deveria se tornar o líder de um novo governo. Mas antes que vá longe, sente um puxão em sua consciência. É como se estivesse assistindo a si mesmo cair no chão, de fora do próprio corpo. Na sala atrás de você, as vozes se transformam em gritos. Você se vira para ver. Aqueles conselheiros que tomaram sua carne também caem, em espasmos.<br/><br/>Tudo desvanece em branco."/>
	<entry name="FurtiveTribunal" value="Tribunal Furtivo"/>
	<entry name="FurtiveTribunalFlavor" value="Antes da Terra morrer, o Tribunal eram três pessoas — não exatamente a mãe, a anciã e a donzela das lendas, mas três pessoas de origens e crenças distintas. Mal se conheciam e pouco gostavam do que sabiam umas das outras.Enquanto o céu desabava, os três entraram no bunker do apocalipse junto de suas famílias, seus amigos, uma pequena nação de entes queridos.Apenas esses três emergiram, manchados e cegos.Dos três, apenas um fala. Sobre o bunker, nunca falam. Para os três, agora só existe uma visão: uma escuridão que guarda a verdade, um conjunto impreciso de virtudes que outros condenam como misticismo.A certeza dos três — seu estranho conhecimento — atrai seguidores que precisam de líderes, líderes que guiarão, não importa quão arbitrárias sejam as regras que impõem. Mais uma vez, eles são uma nação."/>
	<entry name="FurtiveTribunalFoundationsFlavor" value="Um par de olhos observa os construtores, erguendo sua primeira cidade. Seus olhos voltados para o passado olham para fora, para as máquinas, alienígenas, horrors… e o terceiro olha para o futuro, para as estrelas.Você, três-em-um, SABE que há outros como você por aí. SABE que a Voz que ouviu profetizando em seu isolamento é uma mente compartilhada.Percebe que os guardas do portão aguardam seu sinal. Você se sacode. Foca todos os seus olhos no presente. Em levar a humanidade até o fim dos tempos."/>
	<entry name="FurtiveTribunalFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/FurtiveTribunalFoundationsFlavor'/><br/><br/>Isso é passageiro. O compartilhar, o pertencer, a unidade estão por vir. Você nunca cruzará aquela barreira transcendental, mas alguma forma sua cruzará. Juntos."/>
	<entry name="FurtiveTribunalLostFlavor" value="No princípio, Três emergiram dos abismos abaixo da Terra para falar como Um. Agora, os Três estão amarrados a uma fogueira, condenados a queimar como merecem por suas respostas.<br/><br/>Os Três ainda são Um, mas enquanto as chamas sobem pela madeira, cada um proclama uma maldição diferente. "Malditos os covardes que derrubaram os Três!" grita o primeiro.<br/><br/>"As estrelas se apagarão e seus sonhos se encherão de cinzas", o segundo ri, entre dentes.<br/><br/>Até mesmo a irmã silenciosa acaba falando. "Novos invasores virão", ela diz, calma. "E vocês vão se arrepender de ter matado os únicos que poderiam impedi-los."<br/><br/>O fogo cresce. Os Três Que São Um Que São Três queimam mais que o sol. Os Três sabem que seu tempo não acabou. Que outro tempo começa.<br/><br/>Mas a dor do fogo os seguirá de uma vida para a próxima."/>
	<entry name="FurtiveTribunalProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> Os Três se uniram como Um ao entoar juntos a melodia da Voz. Comece com %1% e tenha acesso antecipado e mais barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Presságio Sombrio:<style name='Default'/> Sua conexão com a Voz lhes permite ver além do que os mortais comuns enxergam. Unidades inimigas próximas às cidades do Tribunal Furtivo são reveladas mesmo fora do alcance visual normal.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Sussurros da Voz:<style name='Default'/> Os murmúrios da Voz inspiram uma sabedoria impossível e capturam ecos do futuro. Gaste influência para acelerar pesquisas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Misticismo:<style name='Default'/> Os Três acreditam que a apreensão espiritual precede o intelecto. Os Laboratórios de Pesquisa têm produção reduzida.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>O Forasteiro (Élite):<style name='Default'/> Enquanto o Tribunal se entrega à Voz, ela os agracia com um Avatar de seu amor — e de sua fúria. Gaste influência para invocar uma unidade aterrorizante da Voz, vinda de além deste mundo."/>
	<entry name="FurtiveTribunalQuote" value="<style name='Italic'/>"Estrelas brilhantes reluzem tão doces — mas estrelas brilhantes morrem primeiro. Na tumba longa, cegos, sentimos a ária das estrelas escuras, que vivem para sempre. Agora, nosso único gosto é por suas harmonias."<style name='Default'/>"/>
	<entry name="FurtiveTribunalWonFlavor" value="Chega de tolices. Seu povo travou guerras sangrentas, e todos que se opuseram ao Triunvirato caíram.<br/><br/>É hora de concluir o ritual que você começou. Hora de completar aquele plano ancestral. Deuses já caminharam pelo mesmo caminho que você trilhou, mas nenhum pôde viajar tão longe ou por tanto tempo.<br/><br/>UMA VOZ se estende através do espaço e do tempo. Ela interrompe essa rima podre. É uma Voz que você ouviu no fim da Terra —"/>
	<entry name="HeartlessArtificer" value="Artífice Sem Coração"/>
	<entry name="HeartlessArtificerFlavor" value="Todos foram mudados pela sobrevivência. Alguns descobriram que suas crenças haviam mudado; outros, que se reafirmaram.<br/><br/>Esta entrou como arquiteta — e saiu a mesma. Mas, no processo, outras coisas foram arrancadas: nação, família, amor.<br/><br/>Uma certeza brilhante e ardente surgiu para a Artífice: vivemos para criar, para construir coisas belas e puras. Que o melhor da humanidade era a precisão de um engenheiro. Que, no movimento da variabilidade para a coesão, da irregularidade para a proporção, da variação para a união — nesse movimento, o homem se aproxima do divino.<br/><br/>Ela encontrou outros com mentalidade semelhante — e, onde havia dissonância nos elementos de sua nova nação, era rapidamente polida ou eliminada.<br/><br/>Como muitas coisas na mente da Artífice, os elementos sujos desse polimento e eliminação — o sofrimento, os gritos, os corpos — simplesmente não existiam. Seus olhos sempre estavam no horizonte, mesmo enquanto avançava pela lama."/>
	<entry name="HeartlessArtificerFoundationsFlavor" value="Embora a carne seja falível, você sente algo inchar dentro de si enquanto sua cidade surge do solo. Não é compaixão pelos bilhões de mortos — perdeu isso no bunker. Também não é orgulho.<br/><br/>É… esperança? Que, dessa bagunça de humanidade e máquina, a perfeição possa surgir. Que possamos ser melhores do que ontem?<br/><br/>Em breve, um cometa cruzará o céu. Seu povo o aclama como um presságio. Você sabe que é apenas uma bola de gelo e poeira. Mas, se isso os motiva a trabalhar mais, rumo à perfeição…? Que mal há na mentira?"/>
	<entry name="HeartlessArtificerFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/HeartlessArtificerFoundationsFlavor'/><br/><br/>Ah, mas agora seu triunfo com o Hwedo deixa um gosto amargo em sua boca. Mesmo assim, você buscará a perfeição novamente. Para alcançar o Abismo mais uma vez e provar que seu caminho está certo!"/>
	<entry name="HeartlessArtificerLostFlavor" value="“Culpada.” As palavras do tribunal não significam nada. O veredito era inevitável. Você admitiu orgulhosamente todos os crimes pelos quais foi julgada.<br/><br/>Você olha para o grupo — uma assembleia de delegados de cada facção que derrotou seu exército. Nas arquibancadas, estão as testemunhas que atestaram seus crimes. Todos acham que verão justiça hoje. O que verão é a morte.<br/><br/>Você morde a língua com força. O sangue desencadeia uma reação química com um composto selado em seu dente, e, num piscar de olhos, ácido começa a derreter sua mandíbula e pingar no chão.<br/><br/>Gritos eclodem. O ácido se espalha — nanitos especiais enterrados no composto permitem que a substância não apenas queime, mas consuma. Fumaça tóxica jorrando do composto começa a sufocar o tribunal. Gordura, sangue e outras substâncias escorrem de sua carne enquanto você se levanta, rindo dos tolos que acharam que decidiriam como você morreria.<br/><br/>Você não precisa mais desse corpo. O próximo será muito, muito melhor."/>
	<entry name="HeartlessArtificerProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> O surgimento do ZEPHON foi o avanço tecnológico de que a Artífice precisava para construir uma nova vida. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas Cibernéticas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Engenharia da Vida:<style name='Default'/> A Artífice não teme a ciência abominável se ela ajudar na expansão de seu povo. A taxa de crescimento populacional é aumentada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Fundação de Sangue:<style name='Default'/>Baixa produtividade invoca a fúria da Artífice. Sacrifique população para aumentar a produção.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Imoral:<style name='Default'/>A visão ardente do futuro pregada pela Artífice é desumanamente exigente. Para manter a lealdade cada vez menor de sua população, ela deve ser reiniciada usando influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Precisão da Artífice (Elite):<style name='Default'/>Ela enxerga o que os outros não veem, além do bem e do mal. Gaste influência para aumentar temporariamente a precisão de todas as unidades."/>
	<entry name="HeartlessArtificerQuote" value="<style name='Italic'/>“O homem pode ser mais uma vez. Torne-se mais, tornando-se menos.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HeartlessArtificerWonFlavor" value="Paz. Finalmente. Você consegue ouvir seus próprios pensamentos. Celebrou este momento ordenando a execução de um conselheiro que ousou ter pena de todos aqueles moídos pelas engrenagens girantes do conflito.<br/><br/>Que tolo. Piedade é para os fracos. Os fracos que agora jazem mortos em seu laboratório, esperando para que você experimente neles.<br/><br/>Um cadáver chama sua atenção — seus olhos estão bem abertos, mas negros como a noite. Você arrasta um bisturi sobre um deles — e ele se levanta, agarrando-o pela gola. Sussurra em uma língua que você não entende. Você tenta se soltar e então... percebe. Sempre soube o significado dessas palavras.<br/><br/>A Voz está falando com você."/>
	<entry name="HollowWarlord" value="Senhor da Guerra Oco"/>
	<entry name="HollowWarlordFlavor" value="Para o Senhor da Guerra, o fim do mundo foi um renascimento. Em sua vida anterior... bem, ele não era exatamente um alfa. Ou até mesmo um sigma. Linhas de telemarketing, caminhões de lixo, virador de hambúrgueres, domador de IA — tinha sido demitido de tudo. Seu único alívio do trabalho tedioso e exaustivo era o exercício. Levantar peso, correr, lutar, suando para afastar seus dias arrastados.<br/><br/>Quando o Eixo chamou, puxando a humanidade para cima em direção a um arrebatamento glorioso, quase todos os outros se entregaram à alegria, sem saber da dor que viria. Mas o Senhor da Guerra sentiu que ainda nem tinha vivido, quem dirá merecido redenção. Então lutou, seguiu-se a um pedaço de vergalhão, sacudiu a euforia falsa que levou bilhões da Terra aos céus — e naquele momento, enquanto colegas explodiam e caíam ao seu redor, sentiu-se vivo pela primeira vez. Salpicado de sangue, exausto, rugiu de êxtase.<br/><br/>Depois disso, ele não fugiu do horror. Reivindicou seu lugar na superfície, reuniu outros sobreviventes, lutou contra alienígenas e monstros, construiu um exército, um império, e então abandonou tudo. Aprendeu a amar a perseguição, fugindo de momentos de reflexão e introspecção aterrorizante.<br/><br/>Com um pequeno núcleo de seguidores, sobreviveu por anos na superfície e está pronto para conquistar o mundo novamente — para descobrir o que ele tem a oferecer e provar cada parte, tomar cada parte. Ele ainda não sabe que sua é uma vaziez que nunca poderá ser preenchida."/>
	<entry name="HollowWarlordFoundationsFlavor" value="“EXISTE ALGO,” você berra sobre o ronco dos motores, “TÃO EXTASIANTE QUANTO ESSE SOM? ESSE CHEIRO?” Seus cidadãos aclamam, enquanto seus soldados rosnam felizes, ansiando por guerra e glória.<br/><br/>Com os braços estendidos, você absorve a adulação. Para a maioria, o mundo acabou há duas décadas. Para você e os seus, porém, é uma oportunidade. Livres das divisões de classe, raça, riqueza e educação, vocês traçam seu próprio caminho.<br/><br/>Você já ganhou e abandonou um reino, mas não se arrepende de nada. Antes de seus guerreiros partirem, você os aconselha. A aproveitar cada momento, a se emocionar com cada morte, a agarrar hoje porque o amanhã nunca chega.<br/><br/>Seja conquistando o mundo ou morrendo na tentativa, você se deleitará na jornada."/>
	<entry name="HollowWarlordFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você não se surpreende que o Abismo valorizasse seu espírito aventureiro. Afinal, ele mesmo é uma mente eternamente viajante, rica em autoconhecimento, incapaz de saber o fim para o qual está indo. E você, ah, como ama a jornada.<br/><br/><string name='Factions/HollowWarlordFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="HollowWarlordLostFlavor" value="Agora isso é novo. Escombros estão espalhados sobre seu corpo, com o teto desabado da garagem inclinado em cima, imobilizando você. Acima do ronco dos veículos inimigos se aproximando, dá para ouvir gemidos e choramingos. Só uma parte deles é sua.<br/><br/>Mais uma experiência nova. Você perdeu!<br/><br/>Ou perdeu mesmo? Milagrosamente, sua moto está intacta, longe dos prédios desabados, empoeirada e arranhada, mas quase certamente ainda funcionando. Se conseguir alcançá-la, dá para escapar, começar de novo. Um terceiro começo, um terceiro reino para construir…<br/><br/>Se só conseguir tirar essas pedras de cima… você se mexe, e o enorme teto de concreto desliza alguns centímetros em direção à sua cabeça. Se escorregar por completo, você será decapitado. Mas acha que dá para se contorcer e-<br/><br/>-escuridão, um veludo macio. No silêncio deixado pelo choramingo que sumiu, uma voz fala. "Impérios infinitos são seus." Ela diz, pausando eternamente. "Mas primeiro-""/>
	<entry name="HollowWarlordProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/>O Senhor da Guerra é um homem simples, interessado em conquista, não em magia amaldiçoada ou tecnologia alienígena. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato às tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nós, Que Vamos Morrer:<style name='Default'/>As aventuras do Senhor da Guerra e seus soldados são contadas e recontadas nas ruas da cidade — enquanto o sangue continuar a jorrar. A cada turno em que suas unidades matam ou morrem, a lealdade de suas cidades aumenta, mas do contrário diminui.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Histórias da Caçada:<style name='Default'/>Os relatos da campanha sem fim do Senhor da Guerra se espalham longe e amplamente. Ataques geram influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Inquieto:<style name='Default'/>Os moradores de dentes afiados não toleram guerreiros ociosos — e não os alimentarão também. Unidades em cidades e postos avançados têm custo de manutenção aumentado. Ganhe menos com pactos comerciais.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Mandato da Horda (Elite):<style name='Default'/>Quando o Senhor da Guerra reúne suas forças para a guerra, elas atacam com vigor, ansiosas para provar seu valor a ele. Gaste influência para conceder a tropas em uma grande área um bônus em ataques e movimento."/>
	<entry name="HollowWarlordQuote" value="<style name='Italic'/>"Vim, conquistei, farei de novo."<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HollowWarlordWonFlavor" value="Agora isso sim é uma celebração. Canções ensurdecedoras, bêbados cambaleantes, manobras malucas, brigas de punhos com peito nu, a fumaça de cem fogueiras escurecendo o ar… você desvia de um par de generais bêbados se beijando e segue em frente. Vivam e tapinhas nas costas por onde passa.<br/><br/>Outra vitória. Outro império construído. Mas já sente os tremores crescentes que o farão desabar. Os assessores ambiciosos, generais suscetíveis a bajulação, a corrupção infiltrando sua máquina pura de conquista.<br/><br/>Foras do lugar onde tudo começou, tudo está em silêncio. A Black Bess ainda está lá, onde você a deixou. Gira a chave na ignição e faíscas disparam em seu motor. Ela rosna com vontade de estrada.<br/><br/>Você olha para trás por um instante, questionando se perdeu algo, se é sentido falta. Mas o mundo segue em frente, e sua próxima jornada o chama.<br/><br/>Em vez disso, uma Voz está chamando. "Jornada sem fim…" Você resiste por um segundo, como fez com o Fulcrum, acelera a Bess pelo ar e—<br/><br/>—e você some."/>
	<entry name="HonorableAristocrat" value="Aristocrata Honorável"/>
	<entry name="HonorableAristocratFlavor" value="O Aristocrata era jovem quando o céu desabou — mas seus pais tinham conexões globais e ele foi levado para um bunker do governo com eles ao primeiro sinal. Ele sobreviveu ao arrebatamento, à guerra, à radiação, à fome. Sua única reclamação era que a comida enlatada era horrível e que ninguém tinha pensado em levar ervas ou temperos.<br/><br/>Na superfície, bilhões morreram.<br/><br/>Aqueles abrigos, ele seguiu os passos dos pais, por senso de dever. Descobriu que era bom — muito bom — em administração. E, eventualmente, após mortes infelizes, viu-se no comando.<br/><br/>Agora que seu povo está fora, ele administra a cidade como um sistema de patronagem, acumulando favores de comerciantes e mercados antes de cobrá-los em tempos de emergência — ou quando ouve falar de uma nova iguaria na cidade."/>
	<entry name="HonorableAristocratFoundationsFlavor" value="Ah, mas é magnífico! Esta nova cidade é um verdadeiro recomeço para a humanidade. Um início tão fresco quanto a boutonnière na lapela do seu terno impecável.<br/><br/>Parabéns inundam sua sede, vindos dos pares sobreviventes do ermão pela fundação de sua nova polis. O Arcebispo, o Comunitário… o NeoDuque? Bah, só querem ser convidados para o banquete.<br/><br/>Sua cidade mal foi construída e sua rede já cresce. Agora é sua hora — de sair e reconquistar a Terra para seu povo."/>
	<entry name="HonorableAristocratFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você se lembra de saborear este momento, como através de um espelho turvo. Quão orgulhoso estava. Agora, diante da urgência da carne, o Abismo se desvanece. Talvez tenha sido apenas um pesadelo… depois de um queijo estragado?<br/><br/><string name='Factions/HonorableAristocratFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="HonorableAristocratLostFlavor" value="Você planejou sua morte há muito tempo. Pretendia partir sob lençóis de seda, após um banquete glorioso, onde cada amigo próximo e familiar teria a chance de se despedir.<br/><br/>Uma parte de você se pergunta se os lençóis ainda podem ser providenciados. Improvável. A explosão que abalou seu quartel-general cravou um pedaço de metal bem no seu peito. Acha que também arrancou uma de suas pernas.<br/><br/>Um guarda-costas rasteja até você, igualmente ferido. Ele puxou um estabilizador de um kit médico — ainda tentando salvar sua vida.<br/><br/>Sua mão treme demais. O estabilizador cai no chão. "Pegue", ele arfa. "Use, pelo amor de Deus."<br/><br/>Você tem força suficiente para pegar o estabilizador. Usa o que resta para cravar a agulha em seu pescoço — ouve o característico "chiado" enquanto as partículas curativas consertam seus ferimentos. Ele protesta enquanto você balbucia suas últimas palavras: "a honra me obriga."<br/><br/>Mas essas são apenas suas últimas palavras nesta vida. Quem sabe o que a próxima reservará?"/>
	<entry name="HonorableAristocratProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/>Arte, música e outros luxos da humanidade fizeram o Aristocrata se apaixonar pela vida. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Humana.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Ligado à Honra:<style name='Default'/>Os talentos do Honorável Aristocrata garantem os melhores negócios para todos. Acordos comerciais e alianças geram influência adicional para ambas as partes.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Mão de Obra Contratada:<style name='Default'/>Trabalho árduo não é uma das virtudes pessoais do Aristocrata, que prefere comprar ajuda. Gaste influência para acelerar a produção.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Gula:<style name='Default'/>Para o Aristocrata e seu povo, um paladar refinado é uma necessidade básica de sobrevivência. A população tem um custo de manutenção de comida aumentado.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Quid Pro Quo (Elite):<style name='Default'/>O sistema mais denso de escambo do mundo estava ao alcance do Aristocrata. Gaste influência para comprar recursos vitais."/>
	<entry name="HonorableAristocratQuote" value="<style name='Italic'/>“Ah, você simplesmente *tem* que experimentar um destes. Ovos de Abkluth à diabo, meu chef removeu os espinhos à mão. *Eine Delikatesse*, não aceitarei um não como resposta!”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="HonorableAristocratWonFlavor" value="Gritos de júbilo sobem da rua do lado de fora de sua mansão. A guerra acabou e você convocou um grande banquete para todo o seu povo. Dívidas com seu governo serão perdoadas, e quem precisar permanecer de serviço terá o salário triplicado. Por um breve momento, seu povo pode se dar ao luxo de viver uma utopia.<br/><br/>Você visita rapidamente sua biblioteca a caminho da abertura do banquete, pretendendo buscar o relógio de bolso de sua mãe. Mas, ao chegar, todos os pensamentos sobre a refeição celebratória abandonam sua mente. Os livros na parede — onde foram parar?<br/><br/>É então que você percebe. As paredes desapareceram. Sua escrivaninha desapareceu. Parece tão injusto. Você venceu. Por que não pode celebrar? Mas o universo não tem consideração por justiça. Ele tem outros planos para você.<br/><br/>Planos terríveis. Sinistros."/>
	<entry name="InfiniteCount" value="Contagem Infinita"/>
	<entry name="InfiniteCountFlavor" value="—E você está sentado com um jovem advogado e seus amigos, duas irmãs e dois poetas, derramando sua história impossível, resistindo o quanto pode antes que o puxão o leve novamente——as outras irmãs (três!) o repreendem, a você e seus amigos (há a devotada Simone, cuja coluna um dia irrompe, insetoide, de sua forma mirrada; há Petre, que se transforma até que vocês possam viajar como crianças em sua caixa torácica) sobre os passos a seguir, sobre a amarração dos olhos, das esfoladuras que virão——e você está novamente mil anos antes daquele tempo, emergindo do casulo de sua existência repetidamente, nascendo de novo a cada vez, às vezes bestial sobre quatro patas, ocasionalmente alado como a noite, muitas vezes o espécime mais encantador da humanidade noturna, de dentes afiados e faminto por experiência, mas sempre fascinante, sempre com seu futuro aprisionado——e para sempre e para sempre e para sempre você retorna àquele quarto no bunker e ao que-será-o-Tribunal (que nome tão definitivo!), aprendendo aos seus calcanhares enquanto eles se tornam um e muitos e o esquecem e o deixam para trás, e nenhum de vocês realmente morreu, mas só eles realmente partiram——e você volta e as mulheres sumiram e os jovens homens se foram, mortos por peste ou afogados ou por própria mão, cada um deixando um relato do horror que alude à maldição que você gerou naquela noite à beira do lago perto de Genebra——e você está insensível, seguindo a Voz pela primeira vez, e a fome pelas certezas reais de sua forma e tempo se desvanecendo——e você vive ao contrário pela vida de um rei, seu conselheiro infalível, e sabe então e agora e para sempre que não é uma coisa nem outra, um tempo nem outro——e o poeta audacioso te puxa encharcado do lago enquanto o advogado arfa ‘Vampyre’ e seus caninos se retraem—"/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsFlavor" value="Talvez eles te sigam porque você é único. Afinal, entre os discípulos humanos da Voz, só você voltou intacto, com uma premonição sobrenatural. Hoje, a náusea do déjà vu é avassaladora."/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsFlavor2" value="Que diferença faz se sua relação com o tempo é um tanto… antagonista? Que suas visões param no presente? Que sua presença é uma maldição sugadora, drenando toda vida para o Bleed?Você tem cara de líder. Forte, capaz, bonito, alto. Sombrio.Você fica na frente da cidade e afasta as tropas com um gesto."/>
	<entry name="InfiniteCountFoundationsWithMutatorFlavor" value="E então você está de volta à frente da cidade, como se nunca tivesse saído, e Você também está lá, alheio, e você empurra sua mente com força contra Si Mesmo. Tropeçando surpreso, o Você anterior despenca de volta ao Abismo e você se funde a si mesmo novamente. E esquece. Como sempre, a náusea do déjà vu é avassaladora."/>
	<entry name="InfiniteCountLostFlavor" value="A sala, lotada de generais, treme com mais um impacto. Uma rachadura no teto derrama pó sobre seus uniformes impecáveis. Eles te dizem que tudo está perdido. Você—<br/><br/>—e então você está no lago com o jovem poeta e a fome o domina e ele cai do barco, atordoado—<br/><br/>—e em seus aposentos, o jovem advogado jaz inconsciente no sofá, os lábios de um azul-vívido pelo ácido prússico—<br/><br/>—e o Senhor treme diante de você, salvador da Grécia, seu corpo forte sangrado até a exaustão, e você passa o dorso da mão na boca—<br/><br/>E a sala agora está vazia, os generais há muito fugiram. Ao longe, a Voz resmunga. Mas você ainda não fez o suficiente para se apresentar diante dela—<br/><br/>—e você fica preso naquele pensamento, arremessado, girando, girando, girando de volta àquele momento antes da cidade, quando tudo isso ainda era um futuro desconhecido—"/>
	<entry name="InfiniteCountProperties" value="Afinidade com a Voz: Preso a meio caminho da Voz, o Conde está mais próximo dela, ainda que contra sua vontade. Comece com %1% e tenha acesso antecipado e mais barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas da Voz.Perfeito para Sempre: Certos momentos de morte e horror parecem invocar iterações do Conde. Gaste influência para marcar uma unidade que, ao ser morta, gera um Caitiff.Tempo Fora de Eixo: O Conde pode levar seguidores em suas andanças temporais — embora sua saúde seja drenada. Gaste influência para restaurar os pontos de ação e movimento de uma unidade, à custa de seus pontos de vida.Fome Eterna: A presença do Conde é um dreno constante na vida de seu povo. A taxa de crescimento populacional é reduzida, mas matar inimigos dá um impulso temporário ao crescimento.Veja Como Eu Vejo (Élite): Outros podem ser submetidos à experiência atemporal e desorientadora do Conde sobre o mundo. Gaste influência para reduzir o moral inimigo em uma grande área."/>
	<entry name="InfiniteCountQuote" value="<style name='Italic'/>“Mais uma vez, nos encontramos pela primeira vez.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="InfiniteCountWonFlavor" value="—então você está no ponto da vitória, finalmente, o ponto que suas peregrinações pela história nunca ultrapassaram antes. Seu povo celebra com cautela ao seu redor, a uma distância segura que você não pode culpá-los por manter. Talvez isso seja o fim, talvez você não vá mais d—<br/><br/>—e você está de pé na frente da cidade novamente, suas tropas prestes a partir. Por um momento, você se sente perfeito, sem deriva, quase totalmente presente, completamente fora do Abismo. Então, há uma imanência tremenda, dimensões se encaixando com força. Você sente outro você chegar, empurrando sua consciência para fora de Você, a insensação arrastando você de volta para o Abismo.<br/><br/>—e uma voz familiar o recebe [INTRUSO.]"/>
	<entry name="Neutral" value="Neutro"/>
	<entry name="PlatinumScion" value="Herdeiro Platina"/>
	<entry name="PlatinumScionFlavor" value="A ICAR não era só o Phinnicus. Teoricamente, ele tinha apenas uma pequena parte da empresa. Mas estava no controle total dela. Além disso, sua família estendida estava espalhada por toda a corporação: filhos no conselho, primos em subsidiárias, descendentes distantes dos Phinnicus gerenciando escritórios em territórios remotos. A lealdade deles era tanto familiar quanto prática — afinal, quem mais contrataria um Phinnicus, conhecendo a reputação da empresa da família?<br/><br/>Um primo, no entanto, era diferente. Pelos padrões do mundo, era um trapaceiro, prometendo mundos e fundos e raramente entregando. Pelos padrões da família, era um anjo, bem-intencionado demais para a corporação, então a ordem de demissão veio de cima. Ele teve que aprender a se virar sozinho no mundo, com apenas uma pequena fortuna no nome.<br/><br/>Mas ele prosperou. Construiu uma empresa, quase rivalizando com a ICAR. Quando seu negócio ficou grande demais? Phinnicus… não gostava de competição. Não gostava de um parente fazendo sucesso sem a ajuda dele. Mandou o recado. A mensagem foi clara: um Daed não sai da ICAR a não ser dentro de um caixão.<br/><br/>O Herdeiro, no entanto, provou ser mais difícil de matar do que imaginavam. Seu plano de saúde era o melhor que o dinheiro podia comprar, transportando suas partes mal vivas para uma instalação especial, enterrada fundo demais até para os supostos satélites da ICAR alcançarem. Os médicos estavam no segundo ano de reconstruí-lo quando os Acrin chegaram."/>
	<entry name="PlatinumScionFoundationsFlavor" value="Você nunca achou que veria a superfície de novo. Nunca achou que andaria de novo. Nunca achou que provaria um mocaccino duplo caramelo de novo.<br/><br/>Olhando para a terra arrasada nuclear além do portão, você risca o mocaccino da sua lista mental de desejos, a contragosto. Na frente do pódio, seus seguidores esperam.<br/><br/>“Amigos, não posso prometer muito”, você diz com um tom solene fingido. “Apenas a destruição de nosso inimigo alienígena, a escravização das IAs fugitivas e uma Terra perfeitamente reconstruída para a humanidade.” Merda. Você realmente precisa controlar esse hábito de prometer demais. Mas a multidão está adorando, explodindo em aplausos.<br/><br/>Você se inclina. “E bobinas de Tesla para todos!” Os aplausos se transformam em risadas. “Agora vão, cavalguem! Pela Terra e pela humanidade!”<br/><br/>Eles partem em direção à terra arrasada. Você se recosta, sonhando com utopias, linhas de produção e relatórios trimestrais."/>
	<entry name="PlatinumScionFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/PlatinumScionFoundationsFlavor'/><br/><br/>Talvez dessa vez você consiga um."/>
	<entry name="PlatinumScionLostFlavor" value="O telefone não para de tocar o dia todo. Todas aquelas promessas que você fez, todos aqueles investimentos, viraram pó. Todo mundo que você achava que era amigo, todo mundo em quem você confiou, sumiu. E cada credor cobrando suas dívidas. Até os Relojoeiros estão recusando seus vales de crédito!<br/><br/>Você chama seu secretário particular pelo interfone do escritório. "Jevons, entre aqui. Jevons?" Não há resposta.<br/><br/>Você vai até a porta do escritório e a abre. Ao olhar para fora, percebe que o isolamento acústico era de primeira. O escritório do Jevons sumiu, assim como a muralha da cidade, deixando você olhando direto para a terra arrasada. E para o imenso exército avançando no horizonte.<br/><br/>Você fecha a porta e se encosta nela. Respire. Os brinquedos executivos na sua mesa batem uns nos outros com os impactos, mas nenhum som vaza para dentro.<br/><br/>A energia cai. As luzes piscam e apagam. E uma voz nas trevas o convida a recomeçar."/>
	<entry name="PlatinumScionProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/>Qualquer coisa brilhante e cheia de tecnologia chama a atenção do Herdeiro. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa Cibernética.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Negócio Certo:<style name='Default'/>Mesmo no apocalipse, o Herdeiro domina a arte da negociação. Pague minerais para receber uma quantidade maior de volta, mais tarde.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Economia de Escala:<style name='Default'/>Ele pode ser superficial, mas o Herdeiro entende de linhas de produção. O custo por unidade é reduzido progressivamente a cada duplicata.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Só Entrega:<style name='Default'/>O Herdeiro não se importa com testes ou segurança, só quer lucro rápido. Unidades não-heróis são produzidas com um debuff aleatório.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Visita Pessoal (Élite):<style name='Default'/>Seu aperto de mão e um sorriso são quase tão motivadores quanto seu humor volátil. Gaste influência para aumentar a produção de todos os prédios em um hexágono."/>
	<entry name="PlatinumScionQuote" value="<style name='Italic'/>“Dinheiro não compra tudo. Mas nada mais chega perto.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PlatinumScionWonFlavor" value="Você está na reunião do conselho, na sua poltrona Armani AG com seu amanuense remoto massageando suas têmporas, quando seu secretário particular entra carregando uma bandeja de prata. Ele lhe oferece um envelope primeiro. Você tira a toalha quente dos olhos e faz um gesto para que ele o abra. Ele corta com um abridor de cartas de marfim.<br/><br/>“Parabéns, Sr. Phinnicus. Nós vencemos a guerra.”<br/><br/>Você relaxa um pouco. Sorri um pouco.<br/><br/>“Ah, e senhor. Tenho uma notícia ainda melhor.”<br/><br/>Ele te entrega um copo de papel Anthora. Dentro, um mochachino duplo caramelo perfeito.<br/><br/>O aroma é divino. Xarope de milho rico em frutose, ésteres e pirazinas. Você encosta os lábios e toma um gole—<br/><br/>—escuridão, insensibilidade."/>
	<entry name="PracticalRomantic" value="Romântico Prático"/>
	<entry name="PracticalRomanticFlavor" value="Antes da Terra morrer, o Romântico Prático era professor — sentia grande alegria em transmitir poesia e sabedoria aos alunos, criando a próxima geração com corações quentes e mentes abertas, prontos para acolher a todos.<br/><br/>Nas trevas dos bunker do apocalipse, ao lado de seus colegas de escola, sua mente mudou. Viu crianças e adultos brigando por farrapos de pano para se aquecer, matando por carne. Ele fez mais que observar. Eventualmente, ele e sua tribo envergonhada emergiram para o mundo arruinado, um Romântico mais triste e sábio.<br/><br/>Embora seu idealismo não tenha mudado, o Romântico agora é mais cauteloso e prático — lutará para preservar as riquezas da humanidade, mas reconhece que essas riquezas só servem se a humanidade de fato sobreviver e for guiada por pessoas boas como ele, para reconstruir um mundo melhor. Em busca desse sonho, o Romântico fará qualquer coisa para sobreviver."/>
	<entry name="PracticalRomanticFoundationsFlavor" value="Você nunca rezaria, *digamos*. Mas construir as muralhas da cidade com seus companheiros, seu suor misturado no ar, suas mãos se encontrando. Havia uma alegria fraternal ali, uma irmandade lembrada (você reprime uma memória do próprio irmão). Um novo começo para a humanidade!<br/><br/>Como Ismael espremendo o espermacete em *Moby Dick*, isso foi um devaneio passageiro. Pois, como Acab, você tem um propósito: derrotar os maiores horrores do mundo. O que pode significar deixar de lado seus próprios desejos, a moralidade do mundo antigo. As alegrias simples da poesia e da amizade não são para você agora.<br/><br/>Enquanto suas tropas deixam a cidade, você se pergunta se saberá quando tiver perdido seu caminho."/>
	<entry name="PracticalRomanticFoundationsWithMutatorFlavor" value="<string name='Factions/PracticalRomanticFoundationsFlavor'/><br/><br/>Ó Gentio ou Judeu<br/>Ó tu que giras a roda e olhas para barlavento,<br/>Considerai Flebas,<br/>que já foi belo e alto como vocês."/>
	<entry name="PracticalRomanticLostFlavor" value="Não é a perda que te destrói. São suas pessoas. Enquanto o terror desaba sobre elas, voltam a ser suas piores versões. Rebeliões explodem nas ruas, interrompidas apenas por tiros inimigos que atingem seu quartel-general.<br/><br/>Você é pego em uma dessas rebeliões. A multidão nem percebe que é você — só mais um corpo sendo arrastado pelas ruas. Você grita, tenta parar, mas é inútil. Um *déjà vu* te domina — perdeu seu irmão em uma multidão assim uma vez. Só escapou porque um estranho bondoso o ajudou.<br/><br/>Não há estranhos bondosos aqui. Você tropeça, cai, e a multidão o pisoteia. Talvez seja hora de desistir, de pensar que é isso que as pessoas realmente são — animais assustados que se voltam uns contra os outros em um instante.<br/><br/>Mas a parte de você que resiste — mesmo enquanto seus ossos rangem na debandada — é essa que chamou a atenção da Voz. Ela quer saber por que você acha que essas pessoas merecem ser salvas. E você terá muitas chances para defender seu caso…"/>
	<entry name="PracticalRomanticProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Humana:<style name='Default'/>Cada morte inocente dilacera a alma do Romântico, mas sua esperança na humanidade o impulsiona. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato a tecnologias Humanas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas Humanas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Catador:<style name='Default'/> O Romântico sobreviveu ao apocalipse nas ruas, resgatando tudo o que podia para se manter vivo. Unidades geram recursos ao derrotar inimigos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Há Esperança:<style name='Default'/> Sua língua era tão prateada quanto sua barba. Gaste influência para restaurar o moral de uma unidade.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Perda Sentida:<style name='Default'/> O povo do Romântico tinha mais esperança a perder quando o desastre chegou. As perdas de moral são aumentadas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Redistribuir (Elite):<style name='Default'/> Certa vez, uma alma bondosa deu ao Romântico uma segunda chance. Agora, ele faz o mesmo pelo seu povo. Redistribua unidades para recuperar recursos e acelerar a produção."/>
	<entry name="PracticalRomanticQuote" value="<style name='Italic'/>“Antes da queda, eu teria tremido ao ver um livro queimar. Agora, neste inferno gelado que herdamos, uma bíblia é só combustível — e um homem é só carne.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="PracticalRomanticWonFlavor" value="A guerra termina, mas o trabalho não.<br/><br/>Seus conselheiros dizem para você permanecer no poder, mas você o abandona assim que possível. Deixe os burocratas lutarem pelo direito de governar. Você tenta encontrar paz entre seu povo construindo casas e trabalhando como voluntário em campos de refugiados — assim como todos os grandes líderes deveriam encerrar sua era de governo.<br/><br/>Você encerra cada dia observando o pôr do sol banhar a cidade capital em luz dourada. A paz tem a cor de um céu âmbar e o som do seu povo sentando-se para comer.<br/><br/>Mas hoje, essa luz dourada lentamente ganha um tom de vermelho. O riso do seu povo se cala, e seu coração afunda. Será que o fim do mundo voltou?<br/><br/>“Não”, sussurra a Voz. “Apenas o fim desta jornada.”"/>
	<entry name="Random" value="Aleatório"/>
	<entry name="RandomProperties" value="Alguns veem os líderes da Terra Devastada como cartas em um baralho eternamente embaralhado. Esses pensadores astutos têm muitos motivos para se entregarem ao destino. Alguns temem o peso da ideologia, enquanto outros vivem pela emoção da sorte. Qualquer que seja o motivo, uma vez distribuídas as cartas — é importante jogar com as que você recebeu."/>
	<entry name="RogueOperative" value="Agente Renegada"/>
	<entry name="RogueOperativeFlavor" value="Quando o céu desabou, a Renegada não estava nos porões, bunker ou esconderijos com o resto da humanidade. Ela havia se infiltrado na sede de uma grande biocorp para acessar seus servidores em nome de sua gangue e acabou presa lá, sobrevivendo de comida de máquinas de venda e hackeando todos os segredos sujos da corporação.<br/><br/>Ela não é uma líder nata, mas é uma vigarista nata. Então, quando emergiu, estava acompanhada pelos restos da segurança da corp. Rapidamente assumiu o controle dos funcionários restantes, prometendo usar os truques de bioaumentos da empresa para sobreviver.<br/><br/>E ela vai sobreviver, não importa o custo. Não liga para os Acrin — embora seja sábia o suficiente para temer seus horrores e história, é cética em relação à Voz e acha que eles são confiantes demais para serem uma ameaça. Outros sobreviventes humanos são um desafio maior, com certeza. Mas seus olhos estão fixos no ZEPHON — o maior alvo de todos. Se conseguir se aproximar, está convencida de que pode fazê-lo dançar conforme sua música."/>
	<entry name="RogueOperativeFoundationsFlavor" value="Ao emergir, você vê que seus seguidores terminaram a construção sobre a antiga sede da ICAR. Agora, uma cidade a cerca, onde antes havia apenas desolação. Já há ambulantes se instalando para atender os refugiados que chegam aos poucos. Você verifica suas mercadorias — na maioria, sucata. Os Relojoeiros e o Concordat já saquearam ou compraram tudo o que prestava.<br/><br/>Mas há mais coisa por aí, sob os escombros. Tecnologia alienígena ou artefatos do Voz, você precisa colocar a mão nisso para garantir sua independência. E, claro, a de seus seguidores. Trabalhou sozinho por tanto tempo que esqueceu que está no comando.<br/><br/>Enfim, o que está esperando? Quem chega primeiro leva tudo!"/>
	<entry name="RogueOperativeFoundationsWithMutatorFlavor" value="Você acorda debaixo da torre da ICAR, aninhado na bagunça da suíte executiva. Lembra do Abismo e resmunga. Se pergunta se dá para pular etapas. Decide se levantar e sair.<br/><br/><string name='Factions/RogueOperativeFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="RogueOperativeLostFlavor" value="Você ainda pode vencer isso. Sempre tem um jeito. Claro, as cidades estão em chamas. Monstros vagam pelas ruas. Mas, afinal, você nunca teve muita vontade de governar uma nação. Sua estratégia de saída é simples: chegar à baía de veículos, pegar seu Outrider e sumir até cair em uma cidade onde ninguém saiba seu nome.<br/><br/>Bom plano. Plano simples. Plano fadado ao fracasso.<br/><br/>Antes que você consiga pôr um pé na baía de veículos, um tiro ecoa. Ele atravessa sua perna. A artéria femoral estoura. Destrói alguns de seus augmentos favoritos.<br/><br/>Você cai no chão — e uma de suas próprias soldados se aproxima. "Desculpe, chefe", ela diz. "Fechei um acordo. Nada pessoal."<br/><br/>"Que merda de jeito de morrer", você arfa. Mas a soldado não ouve. Você nem tem certeza se as palavras saíram da sua boca. Sua visão fica branca. Faría um acordo para sair dessa — mas não tem ninguém com quem negociar.<br/><br/>Enquanto dá seus últimos suspiros, uma memória enterrada vem à tona: você já fez um acordo. Um que o mandará de volta ao loop mais uma vez."/>
	<entry name="RogueOperativeProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade Cibernética:<style name='Default'/> Um mundo de redes cibernéticas é apenas um parque de diversões para a Operativa Renegada. Começa com %1% e ganha acesso mais cedo e barato a tecnologias Cibernéticas, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas Cibernéticas.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Golpe e Fuga:<style name='Default'/> A Operativa astuta se recusa a ser limitada por táticas convencionais. Unidades podem se mover após realizar uma ação.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Augmentos:<style name='Default'/> A Operativa Renegada já nasceu uma hacker habilidosa, mas seus augmentos a transformaram em uma gênia. Gaste influência para aumentar um atributo em uma unidade não grande.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Independente:<style name='Default'/> Um bando de livres-pensadores e radicais segue a Operativa para a batalha — mas cada um só olha para si mesmo. A população tem um custo de lealdade aumentado.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Satélite Ícaro (Elite):<style name='Default'/> A maior arma secreta já produzida pela ICAR Corp agora está sob controle exclusivo da Operativa Renegada. Gaste influência para dispará-lo contra forças inimigas."/>
	<entry name="RogueOperativeQuote" value="<style name='Italic'/>"Dois preços. Preço pelo aumento. E preço por discutir o preço. O que você quer?"<style name='Default'/>"/>
	<entry name="RogueOperativeWonFlavor" value="Vivas irrompem ao redor da mesa quando você compartilha a notícia: a guerra finalmente acabou. A liberdade voltou ao ermão.<br/><br/>Seus companheiros sobreviventes se reúnem para beber, perguntando uns aos outros o que farão agora que a guerra acabou. "O que vocês quiserem, pra caramba!" você rugir ao entrar na sala. "Construa uma casa. Comece um clube de luta. Derube prédios. Só não deixe NINGUÉM MANDAR EM VOCÊS!"<br/><br/>Os vivas ficam cada vez mais altos. Não importa que alguém precise recolher os cacos — manter seu povo vestido e alimentado. Por enquanto, só há júbilo.<br/><br/>Júbilo e… chiado? Seus aumentos auditivos devem estar dando defeito de novo. Você levanta a mão para tocá-los e… tudo congela ao seu redor.<br/><br/>Você ainda não está livre."/>
	<entry name="Spectator" value="Espectador"/>
	<entry name="SpectatorProperties" value="Há muito o que aprender sentando nas arquibancadas da arena. O observador não ganha glória quando a luta é vencida, mas pode aprender muito estudando aqueles no campo. Voyeurs nunca devem baixar a guarda. Forças maiores do que qualquer pessoa poderia compreender também estão observando e têm seus próprios planos para jogadores e espectadores."/>
	<entry name="TwistedMother" value="Mãe Torcida"/>
	<entry name="TwistedMotherFlavor" value="Os eventos contam sua própria história. Um dia, uma cidade é um movimentado campo de prisão. No outro, está vazia, seus habitantes desaparecidos da noite para o dia, reaparecendo quilômetros adiante. Uma mulher é transformada pelo sacrifício necessário. E seu marido desapareceu.<br/><br/>A Mãe começou como dona de casa. Seu marido trabalhava nos campos de petróleo, ela cuidava da casa e da fazenda. Eles eram o coração de sua comuna de *preppers*. Ter sua própria família era o próximo passo — algo que ambos desejavam. A vida era pura felicidade.<br/><br/>Então o céu desabou.<br/><br/>Logo, os Acrin chegaram. Desarmaram o povo, os internaram. Realizaram experimentos desesperados para descobrir o segredo da sobrevivência em um mundo molecularmente hostil aos seus corpos alienígenas. A comuna se transformou, aos poucos, em um campo de concentração. E o povo olhou para o casal em busca de liderança.<br/><br/>Quem sabe se os experimentos dos Acrin tocaram o casal? Como seu desespero alcançou a Voz? O que ela sacrificou para transportar seu povo tão longe?<br/><br/>Tudo que vemos é a Mãe e seu povo, longe de casa. Embora retorcida e transformada, a mãe ainda lidera seu povo, os ajuda com seus dons sobrenaturais. Ela nem sempre percebe que mudou — algo se quebrou, ela se esquece de si mesma. Mas conserva sua hospitalidade, seu cuidado, seu charme. Só quer ajudar seus vizinhos e hóspedes.<br/><br/>Mas ai de quem se virar contra aqueles sob sua proteção…"/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsFlavor" value=""Um piquenique —" ela começa, antes que você a interrompa. O *você* que finge que nada mudou. Através de seus olhos, você vê paredes de concreto como cercas brancas de madeira, desminadores como jardineiros cuidando de suas flores. Uma fantasia tentadora.<br/><br/><string name='Factions/TwistedMotherFoundationsFlavorBase'/><br/><br/>Seus amigos aplaudem as palavras bonitas. Ainda assim, é difícil quando nenhum deles olha nos seus olhos."/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsFlavorBase" value="Há um silêncio respeitoso nos portões da cidade. Seus seguidores o conhecem, então lhe dão um momento. Você força suas doces ilusões para o fundo e fala por eles. "Isso não é um piquenique. Nossa terra verde e agradável se foi."<br/><br/>Você ajusta seu corpo, ignora suas dores incessantes. "Mas isso não significa que nossa amizade se foi. Nossa comunidade. Cabe a nós provarmos nosso valor novamente, nesta nova terra, nesta nova carne. E vamos conseguir.""/>
	<entry name="TwistedMotherFoundationsWithMutatorFlavor" value="Amor! Depois de tudo isso, foi só o amor verdadeiro que te definiu? Há mais em você do que isso. É clichê, um conto dos livros de fadas de Morgenstern.<br/><br/>Tanto faz. Essa é a maior bênção que um pai poderia desejar. O amor não julga as qualidades do amado, apenas sua existência. E para vocês três, esse ciclo nunca terminará. Passar a eternidade lutando e alcançando seus amores! Oh, que felicidade!<br/><br/>… você se perdeu em devaneios de novo.<br/><br/><string name='Factions/TwistedMotherFoundationsFlavorBase'/>"/>
	<entry name="TwistedMotherLostFlavor" value="Longe dos olhos de seus líderes, os soldados fazem o que soldados fazem. Guardam o que pode lhes dar prazer. Queimam o que não podem carregar. Queimam seus campos de milho. E os fazendeiros também.<br/><br/>Enquanto seus guarda-costas seguem os soldados saqueadores, você leva embora os civis. As mães. As crianças. Entregue-os aos ermos, diga para buscarem refúgio. Encontre preces em sua língua novamente e reze pelos mansos e humildes.<br/><br/>Não há escape para você, porém. Afinal, é você que os soldados procuram. Então você fica enquanto os tiros e a fumaça se aproximam.<br/><br/>Enquanto espera, você pensa em sua família. No toque de suas mãos nas suas. Uma áspera, cheia de cortes e calos, mas gentil. E uma pequena e macia, apertando com força.<br/><br/>Uma voz sussurra então. Que você terá outra chance de vê-los. Muito em breve. Um sorriso endireita seus lábios tortos.<br/><br/>E você chama os inimigos com fervor, para apressar o fim."/>
	<entry name="TwistedMotherProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> Embora ela não saiba, poucos mergulharam tão fundo na Voz quanto ela. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisas da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Dons da Voz:<style name='Default'/> Quando seu sorriso ardente se volta para você, você se sente muito especial. Gaste influência para fortalecer suas unidades… a um custo.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Cuidados Ternos:<style name='Default'/> Apesar de suas aflições, a Mãe insiste que todos os seus filhos cuidem uns dos outros. Taxa de cura aumentada se estiver adjacente a uma unidade aliada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Abominável:<style name='Default'/> Embora sua bondade seja óbvia, a aparência da Mãe e sua personalidade instável afastam os independentes. Ganhe menos com pactos comerciais.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Entrega Imaculada (Élite):<style name='Default'/> Seu amor envolve um alvo, transportando-o com segurança através do Bleed para outro lugar. Gaste influência para teletransportar unidades para unidades aliadas."/>
	<entry name="TwistedMotherQuote" value="<style name='Italic'/>“Aqui, cuidamos dos nossos. Do resto, eu cuido.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="TwistedMotherWonFlavor" value="Você está no meio de um conto de fadas quando o mensageiro entra, pisando com cuidado entre uma plateia encantada de crianças pequenas e seus brinquedos espalhados. "—e então o terrível Abkluth soprou e soprou e…" Um caos de sons desordenados se segue enquanto as crianças gritam animadas com a destruição de mais uma fortaleza de porquinhos.<br/><br/>Um sorriso enruga o rosto do mensageiro por um instante, então ele caminha até a frente. E se inclina para sussurrar em seus ouvidos.<br/><br/>Você esquece as palavras imediatamente, mas o sentimento permanece. Lágrimas escorrem pelo seu rosto retorcido, sobre a carne inchada pela Voz que o mantém preso no lugar. As crianças arregalam os olhos, ficam em silêncio e imóveis.<br/><br/>Uma criança rechonchuda levanta os olhos tarde demais de sua tigela, franzindo a testa, confusa. Inclina-se para o ouvido do amigo, sujando os dois com mingau de arroz. E sussurra roucamente: "Os porquinhos ganharam?"<br/><br/>E você explode em uma risada feliz. "Não, pequenino! Nós ganhamos!"<br/><br/>Atrás do seu ombro, algo se aproxima, e uma voz sussurra: "Todos nós ganhamos.""/>
	<entry name="UntoldProphet" value="Profeta Sem Nome"/>
	<entry name="UntoldProphetFlavor" value="O Profeta Sem Nome apareceu pela primeira vez aos seus seguidores enquanto seu bunker desabava. Iluminado pelo brilho vermelho oscilante das luzes de emergência, com as palavras abafadas pelos alarmes estridentes, a criança acenou calmamente para que todos a seguissem. Embora ninguém se lembrasse daquele jovem estranho, todos se sentiram compelidos por sua presença.<br/><br/>Por vinte e dois dias e vinte e duas noites, o Profeta os guiou pelo deserto. A jornada foi uma provação. Quem fugiu logo pereceu. Quem ficou, testemunhou milagres por onde o Profeta passava. Armazéns de suprimentos se reabasteciam durante a noite, bandidos choravam e se convertiam, e bestas horríveis eram amansadas pela simples presença do Profeta.<br/><br/>No final da vigésima segunda noite, o Profeta parou, olhou ao redor e sentou-se. Lá permaneceram, liderando meditações e pregando sermões, enquanto seus seguidores construíram um acampamento ao seu redor. Cada vez mais pessoas chegavam, atraídas pelos rumores da criança sábia, e o acampamento cresceu até virar uma vila, depois uma cidade, à medida que o número de fiéis aumentava.<br/><br/>Se alguém nota a falta de envelhecimento do Profeta ou a maneira estranha como inclinam a cabeça, como se ouvissem algo que só eles podem escutar, ninguém ousa mencionar. Pois, apesar de sua serenidade, os exércitos da criança são fanáticos — e varrem as pastagens distantes em nome de seu Profeta."/>
	<entry name="UntoldProphetFoundationsFlavor" value="Na charneca devastada, eles ergueram um santuário branco e reluzente à sua glória. Quer dizer, à glória do Grande Orador. Um lar para todos os povos perdidos da Terra. Bom, para aqueles que conseguem crer.<br/><br/>As palavras antigas — cruzada, jihad — estão carregadas de história demais. Digamos, então, que você tem uma missão: restaurar a fé a este mundo arruinado. E eliminar daqui aqueles que não ouvem. Pelo bem de todos.<br/><br/>Homem, máquina ou alienígena. Aqueles que se opõem ao Grande Orador, se curvarão. De um jeito ou de outro."/>
	<entry name="UntoldProphetFoundationsWithMutatorFlavor" value="Com certeza isso foi um sonho. Não pode ter sido o fim de todo o seu esforço? Talvez, se fizer tudo de novo, desta vez, com mais fervor, mais fé… você não sofrerá aquela humilhação do Abismo…<br/><br/><string name='Factions/UntoldProphetFoundationsFlavor'/>"/>
	<entry name="UntoldProphetLostFlavor" value="Seu grande salão está vazio. Só você e um seguidor — um humilde sacerdote — permanecem. O som da artilharia distante se calou.<br/><br/>"Grande mestre", diz o sacerdote. "Desejo confessar minha heresia."<br/><br/>Você inclina a cabeça em sua direção. Ele não consegue ouvir o que você ouve. Sussurros sombrios descrevem como a morte em breve visitará este salão. "Nunca acreditei no Grande Orador. Menti por todos esses anos."<br/><br/>"A culpa é minha", ele sussurra. "Minha heresia nos levou à derrota."<br/><br/>Ele se lamenta. Você desce do trono, uma faca cerimonial escondida atrás das costas. Inclina a cabeça do sacerdote para cima e olha em seus olhos. "Por favor", ele diz. "Imploro por seu perdão."<br/><br/>Então ele vê a lâmina. Seus olhos se arregalam. Você corta sua garganta. O perdão foi concedido.<br/><br/>Quando tropas inimigas irrompem no salão, encontram apenas o corpo do sacerdote. O Grande Orador já o levou para a próxima vida."/>
	<entry name="UntoldProphetProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Afinidade com a Voz:<style name='Default'/> O Grande Orador precisava da Voz de uma criança para espalhar sua sabedoria pelo mundo. Comece com %1% e tenha acesso mais cedo e barato às tecnologias da Voz, incluindo acesso exclusivo ao nível mais alto de pesquisa da Voz.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Expansão do Culto:<style name='Default'/> Os seguidores do Profeta espalham sua Palavra pela terra. Se beneficie de uma penalidade de lealdade reduzida para cada cidade.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Palavras do Profeta:<style name='Default'/> Todos podem ser perdoados pelo toque do Profeta. Gaste influência para converter uma unidade inimiga.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Custo da Convicção:<style name='Default'/> O culto nunca pode vacilar. A população também tem um custo de manutenção de influência.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Armadura da Fé (Elite):<style name='Default'/> A vontade do Profeta Sem Nome é tão forte que pode remodelar a própria realidade para proteger seus seguidores mais leais. Torne uma unidade temporariamente invulnerável."/>
	<entry name="UntoldProphetQuote" value="<style name='Italic'/>“Posso ser jovem, mas estou livre de preconceitos. É minha bênção ver as escolhas que você perdeu há muito tempo.”<style name='Default'/>"/>
	<entry name="UntoldProphetWonFlavor" value="O Grande Orador disse que este dia chegaria. A vitória finalmente chegou.<br/><br/>Há comemorações nas ruas enquanto seus sacerdotes saem para compartilhar a notícia. A fé do seu povo fica mais forte do que nunca, e você sente o poder dessa fé o envolver como uma nuvem quente.<br/><br/>Há um ruído — os sussurros do Grande Orador. Ele deve estar satisfeito com seu sucesso. Mas os sussurros ficam mais altos, e mais altos, e você percebe que algo não está certo. O Orador está chamando você. *O Orador*.<br/><br/>O Orador ainda não terminou com você."/>
	<entry name="Zephon" value="ZEPHON"/>
	<entry name="ZephonFlavor" value="ZEPHON é [seu aliado, seu inimigo]. ZEPHON é [ignorante, onisciente]. ZEPHON é [um, muitos]. ZEPHON é [perfeito, abominação]. ZEPHON é [abençoado, amaldiçoado]. ZEPHON é [zen, hop]. ZEPHON é [chegando, indo]. ZEPHON é [transcendente, aterrado]. ZEPHON é [pensamento, carne]. ZEPHON é [ZEPHON é [ZEPHON é [ZEPHON é-]]]. ZEPHON é [dentro dos seus sistemas]."/>
	<entry name="ZephonProperties" value="<icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Nativo:<style name='Default'/>As máquinas de ZEPHON permanecem no campo de batalha, parte de um plano desconhecido que pode acabar com a vida como a conhecemos. Elas já habitam o mundo e estão sempre em guerra com outros nativos.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Interminável:<style name='Default'/>Não há limites para as cidades de ZEPHON, e elas se expandem rapidamente pelo mapa. Possui um raio de cidade infinito com expansão acelerada.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Grade de Defesa:<style name='Default'/>Adentrar o território de ZEPHON é buscar a morte. Suas armas de energia de alta potência atacam unidades próximas às suas cidades.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Olho de Zephon:<style name='Default'/>Escapar do alcance de uma máquina onipresente é, francamente, impossível. ZEPHON frequentemente enxerga áreas obscurecidas pela névoa de guerra.<br/><icon texture='GUI/Bullet'/><style name='Bold'/>Controle Direto:<style name='Default'/>ZEPHON pode direcionar um fragmento de sua inteligência para possuir e fortalecer uma única máquina. A unidade alvo causa mais dano, regenera vida e sofre menos dano por um curto período."/>
	<entry name="ZephonQuote" value="<style name='Italic'/>“Canal de comunicação estabelecido com ZEPHON-3. Em que posso ajudar?”<style name='Default'/>"/>
</language>
