<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<!-- %1% = subject, %2% = object -->
	<entry name="Diplomacy1Summary" value="%1% declarou guerra contra %2%."/>
	<entry name="Diplomacy2Summary" value="%1% assinou tratado de paz com %2%."/>
	<entry name="Diplomacy3Summary" value="%1% firmou acordo comercial com %2%."/>
	<entry name="Diplomacy4Summary" value="%1% formou aliança com %2%."/>
	<entry name="CityFoundedSummary" value="%1% foi fundada."/>
	<entry name="CityGrownSummary" value="%1% cresceu para %2% de população."/>
	<entry name="FactionDefeated" value="Facção Derrotada"/>
	<entry name="FactionDiscovered" value="Facção Descoberta"/>
	<entry name="FactionDiscoveredSummary" value="%1% descoberto(a)."/>
	<entry name="FeatureTypeDiscoveredSummary" value="%1% descoberto(a)."/>
	<entry name="Foundations" value="Fundamentos Rasos"/>
	<entry name="FoundationsWithMutator" value="Fundamentos Alterados"/>
	<entry name="Interlude0" value="Uma Faísca de Esperança"/>
	<entry name="Interlude0Info" value="Seu povo esperava retornar à superfície e encontrar uma natureza intocada — não um mundo de monstros e máquinas abomináveis do ZEPHON. Relatos chegam com frequência de refugiados que se aproximaram demais do território dos Guardiões... e foram massacrados por sua intrusão.<br/><br/>O que o ZEPHON está fazendo lá dentro? Ironicamente, são os monstros que sabem algo sobre as máquinas. Um dia, sua equipe de comunicações se surpreende ao ouvir a voz de um líder Acrin — o <style stop='true'/>Anchorite<style stop='true'/>, transmitindo em uma antiga frequência de rádio AM.<br/><br/>Ele soa como um pregador cuja voz já assombrou as ondas do rádio no campo deserto. Em seus sermões, ele proclama que seu povo quer paz. "Buscar um futuro novo, sem a <style stop='true'/>Voice<style stop='true'/>", diz ele. "Sabendo que foi a <style stop='true'/>Voice<style stop='true'/>, não meu povo, quem caçou humanos — quem caçou o ZEPHON."<br/><br/>Suas pregações às vezes descambam para divagações. Ele murmura sobre fábricas misteriosas cuspindo fogo e fumaça na noite. Lamenta seu povo abatido pelos Guardiões que os vigiam.<br/><br/>"Querer paz, uma paz simples. Que a paz ilumine a terra como o sol nascendo sobre um oceano cintilante." entoa o <style stop='true'/>Anchorite<style stop='true'/>.<br/><br/>Você ouve seu sermão, ciente de que, se a paz é um nascer do sol distante, ainda há uma longa noite pela frente."/>
	<entry name="Interlude1" value="Presságios do Desespero"/>
	<entry name="Interlude1Info" value="O Anchorite voltou aos ares novamente. Parece particularmente agitado. "Lamentar a perda do meu povo, massacrado pelo ZEPHON", ele declara no microfone. "Ouvir o som esmagador das fábricas do ZEPHON roncando na noite. Angustiar-se com a arma que forjam nas profundezas."<br/><br/>"As profundezas" — essa informação é nova. O ZEPHON age como se as fábricas não existissem. Mas se seus produtos estão sendo enviados para a costa, para o fundo do oceano… ninguém jamais saberia o que estão fabricando.<br/><br/>O Anchorite continua. "Lembrar que nossa missão neste planeta foi uma de… genocídio", ele diz lentamente. "Esperar que a missão tivesse morrido com a frota Acrin."<br/><br/>Você se tensa com suas próximas palavras. "A frota ainda paira em órbita. Criaturas horríveis de guerra repousam adormecidas em suas entranhas."<br/><br/>Como ele sabe disso? Ninguém deveria ter acesso à frota. A voz do Anchorite vacila, como se pudesse ouvir seus pensamentos através de uma grande distância.<br/><br/>"Preparar-," ele diz — mas então se interrompe. "Saber", ele diz com um tom mais áspero, "que devemos fazer o que for necessário para evitar nosso próprio genocídio.""/>
	<entry name="PlayerCondemnedSummary" value="%1% condenou %2%."/>
	<entry name="PlayerLost" value="Derrota!"/>
	<entry name="PlayerLostSummary" value="%1% derrotado(a)!"/>
	<entry name="PlayerPraisedSummary" value="%1% elogiou %2%."/>
	<entry name="PlayerRegroupedSummary" value="%1% reagrupou."/>
	<entry name="PlayerUsedActionOnSummary" value="<string name='Notifications/UnitUsedActionOnSummary'/>"/>
	<entry name="PlayerWon" value="Vitória!"/>
	<entry name="PlayerWonSummary" value="%1% vitorioso(a)!"/>
	<entry name="ProductionCompletedSummary" value="%1% produziu %2%."/>
	<entry name="RegionDiscoveredSummary" value="%1% descobriu."/>
	<entry name="ResearchCompleted" value="Pesquisa Concluída"/>
	<entry name="ResearchCompletedSummary" value="%1% pesquisou."/>
	<entry name="RewardGainedSummary" value="Ganhou %2%."/>
	<entry name="TileAcquiredSummary" value="%1% adquiriu território."/>
	<entry name="TileCapturedSummary" value="%1% capturou %2%."/>
	<entry name="TileClearedSummary" value="%1% limpou %2%."/>
	<entry name="UnitAttackedSummary" value="%1% atacou %2%."/>
	<entry name="UnitCapturedSummary" value="%1% capturou %2%."/>
	<entry name="UnitDamagedSummary" value="%1% danificou %2%."/>
	<entry name="UnitKilledSummary" value="%1% matou %2%."/>
	<entry name="UnitGainedTraitSummary" value="%1% ganhou %2%."/>
	<entry name="UnitTransformedSummary" value="%1% se transformou em %2%."/>
	<entry name="UnitTypeDiscoveredSummary" value="%1% descoberto(a)."/>
	<entry name="UnitUsedActionOnSummary" value="%1% usou %2% em %3%."/>
</language>
