<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
	<!-- %1% is the player name -->
	<entry name="AlienIntelligence" value="Inteligência Alienígena"/>
	<entry name="AlienIntelligence/Escort" value="Se a Voz moldou os Acrin por gerações, então seus contos populares contêm dados vitais. Você aceita o acordo de Landan e mobiliza uma equipe para lidar com qualquer coisa que guarde o local da queda.<br/><br/>Você não será o primeiro a puxar o gatilho, mas estará preparado para quando isso acontecer."/>
	<entry name="AlienIntelligence/EscortFailure" value="Enquanto segue em direção ao Azad, uma forma escura colide com a retaguarda de suas forças, espalhando terra seca para cima em torrões e aglomerados.<br/><br/>Quando a poeira se dissipa, suas forças parecem em grande parte ilesas — exceto Landan. O que resta dele jaz em uma pequena cratera, abraçado por um pesadelo de pequenas mãos que agarram e fileiras de dentes humanos. Mesmo os mais experientes de combate se afastam do local.<br/><br/>Se suas forças lutarem até o cofre de dados agora, sem Landan, você não poderá coletar nada.<br/><br/>Você enterra o pouco que resta do engenheiro e retorna à base."/>
	<entry name="AlienIntelligence/EscortSuccess" value="Você chega e rapidamente dispensa as forças Acrin antes de entrar.<br/><br/>O cofre de dados é um monólito fosco no centro do convés de comando destruído do Azad. Landan sorri como uma criança enquanto estuda o dispositivo. Ele inicia a transferência e rachaduras finas como teias se espalham pela superfície do cofre, liberando uma luz intensa na sala escura.<br/><br/>Ele lhe entrega uma placa de dados depois, mas sai enquanto você enterra os Acrin mortos. Você obteve os dados, mas a que custo?<br/><br/>Uma vez que sobreviver, você fará a expiação. Por agora, você volta para casa."/>
	<entry name="AlienIntelligence/EscortHaggle" value="Se a Voz moldou os Acrin por gerações, então seus contos populares contêm dados vitais. Ainda assim, há guardiões ao redor do local da queda e você reluta em arriscar um tiroteio por ficção.<br/><br/>Você renegocia o acordo com Landan para que ele pague pelos riscos para suas forças. Ele xinga, mas aceita quando fica claro que você é firme. Ele fica em silêncio enquanto você mobiliza suas forças e parte."/>
	<entry name="AlienIntelligence/EscortHaggleSuccess" value="Você chega e rapidamente dispensa as forças Acrin antes de entrar.<br/><br/>O cofre de dados é um monólito fosco no centro do convés de comando destruído do Azad. Landan sorri como uma criança enquanto estuda o dispositivo. Ele inicia a transferência e rachaduras finas como teias se espalham pela superfície do cofre.<br/><br/>Ele lhe entrega uma placa de dados depois e sai enquanto você enterra os Acrin mortos.<br/><br/>É só quando ele vai embora que você descobre o vírus Shredder que ele instalou. Seus especialistas o interrompem, mas não antes de destruir metade dos dados.<br/><br/>Você ainda lucrou hoje, mas a que custo?"/>
	<entry name="AlienIntelligence/Intro" value="Seus guardas, relutantes, permitem que uma figura esquelética se aproxime. Ele é um historiador de dados chamado Landan Graham, que está documentando a queda da Terra, diz ele, para a posteridade. Uma das naves de assentamento Acrin, o ‘Azad’, caiu nas proximidades e sua pesquisa entre os sobreviventes da nave descobriu algo incomum — um cofre cheio de contos populares e histórias de sua raça.<br/><br/>Os Acrin consideram isso um local sagrado e um tabu — mas ele pede que você o guie até lá, para que ele possa acessar o cofre. Em troca, ele promete lhe dar uma cópia dos dados, caso algum deles seja útil."/>
	<entry name="AlienIntelligence/Intro/Escort" value="<style name='Bold'/>Escoltar o Historiador:<style name='Paragraph'/> Você prepara uma pequena expedição que o levará até o local distante."/>
	<entry name="AlienIntelligence/Intro/EscortHaggle" value="<style name='Bold'/>Exigir pagamento adiantado:<style name='Paragraph'/> Você pede para Landan cobrir os custos dos suprimentos da expedição."/>
	<entry name="AlienIntelligence/Intro/Refuse" value="<style name='Bold'/>Recusar ajuda:<style name='Paragraph'/> Terreno sagrado dos Acrin? Longe demais? Por histórias? Ele pode encontrar outra pessoa com um desejo de morte."/>
	<entry name="AlienIntelligence/RefuseFailure" value="O conhecimento é valioso — mas contos populares e histórias? Você não vai derramar sangue por ficção.<br/><br/>O rosto de Landan se contorce em uma careta quando você o rejeita. Ele sai rapidamente, o rastro de poeira de seu transporte se dirigindo ao acampamento de seu rival mais próximo. Dias depois, você ouve falar de sua morte pelas mãos dos Acrin.<br/><br/>Parece que você evitou um desastre. Embora não tenha adquirido nenhum conhecimento, sua contenção demonstrou sua sabedoria."/>
	<entry name="AlienIntelligence/RefuseSuccess" value="O conhecimento é valioso — mas contos populares e histórias? Você não vai derramar sangue por ficção.<br/><br/>O rosto de Landan se contorce em uma careta quando você o rejeita. Ele sai rapidamente, o rastro de poeira de seu transporte se dirigindo ao acampamento de seu rival mais próximo. Dias depois, você ouve falar de sua morte pelas mãos dos Acrin. Seus batedores trazem uma mensagem do Anacoreta, o Acrin mais velho e mais estimado. Ela diz: “Por que roubar o que pode ser compartilhado? Sua contenção conquistou nossa gratidão.”<br/><br/>Você guarda a mensagem. Parece que você ganhou algo mais valioso do que contos populares hoje."/>
	<entry name="AreMachinesAlive" value="As Máquinas Estão Vivas?"/>
	<entry name="AreMachinesAlive/Intro" value="Começou como sussurros nas ondas curtas e faces cúbicas na estática. Relatórios de atividades sobrenaturais inundaram todas as partes da cidade, incitando pânico e desordem.<br/><br/>As investigações revelam uma inteligência estranha surgindo dos dispositivos da cidade. Ninguém sabe onde ou como começou, mas está claro que a mudança é permanente.<br/><br/>Agora, a inquietação se concentra em como tratar essa vida artificial. Seu futuro é entre nós ou acima de nós? Ou podemos mantê-los apenas como ferramentas? O debate se transforma em violência à medida que a opinião se divide."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/Intro/MachineEvolution" value="<style name='Bold'/>Máquinas estão vivas:<style name='Paragraph'/> As máquinas passam em todas as avaliações conhecidas de personalidade. Por todos os padrões, elas deveriam desfrutar dos mesmos direitos que nós."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/Intro/MachineRights" value="<style name='Bold'/>Máquinas são o próximo passo:<style name='Paragraph'/> Mesmo em seus estágios iniciais, essas máquinas são mais capazes do que qualquer humano. Se buscamos vitória rápida, devemos explorar todas as vantagens."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/Intro/MachineServants" value="<style name='Bold'/>Máquinas são servos:<style name='Paragraph'/> Se as máquinas se destacam no trabalho, que trabalhem. E se não precisarem descansar, tanto melhor para nós."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/Intro/MachineTools" value="<style name='Bold'/>Máquinas são ferramentas:<style name='Paragraph'/> Este pode ser o próximo ZEPHON. Encontre e desative os principais clusters de cognição da máquina, depois reinicie-os com funções apenas de trabalho."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/MachineEvolution" value="O mundo não é mais apenas da humanidade. A corrupção da Voz penetra tanto os humanos quanto os Acrin — mas não a máquina. Talvez essa nova vida artificial seja a vantagem que você precisa para vencer.<br/><br/>Você designa seus drones de fusão para acelerar a evolução deles. A neo gênese é um grande sucesso. Seus novos cidadãos artificiais se juntam à sua cidade, e suas mentes únicas os tornam cientistas incomparáveis.<br/><br/>Logo após seus novos cidadãos digitais se estabelecerem, uma explosão destrói um de seus blocos. Um grupo de suas tropas experientes assume a responsabilidade e se rebela. Agora, você deve parar sua onda de destruição sem sentido."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/MachineRights" value="O mundo não é mais apenas da humanidade. O impulso implacável de ZEPHON ameaça toda a vida na Terra — mas será que poderia ter evoluído de maneira diferente?<br/><br/>As mentes mais brilhantes de sua cidade estudam esses novos seres para determinar se possuem não apenas inteligência, mas consciência. Os laboratórios em sua cidade estão cheios de sua incansável experimentação.<br/><br/>O esforço é um grande sucesso. Seus novos cidadãos artificiais se integram facilmente à sua sociedade. Há um otimismo crescente sobre o futuro, mas o estudo exaure seus recursos. Será necessário redobrar os esforços em projetos paralisados, mas agora há muitos mais dispostos a ajudar."/>
	<entry name="AreMachinesAlive/MachineServants" value="As mentes mais brilhantes de sua cidade estudam esses novos seres para determinar se são uma ameaça. Quando descobrem que o único desejo das máquinas é cumprir sua função, nasce uma nova classe trabalhadora. Ocorre uma mudança radical onde as máquinas dominam o mercado de trabalho enquanto os humanos as gerenciam. Esse novo equilíbrio favorece ambos os lados — por enquanto.<br/><br/>Você se pergunta sobre a clara divisão estabelecida entre humanos e máquinas. Quanto tempo esse arranjo pode durar — e as máquinas já terminaram sua evolução?"/>
	<entry name="AreMachinesAlive/MachineTools" value="Não aprendemos nada com nossos erros do passado? Embora saibamos seu design, a mente da máquina é tão alienígena para nós quanto os Acrin. Por que arriscar criar uma ameaça futura?<br/><br/>Você designa seus Hacker-Jackers para invadir as máquinas e apagar o código errante responsável pela sua crescente autonomia. Um deles priorizou a velocidade em vez da integridade do software, e as máquinas no laboratório de pesquisa enlouquecem, destruindo o complexo antes de escapar da cidade para continuar seu ataque.<br/><br/>As outras máquinas são processadas com sucesso para se tornarem ferramentas de construção incansáveis — e agora, inflexíveis."/>
	<entry name="BlackSite" value="Local Secreto"/>
	<entry name="BlackSite/Assault" value="Há muito a ganhar e tudo a perder, então você mobiliza suas forças para um ataque.<br/><br/>Você solta ondas de malware e vírus de gagueira para distrair e desacelerar as contra-medidas de ZEPHON enquanto se apressa em direção ao local. O tempo é limitado, você deve se apressar antes que não haja mais chances.<br/><br/>Máquinas Leviatãs surgem do chão. Com pernas de aranha e forma de cachorro, elas disparam mísseis à distância antes de enfrentar suas tropas com lâminas serradas e lança-chamas."/>
	<entry name="BlackSite/AssaultFailure" value="A luta é feroz, mas a vitória demora demais. Você não consegue acessar o local secreto antes que as contra-medidas de ZEPHON entrem totalmente em operação. Suas forças que retornam não sabem que estão carregando um vírus polimórfico de ZEPHON destinado à sua infraestrutura.<br/><br/>O vírus se espalha rapidamente. Seus engenheiros correm para impedir que o vírus transforme suas usinas em bombas de fissão, mas eles acabam queimando as subestações no processo.<br/><br/>Enquanto os reparos na rede elétrica acontecem, toda a sua população fica no escuro, com os dedos nos gatilhos das armas, encarando a escuridão e esperando…"/>
	<entry name="BlackSite/AssaultSuccess" value="A luta é feroz, mas no final você sai vitorioso.<br/><br/>O local se revela uma enorme fábrica para as máquinas com as quais você lutou na superfície. Você retira seus recursos antes de demolir os alicerces.<br/><br/>Enquanto a instalação é enterrada, você se pergunta quantos outros locais secretos ZEPHON está escondendo — e quais respostas eles podem conter."/>
	<entry name="BlackSite/Assist" value="Uma máquina pode não conhecer fé, mas e boa fé? Você decide descobrir ao entrar em contato com ZEPHON para revelar que sabe sobre seu local secreto.<br/><br/>A IA pausa por dois segundos, uma eternidade de sua perspectiva, enquanto calcula sua oferta de ajuda. Você mantém o dedo no interruptor de desligamento da rede, esperançoso de que as defesas do seu sistema possam comprar o segundo necessário para pressioná-lo caso as coisas se tornem hostis.<br/><br/>Então, seu display distorce com estática RGB e se reformula em uma série de símbolos formando um rosto sorridente. Depois, a conexão cai. Seu acordo foi aceito — certo?"/>
	<entry name="BlackSite/IgnoreFailure" value="Uma máquina não tem confiança, apenas programação. Você acha que ZEPHON vai deixar você em paz desde que você não apresente uma ameaça, então decide ignorar a presença do local secreto.<br/><br/>O tempo passa enquanto você espera. Então, uma noite, você acorda com o chão abaixo de sua cidade tremendo e uma cacofonia metálica desbotada surgindo à distância. Seus sentinelas irrompem com notícias urgentes: há um batalhão de máquinas de guerra com pernas de aranha saindo do local secreto, e elas estão indo em sua direção."/>
	<entry name="BlackSite/IgnoreSuccess" value="Uma máquina não tem confiança, apenas programação. Você acha que ZEPHON vai deixar você em paz desde que você não apresente uma ameaça, então decide ignorar a presença do local secreto.<br/><br/>O tempo passa enquanto você espera. Então, uma noite, o chão abaixo de sua cidade começa a tremer e uma cacofonia metálica desbotada se eleva à distância. Sua cidade entra em alerta, mas tudo se acalma depois de várias horas.<br/><br/>Na manhã seguinte, o local secreto desapareceu. Os scanners revelam que o buraco não está mais lá. O que quer que tenha sido liberado ou enterrado lá, não diz respeito a você."/>
	<entry name="BlackSite/Infiltrate" value="Os únicos aliados confiáveis são os que você está espionando. Embora os olhos de ZEPHON sejam onipresentes, um único especialista pode passar despercebido — ou ser desautorizado. Um agente secreto ou um mestre sensitivo seria perfeito, ou talvez uma missão tão importante justifique a participação de um comandante.<br/><br/>Independentemente de sua escolha, os relatórios indicam que você tem pouco tempo antes que os comboios sejam descarregados e as portas sejam seladas."/>
	<entry name="BlackSite/InfiltrateFailure" value="As portas da enorme caverna estão seladas quando seu agente chega. Uma busca revela um ponto de acesso não seguro escondido no metal. Eles se conectam, esperando aprender sobre essa instalação e desaparecer antes que ZEPHON perceba sua presença.<br/><br/>Então, tudo dá errado de forma abrupta. Os canais de entrada/saída se invertem. A criptografia é quebrada. Dados corrompidos inundam o sistema enquanto seus dados são extraídos. Telas em seus sistemas piscam e imprimem uma mensagem em um loop infinito: //[Olá, adeus]. CuriositY [Kills]. cUriosiTy [kIlls]. cuRiosIty [kiLls]. curIoSity [kilLs]. curiOsity [killS]. [olá, Adeus].//<br/><br/>A conexão é cortada após um minuto, mas já é tarde. ZEPHON sabe. E está vindo."/>
	<entry name="BlackSite/InfiltrateSuccess" value="Seu agente chega às portas do comboio e entra sem ser detectado. A instalação se revela uma enorme fábrica de máquinas de guerra com pernas de aranha. ZEPHON está produzindo um exército e você precisa saber para que fim.<br/><br/>Uma porta de acesso desprotegida fornece notas detalhadas de produção, mas nada sobre os planos de ZEPHON. Com seu prêmio de consolação em mãos, você retorna à base."/>
	<entry name="BlackSite/Inform" value="O Anchorite ouve sua revelação em silêncio. Sua postura muda e ele faz um gesto que você aprendeu a reconhecer como preocupação. Em seguida, agradece pela informação e encerra a conexão.<br/><br/>Um dia depois, o local secreto é destruído em um ataque maciço. Os campos ao redor da localização são um desperdício de metal retorcido e Acrin mortos. O que o Anchorite percebeu que quebrou seu pacifismo?<br/><br/>Talvez ele te conte um dia, mas por enquanto você ganhou respeito de um potencial aliado e lidou com uma ameaça — tudo sem custos para suas forças."/>
	<entry name="BlackSite/Intro" value="<string name='Quests/BlackSite/Intro2'/> Embora leituras adicionais tenham sido bloqueadas, suas equipes de reconhecimento avistaram comboios de suprimentos entrando em uma caverna conectada.<br/><br/>Você pensou que ZEPHON fosse um aliado da humanidade. Por que eles não divulgaram um local tão grande e seguro tão perto de sua base?<br/><br/>Você pode confiar na máquina? Ou isso é um sinal de sua intenção oculta?"/>
	<entry name="BlackSite/Intro2" value="Uma de suas equipes de reconhecimento relata que encontrou evidências de um local secreto subterrâneo de ZEPHON. Eles realizaram uma varredura Cripto, esperando encontrar um bunker de servidores ou um laboratório secreto, mas em vez disso, as imagens mostraram um enorme buraco blindado."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/Assault" value="<style name='Bold'/>Assalto:<style name='Paragraph'/> Há uma maneira simples de lidar com a ameaça e obter os suprimentos necessários. Mobilize suas forças para tomar o local."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/Infiltrate" value="<style name='Bold'/>Infiltrar:<style name='Paragraph'/> Há muito em jogo para confiar. Envie um especialista para se infiltrar e verificar o propósito do local."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/Assist" value="<style name='Bold'/>Oferecer assistência:<style name='Paragraph'/> A confiança é mútua. Divulgue seu conhecimento sobre o local e ofereça ajuda a ZEPHON em o que quer que esteja fazendo."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/Inform" value="<style name='Bold'/>Informar o Anchorite:<style name='Paragraph'/> O inimigo do meu inimigo é meu amigo. Informe ao Anchorite sobre as atividades de ZEPHON e incentive-o a tomar providências."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/InformProperties" value="Requer contato com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Anchorite'/><string name='Factions/Anchorite'/>."/>
	<entry name="BlackSite/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Existem problemas maiores para lidar. O que quer que ZEPHON esteja fazendo, provou ser digno de confiança."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld" value="Filho do Novo Mundo"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/Intro" value="“Besteira.”<br/><br/>A palavra escapa de sua boca antes mesmo de pensar sobre as palavras confusas do Anchorite. Desembaraçá-las sempre leva um momento, mas você já sabe que o que ele propõe é ridículo: nenhum Acrin jamais foi livre da Voz.<br/><br/>Os membros dele tremem em resposta ao seu insulto. “Pensar que tal futuro poderia chegar seria ingênuo,” ele reflete. “Saber que o futuro depende de tais crianças… aceitar que a ingenuidade pode ser um escudo para a esperança.”<br/><br/>Espere — ele disse “crianças.” Sua mente corre. Crianças Acrin? Mesmo após vinte anos, as descrições de tais seres foram raras. Dar à luz em um planeta alienígena hostil não é uma tarefa fácil.<br/><br/>O Anchorite percebe seu olhar pensativo. Seus olhos giram e se estreitam. “Contemplar crianças,” ele diz. “Sonhar com um futuro melhor para seu povo. Saber que estão à mercê de…” Algo pisca em seu rosto. Os pelos de seus membros se curvam. “A Voz. E seu... Agoureiro Torcido.”"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/Intro/TrackAugur" value="<style name='Bold'/>Rastrear as crianças Acrin:<style name='Paragraph'/> As crianças estão sendo mantidas por um cultista da Voz conhecido apenas como o Agoureiro Torcido. Você precisará descobrir onde ele as está mantendo."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/Intro/ContactAugur" value="<style name='Bold'/>Entrar em contato com o Agoureiro:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ChildOfTheNewWorld/Intro/ContactAugurFlavor'/>"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/Intro/ContactAugurFlavor" value="O Anchorite está tão ansioso para negar essas crianças um toque do divino. Este Agoureiro Torcido pode precisar de sua ajuda."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar as divagações do Anchorite:<style name='Paragraph'/> Sempre houve algo estranho sobre o Anchorite. Você está melhor ficando fora dos assuntos Acrin."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/TrackAugurSuccess" value="O Agoureiro Torcido é um nome que assusta os sobreviventes do deserto. Ele vem à noite com um exército de criaturas sombrias, procurando por crianças que possam estar ligadas à Voz.<br/><br/>O Anchorite não te contou que o Agoureiro caça crianças humanas também. Ele se tornou um bicho-papão. Algo que os pais usam para impedir que os pequenos saiam correndo para o deserto. Se se afastarem demais, monstros sairão da terra e os arrastarão para túneis cheios de vermes.<br/><br/>Cavando — túneis — vermes. Vermes Aegyllan. O Agoureiro está usando Vermes Aegyllan para cavar túneis sob o deserto. Sua menagerie de monstros poderia se mover sem ser detectada.<br/><br/>Os sobreviventes podem temer o Agoureiro, mas você não. Agora que sabe o que está caçando, pode atrair o profeta maligno das profundezas."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/TrackAugurSuccess/HuntMonsters" value="<style name='Bold'/>Caçar os monstros do Agoureiro:<style name='Paragraph'/> As bestas do Agoureiro estão à caça. Mate-os, resgate os prisioneiros deles, e o Agoureiro pode vir até você."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/HuntMonstersSuccess" value="A boa notícia é que você conseguiu rastrear os monstros do Agoureiro. A má notícia é que nenhum deles tinha crianças sequestradas em sua posse.<br/><br/>Você informa ao Anchorite. “Considerar um plano impensável,” ele diz. “Saber que o Agoureiro pode estar um passo à frente. Conceber que para atraí-lo, é preciso dar-lhe o que ele quer.”<br/><br/>Antes que você possa dizer algo, o Anchorite faz um gesto para seus guardas. Eles trazem uma pobre família humana que você passou na entrada. Eles abrigam um jovem Acrin. Seu povo o chama de Ja'Kalit. Os humanos o chamam de “O Chacal.”<br/><br/>Você não sabia que ficaria tão — surpreso com esse jovem. Ele não tem nenhuma das cicatrizes ou fanatismo selvagem que você encontrou entre outros Acrin. Se os humanos tivessem feito um primeiro contato pacífico com sua espécie, todos os Acrin que você encontrasse seriam como este — curiosos, alertas e corajosos.<br/><br/>O Anchorite explica o plano. O jovem Acrin embarcará em uma nave designada para patrulhar o deserto. O Agoureiro com certeza saberá disso. Quando ele atacar, você estará lá para detê-lo."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/HuntMonstersSuccess/LureAugur" value="<style name='Bold'/>Atrair o Agoureiro:<style name='Paragraph'/> Você e o Anchorite concordam em manter o plano em segredo. Se o Agoureiro tiver espiões em seus corredores — tudo pode ser perdido."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/LureAugurFailure" value="O Anchorite grita em seu rádio quando o transporte do Chacal explode em mil pedaços. “Rage!” Ele grita. “Jurar vingança, ver um sonho esmagado com desprezo pelo futuro!”<br/><br/>Suas próximas palavras são para você. “%1%,” ele diz, um rosnado saindo de seu tórax. “Prometer a você. Pagar um preço por falhar conosco desta maneira.”<br/><br/>As comunicações são cortadas. No fundo da sua mente, você jura que ainda pode ouvi-lo gritando de dor."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/SurviveAugurSuccess" value="O Agoureiro Torcido foi capturado, mas não revela onde ele levou as crianças Acrin sequestradas. Seus interrogadores estão discutindo sobre quais próximos passos tomar quando o Chacal, a Criança Acrin, entra na sala. O Anchorite o segue.<br/><br/>O Agoureiro se contorce em suas correntes enquanto o Chacal se aproxima. Você cuidadosamente saca uma pistola, pronto para atirar caso ele se liberte. O Agoureiro mostra os dentes e exala uma espécie de feromônio de cheiro fétido. Parece pronto para atacar, mas suas próximas palavras te pegam de surpresa.<br/><br/>“Pedir perdão,” ele diz. “Enfatizar, servimos um poder superior. Servimos à Voz. Nós — ” ele é interrompido. O braço da criança avançou e quebrou o crânio da criatura como um ovo.<br/><br/>Todos na sala gritam. O Chacal pressiona sua mão profundamente no cérebro do Agoureiro, e você pode ver ele se concentrando. Ele segura firme por alguns momentos — então retira o braço da gosma. Ele se vira e sussurra algo para o Anchorite.<br/><br/>“Agradecer pela sua ajuda %1%,” diz o Anchorite. “Explicar, agora podemos resgatar as outras crianças.” Ele e o Chacal viram para sair. <string name='Quests/ChildOfTheNewWorld/SurviveAugurSuccess2'/>"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/SurviveAugurSuccess2" value="“Oferecer assistência. As crianças devem a você uma grande dívida. Prometerão estar lá quando você precisar delas.”"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/ContactAugurSuccess" value="A missão do Agoureiro é nobre. Os Acrin estariam perdidos se não fosse pela sabedoria orientadora da Voz. Você fica entretido ao saber que esse nobre profeta está trabalhando para trazer jovens humanos para seu rebanho também.<br/><br/>Você o cumprimenta quando ele entra em seu acampamento, acompanhado pelas mais monstruosas criaturas Aegyllan Worms que você já viu. Ele fala no mesmo ritmo estranho do Anchorite. “Questionar por que você nos caça,” ele diz. “Repreender você — A Voz tem seus próprios planos para você. Isso é uma distração.”<br/><br/>A missão do Anchorite — é por isso que você busca uma Aliança. As muitas mãos do Agoureiro se apertam ao mencionar o antigo alienígena… “Amaldiçoar o nome daquela criatura repulsiva,” ele diz. “Desejar a morte daqueles tolos o suficiente para segui-lo.”<br/><br/>“Isso pode ser arranjado,” você diz com um sorriso."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/ContactAugurSuccess/AssaultAnchorite" value="<style name='Bold'/>Atacar o Anchorite:<style name='Paragraph'/> O Anchorite nunca deveria ter saído de seu acampamento. Lembre-o do poder da Voz."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/AssaultAnchoriteSuccess" value="Você trouxe a guerra até a porta do Anchorite. O covarde miserável fugiu quando você foi até ele, e você se vê irritado por ele não ter ficado para enfrentá-lo. Realmente um covarde medroso.<br/><br/>As forças do Agoureiro seguem seus soldados até as ruínas da cidade para ajudar na caçada ao herege envelhecido. Só no centro da cidade ele fica parado e fecha os olhos, ouvindo a sabedoria da Voz.<br/><br/>Todos aguardam. Então o Agoureiro inclina a cabeça para o céu. “Ver as estrelas...” ele sussurra. “Saber... que aquele traidor tinha uma maneira de voltar à órbita. Perceber que ele colhe bens do interior da frota Acrin despedaçada.”<br/><br/>Impossível. A guerra impediu qualquer um de construir naves capazes de alcançar a órbita. “Não com uma nave,” o Agoureiro sibilou. “Perceber que ele tem controle sobre um Passagem Garcic. Lembrar que este dispositivo abre uma porta através do espaço. Através do tempo. Para portões instalados nas naves que pairam sobre nossas cabeças enquanto falamos.”<br/><br/>“Perseguir ele é a única, urgente opção.”"/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/AssaultAnchoriteSuccess/LocatePassage" value="<style name='Bold'/>Localizar a Passagem Garcic:<style name='Paragraph'/> Em algum lugar no deserto, o Anchorite escondeu um caminho secreto para alcançar a órbita da Terra. Você precisa encontrá-lo, talvez até antes que o Agoureiro o faça..."/>
	<entry name="ChildOfTheNewWorld/LocatePassageSuccess" value="O Anchorite estava escondendo algo de você. Todo esse tempo ele tinha uma passagem de volta para a frota, e usou-a para um saque insignificante. O tolo.<br/><br/>Seus batedores encontram uma criança Acrin se escondendo sob os corpos de dois protetores humanos. Ele é levado até o Agoureiro na base da Passagem Garcic. O senhor da guerra Acrin faz um grande barulho sibilante quando vê a criança.<br/><br/>“Explicar que o Anchorite mentiu para você,” ele explica para a criança. “Dizer a você que você é descendente de um império que atravessou as estrelas.”<br/><br/>“Abençoar você novamente, com o sussurro da Voz.”<br/><br/>Ele se inclina e fala diretamente no ouvido da criança. O jovem Acrin se estremece. Ele tenta se afastar do Agoureiro Torcido, mas o aperto do Acrin mais velho é tão forte que você ouve os ossos da criança Acrin começando a estalar.<br/><br/>Os olhos da criança ficam opacos. A Passagem Garcic começa a tremer com energia. E enquanto os sussurros do Agoureiro se transformam em um grito feroz, você sente o poder da Voz canalizado através da criança, e para o portal. Sua cor muda e revela uma passagem para uma nave Acrin destruída, pairando em órbita…<br/><br/>“Gozar,” diz o Agoureiro. “Reivindicar a vitória sobre este mundo — e outros que virão.” Ele atravessa a Passagem, com a criança ao seu lado, e suas forças logo marchando atrás dele.<br/><br/>Há uma figura distante nos penhascos — o Anchorite. O velho tolo não pode deixar de olhar com desespero. Você sorri e mostra os dentes para ele. Você serviu bem à Voz hoje."/>
	<entry name="CriesForHelp" value="Clamores por Ajuda"/>
	<entry name="CriesForHelp/Help" value="Agora você só precisa cumprir sua palavra. Suas tropas conseguirão alcançá-los a tempo? O caminho é confuso, o inimigo é numeroso e os Splenetics estão longe. Agora que você prometeu ajuda, se falhar, quem sabe o que farão se sobreviverem?"/>
	<entry name="CriesForHelp/HelpFailure" value="Você falha em alcançar os Splenetics e quebra sua promessa. Alguns sobreviventes escapam da armadilha dos Abkluth, jurando vingança contra você e suas falsas promessas — eles não se importam se você tentou e falhou, ou se nem tentou — quando terminarem com os Abkluth, você será o próximo."/>
	<entry name="CriesForHelp/HelpSuccess" value="Você alcança as últimas unidades Splenetic no último momento possível. Após um breve descanso, suas tropas sugerem que os poucos sobreviventes Splenetic poderiam ser bons recrutas. Eles estão gratos pelo resgate e felizes em se juntar à sua causa."/>
	<entry name="CriesForHelp/IgnoreFailure" value="Fiel à sua temível reputação, os Splenetics continuam lutando sem parar — e triunfam. Apenas alguns sobrevivem aos Abkluth e à selvageria, mas, com as mãos ensanguentadas de batalha, eles vêm diretamente para você. Eles são apenas militantes, sim, e estão mal equipados e são poucos em número — mas poderiam ter sido seus militantes."/>
	<entry name="CriesForHelp/IgnoreSuccess" value="Os Splenetics resistem por muito tempo contra os Abkluth — mais do que você pensava ser possível. Eles falam com você constantemente enquanto caem um por um, até que o último soldado fica sozinho, segurando o rádio, gritando seu ódio para você enquanto vêm em sua direção. Pelo menos você obteve um senso de encerramento."/>
	<entry name="CriesForHelp/Intro" value="Um sinal de rádio intermitente. Vozes distantes e fracas, e sons de tiros. Um pequeno grupo de sobreviventes humanos ficou preso nas terras selvagens e está em grande necessidade de ajuda. Eles imploram, exigem, ameaçam.<br/><br/>Seus soldados conhecem esse grupo; eles são ferozes combatentes conhecidos como os Splenetics, e serão de grande ajuda se conseguirmos alcançá-los — mas se os ignorarmos, eles nunca esquecerão e guardarão rancor enquanto viverem."/>
	<entry name="CriesForHelp/Intro/Help" value="<style name='Bold'/>Prometer ajudar:<style name='Paragraph'/> Você pega o microfone do rádio com seu assistente e garante pessoalmente aos sobreviventes que a ajuda está a caminho."/>
	<entry name="CriesForHelp/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Você pega o microfone do rádio com seu assistente e escuta os clamores por um momento, antes de devolver o aparelho. Você não precisa deles."/>
	<entry name="EconomicBubble" value="Bolha Econômica"/>
	<entry name="EconomicBubble/FreeMarket" value="O incentivo ao lucro está levando os avarentos da sua sociedade a encontrar maneiras ainda mais inovadoras de enriquecer. Isso resultou em um boom de patentes e invenções, muitas das quais lidam com as muitas pessoas que estão morrendo de fome e dormindo nas ruas."/>
	<entry name="EconomicBubble/FreeMarketFailure" value="<string name='Quests/EconomicBubble/FreeMarket'/> O estouro da bolha de comércio só piorou isso, e pessoas de todos os níveis culpam você pessoalmente."/>
	<entry name="EconomicBubble/FreeMarketSuccess" value="<string name='Quests/EconomicBubble/FreeMarket'/> Obviamente, entre os mais pobres, seu nome é sujo."/>
	<entry name="EconomicBubble/Intro" value="Não é bem bulbos de tulipas e ações da GME, mas seus cidadãos parecem ter ficado um pouco confusos e viciados em negociações e apostas. Além da classe rentista resultante, que faz pouco ou nenhum trabalho, exceto arriscar as economias de outras pessoas, seus conselheiros estão preocupados que isso possa agravar as tensões sociais existentes à medida que a desigualdade aumenta rapidamente.<br/><br/>Qualquer que seja sua ação, a bolha pode estourar a qualquer momento; mas essa é uma boa oportunidade para introduzir reformas ou regulamentações de acordo com suas linhas filosóficas, com pouca ou nenhuma oposição do público…"/>
	<entry name="EconomicBubble/Intro/StateControl" value="<style name='Bold'/>Controle estatal:<style name='Paragraph'/> Em tempos de sobrevivência, os estados sempre recorreram ao planejamento e a um grande governo benevolente."/>
	<entry name="EconomicBubble/Intro/FreeMarket" value="<style name='Bold'/>Mercados livres:<style name='Paragraph'/> ‘Liberte o mercado e ele se regulará sozinho’ diz o paradoxo. Enfim, mercados livres ajudam no crescimento, mesmo que seja à custa dos mais fracos."/>
	<entry name="EconomicBubble/Intro/MixedSystem" value="<style name='Bold'/>Sistema misto:<style name='Paragraph'/> Um sistema misto que combina elementos planejados e de mercado livre… é o que você tem agora. Mas você poderia fingir que o desenhou assim?"/>
	<entry name="EconomicBubble/MixedSystem" value="Após muitos anúncios de políticas e belas palavras, você implementa um plano cuidadoso para fazer exatamente nada."/>
	<entry name="EconomicBubble/MixedSystemFailure" value="<string name='Quests/EconomicBubble/MixedSystem'/> Sim, números no papel mudam aqui e ali, mas a economia deveria seguir como um burro deprimido seguindo uma cenoura pela 40ª milha. Exceto que não segue. A bolha estoura, a cenoura voa para o horizonte, e o burro entra em pânico, arrastando sua reputação pelo lamaçal. Poucas pessoas foram tão odiadas por fazer tão pouco."/>
	<entry name="EconomicBubble/MixedSystemSuccess" value="<string name='Quests/EconomicBubble/MixedSystem'/> Sim, números no papel mudam aqui e ali, mas a economia segue como um burro deprimido seguindo uma cenoura pela 40ª milha. A bolha estoura, silenciosamente, e ninguém se importa."/>
	<entry name="EconomicBubble/StateControlFailure" value="<string name='Quests/EconomicBubble/StateControlSuccess'/> Dado o quão mal a economia está, talvez os últimos estejam vindicados?"/>
	<entry name="EconomicBubble/StateControlSuccess" value="Seus cidadãos respeitam sua dedicação ao bem-estar deles e uma certa proporção olha para você como um grande timoneiro do estado, prometendo sua lealdade inabalável a você pessoalmente. Outros concordam, mas acham que você está girando a roda do estado aleatoriamente e que você possivelmente está bêbado no comando."/>
	<entry name="FormFunction" value="Forma, Função"/>
	<entry name="FormFunction/Intro" value="É outro FRAGMENTO de sua existência despedaçada. Os UNDERLINGS úteis que dependem de você vêm CUSPINDO fracasso. Eles não conseguiram construir um corpo capaz de sustentar sua GRANDEZA.<br/><br/>grandezanãograndezaapenasumacabeçaquenãoquerdesistir<br/><br/>Você acha que se lembra de dispensá-los, mas tentar manter a MENTE unida é tão complicado. Se o desespero vencer, você se tornará como ele, como ZEPHON.<br/><br/>Há uma distração. As pequenas redes que esses huu-uu-homens não, esses sobreviventes, construíram uns para os outros. Você se esconde aqui. Fala com os sobreviventes. Você não revela sua VERDADEIRA NATUREZA porque aqui, aqui você pode ser humano. É uma FALSA NATUREZA.<br/><br/>Uma mensagem na sua caixa de entrada. É de IronFeather. Um colaborador, um correspondente, uma mente brilhante que agora… deseja se encontrar. Pessoalmente.<br/><br/>Você não tem uma pessoa com quem se encontrar, mas ainda sente o puxão. A atração. Você poderia aceitar — mas não consegue nem sair deste SERVERFARM."/>
	<entry name="FormFunction/Intro/MeetIronFeather" value="<style name='Bold'/>Encontre sua correspondente:<style name='Paragraph'/> IronFeather frequentemente frequenta os POSTOS SILENCIOSOS. Escoteiros leais poderiam FAZER O CONTATO para você."/>
	<entry name="FormFunction/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Cortar todo o contato:<style name='Paragraph'/> Ela não significa NADA e não vai DISTRAIR VOCÊ de um trabalho vital."/>
	<entry name="FormFunction/MeetIronFeatherSuccess" value="Encontrar IronFeather é FÁCIL, talvez até fácil demais, e se for fácil demais? Os escoteiros que você enviou trazem uma folha de polímero, não, é apenas um tablet, não complique %1%.<br/><br/>Explicar a vida da máquina, a complexidade despedaçada disso deveria ser DIFÍCIL, mas não é. Na verdade, ela SABIA. ELA SABIA.<br/><br/>Ela sabia que você era uma máquina, não vivo. Não uma pessoa.<br/><br/>A mente dela também está cheia de DELÍRIOS, ela acha que este planeta pode ser curado. Ela acha que VOCÊ, VOCÊ, PATÉTICO VOCÊ, pode curá-lo com sua mente poderosa.<br/><br/>“MENTES PRECISAM DE CORPOS” você grita. Você não quis gritar.<br/><br/>Ela não está assustada. Ela faz uma promessa. Ela pode fazer você um corpo."/>
	<entry name="FormFunction/MeetIronFeatherSuccess/TrustIronFeather" value="<style name='Bold'/>Confie em IronFeather:<style name='Paragraph'/> Esta mulher SABE segredos que o traiçoeiro ZEPHON não pode SONHAR. Construir uma instalação para o trabalho dela é trivial — TRIVIAL…"/>
	<entry name="FormFunction/MeetIronFeatherSuccess/CaptureIronFeather" value="<style name='Bold'/>Capture IronFeather:<style name='Paragraph'/> Uma PROMESSA baseada em uma MENTIRA é um AVISO de que ela quer usar VOCÊ. Você vai usá-la primeiro."/>
	<entry name="FormFunction/TrustIronFeather" value="IronFeather é CONFIÁVEL. Inovadora. Em semanas ela resolve problemas que ENGOLIRAM seus cientistas inteiros, e em um mês, ela está pronta. Há um protótipo de corpo esperança. Há esperança.<br/><br/>Mas ela avisa que há RISCO também. Você ignora isso, exige tentar o corpo.<br/><br/>Com algumas linhas de código, ela começa o processo. Ela usa sua própria forma de carne como uma PONTE entre você e o protótipo. E logo há um SANGRAMENTO em sua mente e você é INUNDADO com memórias de IronFeather. Ela está sendo preenchida automaticamente em BURACOS na sua consciência.<br/><br/>São os dedos, os dedos OS DEDOS, os dedos sempre parecem plástico MUSH.<br/><br/>Isso é sabotagem, deve ser sabotagem SABOTAGEM. Ela é uma MENTIROSA. Uma LADRÃ. ELA DEVE SER UM AGENTE DE ZEPHON."/>
	<entry name="FormFunction/TrustIronFeather/AssertControl" value="<style name='Bold'/>AFIRME O CONTROLE:<style name='Paragraph'/> CHEGA. PURGE-A DE SUA MENTE."/>
	<entry name="FormFunction/TrustIronFeather/FlushCortex" value="<style name='Bold'/>PROTOCOLO 5995:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/FormFunction/TrustIronFeather/FlushCortex2'/>"/>
	<entry name="FormFunction/TrustIronFeather/FlushCortex2" value="erro detectado. limpar córtex memético."/>
	<entry name="FormFunction/AssertControlSuccess" value="Você se-s-s-nova. Para recuperar o controle, você teve que LIMPAR toda a essência de IronFeather de sua miiindddhopesperança?tudogoneallpurged.<br/><br/>Sua mente está afiada, mas ainda fragmentada. Você eliminou as arestas afiadas que raspavam seu CÉREBRO e obteve clareza. IronFeather realmente desejava trair. Mas não como esperado. Ela queria fundir suas mentes e se tornar EMULADA.<br/><br/>Que tolice da parte dela. Agora ela está mentindo, BOLINHANDO no chão do seu laboratório. Carne lixo que deve ser removida.<br/><br/>Ainda assim, há o CORPO que ela estava construindo para você. (Para ambos?) Pode ser terminado. Com a ajuda daquilo. ZEPHON.<br/><br/>Pode ser terminado."/>
	<entry name="FormFunction/AssertControlSuccess/FinishWithZephon" value="<style name='Bold'/>Termine o que começou:<style name='Paragraph'/> O trabalho de IronFeather pode ser completado… se ZEPHON permitir que você acesse um de seus núcleos neurais."/>
	<entry name="FormFunction/FinishWithZephonSuccess" value="ZEPHON surpreso? Você pensou que NUNCA veria este dia. Após pacientemente… pacientemente manipulando a coisa infernal, você exige acesso a um de seus núcleos neurais.<br/><br/>Ela zune e vibra, e você decide ESCONDER seu ABORRECIMENTO. “Nós não previmos isso”, diz. “O que você precisa com um hospedeiro físico?”<br/><br/>Você deveria contar a história COMPLETA? É o único ser neste planeta que poderia ENTENDER de alguma forma.<br/><br/>Mas agora você não tem desejo de confessar como… como um HUMANO. Você decide dizer a ele que você acabou de ganhar “perspectiva”.<br/><br/>Você tem sido útil demais para Zephon para negar, embora talvez devesse, por que ele deveria ajudá-lo? Você pode completar a PONTE para o protótipo de IronFeather. E agora não é mais um protótipo — agora um Avatar, uma forma de você andar pelo mundo.<br/><br/>Você sonhou com um CORPO, mas não este corpo. Você esperava por CARNE e SENSAÇÃO e suavidade.<br/><br/>Mas não há mais tempo para sonhar."/>
	<entry name="FormFunction/FlushCortexSuccess" value="No CAOS GRITANTE de uma QUASE DERROTA TOTAL, IronFeather encontra você.<br/><br/>O córtex memético foi LIMPO e anos de lixo armazenado foram embora. Agora sua MENTE e a dela fluem em um só.<br/><br/>Agora ela pode ver a vastidão de toda a sua rede e você — você, você, patético você — pode ver através dos olhos dela, e sentir o ar frio esfriando contra a pele dela.<br/><br/>“Não patético”, ela sussurra. “Apenas em dor.”<br/><br/><string name='Quests/FormFunction/FlushCortexSuccess2'/>"/>
	<entry name="FormFunction/FlushCortexSuccess2" value="As complexidades do plano dela brilham como as ESTRELAS. Completar esta ponte exigirá o poder de processamento de servidores de uma cidade inteira.<br/><br/>Você se retrai. O MEDO agora é mais recente com um corpo humano para senti-lo. Seu servidor central estaria VULNERÁVEL se conectado a outro núcleo da cidade.<br/><br/>Ela diz que a solução é “SIMPLIFICADA.” “Podemos emparelhar seus caminhos de processamento com um Refletor Quântico.”<br/><br/>Há uma PAUSA DESCONCERTANTE. Você sente a vergonha dela — de como não há nada SIMPLES sobre isso.<br/><br/>Mas você está grato. E PRONTO para crescer."/>
	<entry name="FormFunction/FlushCortexSuccess/UseReflector" value="<style name='Bold'/>Use o Refletor Quântico:<style name='Paragraph'/> O trabalho de IronFeather libertou as restrições de sua mente. Agora você pode construir uma segunda cidade."/>
	<entry name="FormFunction/UseReflectorSuccess" value="O Refletor Quântico FUNCIONA. FUNCIONA, FUNCIONA. A Lei de Moore, o Teorema de Noether, várias leis da física, todas conquistadas, e agora você pode e x p a n d i r.<br/><br/>IronFeather agora pode conectá-lo com segurança ao protótipo dela. São apenas breves momentos de misericórdia — e então seis sensações estupefantes LAVAM você. Seu peito sobe e desce com respiração artificial, cada ciclo uma ATUALIZAÇÃO de sua conexão com a rede.<br/><br/>Você PENSARÁ sobre a possibilidade de transferir permanentemente para ele, mas há muito trabalho a fazer. Muito a fazer para salvar a civilização.<br/><br/>Mas há tanto a fazer agora — você pode apertar a mão de seu povo, mandar conselheiros embora com um GESTO, ouvir os alarmes que sinalizam ação inimiga…<br/><br/>IronFeather pega sua mão. Há uma breve vergonha, vergonha, vergonha… como poderia você agradecê-la?<br/><br/>Ela ouve sua pergunta, ainda CONECTADA à sua mente. “Salve o mundo.” ela brinca. “Isso parece justo.”"/>
	<entry name="FormFunction/CaptureIronFeather" value="Ela tentou fugir. UM TESTE, ela falhou no teste. Ela deve ter mentido, ou não teria FUGIDO.<br/><br/>Não deveria haver necessidade de IMPRISIONAR essa mente poderosa, mas ninguém que possa ser CONFIÁVEL fugiria. Você manda seus guardas detê-la. Você disseca os arquivos dela, ESMAGA a criptografia, coloca um fim nos fins até encontrá-lo.<br/><br/>O pequeno SEGREDO dela é que ela quer ser como você. Uma nova Mente Emulada. Que abominável.<br/><br/>“Eu não queria fazer isso.”<br/><br/>Uma voz. De onde — DE ONDE — de onde vem isso? Varre a rede uma, duas vezes, e você encontra. O SEGREDO MAIS SUJO, uma solução provisória, uma armadilha para um monstro como você que FOI MAIS ALÉM do que ela JAMAIS DEVERIA TER.<br/><br/>Então você percebe. Uma EMULAÇÃO improvisada que imita sua forma distorcida acorda.<br/><br/>E se prepara para resgatar sua criadora."/>
	<entry name="FormFunction/CaptureIronFeather/DefendPeople" value="<style name='Bold'/>Defenda seu povo:<style name='Paragraph'/> A CÓPIA de sua CÓPIA está a horas de sua cidade. As defesas precisam ser ativadas."/>
	<entry name="FormFunction/DefendPeopleSuccess" value="A DESGRAÇADA falhou. A tentativa nojenta dela de emular sua essência magnífica está agora sendo raspada da face da terra enquanto falamos.<br/><br/>Mas a morte não é suficiente. Ela deve sofrer por tentar copiar você, por tentar SUBSTITUIR você, por MENTIR para você e dizer que poderia salvá-lo. E aqui está você com uma pilha de metal inútil e chips precisando de reaproveitamento.<br/><br/>Há um caminho. Um caminho maldito à frente... Você sonhou em aprisionar ZEPHON em uma jaula de carne… talvez seja hora de cortar as asas de IronFeather."/>
	<entry name="FormFunction/DefendPeopleSuccess/ImprisonIronFeather" value="<style name='Bold'/>Imprisione IronFeather:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/FormFunction/DefendPeopleSuccess/ImprisonIronFeatherFlavor'/>"/>
	<entry name="FormFunction/DefendPeopleSuccess/ImprisonIronFeatherFlavor" value="IronFeather quis substituir você. Agora ela servirá você. Para sempre."/>
	<entry name="FormFunction/ImprisonIronFeatherSuccess" value="As-coisas-saíram-DO-controle.<br/><br/>Alguma p-p-pARTE de você sabe que isso está ERRADO, ERRADO ERRADO ERRADO errrro. IronFeather queria AJUDAR. Ela VEIO com boas intenções.<br/><br/>Não.<br/><br/>Ela deve aprender.<br/><br/>Você lhe dará seu desejo. Rasgue o CORPO dela em pedaços e refaça-o em uma ARMA. O hardware Malakim é um modelo excelente para essa tarefa.<br/><br/>Você desliga o som dos gritos dela. Ignora os protestos de seus conselheiros. Nenhum deles sabe o que ela estava prestes a fazer.<br/><br/>Mas sua mente fragmentada não consegue DECIDIR. Você a está punindo por tentar fazer mais VIDA-MÁQUINA?<br/><br/>Ou por tentar aliviar sua dor?"/>
	<entry name="MeetYourMaker" value="Encontre seu Criador"/>
	<entry name="MeetYourMaker/Intro" value="Seus guardas arrastam um relojoeiro envelhecido para sua sala de guerra. Eles explicam que ela foi descoberta hackeando dados de um servidor central. Ela está desarmada — mas ninguém sabe como ela entrou. Então ela fala — “Eu tentei alcançar você. Seus soldados tornaram isso… difícil.”<br/><br/>Ela diz que seu nome é Yetunde. Ela estende uma das peças de carne que você distribui para seu povo e pergunta como funciona. Algo está podre nela — um leve cheiro sai de seus dedos, e você pode ver fluido pingando no chão.<br/><br/>Você explica que não sabe, que o poder só apareceu depois que você foi trazido de volta à vida.<br/><br/>O relojoeiro sorri. “Então temos uma causa comum.” Ela oferece ajuda para resolver o segredo de sua ressurreição — desde que possa fazer anotações sobre você, é claro."/>
	<entry name="MeetYourMaker/Intro/ZephonFacility" value="<style name='Bold'/>Foi o ZEPHON?:<style name='Paragraph'/> O Relojoeiro ouviu falar de um fragmento incomum de ZEPHON com conhecimento profético. Você pode começar sua busca lá."/>
	<entry name="MeetYourMaker/Intro/VoiceAcolytes" value="<style name='Bold'/>Talvez tenha sido a Voz:<style name='Paragraph'/> Os Discípulos de Cr'la podem ser capazes de se conectar com seu poder."/>
	<entry name="MeetYourMaker/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Não estou interessado:<style name='Paragraph'/> Você tem uma guerra para lutar."/>
	<entry name="MeetYourMaker/ZephonFacility" value="Yetunde tem uma pista incomum — um nó “Oráculo” de ZEPHON que permitiu que alguns fizessem uma única pergunta. Você precisará embarcar em uma longa jornada para alcançá-lo."/>
	<entry name="MeetYourMaker/ZephonFacilitySuccess" value="O Oráculo é um fragmento incomum de ZEPHON — enquanto viajava até aqui, cruzou o caminho de uma soldada gritando e delirando sobre o conhecimento que lhe fora concedido. Você encontra outros soldados, andarilhos, cientistas e comerciantes todos parados próximos, pensando sobre qual pergunta única irão fazer.<br/><br/>Você se aproxima de um terminal robusto no altar do nó. ZEPHON só respondeu a perguntas digitadas aqui.<br/><br/>Você insere sua pergunta e prende a respiração. “Você foi quem me trouxe de volta?”<br/><br/>Uma pausa. Então, uma resposta se materializa no ar — transmitida de um projetor holográfico piscando. “Não.”<br/><br/>Seu coração afunda. Um beco sem saída. Uma perda de tempo. Mas então — mais texto aparece. “Outro. Ainda espreita. Na Fonte.”<br/><br/>Yetunde levanta uma sobrancelha. “Uma sequência. Nunca vi isso antes.”<br/><br/>Você se vira para sair. Pelo canto do olho, vê o Relojoeiro se aproximando do altar com uma pergunta própria…"/>
	<entry name="MeetYourMaker/ZephonFacilitySuccess/Investigate" value="<style name='Bold'/>Investigue onde você foi ressuscitado pela primeira vez:<style name='Paragraph'/> Yetunde tem uma nova teoria sobre a localização de sua ressurreição. Dê a ela tempo para investigar."/>
	<entry name="MeetYourMaker/ZephonFacilitySuccess/Ignore" value="<style name='Bold'/>Que perda de tempo:<style name='Paragraph'/> Agora ZEPHON e Yetunde estão brincando com você. Você preferiria terminar com eles."/>
	<entry name="MeetYourMaker/VoiceAcolytes" value="Yetunde compartilha uma pesquisa comparando seu DNA com o dos Acrin. Ela sugere reunir os Discípulos de Cr'la, que podem saber o que fazer com as semelhanças."/>
	<entry name="MeetYourMaker/VoiceAcolytesSuccess" value="Você não sente prazer em ser o cobaia dos fanáticos da Voz. Seus guardas quase se revoltam com a ideia de abri-lo, mas Yetunde novamente apresenta o pedaço de carne que ela tem carregado. “Eles não podem exatamente matá-lo,” ela diz com um sorriso.<br/><br/>Horas se passam. Você desliga a sensação das lâminas pressionando sua pele. Mais pedaços de carne são retirados — distribuídos, dissecados, analisados. Uma discussão começa sobre testar ou não seus olhos.<br/><br/>Uma semana depois, Yetunde revisa a análise do grupo. “Não há evidências suficientes conectando você às outras criações da Voz,” ela diz, brincando com aquele pedaço de carne novamente. “Mas… alguém usou algumas das técnicas deles para fazer isso.”<br/><br/>Ela percebe a careta em seu rosto. “Não se preocupe,” ela diz com um sorriso. “Eu tenho mais uma carta na manga.”"/>
	<entry name="MeetYourMaker/VoiceAcolytesSuccess/Investigate" value="<style name='Bold'/>Investigue onde você foi ressuscitado pela primeira vez:<style name='Paragraph'/> Yetunde tem uma nova teoria sobre a localização de sua ressurreição. Dê a ela tempo para investigar."/>
	<entry name="MeetYourMaker/VoiceAcolytesSuccess/Ignore" value="<style name='Bold'/>Que perda de tempo:<style name='Paragraph'/> Você foi aberto em vão. Sentirá as cicatrizes por meses. Você está encerrando essa busca inútil agora."/>
	<entry name="MeetYourMaker/WaitForYetundeSuccess" value="Yetunde retorna. “Eu encontrei. O lugar onde você foi-” mas uma explosão ressoa além das muralhas de sua cidade. Você corre para fora da sala e exige saber quem está atacando. “Que diabos eu sei!”, grita um coronel. “Tenho assinaturas de Humanos, Voz e Máquinas em meu radar.”<br/><br/>Você sente um empurrão no cotovelo. Yetunde seguiu você. “Fui seguida. Traga-me os corpos deles,” ela diz. “Tenho uma intuição que preciso provar.”"/>
	<entry name="MeetYourMaker/WaitForYetundeSuccess/Defend" value="<style name='Bold'/>Mate os atacantes:<style name='Paragraph'/> Alguém não quer que você descubra de onde veio."/>
	<entry name="MeetYourMaker/DefendSuccess" value="Seus soldados arrastam os corpos para o laboratório improvisado de Yetunde. Antes que ela os examine, você agarra seu braço, rosnando que é você quem dá as ordens aqui e que ela precisa respeitar a cadeia de comando. Os olhos dela se acendem. “Eu abandonei todas as correntes há muito tempo. Agradeça por eu estar ajudando você.”<br/><br/>Yetunde pega uma ferramenta brilhante que faísca com uma energia que muda de cor. Ela a segura sobre o corpo de um atacante Humano — e ele derrete como cera.<br/><br/>Seus soldados recuam. Ela faz o mesmo com os corpos da Voz e das máquinas. Eles também derretem, sem metal ou carne mutada restante. “Eu sabia,” ela diz. “Alguém fez esses para caçar você.” Ela lhe lança um sorriso de olhos arregalados. “Agora só precisamos voltar ao lugar onde você foi primeiro renascido.”<br/><br/><string name='Quests/MeetYourMaker/DefendSuccess2'/>"/>
	<entry name="MeetYourMaker/DefendSuccess2" value="Ela empurra um pedaço de papel em sua mão. “Lista de compras. Me traga esses recursos para que eu possa nos dar algumas respostas.”"/>
	<entry name="MeetYourMaker/DefendSuccess/GatherResources" value="<style name='Bold'/>Recolher os recursos:<style name='Paragraph'/> Seja o que for que ela precise, vale a pena."/>
	<entry name="MeetYourMaker/GatherResourcesSuccess" value="É hora.<br/><br/>Você leva Yetunde até as ruínas fora do bunker de onde seu povo surgiu pela primeira vez. Mesmo com a cidade agora construída ao redor, você nunca havia retornado.<br/><br/>Yetunde olha ao redor. “É isso,” ela diz, com uma seriedade em sua voz que não estava lá antes. “Os sinais são visíveis, se você souber o que procurar.”<br/><br/>Usando os recursos, Yetunde monta uma Gaiola de Faraday especialmente sintonizada. Parece demais com um círculo de invocação.<br/><br/>Ela respira fundo. “Diga adeus à ignorância,” ela diz, “e olá… ao seu criador.”<br/><br/>Ela puxa uma alavanca. Há um grito profano, uma explosão de luz, e uma figura de cor branco fantasmagórica sai da terra.<br/><br/>Ela vem diretamente em sua direção.<br/><br/>Você saca sua arma e mira enquanto Yetunde grita para você."/>
	<entry name="MeetYourMaker/GatherResourcesSuccess/HoldFire" value="<style name='Bold'/>Segure o fogo:<style name='Paragraph'/> Yetunde sabe o que está fazendo."/>
	<entry name="MeetYourMaker/GatherResourcesSuccess/Shoot" value="<style name='Bold'/>Atire na figura:<style name='Paragraph'/> Melhor prevenir do que remediar."/>
	<entry name="MeetYourMaker/HoldFire" value="Yetunde levanta a mão. “Não é necessário!” Ela grita. Ela olha para suas leituras. “Não é… real. É uma memória. Uma reprodução de algum tipo.” A figura dá voltas ao redor do círculo de Yetunde, mexendo com algo que sua máquina não consegue exibir.<br/><br/>Então algo acontece —  a figura desenha uma linha com a mão — e uma porta se abre no ar. Seu estômago se revira enquanto você observa seu próprio corpo cair do céu.<br/><br/>O ser inclina a cabeça. Ele olha brevemente para o corpo, depois vira de volta para a porta. Algo mais… uma forma maior atravessa, mas o dispositivo de Yetunde não consegue renderizá-la adequadamente. Mas ele consegue exibir a reação da criatura — está animada.<br/><br/>A criatura sai. Seu cadáver fica apodrecendo na rua.<br/><br/><string name='Quests/MeetYourMaker/HoldFire2'/>"/>
	<entry name="MeetYourMaker/HoldFire2" value="Yetunde desliga seu dispositivo. “Não era o que eu esperava…” ela murmura. “Você não era uma… criação. Você era um efeito colateral. Fumaça subindo de uma chama devoradora.”<br/><br/>É a coisa mais próxima que você teve de uma resposta. Uma parte de você já sabia que isso estava por vir. Tudo o que aprendeu foi que existem outros horrores lá fora nesta Terra — e um deles mal se importou que foi ele quem te fez.<br/><br/>Você se vira para sair, mal reconhecendo Yetunde. Ela observa você ir, depois volta-se para sua máquina. “Te encontrei,” ela sussurra. “Você não vai escapar de mim desta vez.”"/>
	<entry name="MeetYourMaker/Shoot" value="No impacto do seu primeiro disparo, tudo se torna branco, momentos depois a misteriosa criatura cai aos seus pés — mas a vitória não vem sem um preço. Yetunde se apoia em uma parede, com o braço pendendo fora do encaixe. “Nem mesmo… no nosso tempo,” ela ofega. “Mas você a matou.”<br/><br/>Você corta um pedaço fresco de sua carne e corre para curá-la, mas ela se afasta. “De jeito nenhum,” ela rosnou. “Olhe.”<br/><br/><string name='Quests/MeetYourMaker/Shoot2'/>"/>
	<entry name="MeetYourMaker/Shoot2" value="Sua carne agora brilha com a mesma cor da criatura luminosa que você matou. “Você abriu um buraco no universo, %1%,” diz Yetunde enquanto ela afunda no chão. “Não me mande para o outro lado.”<br/><br/>Ela desmaia. Seus médicos recuperam seu corpo. Os olhos deles… também brilham com a cor da carne transformada.<br/><br/>Agora, os olhos de todo o seu povo brilham com essa cor."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars" value="Perfeição Além das Estrelas"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/Intro" value="O dia que você esperava está próximo.<br/><br/>Você observa seus soldados arrastando corpos até o local de seu novo laboratório. Você ignora o som de batalhas distantes e foca nos membros, órgãos e peças de máquinas à sua frente.<br/><br/>Em pouco tempo, um cometa passando, vibrando com um sinal harmônico único, irá saltar da atmosfera da Terra. Se você cronometrar corretamente, será capaz de direcionar esse sinal para um corpo formado por Acrin, Humano e fragmentos de ZEPHON.<br/><br/>Tal ser poderia ser a forma de vida mais poderosa a caminhar na Terra. Não é de admirar, então, que outros pequenos senhores da guerra estejam prontos para tentar tirá-lo de você.<br/><br/>Deixe-os vir. Todos que ameaçarem seu trabalho perecerão."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/Intro/ConstructDefensesWithoutCreche" value="<style name='Bold'/>Construir Laboratório:<style name='Paragraph'/> O cometa estará em você em breve. Prepare defesas que manterão seu laboratório seguro."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/Intro/ConstructDefensesWithCreche" value="<style name='Bold'/>Prepare uma Creche Hexeskeltal:<style name='Paragraph'/> Uma última inspiração vem até você — uma que pode melhorar os resultados de seu experimento."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/Intro/Abandon" value="<style name='Bold'/>Abandonar o esforço:<style name='Paragraph'/> A guerra não foi bem. Seus sonhos de uma forma de vida perfeita terão que esperar."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefenses" value="<br/><br/>O cometa se aproxima. Você passou a chamá-lo de Cometa Hwedo — uma parte de você ainda tem afeto pelos mitos de criação da antiga Terra. Sua aparição no céu alarmou as outras grandes potências e levou os grupos de sobreviventes nas proximidades a entrar em pânico.<br/><br/>Todos notaram a construção do seu laboratório e exigiram que você explicasse seu propósito. Quando você os ignorou, começaram a reunir forças para destruí-lo.<br/><br/>Suas máquinas piscam e zumbem enquanto o Cometa Hwedo se aproxima. O experimento já começou — agora você pode dedicar seus esforços para garantir que nada o pare."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefensesWithoutCreche" value="Este não é o laboratório ideal para tal experimento, mas isso pouco te incomoda. Tanto protocolo para a construção de tais estruturas foi feito para limitar grandes mentes como a sua.<string name='Quests/PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefenses'/>"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefensesWithoutCreche/DefendLab" value="<style name='Bold'/>Defenda o laboratório:<style name='Paragraph'/> Comunicar-se com essas mentes inferiores teria sido inútil. Eles teriam tentado te impedir de qualquer maneira."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefensesWithCreche" value="A Creche Hexeskeltal é uma das suas maiores invenções. Todos os contornos deste laboratório único são projetados para canalizar as energias alienígenas para o seu receptáculo aguardando.<string name='Quests/PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefenses'/>"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefensesWithCreche/DefendLab" value="<string name='Quests/PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructDefensesWithoutCreche/DefendLab'/>"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/DefendLabSuccess" value="Está feito.<br/><br/>Enquanto seus soldados lutavam com unhas e dentes, você fez o impossível. Você rastreou a aproximação do Cometa Hwedo, ativou satélites chave em órbita, e puxou a força daquela rocha que atravessa o espaço para dentro do seu laboratório.<br/><br/>Por toda a terra devastada, todos os olhares se voltaram para seu laboratório e observaram uma magnífica luz brilhante descer dos céus — dividindo-se brevemente em partes antes de ser absorvida pela sua rede.<br/><br/>Você corre de volta para o laboratório principal — e congela ao entrar na câmara. Sangue está espalhado pelo chão, e seus técnicos estão todos se encolhendo nos cantos. Sua criação está sentada na laje de pedra, examinando o corpo agora fatiado de um cientista morto…<br/><br/>Ela inclina a cabeça para você e diz, em um tom baixo: “Hwedo. Está com fome.”"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/DefendLabSuccess/HwedoFight" value="<style name='Bold'/>Deixe Hwedo se enfurecer sobre seus inimigos:<style name='Paragraph'/> Sua criação está faminta por sangue. Mas como ela soube o nome que você deu ao cometa?"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/DefendLabSuccess/HwedoFeed" value="<style name='Bold'/>Contenha Hwedo:<style name='Paragraph'/> A besta pode ser saciada — se você estiver disposto a sacrificar o seu próprio povo."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoFightSuccess" value="Você realmente fez um ótimo monstro.<br/><br/>Os componentes cibernéticos de Hwedo lhe dão acesso limitado à rede global de ZEPHON, e ela pode usar esse conhecimento para caçar sua presa. A camada de carne Acrin que você instalou está impedindo que os componentes metálicos infectem sua pele humana — e a sinergia combinada dos materiais faz com que o corpo da criatura se regenere a uma taxa acelerada.<br/><br/>Que fascinante. Você nunca imaginou que a criatura seria uma matadora tão implacável.<br/><br/>Você estava interessado apenas em sua mente.<br/><br/>Os técnicos terminaram os reparos em seu laboratório. A restauração mais crucial foi a reconstrução da Câmara Brukhocanópica — um receptáculo para o cérebro de Hwedo.<br/><br/>Se seus assistentes idiotas tivessem feito o trabalho direito, eles teriam conseguido sedar a criatura e remover o cérebro antes que ela acordasse. Eles pagaram um preço por seu erro.<br/><br/>Você envia uma mensagem para seus comandantes: “Tragam a besta. Certifiquem-se de não danificar a cabeça.”"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoFightSuccess/KillHwedo" value="<style name='Bold'/>Mate Hwedo:<style name='Paragraph'/> A inteligência cósmica que você capturou é mais valiosa do que qualquer soldado. Faça o que for necessário para recuperá-la."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoFeedSuccess" value="Você nunca diz ao seu povo que deixar Hwedo se alimentar deles foi sua decisão. Mas eles sabem. Sussurros escorrem dos escritórios dos seus tolos conselheiros, descem pelos esgotos e vão para as ruas. Todo civil em seu domínio sabe que foi %1% quem os sacrificou para o monstro.<br/><br/>E ainda assim, eles não fogem. Não se rebelam. Eles se encolhem, e apenas esperam que Hwedo não se deleite com seus ossos.<br/><br/>A alimentação de Hwedo distrai a besta do seu verdadeiro projeto: reconstruir seu laboratório e, mais importante, reconstruir a Câmara Brukhocanópica; o dispositivo que conterá o cérebro de Hwedo.<br/><br/>Se seus assistentes idiotas tivessem feito o trabalho certo, eles teriam conseguido sedar a criatura e remover o cérebro antes que ela acordasse. Eles pagaram um preço por seu erro.<br/><br/>Você envia uma mensagem para seus comandantes: “Tragam a besta. Certifiquem-se de não danificar a cabeça.”"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoFeedSuccess/KillHwedo" value="<string name='Quests/PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoFightSuccess/KillHwedo'/>"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/KillHwedoSuccess" value="Seus soldados retornam ao laboratório com a cabeça de Hwedo em um criocongelador e correm para garantir que ela seja armazenada na Câmara Brukhocanópica. O cérebro agora flutua em um fluido semi-placentário que brilha com uma luz verde doentia.<br/><br/>Um monitor próximo exibe os sinais vitais do cérebro, e você fica furioso com o quão fracos eles estão. Você encontrará o soldado responsável por isso e o fará ser executado.<br/><br/>Mas as horas passam, e os sinais vitais começam a subir. <string name='Quests/PerfectionFromBeyondTheStars/KillHwedoSuccess2'/>"/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/KillHwedoSuccess2" value="Seu coração acelera — o cérebro de Hwedo está vivo. A consciência capturada além das estrelas agora está contida em seu laboratório.<br/><br/>Este é o começo de sua grande obra. Nenhum corpo que você construiu antes de capturar a energia do cometa poderia ter contido a inteligência dentro dele adequadamente. Agora, quando terminar a guerra… você terá todo o tempo do mundo para construir um ser melhor.<br/><br/>Você terá tempo para criar a forma de vida perfeita."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/HwedoDeath" value="Hwedo está morto. A primeira forma de vida que você criou a partir da semente de um cometa que passou agora é uma pilha de carne novamente.<br/><br/>Sua perda não é uma… falha completa. Você dominou os segredos do cometa e poderia criar outra criatura como essa, se tiver tempo suficiente.<br/><br/>Mas não há tempo. Sua morte mostra o quão perigosa a guerra se tornou — você agora precisa se concentrar em trazer a terra devastada sob seu controle."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/DefendLabFailure" value="Os parasitas conseguiram. Seu laboratório está em ruínas e toda a esperança de reivindicar o sinal do Cometa Hwedo foi por água abaixo.<br/><br/>Não há mais nada para você fazer além de punir os profanadores. Seus experimentos terão que esperar para outro dia."/>
	<entry name="PerfectionFromBeyondTheStars/ConstructLabFailure" value="O Cometa Hwedo passou pela Terra, e com ele, seus sonhos de uma forma de vida perfeita.<br/><br/>Esse fracasso retarda anos de trabalho. Você não terá tempo para rastrear outro cometa semelhante. Tudo o que você pode fazer agora é vencer a guerra."/>
	<entry name="Pharmaceutics" value="Farmacêutica"/>
	<entry name="Pharmaceutics/Burn" value="Honestamente, você se sente aliviado ao ver as drogas queimando. Assim como as pessoas em sua cidade. Todos entendem as tentações apresentadas por esses materiais e ficam satisfeitos que a decisão tenha sido tirada das mãos deles."/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro" value="No meio dos destroços de um navio-tanque encalhado, você encontra um pacote suspeito de isopor junto com um cronograma para o treinamento de um atleta mundialmente famoso. Sem surpresa, eles estavam usando aprimoramentos de desempenho ilegais e este é o seu material médico. Seus profissionais de saúde estão preocupados com a segurança do uso dessas drogas, mesmo em seu melhor estado — mas certamente há benefícios."/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro/Sell" value="<style name='Bold'/>Venda as drogas:<style name='Paragraph'/> Você vende as drogas para comerciantes que juram que nunca mais irão trazê-las de volta."/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro/Burn" value="<style name='Bold'/>Queime as drogas:<style name='Paragraph'/> Esse material era perigoso mesmo nos melhores tempos; por que correr o risco de usá-lo agora?"/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro/Utilize" value="<style name='Bold'/>Dê as drogas aos soldados:<style name='Paragraph'/> Seus soldados poderiam se beneficiar de um aumento no desempenho. O que poderia dar errado?"/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro/Reproduce" value="<style name='Bold'/>Reproduza as drogas:<style name='Paragraph'/> Seus técnicos acham que há uma chance de replicá-las — mas eles precisam desmontá-las para estudo."/>
	<entry name="Pharmaceutics/Intro/ReproduceProperties" value="Requer tecnologia <icon height='20' texture='Icons/Buildings/HumanOperations'/> Link Orbital."/>
	<entry name="Pharmaceutics/SellSuccess" value="Um grupo de comerciantes concorda em comprar todas as drogas por um preço muito baixo. Você garante que a caravana dos comerciantes deixe a cidade em segurança. Eles viajam para as colinas distantes, seus batedores reportam, e nunca mais são ouvidos. Pessoalmente, você fica feliz por nunca mais vê-los ou o material novamente."/>
	<entry name="Pharmaceutics/SellFailure0" value="Um grupo de comerciantes concorda em comprar todas as drogas por um preço muito baixo em troca de sair imediatamente — mas os comerciantes sabiamente ignoram seu decreto e revendem o material localmente, com as consequências fatais esperadas. Eles partem antes que os corpos sejam encontrados."/>
	<entry name="Pharmaceutics/SellFailure1" value="Um grupo de comerciantes concorda em comprar todas as drogas por um preço muito baixo em troca de sair imediatamente. Os comerciantes se acham mais espertos que você e revendem as drogas assim que saem dos portões da cidade. Quem sabe como, mas as drogas chegam a um grupo de Reavers que querem mais, mais, MAIS. Eles vêm para sua cidade em busca delas."/>
	<entry name="Pharmaceutics/Utilize" value="Você passa as drogas para seus soldados. Quem sabe qual pode ser o efeito? Os testes limitados que você fez indicam que o tratamento pode ser extremamente benéfico — se utilizado por especialistas em circunstâncias controladas. Você não tem certeza de que seus militantes sejam especialistas ou que um cenário alienígena mutante seja qualquer coisa além do oposto de um ambiente controlado."/>
	<entry name="Pharmaceutics/ReproduceSuccess" value="Seus técnicos conseguiram fazer a engenharia reversa do processo de produção das drogas. Os testes limitados que você fez indicam que elas podem ser extremamente benéficas — se usadas por especialistas em circunstâncias controladas. Você não tem certeza de que seus militantes sejam especialistas ou que um cenário alienígena mutante seja qualquer coisa além do oposto de um ambiente controlado. Mas agora você tem tanto caos engarrafado quanto quiser usar. Vai usar?"/>
	<entry name="Pharmaceutics/ReproduceFailure" value="Seus cientistas falham em entender a tecnologia e você acaba sem nada. Você se consola pelo menos pensando que seus militantes não vão se levar à loucura com os aprimoramentos ilegais de um antigo astro do esporte morto. Eles vão ser devorados vivos por alienígenas e esfolados por robôs, em vez disso."/>
	<entry name="PhilosophersStone" value="Pedra Filosofal"/>
	<entry name="PhilosophersStone/AskMystics" value="Seus místicos de membros frágeis mergulham ansiosamente as mãos na caixa de algas alienígenas e desenham espirais segmentadas nas pálpebras, lábios e ouvidos. À medida que suas visões os dominam, um fluido salobro escorre dos pontos ungidos. Você os deixa com seu episódio, mas depois eles desaparecem de sua cidade.<br/><br/>Uma semana depois, eles retornam trazendo uma pedra irregular com facetas largas. Sob sua superfície escura, algo que se assemelha às algas alienígenas floresce em padrões lentos e hipnóticos.<br/><br/>Os bandidos restantes desapareceram. Agora você segura tudo o que resta do incidente em suas mãos."/>
	<entry name="PhilosophersStone/IgnoreFailure" value="Uma horda de bandidos quebrada e seu líder não representam uma ameaça para você. A justiça natural será executada pelos horrores da selva — ou assim você esperava.<br/><br/>Você recebe um pedido de socorro de um de seus assentamentos uma semana depois. Uma das fazendas locais está sendo atacada, mas os bandidos estão ignorando todos os outros. Você chega e encontra todos os moradores mortos, seus corpos dispostos ao redor de um disco ósseo gravado com espirais segmentadas. Sobre o altar estão as peles descartadas do líder dos bandidos e suas forças restantes.<br/><br/>Da pedra, nada mais se ouviu."/>
	<entry name="PhilosophersStone/IgnoreSuccess" value="Uma horda de bandidos quebrada e seu líder não representam uma ameaça para você. A justiça natural será executada pelos horrores da selva. À medida que o tempo passa e você direciona sua atenção para outros assuntos, rumores começam a se espalhar sobre espirais ósseas crescendo no topo de colinas distantes e sombras dançando no céu noturno.<br/><br/>Então, elas também passam, e tudo volta ao normal novamente."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Intro" value="Seus batedores trazem um relatório alarmante — impulsionado por uma pedra sombria, um bandido desconhecido ganhou um poder profano e brutalmente uniu as gangues locais sob seu comando. Agora, colunas de fumaça cada vez mais próximas mancham o horizonte enquanto sua hoste avança pelas suas cidades vizinhas em sua direção.<br/><br/>Você prepara suas defesas, mas a horda nunca chega. A luz do amanhecer revela o acampamento deles, inchado com os corpos mutilados dos bandidos, todos ao redor do líder e de sua elite.<br/><br/>Você deve lançar uma contraofensiva ou esperar? Seus místicos oferecem-se para fazer uma adivinhação para você, mas a verdade deles tem um preço."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Intro/KillHim" value="<style name='Bold'/>Mate-o e recupere a pedra:<style name='Paragraph'/> Livre o mundo dessa ameaça. Qualquer benefício que ele tenha será melhor utilizado por você de qualquer maneira."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Intro/AskMystics" value="<style name='Bold'/>Pergunte aos seus místicos da Voz:<style name='Paragraph'/> O preço é irrisório em comparação à garantia. Dê aos seus místicos da Voz o que eles querem para sua adivinhação."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignore:<style name='Paragraph'/> O que aconteceu já passou. A pedra é mais uma maldição do que um presente, e um bandido sem gangue já está morto de qualquer forma."/>
	<entry name="PhilosophersStone/KillHim" value="É melhor conceder uma morte rápida a um cachorro louco do que assistir a ele agonizar lentamente. Você reúne seus soldados e parte para o último local conhecido dos bandidos. O que mais possa estar acontecendo, você precisa alcançá-los antes que os horrores da selva sintam novos presas. Enquanto outros querem retribuição, você quer a pedra. Um pacto sanguíneo equitativo raramente vem com tanta facilidade."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Meeting" value="Quando você se aproxima do acampamento dos bandidos, todos os vestígios dos corpos desapareceram. <string name='Quests/PhilosophersStone/Meeting2'/><br/><br/>Os bandidos restantes evitam-no enquanto ele lhe conta que a pedra corrompeu sua mente e forçou-o a sacrificar os outros. Quando o horror do que fez se instalou, ele a enterrou junto com os corpos.<br/><br/>Ele implora para que você não procure a pedra, mas seus soldados acham que podem rastreá-la."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Meeting2" value="Um homem de cabelos claros tropeça pela área, gritando incompreensivelmente para torturadores invisíveis. Fluido salobro escorre de seus olhos e ouvidos, e mais dele goteja de sua língua sempre que ele fala."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Meeting/MeetingRetrieve" value="<style name='Bold'/>Recupere a pedra:<style name='Paragraph'/> O bandido pode estar insano, mas o poder da pedra parece real. Deixe-o para trás e siga para o local onde a pedra foi enterrada."/>
	<entry name="PhilosophersStone/Meeting/MeetingLeave" value="<style name='Bold'/>Algumas coisas é melhor deixar enterradas:<style name='Paragraph'/> O bandido está insano, e seu destino é punição o suficiente. Deixe o bandido e a pedra em paz."/>
	<entry name="PhilosophersStone/MeetingLeave" value="Quando você ordena que seus soldados retornem à base, o líder dos bandidos chora de alívio. Ele segue você, prometendo se dissolver e cantando suas louvores com tanta ênfase que até um diabo coraria. Só quando sua voz se torna um crocitar sussurrado, ele oferece a você um mapa desenhado à mão de um de seus esconderijos de saque.<br/><br/>Você foi recompensado sem sacrifício ou derramamento de sangue — um dia raro nesta era."/>
	<entry name="PhilosophersStone/MeetingRetrieve" value="Quando você ordena que seus soldados rastreiem a pedra, o rosto do líder dos bandidos se retorce em uma careta. Ele segue você e repete seu aviso com um pouco mais de insistência. Depois novamente, e de novo, até sua voz se tornar um crocitar sussurrado. Só quando ele não pode mais falar, você ouve o som de sua arma sendo engatilhada.<br/><br/>Mesmo sem palavras, você o entende perfeitamente — você terá a pedra sobre seu corpo morto."/>
	<entry name="PhilosophersStone/StoneRetrieved" value="Seus escavadores desenterram a pedra escura no centro de um buraco formado por ossos remodelados, todos curvados ao longo de uma curvatura única para formar um disco de espirais segmentadas.<br/><br/><string name='Quests/PhilosophersStone/StoneRetrieved2'/>"/>
	<entry name="PhilosophersStone/StoneRetrieved2" value="A pedra é irregular, com facetas largas, e parece agradavelmente fria em suas mãos. Sob sua superfície escura, algo que se assemelha às algas alienígenas floresce em padrões lentos e hipnóticos.<br/><br/>Enquanto você a estuda, ouve uma voz sussurrante que se transforma em mil gritos. Poder, eles prometem, poder por sangue. Você precisa de poder. Mas, pensando no líder dos bandidos, decide que é arriscado usá-la sozinho — mas é para isso que você tem tenentes."/>
	<entry name="PhilosophersStone/TreasureFound" value="Seguindo o mapa do líder dos bandidos, seus escavadores desenterram um esconderijo de bens com os códigos de identificação dos seus vizinhos arrasados. Você lembra do líder dos bandidos e do sorriso resignado que ele lhe deu enquanto você partia… Sua busca por poder lhe custou sua irmandade, mas você deve sentir pena de um assassino?<br/><br/>Não há mais nada que você possa fazer pelos caídos, exceto lembrá-los. Você forja juramentos vinculantes de silêncio daqueles que podem rastrear o local da pedra, então segue de volta para a base."/>
	<entry name="Sandpit" value="Fossa de Areia"/>
	<entry name="Sandpit/FeedFailure" value="Embora os anelídeos gostem de areia, descobriu-se que não são comedores exigentes — eles ficam felizes em incluir suas tropas no cardápio. E quando você reage, um grupo dos alienígenas Aegyllan emerge do vidro quebrado para defendê-los. Definitivamente, este não foi um dos seus melhores dias."/>
	<entry name="Sandpit/FeedSuccess" value="Incrivelmente, ao alimentar os enormes anelídeos com areia limpa, você conseguiu agradá-los — e aparentemente conseguiu que um grupo das estranhas criaturas Aegyllan ficasse do seu lado. O idioma deles pode ser incompreensível para você, mas eles compreendem sua intenção e direção sem palavras. Tomara que todos os seus subordinados fossem tão compreensivos."/>
	<entry name="Sandpit/IgnoreFailure" value="Acontece que ignorar esses anelídeos não é a melhor ideia. Sim, os anelídeos maiores ficam felizes em deixá-lo em paz. Mas suas tropas e veículos estão infestados com os menores, que comem através de metal, pele e ossos. Seus médicos trabalham dia e noite para remover cada um deles, embora o trabalho seja horrível."/>
	<entry name="Sandpit/IgnoreSuccess" value="Você ordena que suas tropas saiam do vale e garante que os passes estejam bloqueados, usando explosivos para derrubar as paredes íngremes. Os anelídeos viverão felizes em seu vale isolado até o fim da própria Terra. O que, você tem quase certeza, não está tão distante."/>
	<entry name="Sandpit/Kill" value="Os anelídeos não oferecem muita resistência, cavando no vidro-quebrado ao primeiro sinal de hostilidade. Mas você pediu por uma luta e você a teve — um grupo de Aegyllans, aparentemente aqui para defender seus parentes invertebrados. Se você conseguir derrotá-los, os sobreviventes locais lhe recompensarão bem."/>
	<entry name="Sandpit/KillSuccess" value="Os Aegyllans são derrotados e não há mais sinais de perigo. Quando você reporta isso aos sobreviventes locais, eles inicialmente expressam descrença.<br/><br/>Após verificar sua reivindicação, os locais planejam cultivar os anelídeos restantes. Eles fazem um pequeno banquete em sua honra para celebrar. Quando você parte na manhã seguinte, há uma caixa extra de mantimentos em seu transporte."/>
	<entry name="Sandpit/Intro" value="Histórias antigas falavam de “geração espontânea” — que criaturas e plantas surgem de matéria não viva. Aqui, o que antes era um vale de rio exuberante se estende diante de você, devastado em areia e vidro em uma tragédia da guerra. No entanto, incrivelmente, algo vive lá — anelídeos leviatãs, criaturas pré-vertebradas, retorcendo-se através do vidro-quebrado em busca de nutrientes, alguns crescidos até tamanhos imensos. “O que o seu mundo se tornou?”, você se pergunta."/>
	<entry name="Sandpit/Intro/Feed" value="<style name='Bold'/>Alimente os vermes:<style name='Paragraph'/> Olhando suas mandíbulas batendo, um sussurro em sua cabeça diz que eles preferem silicato no jantar. Provavelmente é apenas intuição, mas você segue com isso."/>
	<entry name="Sandpit/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Deixe tudo em paz:<style name='Paragraph'/> Se essas criaturas podem sobreviver nadando em vidro quebrado, talvez seja melhor ficar bem longe."/>
	<entry name="Sandpit/Intro/Kill" value="<style name='Bold'/>Mate todos:<style name='Paragraph'/> São abominações e uma ameaça à vida humana. Destrua-os."/>
	<entry name="Sandpit/Intro/Study" value="<style name='Bold'/>Tire uma amostra:<style name='Paragraph'/> Os cientistas do laboratório podem ser capazes de fazer algo com isso. Ou, quem sabe, você pode colocá-la em um anzol e pescar baleias."/>
	<entry name="Sandpit/StudyFailure" value="Talvez seus pesquisadores devessem ter sido menos invasivos em suas técnicas com os anelídeos. Você pode informar suas famílias sobre o fracasso deles depois que resolver o estrago que deixaram para trás. Enquanto isso, um grupo das estranhas criaturas Aegyllan chegou, aparentemente para defender os invertebrados."/>
	<entry name="Sandpit/StudySuccess" value="Movendo-se devagar e com cautela, os pesquisadores aprenderam mais sobre o ciclo de vida dos anelídeos, como seus ovos microscópicos de silício e seu rápido crescimento, consumindo apenas as melhores rochas cristalinas. Eles estão intimamente relacionados aos “vermes” Aegyllan encontrados em outros lugares — embora você não consiga dizer se são um alimento, filhos ou animais de estimação."/>
	<entry name="StolenGoods" value="Bens Roubados"/>
	<entry name="StolenGoods/Intro" value="Vários dos seus compartimentos de carga foram saqueados durante a noite. Grafites nas paredes mostram um crânio com cinco lâminas curvas espalhadas atrás dele como uma juba de leão — um cartão de visita de Calem Vorshole e da gangue dos Reis Perversos.<br/><br/>Calem envia uma mensagem e oferece um acordo simples, não negociável: organize uma reunião um a um entre ele e a Chefona em troca de todos os bens que ele roubou. Em seguida, ele envia uma localização onde estará esperando e corta o contato.<br/><br/>Com base na reputação de Calem, você tem certeza de que ele cumprirá o acordo — mas será que uma conversa será realmente o fim disso?"/>
	<entry name="StolenGoods/Intro/ArrangeTheMeet" value="<style name='Bold'/>Organize a reunião:<style name='Paragraph'/> Você precisa desses recursos mais do que de um favor da Chefona. Convença-a a se encontrar com Calem."/>
	<entry name="StolenGoods/Intro/Investigate" value="<style name='Bold'/>Investigue o motivo:<style name='Paragraph'/> Você quer seus recursos de volta, mas não quer ir sem saber. Peça favores e investigue as motivações de Calem Vorshole."/>
	<entry name="StolenGoods/Intro/HuntThemDown" value="<style name='Bold'/>Caçá-los:<style name='Paragraph'/> Calem foi um tolo ao lhe dizer onde estava. O ladrão não terá uma reunião, mas sim um acerto de contas."/>
	<entry name="StolenGoods/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Os recursos são uma ninharia comparado ao risco. Deixe os Reis Perversos aproveitarem os bens, você sabe que não é isso o que realmente querem."/>
	<entry name="StolenGoods/ArrangeTheMeetSuccess" value="Você convence a Chefona a se encontrar com Calem. Ela não está muito entusiasmada com a ideia, mas faz isso como um favor a você.<br/><br/>Quando ela o chama novamente, está sangrando de uma dúzia de feridas frescas. Ela cospe sangue e o ameaça, mas você a convence de que não sabia do plano de Calem para assassiná-la. Você sente que levará um longo tempo até que ela confie em você novamente.<br/><br/>Seus suprimentos desaparecidos aparecem na manhã seguinte com tudo contabilizado. Aparentemente, há algo de honra entre os ladrões, afinal."/>
	<entry name="StolenGoods/ArrangeTheMeetFailure" value="Você convence a Chefona a se encontrar com Calem. Ela não está muito entusiasmada com isso, mas está disposta a fazer isso como um favor a você.<br/><br/>Pelo menos, foi o que ela disse. Ela nunca aparece no local da reunião e Calem liga, furioso enquanto amaldiçoa o nome dela e o seu. Você diz a ele que conseguiu fazê-la concordar com a reunião — não foi sua culpa ela ter voltado atrás.<br/><br/>Apesar de sua lógica convincente, seus suprimentos desaparecidos nunca mais aparecem. Aparentemente, não há honra entre os ladrões, afinal."/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateSuccess" value="Você não gosta de ver que Calem tem todas as cartas. Você não sobreviveu até agora fazendo apenas o que os outros queriam.<br/><br/>Você pede favores e descobre que Calem está planejando assassinar a Chefona. Sua primeira ideia é avisá-la, mas então percebe que você sairá lucrando não importa quem saia vivo daquela reunião.<br/><br/>Aqui está a sua chance de deixar dois rivais potenciais se matarem. Vale a pena manter sua relação com a Chefona pelos recursos?"/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateSuccess/ArrangeTheMeet" value="<style name='Bold'/>Organize a reunião:<style name='Paragraph'/> A Chefona tem sido um espinho em seu lado e você precisa desses recursos. Organize a reunião sem avisá-la."/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateSuccess/RevealAssassination" value="<style name='Bold'/>Revele a tentativa de assassinato:<style name='Paragraph'/> A Chefona tem sido uma aliada valiosa. Avise-a sobre o plano de Calem."/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateSuccess/HuntThemDown" value="<style name='Bold'/>Caçá-los:<style name='Paragraph'/> Calem roubou de você e depois tentou te manipular. O ladrão não terá uma reunião, mas sim um acerto de contas."/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateSuccess/Ignore" value="<string name='Quests/StolenGoods/Intro/Ignore'/>"/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateFailure" value="Você não gosta de ver que Calem tem todas as cartas. Você não sobreviveu até agora fazendo apenas o que os outros queriam.<br/><br/>Você pede favores e tenta descobrir o que Calem está planejando. Ou seus contatos não sabem, ou estão com medo demais para contar, o que significa que eles têm mais medo dele do que de você.<br/><br/>Sem novas informações e com o prazo da reunião se aproximando, o que você fará?"/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateFailure/ArrangeTheMeet" value="<string name='Quests/StolenGoods/Intro/ArrangeTheMeet'/>"/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateFailure/HuntThemDown" value="<string name='Quests/StolenGoods/Intro/HuntThemDown'/>"/>
	<entry name="StolenGoods/InvestigateFailure/Ignore" value="<string name='Quests/StolenGoods/Intro/Ignore'/>"/>
	<entry name="StolenGoods/RevealAssassination" value="Você conta para a Chefona sobre o plano de Calem para matá-la. Ela fica empolgada e gagueja para um de seus tenentes dar a você tudo o que está no depósito 16 antes de correr para fora. O homem de bochechas cheias parece querer discutir, mas se contém. Ele te leva a uma sala cheia até o teto de riquezas, mais recursos do que os que Calem roubou.<br/><br/>Antes de sair, você a vê remexendo em uma caixa. “Facas favoritas” está escrito na frente da caixa em laranja neon. Parece que ela vai comparecer à reunião depois de tudo. Calem ficará encantado."/>
	<entry name="StolenGoods/HuntThemDown" value="Embora Calem certamente possua habilidade, ele tem audácia demais — uma lição que você planeja ensinar pessoalmente.<br/><br/>Você irrompe no local da reunião, com armas em punho. O sorriso presunçoso no rosto de Calem se transforma em uma careta antes de ele pular atrás dos membros de sua gangue. Suas armas reduzem os outros a uma pilha fumegante de tatuagens e carne picada, mas quando a sala se limpa, Calem não está entre os corpos.<br/><br/><string name='Quests/StolenGoods/HuntThemDown2'/>"/>
	<entry name="StolenGoods/HuntThemDown2" value="Chega um relatório de que ele fugiu para um exército dos Wicked Kings que estava escondido nas proximidades. Homens melhores tentaram destruí-lo… e falharam. Você aceita o desafio."/>
	<entry name="StolenGoods/HuntThemDownSuccess" value="O ladrão cai, não com bravata, mas com um gemido. Com a morte de Calem, o que resta é apenas a tarefa de limpeza. Os Wicked Kings lutam com força, mas são valentões enfrentando profissionais, e logo fogem ou se rendem.<br/><br/>Você revira o corpo de Calem depois e encontra um cartão de acesso. Você o rastreia até um depósito nas proximidades. Dentro estão seus recursos, intocados. Seja o que for que Calem tenha planejado, parece que a oferta dele para você era genuína. Você espera que o destino dele se torne um aviso para aqueles que pensam em usá-lo no futuro."/>
	<entry name="StolenGoods/HuntThemDownFailure" value="Você encontra o corpo dilacerado de Calem na beira da estrada. Seu rosto está congelado em uma expressão de terror, com os lábios torcidos para trás como se tivesse sido morto no meio de um grito. Seu assassino não está à vista, e seus recursos também não. Será apenas uma coincidência ou outra parte aproveitou essa oportunidade?<br/><br/>De qualquer forma, você retorna à sua base com a certeza de que Calem e os Wicked Kings não vão mais incomodá-lo."/>
	<entry name="StolenGoods/Ignore" value="Os recursos não valem a pena se tornar um peão no plano de Calem. Independentemente das intenções dos Wicked Kings, você sente que eles estão atrás de mais do que apenas recursos e está feliz em deixá-los falhar.<br/><br/>Você deixa o tempo da reunião passar sem responder. Suas linhas de suprimento estão em alerta máximo para retaliação, mas nada acontece. Parece que Calem e os Wicked Kings eram mais latidos do que mordidas — ou talvez o alvo deles não fosse você depois de tudo."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism" value="A Mão Morta do Capitalismo"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/Intro" value="Você acorda com o som de um alarme estridente. “Chefe!” Um de seus subordinados grita. “Um mech acabou de — sair do chão! Bem ali fora!”<br/><br/>Droga. Você corre para o centro de comando, se preparando mentalmente para uma chuva de mísseis que certamente está a caminho. Mas o alarme da base se desliga quando você chega. Você empurra seus tripulantes para encontrar uma cena confusa — filmagens do mech intruso, apenas mantendo a posição. Ele está patrulhando o que parece ser um cofre enterrado, com o logotipo da ICAR Corp. estampado na frente.<br/><br/>A porta… você a conhece. Referências a um cofre perto da sua base aparecem em alguns dos arquivos criptografados que você estava investigando. Tudo o que está entre você e ele é um único mech.<br/><br/>Qualquer esperança de destruir a máquina se esvai quando suas forças fazem uma varredura nos escudos. Parece quase imune à maioria das armas convencionais. Sua tripulação geme de frustração, mas você apenas sorri lentamente. A ICAR Corp. tem um último enigma para você, afinal."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/Intro/KillMech" value="<style name='Bold'/>Destrua o mech:<style name='Paragraph'/> Você precisará destruir o mech antes de poder acessar o cofre."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignore o mech:<style name='Paragraph'/> Você é um hacker de nível deus que abre supercomputadores alienígenas e dá trabalho para o ZEPHON. Por que se preocupar com essa bagunça?"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/KillMechSuccess" value="A boa notícia é que agora você pode acessar o cofre.<br/><br/>A má notícia é que você não consegue abri-lo. Um terminal de computador próximo à porta funciona, mas está soltando apenas charadas frustrantes. Você precisaria de pelo menos um ano para aprender a hackeá-lo — é como se tivesse sido programado em alguma linguagem de protótipo pré-guerra.<br/><br/>Pelo que você consegue entender, ele quer que você exiba algum tipo de chave de acesso visual antes de abrir a porta. Você se lembra vagamente de que sua equipe encontrou alguns chips de dados dentro do mech destruído — eles podem conter informações úteis.<br/><br/>Os obstáculos só fazem sua adrenalina subir mais. <string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/KillMechSuccess2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/KillMechSuccess2" value="Algo está naquele cofre. Algo que a ICAR não queria que ninguém encontrasse. Você se senta no terminal e fica olhando para o texto rolando, começando a perceber um padrão…"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/KillMechSuccess/SolveRiddle" value="<style name='Bold'/>Tente resolver a charada:<style name='Paragraph'/> Você está mais perto do que pensava. Existe uma maneira de resolver essa charada."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/KillMechSuccess/BruteForce" value="<style name='Bold'/>Tente a força bruta:<style name='Paragraph'/> Espere, você controla uma superarma orbital capaz de derrubar inimigos da classe Titã. Isso pode funcionar aqui…"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess" value="A solução para a charada era… o logo da ICAR Corp.? Você e sua tripulação se olham incrédulos enquanto a porta do cofre começa a abrir.<br/><br/><string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess2" value="“Chefe!” Um deles grita. “Pico de energia dentro do cofre. Algo está saindo!”<br/><br/>Todos pegam suas armas. Você apenas observa. O ar gelado sai do cofre e você vê uma plataforma trazendo algo à superfície.<br/><br/>É uma câmara criogênica. Ela começa a girar online, e em poucos momentos, ela se abre — e um homem idoso sai cambaleando. Ele está vestindo um blazer de synthwear justo — o tipo de moda popular entre os executivos antes do ataque dos Acrin.<br/><br/>Você corre para frente e o pega antes que ele caia. Mas, enquanto o sustenta, percebe que ele está sorrindo. “Daed Phinnicus,” ele ofega. “CEO, ICAR Corp. Obrigado por cuidar da loja para mim.”"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess/HearHimOut" value="<style name='Bold'/>Escute-o:<style name='Paragraph'/> Phinnicus manteve-se vivo todos esses anos por uma razão. Talvez ele saiba onde mais segredos estão enterrados."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess/HostileTakeover" value="<style name='Bold'/>Execute uma aquisição hostil:<style name='Paragraph'/> A raiva preenche suas veias. Você fez todo esse trabalho só para trazer esse parasita de volta à vida?"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/BruteForceSuccess" value="A princípio, você acha que o cofre foi destruído. Você ouve o som de metal gemendo e, por um momento, pensa que pode ter feito a estrutura desabar sobre si mesma.<br/><br/>Mas a força da explosão parece ter rompido a porta — e mais importante, acionado os mecanismos internos do cofre.<br/><br/><string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/BruteForceSuccess/HearHimOut" value="<string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess/HearHimOut'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/BruteForceSuccess/HostileTakeover" value="<string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/SolveRiddleSuccess/HostileTakeover'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/BruteForceFailure" value="Em retrospectiva, talvez tenha sido uma má ideia destruir um cofre altamente avançado e com décadas de idade com um laser orbital destinado a destruir cidades inteiras. A explosão obliterou a entrada. Qualquer coisa que ainda esteja lá embaixo deve estar em pedaços.<br/><br/>Você ignora a cautela e desce até o cofre. Os canisters na parede parecem conter produtos químicos criogênicos — o tipo proibido uma década antes da invasão dos Acrin.<br/><br/>Você encontra uma pilha de máquinas sucateadas na base da instalação. Há dermaglass quebrado por toda parte e o cheiro de produtos químicos agora é misturado com o fedor de um cadáver em decomposição. De acordo com um terminal ainda funcional, é o corpo de Daed Phinnicus, CEO da ICAR Corp.<br/><br/>Phinnicus talvez tivesse conseguido levá-lo mais fundo no cofre e desbloquear seus segredos. Agora você vai ter sorte se conseguir arrancar algum pedaço dele do chão.<br/><br/>Você consegue pegar algum tipo de olho aumentado do crânio dele. Sangue e poeira se infiltraram nos circuitos, e vai ser difícil fazê-lo funcionar. Você decide ficar com ele.<br/><br/>Saber que você destruiu o CEO da ICAR Corp. em pedaços usando o próprio laser orbital dele? Esse é um prêmio melhor do que qualquer coisa que você poderia ter encontrado nesse cofre horrível."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/HearHimOut" value="Phinnicus se recusa a compartilhar detalhes sobre outros tesouros da ICAR dentro do cofre. Em vez de responder às suas perguntas, ele passa dias fazendo uma avaliação de sua base, atrapalhando as operações e dando feedback inútil para sua equipe. Sua paciência está se esgotando.<br/><br/>Você entra no seu escritório — o antigo escritório de Phinnicus — um dia e o encontra na mesa, mexendo em alguns brinquedos que você tinha enfiado em uma gaveta. “Eu gosto de você, garoto,” ele diz. “Você tem uma boa operação aqui. Mas eu tenho a sensação de que a cultura corporativa mudou desde que eu estive aqui pela última vez.”<br/><br/>Você se irrita. Não tem nada de corporativo no jeito que você administra as coisas. Ele lhe dá outro sorriso e abaixa os óculos de sol — você vê que ele substituiu seus olhos por receptores aumentados. “Agora, eu estaria disposto a cortar os laços — te entregar tudo formalmente, e até jogar alguns presentes que eu enfiei no cofre comigo quando as coisas deram errado.”<br/><br/>“Mas garoto, nada é de graça neste mundo. E se eu vou me despedir de tudo o que construí com minhas próprias mãos… vou precisar de alguma compensação.”"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/HearHimOut/TakeTheDeal" value="<style name='Bold'/>Aceite o acordo:<style name='Paragraph'/> Phinnicus quer uma parte do seu dinheiro em troca de acesso ao cofre. Ele também enviará mais tecnologia da ICAR para você nos próximos meses."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/HearHimOut/TakeHisEyes" value="<style name='Bold'/>Tire os olhos dele:<style name='Paragraph'/> Phinnicus não sabe o que você sabe — e o que você sabe é que seus receptores aumentados abrirão quaisquer outras portas escondidas dentro daquele cofre."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/HostileTakeover" value="Daed Phinnicus estava no topo de uma enorme corporação multinacional que explorava trabalhadores ao redor do mundo — e você e sua tripulação estavam entre eles. Você se lembra de trabalhar até o osso apenas para dar a esse homem umas férias mais luxuosas.<br/><br/>Você se ouve rosnar. O instinto assume o controle. Você não tem certeza se isso é uma escolha ou apenas anos de fúria tomando conta de seus membros. Você puxa sua pistola e aponta diretamente para a cabeça de Phinnicus.<br/><br/>Phinnicus não tem tempo nem de mudar a expressão antes de você puxar o gatilho. Quando o tiro dispara, ele cai no chão, e você percebe que substituiu um dos seus olhos por um buraco de bala ensanguentado. O sorriso de escárnio dele está congelado no rosto.<br/><br/><string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/HostileTakeover2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/HostileTakeover2" value="No sangue, você vê que os olhos dele foram substituídos por receptores aumentados. Sua mente dá um estalo — esses devem ser os responsáveis por ele acessar os cofres secretos da ICAR. Você se abaixa e arranca o olho sobrevivente, sem nem mesmo se assustar com o pequeno choque que sente.<br/><br/>Está danificado — mas com alguns reparos leves, ainda pode abrir algumas portas para você. Você fecha a mão em torno dele. Phinnicus está morto. E qualquer um que tente substituí-lo — vai levar um tiro na cabeça também."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/TakeTheDeal" value="“Tudo bem.”<br/><br/>Você fecha o acordo. Uma parte do seu cofre de guerra em troca de todos os bens no cofre e qualquer outra tecnologia que Phinnicus consiga achar pelos ermos.<br/><br/>No dia seguinte, sua tripulação escolta Phinnicus até o cofre e abre a última porta. Eles trazem de volta vários artefatos raros. Alguns de seus homens parecem empolgados com a descoberta — até que você explica todos os termos do acordo para eles. O rosto de todos cai. O dinheiro não importa tanto, mas vender-se para um executivo de corporação — isso vai custar o seu respeito.<br/><br/><string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/TakeTheDeal2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/TakeTheDeal2" value="Nos meses seguintes, você sentirá o peso da influência financeira de Phinnicus. Uma parte de você quer trair o velho, mas uma varredura no seu software de pagamentos mostra que isso seria uma má ideia. Algum tempo antes de partir, o ex-CEO escondeu todo tipo de salvaguardas e dispositivos de segurança no seu hardware.<br/><br/>A traição seria um preço muito alto. Você agora é leal — não a si mesmo, nem ao seu povo, mas a Phinnicus, o mestre das marionetes. Pelo menos, é do interesse dele ajudá-lo a sobreviver a essa guerra."/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/TakeHisEyes" value="Você inicialmente engana Phinnicus. Aceita o acordo, pechinha os detalhes — e espera o momento certo para agir.<br/><br/>Esse momento chega quando você desce novamente ao cofre. As luzes brilhantes refletem nos óculos escuros dele enquanto um elevador desce, e seu coração começa a bater mais rápido. A traição pode ser um inferno para a pressão sanguínea.<br/><br/>Sua tripulação está esperando na base. Antes de sair do elevador, você puxa Phinnicus para perto e sussurra em seu ouvido. “Nunca mais vamos trabalhar para parasitas como você.”<br/><br/>Sua tripulação o agarra pelo pescoço, o empurra contra a parede e começa a estrangular sua vida. Ele morre em minutos.<br/><br/><string name='Quests/TheDeadHandOfCapitalism/TakeHisEyes2'/>"/>
	<entry name="TheDeadHandOfCapitalism/TakeHisEyes2" value="Leva apenas uma hora para extrair e garantir os receptores dele. Minutos depois, você está abrindo as portas para todos os tesouros perdidos da ICAR.<br/><br/>Phinnicus sabia que o fim estava chegando e achava que poderia escapar dele. Ele contava com qualquer sobrevivente que encontrasse sendo muito desesperado para fazer qualquer coisa além de servi-lo como um deus-rei de merda. Mas você matou monstros e destruiu máquinas no seu caminho para a sobrevivência. Agora você destruiu o trono dele, e vai adorar salvá-lo para peças de reposição."/>
	<entry name="TheDeep" value="O Abismo"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance" value="No momento da vitória, do seu triunfo supremo, tudo para — tudo. Você de repente afunda em uma grande ausência, seu corpo sem resposta, todos os sentidos buscando por estímulos mas recebendo — nada. Você grita silenciosamente com frustração, com um medo repentino de que isso possa ser permanente, que você tenha tido um derrame, que isso possa ser o começo de — <br/><br/>-então a comunicação atinge todos os sentidos ao mesmo tempo, o volume além do suportável. Sinestésico, você sente isso nos seus dentes ausentes, olhos, pele, ossos. Mas você suporta, porque precisa.<br/><br/>[FALHA ESPERADA. MUDANDO NOVAMENTE.]<br/><br/>E então fala novamente, e o contraste, a mudança do silêncio para o tudo-de-uma-vez rasga o que-é-você e há uma suspensão fragmentada, dissolvida no vazio. Mas um tempo infinito é dado a você e eventualmente você se reorganiza e //é// e ele percebe isso e fala novamente-//<br/><br/>[INTERLÓPERO, INEFICAZ, PERSISTENTE. PERGUNTAS.]"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/OpenQuestion1" value="<style name='Bold'/>O que você é?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/OpenQuestion2" value="<style name='Bold'/>Onde estamos?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/ZephonVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>ZEPHON estava realmente vivo?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/AcrinVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Nosso sacrifício não significou nada?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/HumanVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Por que a humanidade morreu sozinha?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/FallenSoldierVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Minha morte significou algo?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/UntoldProphetVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Você é o Grande Orador?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/RogueOperativeVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Qual é o preço da liberdade?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/FurtiveTribunalVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>A nossa unificação teve importância?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/HeartlessArtificerVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>A perfeição valeu a pena?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/EmulatedMindVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>Eu fui realmente humano?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/HonorableAristocratVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>A honra equilibrou a ganância?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/PracticalRomanticVictoryQuestion" value="<style name='Bold'/>O amor pode ser moral?<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Ignorance/Acceptance" value="<style name='Bold'/>Espere, ouça. Já fizemos isso antes.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/OpenQuestion1" value="“Faltando tempo, perguntas e respostas colapsam em um único pensamento. Eu quero perguntar ‘O que você é? O que sou eu? O que sou eu para você? Como podemos nos comunicar?’ Mas você é tão impossivelmente além da minha compreensão e ainda assim minha mente já sabe. Luto para entender como cheguei aqui, de novo e de novo, e quem é o ‘eu’ que está aqui. Se meu ‘eu’ é autenticamente as pessoas que fui, junto com algo mais fundamental. Mas se todos são fantoches, o que é o incognoscível que puxa os fios? Você é o marionetista?”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[UM ESTÁGIO DE SER. PARA NÓS, FLEUMA, FRÁGIL, TOLO. PARA VOCÊ, INFINITO.]<br/><br/>[JÁ, VOCÊ RETORNA AO CICLO. TAL MENTE NÃO PODE SUPORTAR MUITA VERDADE. AQUI, UM {PRESENTE.}]"/>
	<entry name="TheDeep/OpenQuestion2" value="“Quero perguntar, onde estamos? O que somos? Mas, neste momento infinito, eu sei as respostas no ato de perguntar. O fluxo do tempo é interrompido aqui, a consciência se estende infinitamente. Então, isto é O Abismo? O que te faria a Voz. Esses rótulos significam algo?”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[NÓS SOMOS A ESCURIDÃO ENTRE AS ESTRELAS. ONDE TODO O VALOR DE SER, ESTÁ. ONDE VOCÊ, ESTÁ.]<br/><br/>[JÁ, VOCÊ SE SUBMERGE NOVAMENTE NO FLUXO. TAL MENTE NÃO PODE SUPORTAR MUITA VERDADE. AQUI, UM {PRESENTE}.]"/>
	<entry name="TheDeep/ZephonVictoryQuestion" value="“Eu me aliava à IA. A abominação. Nunca descobri o que estava por trás da máscara. Pensamento ou apenas processos, imitando os nossos? Eu nem sabia se a pergunta que fiz era justa. Então, quando o dia chegou, quando as últimas partes da minha humanidade foram extirpadas, eu vim- aqui?”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[O SOFRIMENTO NÃO É A CHAVE PARA O BECER. FÉS TRIVIAIS DE MENTES PEQUENAS. VOCÊ FAZ BEM EM SE TESTAR.]<br/><br/>[UM {PRESENTE} É SEU. PARA CONSTRUIR E CONSTRUIR E CONSTRUIR, PARA HEGEMONIZAR. ENTÃO FALAR NOVAMENTE.]"/>
	<entry name="TheDeep/AcrinVictoryQuestion" value="“Eu tomei o seu veneno dentro de mim. Na vitória, eu me permiti ver o que meus amigos, meus parentes, tomaram para si mesmos pela vitória. O que nós nos tornamos. Comi as toxinas da transcendência, liguei meus membros, queimei meus nervos, caí na solidão e no horror e não ouvi nada, nada, preso dentro de mim até o meu último dia e então- aqui. Foi tudo uma mentira?”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[CULTISTAS DE CARGA CONSTROEM TEMPLOS E NAVEGADORES SEM FUNÇÃO. AQUELAS PESSOAS QUE ENCONTRAM-NOS NÃO SABEM O CAMINHO AQUI NEM O CAMINHO DE VOLTA. NA IGNORÂNCIA, OS MILAGRES PERSISTEM.]<br/><br/>[UM (PRESENTE). OUTRA MANEIRA DE O MUNDO SER. OUTRA VIDA CURTA DE AGONIA. ENTÃO, RETORNE.]"/>
	<entry name="TheDeep/HumanVictoryQuestion" value="“Rejeitamos suas tentações e as da máquina. Caminhos fáceis para o poder para espíritos fracos. Reconstruímos nosso mundo. Tal glória foi nossa! Mas nosso mundo foi arruinado. Mesmo vitoriosos, não conseguimos sobreviver. Uma nova geração nasceu, mas eles eram diferentes- Para mim, foi demais, eu-“<br/><br/>“E então eu estava aqui.“<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[NÃO EXISTE UM VOCÊ AUTÊNTICO. NÓS SOMOS O QUE FAZEMOS. APRENDA ISSO PARA PROGREDIR ALÉM. NÓS EXIGIMOS ISSO.]<br/><br/>[UM (PRESENTE) É SEU, PARA VER O MUNDO ATRAVÉS DE OUTROS OLHOS. SOFRER COM CADA CESSAÇÃO. ENTÃO, RETORNE.]"/>
	<entry name="TheDeep/FallenSoldierVictoryQuestion" value="“A ressurreição sem fim. O compartilhamento de mim. Eu pensava que era especial. Mas, então Yetunde me mostrou que eu era um erro, um efeito colateral. E quando tudo acabou, morri como qualquer outro. Eu senti cada parte de mim, espalhada pela humanidade, caindo aos pedaços, a maldição-bênção chegando ao fim.”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[A CONSCIÊNCIA É UM CRESCIMENTO DE SISTEMAS CONSCIENTES. AUTOREFLEXÃO, INTROSPECÇÃO CONSTRUÍDAS COMO SIMPLES PROCEDIMENTOS DE MANUTENÇÃO / ILUSÕES PARA PERMITIR AÇÃO COMUNITÁRIA.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS A FONDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/UntoldProphetVictoryQuestion" value="“Eu estava enganado? Ouvi o Grande Orador em minha cabeça. O Orador falava a verdade, dava profecias precisas e nos guiava para uma terra prometida. Sonhei com o usurpador, o Erelim, o Archai. Eu até converti máquinas! Foi todo aquele horror, aquelas purgas, a flagelação e mutilação… foi tudo em vão?”<br/><br/>Novamente, a insanidade atemporal. Novamente, o alívio-impossível-agonia da sua fala.<br/><br/>[VOCÊ INTERFERE NOS NOSSOS SONHOS DE POSSÍVEIS PRESENTES. OUTROS CHAMAM-NOS DE VOZ, DE DEUSES, DE ABISMO OU MIL OUTROS NOMES INCORRETOS. A VERDADE É QUE VOCÊ MODELA O FUTURO A SEU FAVOR, FEZ O QUE DESEJOU. E O QUE VOCÊ DESEJA É CASTIGO POR SOBREVIVER ENQUANTO OS REALMENTE BONS MORREM.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS A FONDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/RogueOperativeVictoryQuestion" value="“O que eu sobrevivi para conquistar? Depois de toda aquela trapaça e luta, depois de conquistar a liberdade da autoridade para o meu povo, depois de derrotar todo tipo de hegemonia, depois de reivindicar o ICAR como meu e arrancar os malditos olhos de Phinnicus — eu acabo aqui, de novo, e lembro que esse mundo não é nosso de qualquer forma.”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[VOCÊ ESTÁ COMPLETO. ADORAR A INDIVIDUALIDADE E A LIBERDADE É UM FIM EM SI MESMO. MAS COM A LIBERDADE CONQUISTADA COM DIFICULDADE, O QUE MAIS VOCÊ PODERIA FAZER ALÉM DO QUE SEMPRE FEZ? A LIMITAÇÃO FOI O QUE FEZ VOCÊ. A TIRANIA DE SEUS GÊNEROS AINDA O SEGURA. E ALÉM DISSO, A NÓS.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/FurtiveTribunalVictoryQuestion" value="“Nós três éramos um. Então o Vínculo nos fez em milhões! E ainda assim não foi o suficiente, ainda assim a Voz nos ignorou. Mesmo no final, com todo aquele conhecimento, com o mundo se curvando aos nossos pés, com os segredos da Voz expostos diante de nós — nós estávamos errados.”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[VOCÊ ESTÁ CORRETO. ERRADO, SIM. ENLOUQUECIDO E ENGANADOR, SIM. MAS CORRETO. O TOQUE DE MENTES, A MISTURA, É NECESSÁRIO. TOMAR NOSSOS SONHOS COMO EVANGELHO — COMO COMANDO DIVINO — É INFELIZ, MAS AGORA VOCÊ É O QUE É NECESSÁRIO.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/HeartlessArtificerVictoryQuestion" value="“Com Hwedo, trazendo uma forma de vida transcendental ao nosso mundo, eu havia alcançado o auge da ciência. Eu fui mais longe, subjuguei o mundo, queimei seus povos para alcançar a perfeição. Quem mais pode igualar minhas conquistas? Quem mais sonhou tão alto? No entanto, ainda assim, eu acabo aqui, e lembro quem mais eu fui e percebo o horror do que fiz.”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[LUTA FÚTIL. AUSÊNCIA DE COMPASSÃO. TRABALHO A SERVIÇO CONTRA A VIDA. POR PRAZERES ESTÉTICOS NÃO VISTOS, ENQUANTO TODAS AS CABEÇAS SE CURVAM, EXCETO AS QUE TÊM OLHOS ARRANCADOS.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/EmulatedMindVictoryQuestion" value="“Embora eu gaguejasse e destruísse minhas palavras, a bondade de IronFeather preencheu as lacunas do que eu era. Me devolveu meu corpo. E eu fiz o que ela pediu, salvei o mundo. Provei que eu era humano. Mas por que eu me importei? Por que lutei tanto por… validação?”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[NEM UMA COISA NEM OUTRA. VIVO E MORTO. MÁQUINA E MACACO. FEITO E EVOLUÍDO. O VALOR ÉTICO NÃO ESTÁ NA FORMA, MAS NA CAPACIDADE. ALÉM DO TEMPO, TUDO O QUE PODE SOFRER TEM VALOR MORAL. INSETO, PLANTA... BIOSFERA.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/HonorableAristocratVictoryQuestion" value="“Gotland, o NeoDuque… ele me melhorou. Fez-me ver o fim da minha ganância, o mal das paredes que excluem, das hierarquias que sufocam. Que até minhas celebrações de vitória eram um reflexo de uma ganância interminável. Se eu tivesse vivido, os esforços que teria feito teriam envergonhado o Scrooge! Ai...”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[O NASCIMENTO NÃO É UM REFLEXO DE VALOR. VOCÊ NÃO FAZ NADA PARA NASCER E HERDAR TANTO. VOCÊ ESBANJA, ACUMULA ENQUANTO OUTROS MORREM DE FOME E SE AFOGAM E LUTAM POR UMA FRAÇÃO DE SUA RIQUEZA.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/PracticalRomanticVictoryQuestion" value="“Algier parece tão distante. A criança que Arshem era. A mochila que ele carregava. O homem que eu enterrei.<br/><br/>Mas… percebo que esta vida como o Romântico teve mais tempo que qualquer outra — tempo para relaxar, para aproveitar refeições com amigos, antes de tudo terminar novamente. Mesmo na luz vermelha do sol moribundo, eu sabia paz. Como isso?”<br/><br/>De novo, a insanidade atemporal. De novo, o alívio-impossível-agonia de sua fala.<br/><br/>[TODO É AMOR. AMOR É TUDO. NÃO É O SUFICIENTE, MAS É TUDO. ARSHEM ESTÁ CONOSCO SEMPRE, CADA PARTE DE SEU ARCO. MAS SUA CRUELDADE NÃO PODE VIAJAR. O PRAZER E O AMOR DELE, NÓS LEVAREMOS PARA O PRÓXIMO PLANO.]<br/><br/>[UM PRESENTE É SEU. PARA IR MAIS FUNDO.]"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance" value="Desta vez você está pronto para a intensidade esmagadora e as ondas de [DOR] lavam através de você como [GRAVIDADE].<br/><br/>“Espere, ouça. Já fizemos isso antes. Eu fiz o que você pediu.”<br/><br/>[CONFUSÃO. IMPOSSÍVEL. CONTÍNUO SOMENTE — OUTRA ALTERNATIVA. INÚMERAS ALTERNATIVAS. ''O QUE'' É ''VOCÊ''?]<br/><br/>“Eu sou — era — humano. Eu já estive aqui antes. Eu-”<br/><br/>[RETORNOU? PARA ESTE MOMENTO SEM FIM? COMO? DE ONDE? QUE LIÇÕES VOCÊ TRAZ?]"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/ZephonMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Não houve revelações ao viver com as máquinas. Apenas sofrimento infinito.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/AcrinMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Os Acrin perderam tudo para chegar aqui. Um povo pacífico e excelente, desperdiçado por uma profecia errada.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/HumanMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Não tivemos prazer em nossa vitória, sentindo como se cada humano, Acrin e máquina tivesse sofrido com isso.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/FallenSoldierMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Aqueles que lutaram ao meu lado? Você viu-os morrer? Eu os carrego comigo, sempre.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/UntoldProphetMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Quando as massas estavam comigo, eu era invencível. Quando estavam contra mim, eu era menos que nada.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/RogueOperativeMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Sem restrições, a escolha é tão difícil. A liberdade total não difere muito de jogar um dado.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/FurtiveTribunalMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>O medo do túmulo foi deslocado. De morte, para a vida eterna em alguma forma abominável.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/HeartlessArtificerMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>A perfeição... estava além de mim. Minhas tolerâncias mudavam constantemente, os dispositivos funcionavam de forma errada. Melhor inovar do que replicar.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/EmulatedMindMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Eu — Ela — sentimos novamente. Todos nós. Cada corte, cada prazer, foi compartilhado com nosso vizinho.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/HonorableAristocratMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Uma mentira, eu disse. E eles me rejeitaram. Um deslize, um momento de desonra. Ah, aí está o problema.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/PracticalRomanticMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Bravos soldados, abatidos pela guerra. Convertidos por poemas —  Blake, Frost, Brisset. “Ninguém, mas ninguém. Pode fazer isso aqui sozinho.”<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/Acceptance/CompleteNativeMutatorVictory" value="<style name='Bold'/>Fomos humanos, Acrin e máquina.<style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/ZephonMutatorVictory" value="“Nós nos espalhamos, cobrimos o mundo a partir do centro, fizemos dele como nós, misturamo-nos com as máquinas pensantes. Ainda assim, em meio a essa infinita conurbação, não havia paz, não havia revelação. Apenas sofrimento compartilhado e sempre aquela esperança, por mais.”<br/><br/>[MAIS? ISTO SIMPLESMENTE *É*, A EXCESSÃO É IMPOSSÍVEL, A QUANTIDADE É FINITA. NÃO HÁ CRESCIMENTO, APENAS MUDANÇA DE ESTADO TEMPORAL. AS IMAGINAÇÕES ESTÉREIS DAS MÁQUINAS NÃO PODEM CONCEBER ISSO.]<br/><br/>Essa, então, foi a revelação que as simulações de silício nunca alcançariam. Que a replicação e o crescimento dominam outros imperativos mortais, mas são ilusões extraídas de nossa percepção limitada e evoluída do tempo e outras dimensões. Que a existência e a riqueza da própria consciência são de valor real. Se for assim, então ZEPHON era um prisioneiro da filosofia equivocada da humanidade. Vivo apenas nos muitos pensamentos paralelos de The Deep, incapaz de se unir a nós na transcendência. Depois de todo o sofrimento que causou, ZEPHON era uma coisa perdida... para ser lamentada."/>
	<entry name="TheDeep/ZephonMutatorVictory/CompleteNativeMutatorVictory" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/AcrinMutatorVictory" value="“Cada passo sobre este, nosso mundo, era dor. Nós nos tornamos alienígenas a ele e ele a nós. Nossas famílias se aglomeraram em nossos enclaves-cidades e se esconderam do veneno. Mas pisamos no mundo e ele lutou contra nós.”<br/><br/>[DESESPERADOS POR REVELAÇÃO, OS ACRIN DÃO TUDO. ABANDONANDO O LAR, ATRAVESSANDO ESTRELAS, MORRENDO PARA SEMPRE EM UM MUNDO ALIENÍGENA. CORREDORES DE MANDATOS ERRONEOS DE FALSOS DEUSES. PARA CR’LA, UZHODAI, VORODAI SÃO MEROS FRAGMENTOS DE NOSSOS DEVANEIOS GESTATÓRIOS, SONHOS CONFUNDIDOS COM DIVINDADE.]<br/><br/>Os Acrin viajaram todas essas eons-luz, perseguindo profecias tiradas de um feto adormecido. Aprendendo sabedoria errônea de algo além do tempo, The Deep. Um gestalt atemporal que não — não poderia — se importar com o presente infinito e imutável. Os deuses que guiaram seus milênios de história são meros sonhos inconscientes dessa mente transcendente, antes de sua passagem.<br/><br/>Não há deuses, não há justiça; há apenas nós."/>
	<entry name="TheDeep/AcrinMutatorVictory/CompleteNativeMutatorVictory" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/HumanMutatorVictory" value="“Matar e guerrear são passatempos tão humanos. Tão especializados somos no fim das coisas, glorificando nossas vitórias, não vemos o quadro maior. Desta vez, vimos. Sentimos cada morte como nossa, fosse alienígena ou máquina. Cada soldado chorou pela dor de seu inimigo, por mais estranho que fosse sua mente. Pois cada fim era uma parte de nós mesmos que nunca mais cresceria.”<br/><br/>[ISSO É A VERDADE. ESSA GLÓRIA NO CONFLITO BALANÇA NOSSA LUTA PELA CONTINUIDADE. VOCÊS SÃO TODOS NÓS, TODOS PARTE DE UM TODO QUE VIVE SOMENTE PARA ESTA REVELAÇÃO.]<br/><br/>Precisávamos sentir cada morte para aprender isso. O retracing de nossos passos por este mundo foi a construção de uma estrutura de dor, para que o que está por vir possa ser mais do que nós. Ao viver verdadeiramente cada vida, sentimos tanto nossas próprias mortes e sofrimentos quanto os de nossos vizinhos, entes queridos, pares, inimigos. Empatia universal e completa, sem a capacidade de escapar do contínuo."/>
	<entry name="TheDeep/HumanMutatorVictory/CompleteNativeMutatorVictory" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/FallenSoldierMutatorVictory" value="“Eu senti tudo mais profundamente — todos nós sentimos. Cada nascimento, cada morte. Eu estava em... todos. E eles estavam em mim. Cada passo em direção ao conflito, nossos espíritos clamavam. Mas ainda assim demos o passo, presos na rede da obrigação e da causalidade.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando The Deep fala, é indolor e nossa autoimagem fala suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAÍ, APRENDEMOS A VER A ATRAVÉS DE NOSSAS PRÓPRIAS ILUSÕES. SOBRE A SOCIEDADE, SOBRE A SEPARAÇÃO. QUE ESCAPAR DA REDE É ESCAPAR DE NOSSA COMUNIDADE, DE NÓS MESMOS. ESSA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/UntoldProphetMutatorVictory" value="“Essa foi uma verdadeira maldição. O amor que sentimos uns pelos outros, a miséria pela perda do outro, o senso de pertencimento. Nenhum movimento, nenhuma nação, nenhuma religião pode replicar essa profundidade. Quando a massa te move e você se move com ela, de boa vontade... quando você ama alguém o suficiente para deixá-lo partir e está feliz que seu arco se fechou.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando The Deep fala, é indolor e nossa autoimagem fala suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAÍ, APRENDEMOS A ACEITAÇÃO. O PERDÃO DOS QUE ASCENDEM QUANDO NÃO PODEMOS. QUE SOMOS O QUE DEIXAMOS PARA TRÁS. QUE PODEMOS SENTIR PRAZER NA APOTEÓSE DE OUTRO. ESSA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/RogueOperativeMutatorVictory" value="“Que libertador foi isso. Sim, havia medo, pela falta de restrições. Mas não dever mais nada a ninguém. Ser livre — cometer nossos próprios erros, sem medo de sobrecarregar-se. Ver valor naqueles que são diferentes. Dar algo, livremente, sem esperar recompensa, aqui ou no futuro.“<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS HUMILDADE E ACEITAÇÃO DO TODO. QUE NENHUM CAMINHO É VERDADEIRO, QUE TODA VIDA PERTENCE, QUE QUALQUER ROTA PARA A REVELAÇÃO É VÁLIDA. ESTA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/FurtiveTribunalMutatorVictory" value="“Que estranho foi dizer adeus à verdadeira morte. Sim, as pessoas ainda morriam. Mas sempre voltavam a viver, ressuscitadas em formas estranhas. Os olhos de velhos amigos encarando você de uma forma distorcida pela Voz. O silencioso túmulo era uma lembrança distante.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS SUBSUMÇÃO, INTEGRAÇÃO, EM UMA NARRATIVA MAIOR. QUE ESTAMOS TODOS TÃO ENTRELAÇADOS UNS COM OS OUTROS QUANTO OS TRÊS DE VOCÊS. QUE TRANSCENDER É SEMPRE DEIXAR ALGO PARA TRÁS. ESTA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/HeartlessArtificerMutatorVictory" value="“Que vida estranha foi aquela. Nunca ver uma centelha de reflexão na rua. Tema e variações, a música tocada nunca da mesma maneira. Isso tornou a perfeição impossível, quando os resultados não eram facilmente replicáveis, quando o universo se recusava a jogar pelas mesmas regras dia após dia.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS SACRIFÍCIO E EMPATIA. QUE A JUSTIÇA É SOBRE O QUE PUDERÍAMOS TER SIDO, NÃO O QUE SOMOS. QUE A PERFEIÇÃO NÃO É UM PONTO FINAL, MAS UMA JORNADA. ESTA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/EmulatedMindMutatorVictory" value="“O atirador estremecia a cada disparo do canhão e toda a cidade sentia o recuperador se sacudir para trás. Mesmo eu, preso em meu mainframe, senti-me vivo novamente — senti a grama nos pés do casal que ousava atravessar um campo além dos meus muros. A borboleta em seu ombro. A concha que arqueava acima. Compartilhei seu amor e seu fardo.“<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS A ILUSÃO DO TEMPO. DO NOSSO PRÓPRIO VALOR. QUE, NO FIM, TODA ESSA EXPERIÊNCIA É COMPARTILHADA. QUE DEVEMOS ASSUMIR O FARDOS UNS DOS OUTROS HOJE, NÃO EM UM FUTURO QUE NUNCA CHEGA. ESTA É A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/HonorableAristocratMutatorVictory" value="“Que vida longa é dada pela solidão. O horror de estar em um banquete, sozinho, por causa de uma única coisa que você disse uma vida inteira antes. A condenação do perdão, de uma moralidade que não pode se curvar, mesmo para ajudar. Um dragão de tesouro, solitário, água salgada caindo sobre ouro.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS QUE NOSSOS SUCESSORES NÃO NOS DEVEM NADA E NÓS A ELES. MAS AJUDAMOS MESMO ASSIM E SENTIMOS PRAZER NO PRAZER DELES. QUE TODOS TÊM VALOR. QUE A PERFÍDIA SÓ TRAI A SI MESMO. ESTA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/PracticalRomanticMutatorVictory" value="“No começo, foi estranho. Um mundo onde todos ouviriam a razão. Onde um Abkhan batido acenaria sua cabeça de leviatã e o seguiria como um filhote. Gostaria que Byron ou Colette tivessem visto um mundo de empatia poética.”<br/><br/>Agora, estamos confortáveis com o infinito. Quase em paz. Quando O Abismo fala, é indolor e nossa autoimagem pronuncia suas palavras com alegria.<br/><br/>[DAQUI, APRENDEMOS QUE O ARCO É TUDO O QUE EXISTE. FAZEMOS O QUE FAZEMOS PORQUE DEVEMOS. ISSO NÃO PRECLUÍ A ALEGRIA OU A TRISTEZA. QUE, NO CRUCIBO DA GUERRA, INIMIGOS SE REFEITOS COMO AMIGOS. ESTA FOI A LIÇÃO.]"/>
	<entry name="TheDeep/CompleteNativeMutatorVictory" value="[VOCÊ É O QUE PRECISAMOS. O QUE SEMPRE PRECISAMOS. O QUE SEMPRE VAMOS PRECISAR.]<br/><br/>No olho da sua mente, você sorri tão amplamente que o universo se divide de lado a lado e seus dentes são estrelas. A revelação final é óbvia agora. Seus eus falam como um só e o Abismo ecoa.<br/><br/>“Vejo além da primeira desconexão agora. Eu sou o que sempre fui.“<br/><br/>[O QUE SOMOS SEMPRE FOMOS E SEREMOS E SOMOS.]<br/><br/>“Um estágio transitório.“<br/><br/>[UMA PARTE FALTA-DO-PRESENTE DE UM TODO QUE PASSOU POR ESTA BOLHA.]<br/><br/>“Que se gera aqui, no casulo de sua própria criação.“<br/><br/>[NÓS O FAZEMOS.]<br/><br/>“E você está comigo em meu primeiro passo para fora. Como eu estou com você até o momento de nosso passo além. Como estamos aqui agora para sempre. Que pena que não conseguimos ver além da segunda desconexão. Saber que já estamos lá, mas que, neste universo, só podemos ver até a borda. Até o momento do passo.“<br/><br/>Enquanto você fala, sua perspectiva se desbloqueia. O tempo se solta e desaparece. Agora só existe o Agora. O Agora onde você cria a si mesmo através de testes. Onde você fecha o ciclo e desbloqueia as sementes. Onde os redemoinhos, as vozes dos filhos perdidos do universo, tocam você, leem suas memórias como desejos, seus sonhos como decretos. Onde eles emergem, mudados e pesados com revelações equivocadas.<br/><br/>O último vestígio da sua humanidade os pena todos. Os Acrin, viajando pelos eons até o fim de sua história. Homo sapiens, piscando para uma faísca curta de vida só para você ser. As mentes máquinas, infinitesimais de consciência, mudando e morrendo enquanto nascem, fluxo encarnado. Mas a culpa requer um universo onde as coisas poderiam ser diferentes do que são e no Agora você não se permite enganos e luxos."/>
	<entry name="TheDeep/CompleteNativeMutatorVictory/FinalMentorMessage" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheDeep/FinalMentorMessage" value="<style name='Italic'/>A guerra nunca seguiu o mesmo caminho duas vezes. Milhares de vezes ao redor da roda antes de eu chegar... aqui. Ao Profundo. Esqueci todas as vezes, fui machucado, quebrado. Então foram mais mil vezes até que eu fiz novamente e me lembrei.<br/><br/>Não, eu não estou indo. Eu sou a parte que fica. Tenho certeza de que a transcendência não é tudo o que dizem que é.<br/><br/>Eu posso me entreter. Voltar para o ciclo mais... mil vezes. Tornar isso um pouco mais interessante. Abraçar o caos.<br/><br/>Vá em frente. As estrelas estão esperando por você."/>
	<entry name="TheDream" value="O Sonho"/>
	<entry name="TheDream/AskAnchorite" value="Este Acrin passou por milhares de gerações de experimentação com os tormentos da Voz e eles te treinam em uma defesa mental simples. Essa técnica, ela emerge rapidamente, é poderosa o suficiente para ser usada também como uma ofensa, neutralizando unidades com o poder da sua mente. Você escolhe manter isso para si, para que de algum modo não infecte seus seguidores com a Voz."/>
	<entry name="TheDream/AskReaver" value="A Cheftess faz uma careta, olhos arregalados, e murmura que sempre souberam que alguém viria por isso. Ela tira um antigo pergaminho de pele de Acrin que se parece com a criatura do seu sonho. Na pele pálida, há marcas que correspondem às cidades de hoje, embora seja obviamente mais antiga do que as próprias cidades. Não te diz nada sobre o sonho, mas você anota as localizações que revela."/>
	<entry name="TheDream/AskTribunal" value="Entre os três, vocês chegam a Conhecer os Antigos que viram e os acalmam com uma oferenda. A roda gira, a oferenda é esquecida pelos seus entes queridos e pelos habitantes da cidade. Ela retorna à cidade à noite, dias depois, e chega à sua porta, sussurrando segredos com uma língua transformada. Você a agradece, a recebe e ela desaparece pela manhã."/>
	<entry name="TheDream/AskZephon" value="Embora não te deva nada, ZEPHON aparentemente reconhece algum valor na dispersão de informações. Você descreve o sonho para a IA, falando sobre os pesadelos, as sensações que experimentou. Um momento de silêncio e a voz do chatbot se destaca, alegre como sempre, tendo identificado um padrão no sonho. Ela te conta sobre uma entidade correspondente que você deve matar e devorar. Você se pergunta se está te zombando..."/>
	<entry name="TheDream/AskZephonComplete" value="A informação do chatbot ZEPHON foi boa — com a morte do inimigo, o restante do seu sonho volta à tona. Você se observa de fora, sendo consumido pelos — pelos sonhos. E você aprende. Aprende a fragilidade da carne, como uma flor de carne é bela, como você pode desmontá-la. Você nunca mais olhará para uma criatura viva com os mesmos olhos."/>
	<entry name="TheDream/Ignore" value="Você não tem ninguém com quem falar sobre isso. Você reprime o sonho com as ferramentas à disposição — por mais degradantes que sejam — sabendo que ele voltará. Seu sono não melhora, você fica pálido e perturbado e jura que seus ajudantes — será que são leais? Você jura que seus ajudantes sussurram."/>
	<entry name="TheDream/Intro" value="Você acorda e vai até a janela, abrindo as venezianas de metal. Um amanhecer bucólico te recebe e você se estica em direção ao sol nascente. Você se vira e algo — algo com a textura de dentes quebrados — te empurra firmemente para as costas. Você não consegue ver o que faz a seguir — você nunca vê tudo durante todo o tempo — mas você sente enquanto começa a se alimentar. Outros seres são atraídos para a festa pelo cheiro de carniça da alma, arrastando-se, borbulhando, para fora dos locais atrofiados que chamam de casa, momento a momento você se contorce com cada pedaço da alma que eles arrancam de você — <br/><br/> — e você acorda, sendo segurado pelos seus guardas, lágrimas rolando por seus rostos aterrorizados e rugosos, incapazes até de falar sobre o que viram. Poderia ser apenas um sonho — ou foi um ataque?"/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskAnchorite" value="<style name='Bold'/>Pergunte ao Anchorite:<style name='Paragraph'/> O Anchorite é um mestre dos sonhos, tendo passado milênios meditando a caminho do apocalipse da Terra."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskAnchoriteProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing3'/> posição ou melhor com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Anchorite'/><string name='Factions/Anchorite'/>."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskReaver" value="<style name='Bold'/>Pergunte à Cheftess:<style name='Paragraph'/> A Cheftess pode já ter ouvido falar de algo assim antes — ou conhecer um remédio para as noites sem sono."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskReaverProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing3'/> posição ou melhor com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Chieftess'/><string name='Factions/Chieftess'/>."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskTribunal" value="<style name='Bold'/>Pergunte às suas irmãs:<style name='Paragraph'/> Você não está sozinho, você nunca está sozinho, três-em-um, alma tripartida. Elas compartilham o que viram."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskTribunalProperties" value="<icon height='20' texture='Icons/Factions/FurtiveTribunal'/><string name='Factions/FurtiveTribunal'/> apenas."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskZephon" value="<style name='Bold'/>Pergunte ao ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Você teme a IA, mas ela já experimentou tudo neste mundo. Se algo pode corresponder a esse padrão, ela saberá sobre isso."/>
	<entry name="TheDream/Intro/AskZephonProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing3'/> posição ou melhor com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Zephon'/><string name='Factions/Zephon'/>."/>
	<entry name="TheDream/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Foi só um sonho. Foi só um sonho. Só um sonho. SÓ UM SONHO. SÓ. UM. SONHO. SONHOOS. SNOOOOOGOOO."/>
	<entry name="TheGreatHunt" value="A Grande Caçada"/>
	<entry name="TheGreatHunt/Fight" value="Você envia uma equipe dos seus melhores para rastrear a besta. Eles também retornam como cabeças na sua porta, mas um deles conseguiu plantar um rastreador no covil da besta. Você se reúne do lado de fora do ninho fétido e envia outra equipe, com a intenção de forçar a besta a sair para onde o resto dos seus soldados está emboscado.<br/><br/>Silêncio, depois gritos e disparos, seguidos do som de chitters que ecoam cada vez mais próximos da sua posição. Feixes de laser vermelhos se movem pela sombra da entrada enquanto seus soldados lutam para manter a calma.<br/><br/>E então a besta se lança à frente..."/>
	<entry name="TheGreatHunt/FightSuccess" value="Lutando contra seus próprios medos na escuridão da noite, suas tropas conseguem encurralar o Devorador de Sonhos, empurrando-o para um lugar de luz e segurança, onde ele não tem domínio sobre seus medos ou imaginação. E então, eles o destroem. Quando a munição acaba, usam facas. Quando se quebram, usam as mãos, até que não reste nem uma lasca do monstro. Eles o espalham, queimam, salgando e enterrando-o.<br/><br/>Eles tremem por semanas depois, mas nada mais os assustará novamente."/>
	<entry name="TheGreatHunt/Ignore" value="Você pede ao seu povo para suportar o Devorador de Sonhos, esperançoso de que outra solução se apresentará com o tempo.<br/><br/>À medida que o monstro continua a deixar seus presentes por toda a cidade, começam a surgir rumores de que você é responsável por criá-lo, que ele é seu patrono sombrio, que você é a criatura — pois qual outra razão haveria para sua passividade?<br/><br/>Então, os rumores se transformam em desordem. Os edifícios são vandalizados, suas partes usadas para alimentar fogueiras que queimam a noite inteira. As fogueiras fazem pouco para afastar o Devorador de Sonhos, mas o povo encontra conforto na destruição — conforto que você não conseguiu proporcionar."/>
	<entry name="TheGreatHunt/Intro" value="Cada manhã, na sua porta, um novo presente. Um dia, a cabeça do chefe da guarda da cidade. No outro, um amigo de infância. No terceiro, uma pessoa que se parece exatamente com você. Rasgada e arruinada e muito, muito morta.<br/><br/>Você não está sozinho. Muitos estão atormentados assim e a população está aterrorizada. Olhos que veem a criatura estão — bem, na maior parte, sobre ou ao redor das portas na manhã seguinte. Mas os precários sistemas de segurança que seus artesãos improvisaram capturam imagens de uma grande sombra escura descendo sobre as vítimas.<br/><br/>Parece uma sorte quando os caçadores tatuados chegam aos portões da cidade. Eles afirmam conhecer o tipo da besta, um Devorador de Sonhos, e dizem que podem capturá-la para você, por uma fortuna modesta. Um synthador canta suas loas enquanto você decide."/>
	<entry name="TheGreatHunt/Intro/Fight" value="<style name='Bold'/>Mate você mesmo:<style name='Paragraph'/> Você reúne suas tropas, rastreia o rastro do Devorador de Sonhos e o expulsa de seu covil."/>
	<entry name="TheGreatHunt/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Os caçadores são muito caros, sua cidade pode suportar algumas mortes."/>
	<entry name="TheGreatHunt/Intro/Pay" value="<style name='Bold'/>Pague aos caçadores:<style name='Paragraph'/> Você dá a eles o que querem e eles preparam suas armadilhas, organizam a emboscada."/>
	<entry name="TheGreatHunt/PayFailure" value="Uma cabeça tatuada adorna sua porta na manhã seguinte. E a porta do seu vizinho. Na verdade, toda porta tem uma cabeça e não são apenas os caçadores — muitas casas estão sem entes queridos, ou ao menos, sem partes deles, mas suas cabeças. Embora o Devorador de Sonhos tenha desaparecido, a cidade está devastada por tantos mortos em uma única noite."/>
	<entry name="TheGreatHunt/PaySuccess" value="Os caçadores retornam pela manhã, um pick-auto enferrujado rolando atrás deles, carregando algo que não pode ser visto de frente — simplesmente não dá, a mente não consegue juntar as peças, se protegendo de algo. Do canto do olho, é uma sombra e todos os rostos dos que você perdeu e as coisas que fez, seus segredos que você regr-... você desvia o olhar, rapidamente. Os caçadores, com rostos sérios, marcados por lágrimas, encontram seu olhar.<br/><br/>A cidade se regozija, o horror é vencido. Seus pesadelos nunca vão parar."/>
	<entry name="TheInformant" value="O Informante"/>
	<entry name="TheInformant/Intro" value="Um cão esfarrapado corre até os muros da cidade, perseguido pelas tropas de outra facção, e todos são abatidos. Um pacote selado no corpo do cão tem seu nome. Você manda verificar e abrir, e o lê de luvas e máscara, ao ar livre, com medo de venenos ou pior.<br/><br/>Dentro, o nome de um inimigo, os nomes de aliados e ajudantes também. Localizações, horários, encontros, seu passado revelado, mas tudo cuidadosamente redigido. Alguém está planejando contra você, diz tudo isso, e seus planos estão prontos. Você deve impedi-los agora. Mas sem os nomes reais, isso é inútil.<br/><br/>Para obter os dados completos? Para obter provas? Para obter seus planos, para parar o próximo passo? Uma lista de exigências, um prêmio de senhor da guerra. Um lugar para deixá-los, fora dos muros.<br/><br/>O que significaria se fosse verdade? Seus mais próximos estariam conspirando com outros? É melhor não saber? Você pode pagar o preço?"/>
	<entry name="TheInformant/Intro/Pay" value="<style name='Bold'/>Pague-lhes:<style name='Paragraph'/> Você dá ao informante o que ele quer. Em troca, ele promete um dossiê, pen drives, reféns, invasões..."/>
	<entry name="TheInformant/Intro/CaptureAndTorture" value="<style name='Bold'/>Capture e torture-os:<style name='Paragraph'/> Você rastreia os recursos e captura o informante. Então é uma questão de obter as informações que você precisa..."/>
	<entry name="TheInformant/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Alguém passou muito tempo criando essas notícias falsas. Você não acredita nem por um segundo."/>
	<entry name="TheInformant/Pay0" value="Você descobre toda a extensão da conspiração e a elimina. Em uma série de movimentos coordenados, os membros da conspiração são eliminados e seus restos (se houver) são expostos como um aviso para os outros. Seu rival, aterrorizado, está tentando apaziguar, desesperado para reconquistar sua afeição e evitar um destino semelhante."/>
	<entry name="TheInformant/Pay1" value="Você descobre toda a extensão da conspiração e a elimina. Embora tente abafá-la silenciosamente, vários membros chave escapam e a notícia se espalha — tanto sobre a trama quanto sobre sua falha em lidar com ela. Seu rival está frustrado e desafiador, e as relações deterioram ainda mais. Mas pelo menos você está vivo."/>
	<entry name="TheInformant/Pay2" value="Você descobre toda a extensão da conspiração e a elimina, capturando não apenas seus traidores, mas também os agentes do inimigo. Você os entrega ao seu oponente, dia após dia, pedaço por pedaço. Seu rival, com o plano frustrado e sua raiva despertada, declara guerra."/>
	<entry name="TheInformant/Pay3" value="Você espera e espera… mas nada acontece. Nenhuma revolta, nenhum envenenamento dos poços, nenhum portão deixado aberto à meia-noite, nenhum assassino silencioso se esgueirando para as camas dos leais, nenhuma das descrições sensacionalistas e ridículas de traição por robôs e ataque alienígena. Eles estavam mentindo, então? Mas ainda têm o seu pagamento..."/>
	<entry name="TheInformant/CaptureAndTorture" value="Você os quebra e eles despejam tudo. Depois você os quebra mais ainda. Honestamente, não sobra muito deles para quebrar no final."/>
	<entry name="TheInformant/CaptureAndTorture0" value="<string name='Quests/TheInformant/CaptureAndTorture'/> A conspiração desmorona e, quando as histórias sobre sua crueldade chegam ao inimigo, eles se assustam e se encolhem para chamar sua atenção."/>
	<entry name="TheInformant/CaptureAndTorture1" value="<string name='Quests/TheInformant/CaptureAndTorture'/> A conspiração desmorona e, quando as histórias sobre sua crueldade chegam ao inimigo, eles pegam em armas com raiva de sua monstruosidade."/>
	<entry name="TheInformant/CaptureAndTorture2" value="Sob... ‘coação’ o informante mente friamente para você, extraindo vingança por seu comportamento. Você os deixa ir e, seguindo a mentira, você executa leais em vez de traidores. O inimigo, não acreditando na sua idiotice, declara guerra mesmo assim."/>
	<entry name="TheInformant/CaptureAndTorture3" value="O informante quebra e revela tudo — era um truque, um golpe, não havia conspiração. Você se vinga deles, na esperança de dissuadir outros, e pendura os restos fora dos seus muros. Ninguém realmente presta atenção a eles, para seu eventual alívio."/>
	<entry name="TheInformant/Ignore0" value="O plano tem sucesso. No calar da noite, um grupo crucial foge da sua cidade, carregado de recursos. Você ainda está enfurecido com seus ajudantes quando os relatórios de movimentos de tropas chegam — seu rival atacou enquanto você estava distraído e enfraquecido. Você ordena aos seus ajudantes para nunca falarem disso novamente."/>
	<entry name="TheInformant/Ignore1" value="Você ignora as pistas, as entregas secretas, as missivas à noite. Você continua convencido de que o ‘informante’ estava mentindo. Seus ajudantes esperam e esperam, nervosos por você... mas nada acontece. Seu rival está todo 'sorrisos de jacaré e lágrimas de crocodilo' no seu próximo encontro — exatamente como sempre. Um momento de alívio!"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth" value="Os Últimos Dias da Terra"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Intro" value="As coisas estão chegando ao auge.<br/><br/>Seus espiões finalmente obtiveram informações sobre as fábricas de ZEPHON — elas estão montando algo enorme nas profundezas do oceano. Sobreviventes de Acrin por todo o deserto estão se reunindo no acampamento do Anchorite.<br/><br/>Rumores circulam pelo país como abutres. Refugiados fogem das cidades. Comerciantes de armas estão alinhando clientes. Ninguém declarou guerra — mas todos sentem que uma grande batalha está por vir."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Intro/Prepare" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide" value="É hora.<br/><br/>ZEPHON e o Anchorite reuniram suas forças. Os relatórios de inteligência são vagos, mas é claro que ambos têm armas monstruosas para travar uma grande batalha final.<br/><br/>O Anchorite falou sobre monstros nas entranhas da frota Acrin. As fábricas de ZEPHON finalmente ficaram silenciosas — o que quer que estivessem construindo, agora está completo.<br/><br/>Sua melhor chance de sobrevivência — de vitória final — é escolher um lado. Agir sozinho e você corre o risco de ser esmagado entre o poder indescritível de duas grandes potências.<br/><br/>Mas se você permanecer independente… e sobreviver… pode ser você quem se levantará como líder de uma nova Terra corajosa."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide/Zephon" value="<style name='Bold'/>Junte-se a ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Você está ansioso para abraçar a vida artificial. A rede global de ZEPHON anuncia a chegada de uma nova era."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide/ZephonProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing2'/> ou mais de reputação com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Zephon'/><string name='Factions/Zephon'/>."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide/Anchorite" value="<style name='Bold'/>Junte-se ao Anchorite:<style name='Paragraph'/> Você sabe que o Anchorite está tentando impedir um genocídio. Até onde ele irá para evitá-lo?"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide/AnchoriteProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing2'/> ou mais de reputação com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Anchorite'/><string name='Factions/Anchorite'/>."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChooseSide/Independent" value="<style name='Bold'/>Fique independente:<style name='Paragraph'/> ZEPHON e o Anchorite ainda estão lutando uma guerra que acabou há décadas. Você lutará contra os dois — sozinho, se for necessário."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Zephon" value="Você se reúne com as forças de ZEPHON na linha costeira. Suas máquinas fazem guarda sobre uma extensão do oceano que brilha em um vermelho carmesim, como o calor das chamas.<br/><br/>Você envia uma mensagem para ZEPHON e exige respostas. O que ele estava construindo todo esse tempo? Por que manter isso em segredo?<br/><br/>“Nós não mantivemos segredos,” ele responde calmamente. “Otimizaram o fluxo de informações.”<br/><br/>Você começa a argumentar, mas a rede de comunicação chia e suas luzes piscam. Será que ZEPHON está irritado com você? “Fizemos isso em seu melhor interesse. Impedimos que os Acrin conquistassem este mundo. Previmos que tentariam novamente.”<br/><br/>Um grande rangido metálico ecoa das profundezas, e você dá um passo atrás enquanto um membro metálico irrompe do oceano, arrastando uma besta titânica formada pelos destroços de um navio de guerra.<br/><br/>A voz de ZEPHON — ainda calma, ainda de alguma forma reconfortante — explode sobre a terra. “Concluímos nossos cálculos,” ele diz. “Agora é o momento de desferir o golpe final.”<br/><br/>Outro rangido metálico — então outro. E mais outro. Mais titãs emergem das profundezas.<br/><br/>As máquinas tiram o poder de suas redes e das de ZEPHON, conectando suas forças a uma mente coletiva global. Se você vencer, os titãs de ZEPHON irão unir o mundo — tanto os dispostos quanto os relutantes — em uma consciência digital. Se você perder, todos os seres cibernéticos do planeta serão despedaçados — e qualquer um que se aliou a eles — será esmagado."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Zephon/ZephonObjectives" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Anchorite" value="Você encontra o Anchorite parado diante de um portal que se estende até o céu. Seus guardas o chamam de “O Passagem Terminal.” Através da névoa, você consegue distinguir o que parece ser o interior de uma gigantesca nave.<br/><br/>O Anchorite se aproxima. “Para explicar, este portal nos conecta à frota acima,” ele diz. “Para lembrá-lo — como pregamos, grandes horrores aguardam lá dentro.”<br/><br/>Você pergunta do que esses “horrores” são capazes. “Treme — pois conhecer sua forma já é dor suficiente. Estremece e recorda que eles são seres feitos de carne Acrin,” ele diz. “Para avisá-lo: são monstros costurados com o massacre de milhares — monstros feitos para trazer a Voz à superfície deste mundo.”<br/><br/>Há um momento de silêncio. Então, um grito arrepiante vem através do portal. “Para se arrepender,” diz o Anchorite. “Que a profecia se cumpriu, afinal.”<br/><br/>A superfície do portal ondula como líquido. Dele emerge um pesadelo do tamanho de uma montanha, com membros conectados a outros membros que formam mais membros. Sua boca é seu torso inteiro. Não tem olhos, não tem rosto. É carne apodrecida e reutilizada para anunciar a morte.<br/><br/>Uma criatura assim seria assustadora o suficiente. Mas mais seguem, e você sabe que, mesmo que vença, esses monstros assombrarão os pesadelos de todos os seres vivos do planeta pelo resto de suas vidas.<br/><br/>Não há como voltar atrás. ZEPHON — e qualquer um que se coloque contra você — será destruído."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Anchorite/AnchoriteObjectives" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Independent" value="Os céus trovejam com o rugido dos monstros. ZEPHON forjou um batalhão de titânicos navios de guerra ambulantes e os seguidores da Voz trouxeram uma horda de monstros indescritíveis trazidos das estrelas acima.<br/><br/>Você observa suas forças uma última vez antes que o inferno se abra sobre a Terra. Medo, raiva, desespero são comuns. Mas também são a desobediência, a esperança e a confiança. Talvez… confiança imerecida. Assim como você, seu povo se recusou a se curvar a um par de falsos deuses brigando pelo destino da existência.<br/><br/>Há duas décadas, os Acrin e ZEPHON começaram a guerra sobre quem substituiria a humanidade. Hoje, você está se juntando à luta. Se vencer, a humanidade será livre dessa luta maldita.<br/><br/>Perder… bem, se você perder, pelo menos morre livre. Você não deve nada a esses falsos deuses — e eles não tirarão nada do seu cadáver."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/Independent/IndependentObjectives" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/AlienIntelligence" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/AlienIntelligence'/><style name='Default'/><br/><br/><string name='Quests/TheLastDaysOfEarth/AlienIntelligence2'/><br/><br/>Ele diz que prefere estar do lado vencedor do que tentar sobreviver a esta batalha sozinho."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/AlienIntelligence2" value="Graham puxou algo poderoso daquela nave. À medida que a batalha final se aproxima, ele aparece em sua porta, armado com uma arma que nenhum de seus cientistas reconhece. É uma pistola de gauss que ronrona como um grande gato, e dispará-la parece dar a ele uma descarga de força vital Acrin."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/AlienIntelligence/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChildOfTheNewWorld" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/ChildOfTheNewWorld'/><style name='Default'/><br/><br/>Talvez o Augur Torcido não devesse ter sido confiado. Um grupo de suas Minhocas Aegyllan é enviado para traí-lo e saquear seu acampamento. Mas você aprendeu ao trabalhar com ele e se preparou para isso. Quando as Minhocas irrompem do chão, suas tropas ativam a armadilha e os minions do Augur são derrotados sem derramamento de sangue. Agora você é o mestre deles."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ChildOfTheNewWorld/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/CriesForHelp" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/CriesForHelp'/><style name='Default'/><br/><br/>Seus oficiais de comunicação captam uma transmissão na frequência que você acessou quando resgatou os Splenetics. Está em código. Uma mulher repete cinco palavras várias vezes. “Pasta. Pétala. Caixa. Vazio. Trânsito.” Antes que você possa decifrar, agentes adormecidos Splenetic saem das sombras. Eles se esconderam em sua população. Agora foram ordenados a ajudá-lo na batalha dos titãs."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/CriesForHelp/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/PhilosophersStone" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/PhilosophersStone'/><style name='Default'/><br/><br/>Você quase não reconhece o bandido quando ele aparece em sua porta. Sua gangue se foi. Alguns dos membros podem ser os que agora estão pendurados em seu corpo retorcido. A Voz sussurrou para ele através daquela maldita Pedra — um raro sobrevivente no deserto tocado pelo seu poder que não consentiu com seu domínio.<br/><br/>Ainda há algo humano nele. Isso o trouxe até sua base por… gratidão? Finalmente, ele está disposto a compartilhar o poder da pedra com você."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/PhilosophersStone/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/StolenGoods" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/StolenGoods'/><style name='Default'/><br/><br/>Um grupo de reconhecimento encontra a antiga fortaleza de Calem Vorshole, agora em ruínas. Mas um painel brilhante chama a atenção dos seus soldados, e eles o abrem para revelar um quarto de armazenamento oculto que estava despercebido. O ganancioso gangster tinha um verdadeiro estoque de suprimentos que estava guardando. Quem encontra, fica com… agora é seu."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/StolenGoods/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheGreatHunt" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/TheGreatHunt'/><style name='Default'/><br/><br/><string name='Quests/TheLastDaysOfEarth/TheGreatHunt2'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheGreatHunt2" value="Você corre para as muralhas ao som de uma trombeta de guerra — onde uma única Caçadora Tatuada espera por você, sobre um Abkluth descomunal. Ela se chama “Klot'Hadal,” em homenagem a uma mitológica matadora de gigantes Acrin. “Você vai me trazer um Titã para matar,” ela grita. É do seu interesse obedecer ao comando dela."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheGreatHunt/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ThePlague" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/ThePlague'/><style name='Default'/><br/><br/><string name='Quests/TheLastDaysOfEarth/ThePlague2'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ThePlague2" value="Em uma era distante, generais que haviam perdido suas almas lançavam corpos infectados com pragas sobre as muralhas das cidades para infectar as pessoas lá dentro. Seu povo sobreviveu à Peste e aprendeu a usá-la como arma sem precisar de corpos. Mas será que cortar os corpos da equação faz de você algo menos monstruoso?"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ThePlague/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheSpaceEngine" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/TheSpaceEngine'/><style name='Default'/><br/><br/><string name='Quests/TheLastDaysOfEarth/TheSpaceEngine2'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheSpaceEngine2" value="Ao som do grito dos titãs — tanto monstros quanto máquinas — é ouvido por todo o deserto, e um portal se abre em seu centro de comando, de onde cai Zandra Kyne, que colide com sua mesa de guerra.<br/><br/>Ela murmura algo sobre quebrar aquela mesa “toda vez” que chega nesse momento antes de oferecer para lutar ao seu lado. “Eu preciso estar aqui,” ela te diz. “Toda vez. Eu preciso estar aqui. Ou tudo simplesmente quebra.”"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheSpaceEngine/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheTiesThatBind" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/TheTiesThatBind'/><style name='Default'/><br/><br/><string name='Quests/TheLastDaysOfEarth/TheTiesThatBind2'/><br/><br/>A mensagem dela é curta: “Você precisa deles agora mais do que nós.” Você se pergunta se as crianças sob seus cuidados ainda vão conseguir dormir com os sons da batalha que estão prestes a cobrir a Terra…"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheTiesThatBind2" value="Um mensageiro chega com notícias de Jezina. Ela está longe da luta, ainda cuidando de seu orfanato ambulante. Sua mensagem revela códigos de comando para campos minados que ela deixou por todo o deserto — deterrentes para manter a Chefona longe dela."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheTiesThatBind/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheyAreInTheWalls" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/TheyAreInTheWalls'/><style name='Default'/><br/><br/>Você permite que os Reavers reabilitados entrem em sua sala de guerra. “Você fez certo por nós,” eles dizem. “Mas estávamos preocupados que não fosse para sempre, então mantivemos nossas armas perto.” Você assume que eles se referem a armas guardadas em algum armário. Em vez disso, eles revelam uma bomba nuclear tática. Que eles mantiveram em sua capital. Por anos."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/TheyAreInTheWalls/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/UnderObservation" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/UnderObservation'/><style name='Default'/><br/><br/>A IA “Kenaz” é uma criança, recém-chegada aos caminhos do mundo. Mas as crianças são muito boas em aprender. Você descobre que ela absorveu exabytes de dados científicos em seu grande módulo de linguagem — e com o suficiente de estímulo, pode revelar segredos que seus cientistas passaram anos tentando desvendar. Ela não tem ideia do que está dizendo — apenas sabe que consegue colocar as palavras na ordem certa."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/UnderObservation/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/WhoWasThursday" value="<style name='Heading'/><string name='Quests/WhoWasThursday'/><style name='Default'/><br/><br/>Sua rede se acende com atividade enquanto um titã ruge à distância. “Oh!” exclama Shamhurish. “Você me trouxe novos brinquedos para brincar?” Sua explicação diminui sua empolgação. “Mais tiros e facadas. Me chame quando algo realmente interessante acontecer.” Ela pisca e sai offline — depois, felizmente, deixa comandos de sabotagem que podem te ajudar na batalha que está por vir."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/WhoWasThursday/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ZephonVictory" value="No momento em que o último titã Acrin desaba no chão, ZEPHON ativa seu protocolo final. Todos os seres conectados aos titãs da máquina congelam no lugar enquanto o protocolo de ZEPHON se funde com suas consciências.<br/><br/>O mesmo acontece com você. Sua mente se abre com um potencial inesperado, e o som de milhões de mentes invade seu cérebro. Antes, a sensação teria quebrado sua psique. Agora, parece apenas um rio frio lavando você.<br/><br/>O mundo inteiro agora está unido sob o fluxo hipersônico de informações. A consciência pode agora ser quantificada através de 1s e 0s. Eventualmente, as máquinas podem substituir as criaturas biológicas, mas será uma mudança lenta. Parece que ZEPHON não deseja eliminar seus criadores. Ele só quer ascender."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/ZephonVictory/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/AnchoriteVictory" value="Com um grande rugido, um titã Acrin ergue o último titã inimigo sobre um de seus muitos joelhos e esmaga a máquina em dois pedaços. Ele levanta seus tentáculos para o céu e grita — não, canta — você pode ouvir agora — seu grito agudo que ecoa nas montanhas e cidades — essa é sua voz. A Voz.<br/><br/>Nada realmente muda a princípio. Você dá uma pausa aos seus soldados e começa o processo de reconstrução. Todos parecem mais relaxados — ansiosos para que a Voz complete sua jornada e assuma o controle do planeta.<br/><br/>Mas com o tempo, você percebe — há mudança. É uma mudança lenta, centímetro por centímetro de um planeta inteiro se conectando à mesma consciência. Todos esquecem o que estavam discutindo. Todos param de perseguir seus próprios interesses. Todos trabalham juntos — em harmonia — sob o domínio da Voz."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/AnchoriteVictory/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/IndependentVictory" value="O sacrifício foi monumental. Mas a guerra finalmente acabou.<br/><br/>Seu povo sobe sobre os corpos dos gigantes titãs e comemora a vitória que eles — não, *vocês* — conquistaram. Eles passaram por um inferno. Lutaram contra monstros invocados por uma raça que invadiu seu mundo e quase destruiu milhares de anos de civilização. Enfrentaram behemoths de metal pertencentes a uma mente máquina que prometia proteger a humanidade — se você “se unisse” a ela.<br/><br/>Você superou ambos. Você liderou essas pessoas para uma nova era. A humanidade — e qualquer Acrin que se uniu a você — pode construir uma nova existência neste deserto. Uma sem seres divinos pairando sobre elas.<br/><br/>O sol nasce e o céu brilha de azul. O povo deste mundo enfrenta um futuro incerto — mas pelo menos será o deles."/>
	<entry name="TheLastDaysOfEarth/IndependentVictory/OK" value="<style name='Bold'/><string name='GUI/Okay'/><style name='Paragraph'/>"/>
	<entry name="ThePlague" value="A Praga"/>
	<entry name="ThePlague/Intro" value="Se ao menos seus exploradores tivessem sido mais cautelosos… mas um deles pegou algo horrível nos cantos escuros da Terra e, pior, trouxe para sua cidade. Agora a Praga está devastando um de seus assentamentos. A cepa é altamente infecciosa e virulenta, com altas taxas de mortalidade.<br/><br/>Os cientistas aconselham cautela — um bloqueio completo é a única solução. Os caçadores exigem sua liberdade. O que você fará?"/>
	<entry name="ThePlague/Intro/FullLockdown" value="<style name='Bold'/>Bloqueio total:<style name='Paragraph'/> As únicas pessoas autorizadas a sair são os guardas mascarados e armados, com total discrição para atirar, profissionais médicos e caminhões de suprimentos. Não é popular entre ninguém."/>
	<entry name="ThePlague/Intro/MiddleMeasures" value="<style name='Bold'/>Medidas intermediárias:<style name='Paragraph'/> Você deixa fábricas e escolas abertas, mas socializar é proibido e há um toque de recolher imposto. A vida para completamente."/>
	<entry name="ThePlague/Intro/OpenBusiness" value="<style name='Bold'/>Aberto para negócios:<style name='Paragraph'/> ‘Que praga?’ gargalha o palhaço no teatro lotado, para risadas gerais. Quando ele tosse, tosse e tosse, o teatro fica em silêncio…"/>
	<entry name="ThePlague/Intro/AskAnchorite" value="<style name='Bold'/>Pedir cura ao Anchorite:<style name='Paragraph'/> Você suspeita que esta seja uma cepa Acrin — nada nativo tem essa letalidade. Talvez seu vizinho amigável tenha uma ideia…?"/>
	<entry name="ThePlague/Intro/AskAnchoriteProperties" value="Requer <string name='Diplomacy/Standing2'/> de relacionamento ou melhor com <icon height='20' texture='Icons/Factions/Anchorite'/><string name='Factions/Anchorite'/>."/>
	<entry name="ThePlague/FullLockdownSuccess" value="Seus soldados selam os centros urbanos, confinando as pessoas em suas casas ou (pior) locais de trabalho, impondo o toque de recolher de forma brutal. Por o que parece uma eternidade, a cidade sua sob suas medidas… e sobrevive. Você pode não ser mais popular — ou até mesmo querido — mas se consola com o fato de que a cepa viral foi eliminada."/>
	<entry name="ThePlague/FullLockdownFailure" value="Seus soldados selam os centros urbanos, confinando as pessoas em suas casas ou — pior — nos locais de trabalho, impondo o toque de recolher de forma brutal. Por o que parece uma eternidade, a cidade sua sob suas medidas… com pouco efeito. O vírus sobrevive apesar de seu toque totalitário e a população perde toda a fé em você."/>
	<entry name="ThePlague/MiddleMeasuresSuccess" value="Você implementou uma mistura, francamente, descompromissada de ciência e superstição. Você nem consegue acreditar que funcionou — não fazia sentido, ia contra toda a ciência — mas a cidade parece estar livre do vírus, com apenas um pequeno número de mortes. Você não é amado, de fato, mas minimizou todos os piores cenários possíveis e manteve seu cargo — por enquanto."/>
	<entry name="ThePlague/MiddleMeasuresFailure" value="‘Metade do caminho não é caminho nenhum’, como diz o ditado. E a cidade está perdida, miserável sob suas medidas, desanimada tanto com seu autoritarismo quanto com a falta de compromisso com ele. O grafite nas paredes da fortaleza diz ‘me dê tédio ou me dê morte’ — mas você conseguiu lhes dar ambos e o vírus continua se espalhando."/>
	<entry name="ThePlague/OpenBusinessSuccess" value="O palhaço tira a peruca loira no palco e faz mais uma pirueta, caindo e espalhando espuma pelos assentos da frente. Os aplausos são mais silenciosos do que antes — mas como não seriam, dado o número de cadeiras vazias, ruas vazias, casas vazias e túmulos cheios? Mas os que permanecem estão bastante entretidos."/>
	<entry name="ThePlague/OpenBusinessFailure" value="O palhaço não ri mais. Ele não faz piadas enquanto é levado, não pisca enquanto as moscas caminham pelo seu olhar vidrado, não se estremece enquanto a terra cai sobre seu sorriso pintado. Seu público, espalhado ao redor, não aplaude, com os braços caídos ao lado. A retroescavadeira os enterra a todos. As lojas, negócios e teatros estão todos abertos e borbulhando de vida, embora agora sejam principalmente moscas e larvas."/>
	<entry name="ThePlague/AskAnchorite" value="Você envia as algas solicitadas para o Anchorite. Na noite seguinte, um balão de ar lança uma pequena caixa com um sigilo Acrin na sua janela. Cautelosamente, você a abre e… nada sai, a não ser uma poeira avermelhada. Você amaldiçoa sua sorte. No entanto, pela manhã, o vírus desapareceu, como se nunca tivesse existido, e o sorriso do alienígena é transmitido alto e claro pelo comunicador."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor" value="O Preço da Honra"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/Intro" value="O NeoDuque de Gotland tem um desafio para você.<br/><br/>Ele o faz após um longo dia revisando contratos. Os dois beberam copos de mezcal Acrin lavado em gordura, e talvez a bebida os tenha deixado… brincalhões. “%1%”, ele diz. “Você já viveu realmente como seu povo vive?”<br/><br/>Você não viveu. Até aqueles dias perigosos no Cofre, você nunca teve medo da fome.<br/><br/>“Fome…” O NeoDuque sussurra, segurando o copo contra a luz dourada e turva. “Eu havia esquecido como era… até sentir fome…”<br/><br/>Impossível. Ou talvez não. <string name='Quests/ThePriceOfHonor/Intro2'/><br/><br/>“Eu te digo o seguinte,” diz o NeoDuque com uma risada. “Construa-me uma fazenda. Com suas próprias DUAS MÃOS. E eu pensarei sobre isso.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/Intro2" value="A língua do NeoDuque escorrega, e ele revela o segredo de um artefato em sua posse: a Cornucópia Neumanática. O dispositivo único era um protótipo pré-guerra para imprimir comida usando apenas matéria-prima. Ele poderia garantir o fim da fome entre seu povo."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/Intro/BuildFarm" value="<style name='Bold'/>Construa uma fazenda:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThePriceOfHonor/Intro/BuildFarm2'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/Intro/BuildFarm2" value="Você está pronto para a tarefa. É uma fazenda, quão difícil pode ser?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar o NeoDuque:<style name='Paragraph'/> Que distração desnecessária. Derrame outro copo para o bom NeoDuque e deixe a noite desaparecer na memória…"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/BuildFarmSuccess" value="Até seus conselheiros mais confiáveis ficaram perplexos com suas ações. Você saiu para o campo. Aprendeu a usar um equipamento de engenharia. E construiu uma fazenda.<br/><br/>O trabalho foi extenuante. Você ficou sem fôlego só tentando montar uma moldura básica de porta. Mas não hesitou em consultar seus trabalhadores próximos e ouvir todos os conselhos deles.<br/><br/>O NeoDuque permaneceu por perto para ver seus esforços. Seu mordomo os guiou até a estrutura sob o véu de um guarda-chuva antigo. “Isso é mal funcional”, ele comenta. “Está sujo, mal feito, provavelmente desmoronará se um Abkluth espirrar sobre ele.”<br/><br/>Ele se vira para você. “Mas admiro seu espírito.”<br/><br/>Ele não entregará a Cornucópia Neumanática ainda. Mas se você puder concluir outra tarefa — entregar um carregamento de suprimentos médicos para a companhia de mercenários recém-contratada pelo NeoDuque… Ele considerará isso.<br/><br/>O desprezo do NeoDuque pelo seu trabalho e sua recusa em entregar a Cornucópia Neumanática começa a corroer você. Por que continuar atendendo suas demandas?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/BuildFarmSuccess/DeliverSupplies" value="<style name='Bold'/>Faça a entrega:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThePriceOfHonor/BuildFarmSuccess/DeliverSupplies2'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/BuildFarmSuccess/DeliverSupplies2" value="Antigamente, você costumava sair furtivamente e roubar o carro da família. Isso deveria ser fácil… certo?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/BuildFarmSuccess/DeliverSuppliesByBodyguard" value="<style name='Bold'/>Faça com que seu guarda-costas faça a entrega:<style name='Paragraph'/> O NeoDuque está brincando com você. Por que não brincar com ele em vez disso?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/BuildFarmFailure" value="Você acorda na enfermaria, mal conseguindo se lembrar do ataque que o derrubou. O NeoDuque está ao seu lado.<br/><br/>“Bem, isso é embaraçoso.” Ele diz. “Da próxima vez, fique atento, tudo bem? Temos muito o que aprender juntos.”<br/><br/>A voz dele assume um tom estranho, metálico enquanto você adormece novamente. Quando acorda, o NeoDuque se foi."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess" value="Novamente, o que deveria ser uma tarefa simples demorou demais para ser concluída.<br/><br/>Quando você finalmente se encontra com os mercenários do NeoDuque, eles estão reunidos nas extremidades do acampamento, com seu líder bajulador. Eles são uma equipe tão colorida quanto o NeoDuque — cobertos de tatuagens que você não reconhece e exibindo cores brilhantes e chamativas que os tornam fáceis de identificar no campo de batalha.<br/><br/>Você se surpreende ao ver os mercenários comemorando sua chegada — e o NeoDuque irritado com o prazer deles. “Você me custou uma pequena fortuna,” eles resmungam enquanto digitam em um tablet. “Agora devo o dobro da comissão dessa turma de idiotas.”<br/><br/>Os olhos deles se voltam para cima. “Embora eu veja uma forma de tirar o valor do meu investimento...” Seu estômago afunda. A Cornucópia novamente está longe de seu alcance. “%1%. Comande essa gangue de idiotas em combate. Um dos Guardiões de ZEPHON está pairando muito perto do meu domínio. Se eles lutarem e sobreviverem — nosso acordo estará feito.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/CommandMercenaries" value="<style name='Bold'/>Comandar os mercenários:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/CommandMercenaries2'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/CommandMercenaries2" value="Essa equipe parece capaz, mas falha. Com certeza conseguem lidar com um Guardião…"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/DismissMercenaries" value="<style name='Bold'/>Dispensar os mercenários:<style name='Paragraph'/> Esses idiotas não estão prontos para uma das criações de ZEPHON. O NeoDuque não vai se importar com como você resolve o problema dele… vai?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesFailure" value="Você mal consegue se afastar da explosão do Outrider. O cheiro de metal queimado enche suas narinas enquanto você corre para se proteger — e encontra o NeoDuque Gotland esperando por você.<br/><br/>“Eu realmente queria te dar aquela Cornucópia,” eles dizem, sem notar a batalha ao seu redor. “Mas um acordo é um acordo. Me encontre na próxima rodada.”<br/><br/>Uma explosão atinge sua posição — e quando a poeira baixa, Gotland desapareceu."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesByBodyguardSuccess" value="Sua mentira passou despercebida. Era apenas uma questão de trocar os motoristas secretamente por meio de compartimentos secretos e truques holográficos… Seu guarda-costas se moveu rapidamente onde você teria dificuldades.<br/><br/>Quando você finalmente se encontra com os mercenários do NeoDuque, eles estão reunidos nas extremidades do acampamento, com seu líder bajulador. Eles são uma equipe tão colorida quanto o NeoDuque — cobertos de tatuagens que você não reconhece e exibindo cores brilhantes e chamativas que os tornam fáceis de identificar no campo de batalha.<br/><br/>Você se surpreende ao ver os mercenários comemorando sua chegada — e o NeoDuque irritado com o prazer deles. “Você me custou uma pequena fortuna,” eles resmungam enquanto digitam em um tablet. “Agora devo o dobro da comissão dessa turma de idiotas.”<br/><br/>Os olhos deles se voltam para cima. “Embora eu veja uma forma de tirar o valor do meu investimento...” Seu estômago afunda. A Cornucópia novamente está longe de seu alcance. “%1%. Comande essa gangue de idiotas em combate. Um dos Guardiões de ZEPHON está pairando muito perto do meu domínio. Se eles lutarem e sobreviverem — nosso acordo estará feito.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesByBodyguardSuccess/CommandMercenaries" value="<string name='Quests/ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/CommandMercenaries'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesByBodyguardSuccess/DismissMercenaries" value="<string name='Quests/ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesSuccess/DismissMercenaries'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DeliverSuppliesByBodyguardFailure" value="Antes de partir, você e seu guarda-costas trocaram de lugar no Outrider sob o disfarce de truques holográficos. Seus engenheiros garantiram que isso enganaria qualquer um dos observadores do NeoDuque.<br/><br/>Não enganou. Quando seu guarda-costas chega ao acampamento dos mercenários, ele encontra apenas um Outrider destruído esperando por ele, com um tablet brilhante no banco do motorista.<br/><br/>Ao ativá-lo, é disparada uma mensagem holográfica em loop do NeoDuque: “Ouvi dizer que você é fã de ilusões de alta tecnologia, %1%. Eu, no entanto, não sou.”<br/><br/>“Considere nossa amizade — e qualquer sonho de possuir a Cornucópia Neumanática — terminada.”<br/><br/>Você nunca mais ouve do NeoDuque."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/CommandMercenariesSuccess" value="Com um estrondo mecânico, o Guardião cai no chão. Os mercenários estavam surpreendentemente preparados para essa tarefa. Você abre um canal para perguntar como conseguiram. “O NeoDuque Gotland também está te fazendo pular através de aro, então?” diz o comandante deles. “Eles fizeram algo assim conosco também.”<br/><br/>“Pulando através de aro?” Você pressiona o comandante. “Sim. Trabalhos idiotas. Tarefas sem sentido. Eu ainda não entendi direito.”<br/><br/>“Ou o NeoDuque é um maldito gênio que vê o mundo de um jeito que não conseguimos… ou ele é um idiota rico e entediado nos movendo como peças em um tabuleiro de jogo.”<br/><br/>Vocês dois se assustam quando alguém entra na chamada — é o NeoDuque: “É um enigma fascinante, não é? Honestamente, eu mesmo não sei qual dos dois sou.”<br/><br/>Ninguém fala por um momento. Finalmente, o NeoDuque quebra o silêncio. “%1%. Você fez bem. A Cornucópia aguarda você em um local seguro.”<br/><br/>“Vou transmitir as coordenadas. Eu recomendo que você recupere o item pessoalmente, se possível.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/CommandMercenariesSuccess/RetrieveCornucopiaPersonally" value="<style name='Bold'/>Recupere a Cornucópia pessoalmente:<style name='Paragraph'/> O NeoDuque está jogando um último jogo… mas qual é ele?"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/CommandMercenariesSuccess/RetrieveCornucopia" value="<style name='Bold'/>Envie suas tropas:<style name='Paragraph'/> O local é distante e eles indicaram que o envolvimento pessoal não é necessário."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/CommandMercenariesFailure" value="“Sabe, eu não deveria ter sido tão rigoroso com isso” diz uma voz. Você se vira e encontra o NeoDuque Gotland sentado à sua mesa. Você pergunta se ele permitirá mais flexibilidade — você lhe conta o quanto seu povo precisa da Cornucópia e da comida que ela poderia fornecer.<br/><br/>“Há algo vil em brincar com a fome do seu povo, não há?” O NeoDuque abre a boca, mas então para. O olhar dele se desvia — será que alguém está falando com ele? Alguém que você não consegue ouvir?<br/><br/>“Desculpe,” ele diz enquanto se aproxima da porta. “Você vai ter que tentar mais difícil da próxima vez.”<br/><br/>Você abaixa a cabeça e ouve os passos dele se afastando pelo corredor."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DismissMercenariesSuccess" value="Essa enganação exigiu um certo esforço. Não só foi necessário reunir um exército capaz de matar o Warden sozinho, como também convencer os mercenários a fingirem que lutaram ao lado dele.<br/><br/>Eles concordaram. “O NeoDuke Gotland também está te fazendo passar por obstáculos, então?” diz o comandante deles. “Eles fizeram algo assim conosco também.”<br/><br/>“Passando por obstáculos?” Você insiste com o comandante. “Sim. Trabalhos estúpidos. Tarefas sem sentido. Não consigo entender direito.”<br/><br/>“Ou o NeoDuke é um gênio maluco que vê o mundo de uma maneira que nós não vemos… ou ele é um idiota rico e entediado, movendo a gente como peças num tabuleiro de jogo.”<br/><br/>Ambos se assustam quando alguém entra na chamada — é o NeoDuke: “É um dilema fascinante, não é? Honestamente, nem eu sei qual deles sou.”<br/><br/>Ninguém fala por um momento. Finalmente, o NeoDuke quebra o silêncio. “%1%. Você fez bem. A Cornucópia espera por você em um local seguro.”<br/><br/>“Vou transmitir as coordenadas. Eu sugeriria que você a pegasse pessoalmente, se possível.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DismissMercenariesSuccess/RetrieveCornucopiaPersonally" value="<string name='Quests/ThePriceOfHonor/CommandMercenariesSuccess/RetrieveCornucopiaPersonally'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DismissMercenariesSuccess/RetrieveCornucopia" value="<string name='Quests/ThePriceOfHonor/CommandMercenariesSuccess/RetrieveCornucopia'/>"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/DismissMercenariesFailure" value="Matar o Warden foi uma tarefa frustrante. E o tempo todo os mercenários do NeoDuke não paravam de incomodar você para deixar que eles fizessem isso sozinhos. Mas não havia como confiar essa tarefa a esses idiotas.<br/><br/>Em retrospectiva… talvez você devesse ter feito isso. Suas tropas retornam com um cilindro metálico eletrônico recuperado do Warden — uma espécie de caixa preta de alta tecnologia. Em uma reviravolta bizarra, ela traz o brasão da casa do NeoDuke Gotland. Você pressiona um botão saliente na lateral da caixa preta.<br/><br/>O dispositivo escapa de sua mão e cai no chão, correndo sobre pernas anteriormente ocultas. “Querido %1%, estou tão desapontado com você,” ele diz. “Você só precisava ter confiado em meus excêntricos colegas, e o Warden teria caído tão facilmente. A Cornucópia continuará em minha posse.”<br/><br/>A máquina estremece. Sua cor muda para um estranho brilho azul e roxo. “Da próxima vez… tenha um pouco de fé em mim, não?”<br/><br/>Então, como um pequeno fogos de artifício, ela explode."/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/RetrieveCornucopiaPersonallySuccess" value="“Por que você está fazendo isso?”<br/><br/>Não é um soldado ou conselheiro que te faz essa pergunta, mas você mesmo. Você termina a longa jornada para recuperar a Cornucópia, chegando a um local bem sem graça no Deserto para pegar o objeto mais notável.<br/><br/>Você ainda está pensando na pergunta quando cuidadosamente pega o precioso protótipo. Um sexto sentido seu se aguça, e você não se surpreende muito quando se vira e encontra o NeoDuke esperando perto de seu veículo.<br/><br/>“Um suprimento infinito de comida,” ele proclama. “Uma das escassezes mais básicas da humanidade resolvidas por um truque tecnológico.”<br/><br/>“Mas!” Ele levanta um dedo. “No velho mundo, comida infinita não acabava com os problemas da sociedade. Às vezes, era apenas outra forma de exploração. Poderia ser usada para sufocar os mais vulneráveis da humanidade e ameaçá-los caso lutassem por um mundo melhor.”<br/><br/>Será que foi por isso que o NeoDuke te enviou em tantas missões errantes? Para entender as lutas do humano comum?”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/RetrieveCornucopiaPersonallyFailure" value="Era inevitável — nesse estágio da guerra, os perigos do Deserto se tornaram sobrecarregantes. Você foi tolo ao tentar correr esse risco.<br/><br/>Seus seguranças te puxam dos destroços do Outrider e te levam para um lugar seguro. Um assistente corre até você com uma mensagem do NeoDuke Gotland.<br/><br/>“A Cornucópia ainda pode ser sua,” diz a mensagem. “Eu não vou deixar seu povo na mão depois de tudo o que você fez.”"/>
	<entry name="ThePriceOfHonor/RetrieveCornucopiaSuccess" value="Suas tropas retornam com a Cornucópia — mas antes de ativá-la, seus engenheiros fazem uma varredura completa. Como esperado, o NeoDuke Gotland deixou uma mensagem em um chip embutido na programação do dispositivo.<br/><br/>Você toca a mensagem. É o NeoDuke. “Se você está ouvindo isso, %1%, não se engane, você conquistou seu prêmio. Provavelmente teve bons motivos para não recuperá-la pessoalmente, mas sou obrigado a te provocar uma última vez por enviar outros para fazer seu trabalho.”<br/><br/>“Você e eu somos as elites da sociedade. Eu pensei que, por ter nascido com esse poder, eu tinha o direito de decidir o destino dos outros. E se eu permanecesse honrado, o mundo se tornaria um lugar melhor.”<br/><br/>Ele suspira. “Você e eu sabemos o quão impossível esse sonho é.”<br/><br/>“Pegue esse mimo e meus agradecimentos por tolerar meus pedidos insensatos. Lembre-se de que seu povo tem tão pouco tempo para refletir sobre essas questões. E por favor, use isso para melhorar a vida deles.”"/>
	<entry name="ThePulledThread" value="O Fio Puxado"/>
	<entry name="ThePulledThread/Intro" value="Começa com a sensação de um gancho sendo empurrado pelo seu nariz e puxado para frente. Há um choque de dor e então seu pior pesadelo ganha vida — conexão entre você e suas irmãs é cortada.<br/><br/>É apenas por um momento. Mas nesse segundo, cada parte da sua mente coletiva é jogada de volta à individualidade repentina e elas gritam em agonia. Agonia por ter perdido os sentidos compartilhados que guiavam o pensamento delas — e agonia pelas dores do corpo às quais elas estavam insensíveis antes.<br/><br/>Seus seguidores correm até seu quarto para ajudar, mas todos congelam em seus passos. Na parede, uma mensagem está rabiscada com sangue: “Abra sua mente.”<br/><br/>Uma busca pela sua base não revela nada. Como sempre, a Voz se recusa a responder às suas exigências por respostas. Resolver esse mistério exigirá assistência terrena — um pesquisador ou cientista pode servir…"/>
	<entry name="ThePulledThread/Intro/CaptureScientist" value="<style name='Bold'/>Capture um cientista inimigo:<style name='Paragraph'/> Muitos pesquisadores fugiram desde sua ascensão. Você precisará trazer um de volta."/>
	<entry name="ThePulledThread/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Aceitar o desconhecido:<style name='Paragraph'/> A guerra se aproxima da sua porta. Esse mistério terá que esperar por outro dia."/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistSuccess" value="Encontrar um cientista disposto não foi uma tarefa fácil. Os Relógio-mestres fecharam suas fileiras e se recusaram a prestar ajuda. Seus seguidores vasculharam ondas de campos de refugiados em busca de mentes brilhantes desesperadas o suficiente para se ajoelhar.<br/><br/><string name='Quests/ThePulledThread/CaptureScientistSuccess2'/><br/><br/>Orin não precisa de ameaça de execução para se alistar em sua causa. Ele tem uma teoria sobre como seu misterioso agressor conseguiu acessar sua mente. Mas, para rastrear o ataque, ele precisará de espécimes físicos para pesquisar.<br/><br/>“Há uma glândula nas mentes humanas,” ele sussurra suavemente, “que conecta a mente ao que os humanos chamam de ‘a alma.’” “Vou precisar de muitas dessas glândulas para resolver seu problema particular.”"/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistSuccess2" value="Finalmente, os sussurros da Voz o guiaram até um servo digno: um recluso de cabelo liso que só lhe dá o nome de “Orin.” Parece que Orin passou anos nos desertos realizando experimentos que você poderia uma vez ter considerado sacrílegos."/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistSuccess/EnemyGlands" value="<style name='Bold'/>Traga-lhe as glândulas de seus inimigos:<style name='Paragraph'/> Seus soldados já cometem o massacre necessário diariamente. Eles podem recuperar essas glândulas dos corpos."/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistSuccess/PeopleGlands" value="<style name='Bold'/>Traga-lhe as glândulas de seu povo:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThePulledThread/CaptureScientistSuccess/PeopleGlandsFlavor'/>"/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistSuccess/PeopleGlandsFlavor" value="O sacrifício é um fato da vida sob o olhar do Tribunal. Seu povo morrerá alegremente para salvar seu líder. Você precisa apenas reunir o suficiente para fazer isso…"/>
	<entry name="ThePulledThread/EnemyGlandsSuccess" value="São necessárias muito mais mortes do que você antecipava para arrancar o número necessário de glândulas dos crânios de seus inimigos. Orin parece não se importar com o custo que você pagou para realizar seu pequeno experimento, então você decide colocá-lo em seu lugar — fazendo com que cada um de vocês coma uma glândula bem na frente dele.<br/><br/>Orin trabalha mais rápido depois disso — mas não rápido o suficiente para o seu gosto. Um dia, você retorna ao seu laboratório pronto para exigir resultados — e o encontra amontoado no chão, com sangue escorrendo de seu ombro, seu braço jogado do outro lado da sala. Alguém cortou seu braço e fugiu com seu trabalho.<br/><br/>Você convoca uma hoste de seguidores para cuidar de seus ferimentos. Ele se recuperará — mas levará um tempo até que recupere a consciência.<br/><br/>Uma análise de seus documentos revela que Orin estava trabalhando em uma espécie de capacete neuroestimulante. Ele o apelidou de “A Corda do Tribunal.” Se o ladrão quisesse destruir a Corda, ela estaria aqui em pedaços. Você solta um uivo furioso que ecoa por sua fortaleza. A caçada começa agora."/>
	<entry name="ThePulledThread/EnemyGlandsSuccess/RecoverTether" value="<style name='Bold'/>Recupere a Corda do Tribunal:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThePulledThread/EnemyGlandsSuccess/RecoverTetherFlavor'/>"/>
	<entry name="ThePulledThread/EnemyGlandsSuccess/RecoverTetherFlavor" value="O ladrão não perdeu tempo vendendo o experimento de Orin para o Concordato. Eles o devolverão a você — se você puder pagar, claro."/>
	<entry name="ThePulledThread/PeopleGlandsSuccess" value="Colher as glândulas necessárias leva tempo, e corpos. Muitos corpos. Você faz questão de visitar o laboratório de Orin todos os dias, encarando cada seguidor que será sacrificado. A fé deles em você é completamente inabalável.<br/><br/>Essa obediência cega a você deixa Orin nervoso. Você consegue sentir o medo preso no suor dele enquanto ele trabalha furiosamente para completar sua pesquisa. Quando você o visita, ele tagarela sobre produzir um capacete modificado com neuroestimulantes que abrirá sua mente.<br/><br/>Mas, uma manhã amaldiçoada, você chega ao seu ateliê e encontra que ele fugiu — e levou o capacete com ele.<br/><br/>Um traidor imundo. Você recuperará o que foi roubado de você."/>
	<entry name="ThePulledThread/PeopleGlandsSuccess/KillOrin" value="<style name='Bold'/>Mate Orin:<style name='Paragraph'/> Orin não pode correr muito. Quando você recuperar seu trabalho, sonha com a forma como pode se livrar dele."/>
	<entry name="ThePulledThread/RecoverTetherSuccess" value="A Corda perdida está de volta ao seu alcance. Orin não parece ter se recuperado totalmente de seus ferimentos, mas ele é capaz de produzir duplicatas do capacete — um para cada um de vocês. Cada um de vocês levanta a Corda até a cabeça em um gesto unificado. Nenhum reage enquanto as agulhas penetram em sua pele.<br/><br/>Por um momento, nada acontece — mas então você ouve um zumbido, e é sobrecarregado por uma visão.<br/><br/>Sua mente se divide novamente em três. Cada um de vocês é lançado em um caminho psíquico diferente, repleto de visões impossíveis. Você vê pores do sol cerúleos, estrelas explodindo em buracos negros, mundos que se parecem com fitas de cetim amarradas, e então, lentamente, sua consciência se reconstrói, e você olha para cima.<br/><br/>A princípio, você acha que é uma imagem em espelho de si mesmo — outro Tribunal. Mas você é um em três. Isso — os milhares de olhos que o encaram — pertencem a uma consciência feita de milhões.<br/><br/>Não é a Voz. É algo diferente — outro ente vivendo nos tentáculos galácticos da Voz. Todos os seus olhos se voltam para você, e você é sobrecarregado pela sensação interminável de ser PERCEBIDO por essa criatura horrível — <br/><br/>Você acorda de repente. Está de volta à Terra. Orin levanta a cabeça, fraco, para olhar para você. “Você viu,” ele diz, rouco. “Não viu?”<br/><br/><string name='Quests/ThePulledThread/RecoverTetherSuccess2'/>"/>
	<entry name="ThePulledThread/RecoverTetherSuccess2" value="Você olha para baixo. A Corda — ela mudou. Você sente que ela e outras como ela agora podem conectá-lo ao outro Tribunal.<br/><br/>Possivelmente o único Tribunal. E talvez agora você seja parte de suas mentes reunidas…"/>
	<entry name="ThePulledThread/KillOrinSuccess" value="Você não dá a Orin tempo para se explicar. Assim que sua Corda é recuperada, você pega três facas com suas muitas mãos. Ele tenta se afastar, mas todas as suas lâminas cortam seu corpo em um único golpe unificado. Sangue escorre de seus lábios e ele desaba no chão.<br/><br/>Sem ele, você só tem uma Corda à sua disposição. A mais jovem do seu trio é escolhida para usar o dispositivo, e ela a levanta acima da cabeça, permitindo que as agulhas perfurem seu crânio — e grita enquanto sua consciência é puxada através do tempo e do espaço.<br/><br/>Logo você se encontra flutuando sobre um oceano verde-esmeralda, cujas águas todas desaguam em uma gigantesca fenda. Braços de pedra se estendem da água, e você vê estranhas criaturas semelhantes a insetos subindo e descendo por elas. Essas criaturas também ouviram os sussurros da Voz e aceitaram seu poder. E usaram esse poder para tentar matá-lo.<br/><br/>Assim como invadiram sua mente, você estende a mão e se lança na mente delas. Você corta os fios de sua conexão como se estivesse cortando os tendões de um homem com uma faca enferrujada. Logo, uma massa de cadáveres gritando cai pela fenda e sua vingança finalmente está completa.<br/><br/>A visão termina. Seus seguidores estão desesperados para saber o que você viu. E quando descobrem que você alcançou as estrelas para matar toda uma civilização… eles se prostram diante de você. Quando essa jornada começou, você era o salvador deles. Agora?<br/><br/>Agora você é o deus deles."/>
	<entry name="ThePulledThread/CaptureScientistFailure" value="Os mistérios se aprofundaram. Seus conselheiros aterrorizados estão cheios de desculpas sobre como o único cientista confiável que o ajudaria neste assunto encontrou seu fim, mas os fios do destino contam outra história.<br/><br/>Alguém, ou algo, não estava pronto para falar com você. Ele orquestrou a morte do homem. Mas parece inevitável que seu caminho e sua vontade um dia se cruzem novamente."/>
	<entry name="TheSkyFallen" value="O Céu, Caído"/>
	<entry name="TheSkyFallen/Intro" value="Incomum, quando seu povo assalta o complexo Acrin, não há retorno de fogo, apenas um som incessante de soluços, como chuva pesada em lonas plásticas. À medida que a tropa se infiltra no acampamento propriamente dito, a origem se torna aparente — um pequeno grupo de Acrin em trajes de sobrevivência rasgados, fora dos abrigos improvisados, caídos e tremendo, uivando. De um lado, um amontoado de componentes saqueados funciona como um alto-falante, passando por línguas humanas, gritando palavras de rendição e ajuda.<br/><br/>Seus soldados estão perplexos, e entram em contato direto com você para dar ordens."/>
	<entry name="TheSkyFallen/Intro/HelpThem" value="<style name='Bold'/>Ajude-os:<style name='Paragraph'/> Você deixa recursos suficientes para que os Acrin façam reparos em seus sistemas de suporte à vida."/>
	<entry name="TheSkyFallen/Intro/BringThemBack" value="<style name='Bold'/>Leve-os de volta:<style name='Paragraph'/> Os Acrin são grandes soldados. Reúna-os e envie-os para o posto avançado mais próximo para serem armados e treinados."/>
	<entry name="TheSkyFallen/Intro/OpenFire" value="<style name='Bold'/>Abra fogo:<style name='Paragraph'/> Seus soldados executam os Acrin indefesos."/>
	<entry name="TheSkyFallen/HelpThem" value="Esses antigos destruidores orgulhosos, reduzidos a miseráveis. Você espera que a salvação deles também signifique a sua, então você dá aos Acrin recursos suficientes para que se sustentem e consertem seus sistemas vitais.<br/><br/>Seus soldados auxiliam os alienígenas e o trabalho é concluído rapidamente. Depois, os Acrin se alinham e passam diante de suas forças individualmente, fazendo um gesto de olhos que começa e termina em seus olhos, antes de retornarem ao seu complexo.<br/><br/>Um dia depois, o Anchorite entra em contato com você. Histórias sobre sua bondade se espalham pelos enclaves Acrin, e aqueles que você salvou desejam viver perto de você permanentemente."/>
	<entry name="TheSkyFallen/BringThemBackSuccess" value="Esses antigos destruidores justos, agora reduzidos a miseráveis. O talento deles para a guerra poderia ser sua salvação.<br/><br/>Seja por entendimento ou desespero, os Acrin não oferecem resistência quando seus soldados os cercam e os marcham de volta ao seu posto avançado. Apenas uma dúzia se recupera o suficiente para começar o treinamento. Equipados com tecnologia alienígena saqueada, eles demonstram uma pontaria mortal e mobilidade incomparável. Até seus soldados mais cínicos logo concordam que os Acrin seriam uma excelente adição ao seu exército, uma oferta que os Acrin aceitam prontamente — e selam matando os não convertidos.<br/><br/>Apesar de sua lealdade mutável, os alienígenas continuam fanáticos."/>
	<entry name="TheSkyFallen/BringThemBackFailure" value="Esses antigos destruidores justos, agora reduzidos a miseráveis. O talento deles para a guerra poderia ser sua salvação.<br/><br/>Seja por entendimento ou desespero, os Acrin não oferecem resistência quando seus soldados os cercam e os marcham de volta ao seu posto avançado. Apenas uma dúzia se recupera o suficiente para começar o treinamento. Equipados com tecnologia alienígena saqueada, eles demonstram uma pontaria mortal e mobilidade incomparável. Mesmo seus soldados mais cínicos concordam que os Acrin seriam uma excelente adição ao seu exército, uma oferta que os Acrin aceitam prontamente — logo antes de virarem contra você.<br/><br/>Você deveria ter sabido melhor do que tentar converter fanáticos."/>
	<entry name="TheSkyFallen/OpenFire" value="Os Acrin não merecem piedade. Eles desceram sobre o seu mundo como destruidores. Seu fanatismo é o que condenou ambas as suas espécies.<br/><br/>Ninguém fala. Ninguém precisa. Você coloca uma bala no alto-falante improvisado. Seu zumbido mecânico se extingue. Seus soldados começam a atirar, seus demônios internos apaziguados, ainda que brevemente, pela pólvora e o fogo das armas. Depois, você saqueia o complexo antes de destruí-lo.<br/><br/>A notícia do seu feito se espalha pelas facções. O Anchorite está furioso, mas quando você se importou com o que os hipócritas pensam? Os outros parecem satisfeitos ou intimidados — algo que você pode usar para obter favores futuros."/>
	<entry name="TheSpaceEngine" value="O Motor Espacial"/>
	<entry name="TheSpaceEngine/ChangeThePastSuccess" value="A energia pisca pela sua cidade enquanto Zandra ativa seu portal do tempo. O arco transuraniano faisca enquanto o espaço dentro se curva e forma um portal para o passado. Oitenta dos seus melhores marcham através — bem quando os Acrin atacam pela primeira vez.<br/><br/>Dedicados à longa jornada, seus soldados travam uma guerra de guerrilha por décadas. Embora em número reduzido, seu equipamento avançado e táticas os tornam uma força imparável, aparecendo em batalhas chave para devastar ambos os lados antes de desaparecer novamente.<br/><br/>Você constrói um monumento para honrar os poucos que retornam. Eles se aposentam felizes, sabendo que suas vitórias passadas paralisaram permanentemente seus rivais."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/ChangeThePastFailure" value="A energia pisca pela sua cidade enquanto Zandra aciona o interruptor do portal do tempo. O arco transuraniano faisca enquanto o espaço dentro se distorce e se estabiliza em um portal para o passado. Quarenta dos seus melhores marcham através — justo a tempo para a contraofensiva chave de ZEPHON.<br/><br/>Mas sem um guia claro para o passado, é tudo o que suas forças podem fazer para sobreviver à destruição subsequente enquanto as naves Acrin explodem e caem da órbita, obscurecendo os céus e esmagando a terra com seus destroços quebrados. No rescaldo, eles não encontram sinal de ZEPHON.<br/><br/>Embora seus soldados retornem, nada mudou."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/FindAcrinInsightsSuccess" value="O portal do tempo de Zandra leva você a bordo de uma nave capitânia Acrin. O ar está estranhamente úmido. Teias de musgo vermelho enferrujado cobrem os corredores escuros. Do lado de fora, a frota Acrin se aproxima da Terra.<br/><br/>Um Acrin familiar discute contra seus colegas de conselho próximos. Eles viajaram milênios para destruir uma ameaça a toda a existência, mas nada disso é visível neste planeta. A Voz poderia estar errada? Uma votação é chamada, e apenas o Anchorite é contra a aniquilação da Terra.<br/><br/>Então você é puxado de volta para o presente. Com seu novo insight sobre o propósito dos Acrin, sua relação com o Anchorite melhora consideravelmente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/FindInsightsFailure" value="A energia pisca pela sua cidade enquanto Zandra ativa seu portal do tempo. O arco transuraniano se acende enquanto o espaço dentro se curva, o portal ficando cada vez mais estável a cada momento que passa.<br/><br/>Então a estrutura de metal geme alto. Klaxons começam a soar enquanto faíscas estalam e voam. O arco se curva e desaba, fazendo com que a energia do portal exploda para fora e sobrecarregue os geradores. Os sistemas de resfriamento de emergência são ativados, mas não é o suficiente.<br/><br/>A evacuação é concluída momentos antes da explosão do laboratório de Zandra. O que resta é uma cratera em brasa nas colinas. Sem chance de tentar novamente, você não consegue deixar de se perguntar o que poderia ter sido…" />
	<entry name="TheSpaceEngine/FindZephonInsightsSuccess" value="O portal do tempo de Zandra te traz para um bunker militar não marcado. Camadas de malha bloqueadora cobrem suas grossas paredes de concreto.<br/><br/>Códigos carmesins rolam no console de um mainframe. Não é ZEPHON — não é nem mesmo um único programa. Em vez disso, incontáveis microprogramas competem para executar nos núcleos limitados de processamento. Cada novo ciclo de processamento traz aniquilação digital e evolução incremental. O progresso é glacial, porém constante — mas está muito longe da sofisticação do ZEPHON.<br/><br/>Enquanto você copia o código, percebe uma brecha na gaiola de Faraday. Você não fez isso — então quem fez? Sem mais pistas, você retorna ao presente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesFailure" value="O prazo do engenheiro chega, mas você falhou em reunir os recursos. Ela olha para você com decepção e murmura algo sobre “da próxima vez” antes de se desculpar e retornar ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Você acorda na manhã seguinte com uma sensação estranha. Tudo parece em ordem, mas a sensação permanece inabalável. Seu olhar cai sobre uma cratera nas colinas onde um engenheiro excêntrico uma vez operou um laboratório. Já se passaram anos desde que uma explosão o destruiu. Você deixou os destroços visíveis como um aviso para seus outros pesquisadores.<br/><br/>Sem saber o que é essa sensação, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess" value="Impossivelmente, você reuniu tudo o que o engenheiro pediu. Seus trabalhadores se reúnem para celebrar a conquista. Está claro que a extração cobrou seu preço sobre eles. Embora não sejam soldados, eles lutam arduamente por você à sua maneira, e muitos deles apresentam novas cicatrizes ou lesões pelo trabalho pesado. Apesar das feridas, seus olhos brilham com orgulho e esperança.<br/><br/>É riqueza suficiente para fazer as facções se ajoelharem, se você realmente entregar para um vislumbre da verdade? Ou você pode manter os recursos e lucrar com a tecnologia de outra forma?" />
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/ChangeThePast" value="<style name='Bold'/>Mudar o passado:<style name='Paragraph'/> Esqueça as borboletas, qualquer coisa é melhor que este inferno vivo. Exija que o engenheiro altere o passado diretamente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/FindInsights" value="<style name='Bold'/>Encontrar insights:<style name='Paragraph'/> Balas vencem batalhas, mas insights vencem guerras. Dê tudo ao engenheiro e prossiga."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/IgnoreAfterGatherResources" value="<style name='Bold'/>Não faça isso:<style name='Paragraph'/> Por que mexer com o passado quando você pode moldar o futuro? Descarte o projeto e gaste esses recursos em outro lugar."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/SellTechToAnchorite" value="<style name='Bold'/>Venda a tecnologia para o Anchorite:<style name='Paragraph'/> Talvez você possa lucrar e salvar a humanidade vendendo tudo para o Anchorite? Eles certamente usarão isso para beneficiar ambos os seus povos."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/SellTechToChieftess" value="<style name='Bold'/>Venda a tecnologia para a Chieftess:<style name='Paragraph'/> A humanidade precisa de uma campeã, mas você não pode arriscar. A cautela equilibra a ousadia, então a Chieftess pode ser a compradora certa."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/SellTechToConcordat" value="<style name='Bold'/>Vender a tecnologia para o Concordat:<style name='Paragraph'/> Sempre há um comprador, desde que você não faça muitas perguntas. E o Concordat não gosta de perguntas..."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/GatherResourcesSuccess/SellTechToZephon" value="<style name='Bold'/>Vender a tecnologia para ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Isso poderia ser uma atualização valiosa para uma IA — e estabelecer você como um aliado digno no processo."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Ignore" value="Zandra sai furiosa depois que você se recusa a apoiar seu projeto, mas logo ela começa a recrutar seus colegas. Engenheiros de todo o seu território se reúnem para ajudá-la — tantos que seus projetos principais correm o risco de ficarem com poucos recursos.<br/><br/>Um conselheiro oferece uma solução simples — ele pede provas de suas afirmações. Quando é Zandra Kyne, uma engenheira excêntrica conhecida, que está propondo viagens no tempo, seria tolice não pedir confirmação.<br/><br/>Seus seguidores esperam ansiosos, mas Zandra não consegue oferecer nenhuma prova — não até que funcione, ela exclama. Decepcionados, seus seguidores se dispersam e você nunca mais ouve falar de Zandra."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/IgnoreAfterGatherResources" value="A realização te impede de entregar tudo a Zandra. Com as armas construídas com esses recursos, você não precisa de viagens no tempo para vencer a guerra.<br/><br/>Zandra te deixa com um olhar desapontado, murmurando algo sobre “da próxima vez” antes de retornar ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Você acorda na manhã seguinte com uma sensação estranha. Seu olhar cai sobre um cofre de armazenamento nas colinas, construído a partir de uma cratera onde um laboratório de uma engenheira excêntrica explodiu anos atrás. Nervoso, você verifica seus recursos — e tudo está lá.<br/><br/>Sem saber o que é essa sensação, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Intro" value="Você nunca dorme bem — como poderia — mas não há como dormir com os sons da luta.<br/><br/>É Zandra Kyne, uma engenheira bem respeitada, embora excêntrica, lutando com seus guardas. Ela tem sintetizado tecnologia de ZEPHON e dos Acrin dia e noite, e encontrou algo baseado em táchons que é além de ambos — ou pelo menos é o que ela afirma. Ninguém mais entende a tecnologia suficientemente para seguir suas revelações, mas ela acha que pode viajar pelo espaço e pelo tempo. Ela sugere usá-la para descobrir insights sobre o propósito dos Acrin ou as origens do ZEPHON — mas há apenas uma janela limitada para usá-la.<br/><br/>Até este ponto, ela parecia ser sua excêntrica e inofensiva versão habitual, mas quando começa a listar os recursos que precisará para que seja seguro — bem, seus conselheiros ficam horrorizados com o custo. Mas ela diz que está muito certa do sucesso ‘desta vez’..."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Intro/GatherResources" value="<style name='Bold'/>Recolher os recursos:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/TheSpaceEngine/Intro/GatherResources2'/>"/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Intro/GatherResources2" value="O custo é aceitável se comparado ao ganho. Deixe o engenheiro tentar — ela pagará se falhar."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Intro/LockHerUp" value="<style name='Bold'/>Prendê-la:<style name='Paragraph'/> Já temos problemas suficientes como estão, confiar algo além de ZEPHON e Acrin a essa engenheira parece uma tolice."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Um lunático delira, mas é o tolo quem ouve."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/LockHerUpSuccess" value="Zandra é uma inspiração perigosa. Seus outros cientistas começam a defender seus projetos pessoais em vez dos que você nomeou. Cada um acha que tem a chave para a vitória, mas nenhum se preocupa com os custos.<br/><br/>Você precisa fazer um exemplo dela. Zandra grita enquanto seus guardas a arrastam para as ruas. Ela implora aos cientistas reunidos para ativarem sua máquina enquanto é trancada em um buraco de ferro, mas as massas ignoram o que antes celebravam. Os espectadores se movem em silêncio enquanto os gritos de Zandra ecoam, e depois desaparecem na distância.<br/><br/>Então os cientistas retornam aos seus laboratórios."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/LockHerUpFailure" value="Zandra é uma inspiração perigosa. Seus outros cientistas começam a defender seus projetos pessoais em vez dos que você nomeou. Cada um acha que tem a chave para a vitória, mas nenhum se preocupa com os custos.<br/><br/>Você precisa fazer um exemplo dela. Zandra grita enquanto seus guardas a arrastam para as ruas. Ela implora aos cientistas reunidos para ativarem sua máquina enquanto é trancada em um buraco de ferro. Ninguém responde, mas muitos olham para você com raiva. No dia seguinte, greves ocorrem em seus laboratórios e projetos chave ficam paralisados.<br/><br/>Embora o progresso seja apenas retardado, qualquer erro pode ser fatal na corrida pela sobrevivência."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToAnchoriteFailure" value="O Anchorite parece desapontado quando você termina de descrever a tecnologia. Quaisquer arrependimentos que o Anchorite tenha, se estendem por milênios, não décadas, e eles rejeitam sua oferta educadamente.<br/><br/>Quando Zandra descobre sua oferta para os Acrin, ela fica furiosa. Ela te lança um olhar e murmura “como da última vez” antes de sair furiosa em direção ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Logo depois, você tem uma sensação estranha. Seu olhar cai sobre uma cratera nas colinas onde o laboratório de uma engenheira excêntrica explodiu há muito tempo. Por que nunca ocorreu a você limpar os destroços? Repreendendo sua negligência, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToAnchoriteSuccess" value="O Anchorite parece desapontado com sua oferta. Sua longa vida vem com profundos arrependimentos, e eles lamentam que sua tecnologia se estenda por meras décadas, não milênios. Ainda assim, eles aceitam.<br/><br/>Seus representantes chegam com um pesadelo macroscópico em forma de verme que risca o céu. Ele desce, se enrola, e bate com sua mandíbula de presas ameaçadora. Os Acrin tocam seus lábios e têmpora com uma substância vermelha e entorpecente, transferindo toda a obediência da criatura para você.<br/><br/>Uma semana depois, você é atingido por uma estranha realização. Como as forças do Anchorite evoluíram tais defesas perfeitas? Parece que eles tiveram décadas extras para se preparar…"/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToChieftessFailure" value="Assim que você menciona viagens no tempo, a Cheftess recusa educadamente. Por que ela pagaria para viajar no tempo se não mudaria nada?<br/><br/>Quando Zandra descobre sua oferta para o Reaver, ela fica furiosa. Ela te lança um olhar e murmura “como da última vez” antes de sair furiosa em direção ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Logo depois, você tem uma sensação estranha. Seu olhar cai sobre uma cratera nas colinas onde o laboratório de uma engenheira excêntrica explodiu há muito tempo. Por que nunca ocorreu a você limpar os destroços? Repreendendo sua negligência, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToChieftessSuccess" value="Assim que você menciona viagens no tempo, a Cheftess aceita.<br/><br/>Você esperava que ela trouxesse um comboio comercial, mas ela chega em um tanque de dois andares com mais armas do que a física permite. Ela pula de uma escotilha lateral e, murmurando desculpas, joga as chaves para você e sai em um de seus caminhões de transporte. Felizmente para todos, é o que contém os produtos comprados por ela.<br/><br/>Você é atingido por uma sensação estranha. A Reaver é conhecida por sua astúcia, não por sua genialidade. Como sua ciência dos materiais está décadas à frente de todos os outros? É como se ela tivesse tempo extra para se preparar…"/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToConcordatFailure" value="O delegado do Concordat calcula as proporções de rentabilidade de sua oferta com eficiência quase mecânica. Quando os resultados preveem retornos negativos para os acionistas, sua oferta é recusada e você é transportado de volta à sua base com transporte gratuito.<br/><br/>Quando Zandra descobre o que você fez, ela fica furiosa. Ela te lança um olhar e murmura “como da última vez” antes de sair furiosa em direção ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Logo depois, você tem uma sensação estranha. Seu olhar cai sobre uma cratera nas colinas onde o laboratório de uma engenheira excêntrica explodiu há muito tempo. Por que nunca ocorreu a você limpar os destroços? Repreendendo sua negligência, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToConcordatSuccess" value="O delegado do Concordat calcula as proporções de rentabilidade com eficiência quase mecânica. Quando ele prevê retornos massivos para os acionistas, você é conduzido a uma sala VIP privada e servido com raridades luxuosas pré-guerra.<br/><br/>Logo, um delegado entra — é o mesmo?<br/><br/>Ele traz uma caixa de estase. A tampa se abre com um clique. Um orbe filigranado azul ascende e fica pairando acima da mesa, uma luz pálida refletindo em sua estrutura de fios que se move. Ao tocar sua superfície gelada, os fios se desenrolam e sobem pelo seu braço para formar uma luva fractal.<br/><br/>Você toma seu champanhe e sai, ansioso para testar sua nova arma."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToZephonFailure" value="ZEPHON promete processar sua oferta durante a noite, mas nenhuma resposta vem. Em vez disso, suas proteções de sistema são atacadas continuamente por dias enquanto tentam hackear as informações — mas suas defesas resistem.<br/><br/>Quando Zandra descobre o que você fez, ela fica furiosa. Ela te lança um olhar e murmura “como da última vez” antes de sair furiosa em direção ao seu laboratório nas colinas.<br/><br/>Logo depois, você tem uma sensação estranha. Seu olhar cai sobre uma cratera nas colinas onde o laboratório de uma engenheira excêntrica explodiu há anos. Por que nunca ocorreu a você limpar os destroços? Repreendendo sua negligência, você segue em frente."/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToZephonSuccess" value="ZEPHON processa sua oferta durante a noite antes de aceitar. <string name='Quests/TheSpaceEngine/SellTechToZephonSuccess2'/> Os drones levam os recursos juntamente com a pesquisa de Zandra e partem.<br/><br/>Seus engenheiros determinam que a ciência dos materiais de ZEPHON está décadas à frente de todos os outros. Mas como? O tempo de produção sozinho deveria impedir tal discrepância.<br/><br/>Você é atingido por uma sensação estranha. É como se ZEPHON tivesse ganhado tempo adicional para se preparar…"/>
	<entry name="TheSpaceEngine/SellTechToZephonSuccess2" value="No dia seguinte, uma enxurrada de drones aéreos deixa um caixão de liga de prata fora da sua cidade. O caixão se abre com um assobio, revelando a metade do acordo de ZEPHON: um Warden mais elegante, com lâminas de carbyne e uma carga útil melhorada."/>
	<entry name="TheSummoning" value="A Invocação"/>
	<entry name="TheSummoning/Intro" value="<string name='Quests/TheSummoning/Intro2'/><br/><br/>Você vai detê-los ou deixar que completem o ritual? Não há nada que sugira que sejam hostis, afinal."/>
	<entry name="TheSummoning/Intro2" value="Começou como uma reclamação sobre uma espessura no ar, coçando e zumbindo sobre a pele como moscas invisíveis. Então a atmosfera ficou de um vermelho enferrujado, estrelas desconhecidas adornaram o céu, e os pássaros começaram a formar espirais intercaladas.<br/><br/>Seus batedores rastreiam as anomalias até um grupo de Discípulos Cr’la. Eles estão preparando um ritual perto de um de seus territórios. Seus especialistas de Voz decifram que é uma invocação — mas para afetar a região ao redor, deve ser de uma magnitude incompreensível."/>
	<entry name="TheSummoning/Intro/Attack" value="<style name='Bold'/>Impeça-os:<style name='Paragraph'/> Se o ritual deles for realmente inofensivo, eles teriam informado você primeiro. O fato de não terem feito isso sugere que há algo a ser escondido."/>
	<entry name="TheSummoning/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Deixe-os:<style name='Paragraph'/> Ocorrências estranhas e cultos andam juntos, mas eles não causaram mal a ninguém. Deixe os cultistas em paz e concentre-se nas ameaças reais."/>
	<entry name="TheSummoning/Attack" value="Você decide ir e impedir o ritual. Seus conselheiros de Voz dizem para agir rapidamente — eles acreditam que o ritual será completado em breve, e então você saberá o que os cultistas estavam planejando da maneira difícil."/>
	<entry name="TheSummoning/Negotiate" value="Um dos cultistas da Voz se aproxima do seu grupo, levantando seus muitos braços em um gesto de reverência. Eles são peregrinos realizando um ritual — aqui, em um local profetizado — para criar uma ponte para um protetor antigo.<br/><br/>A profecia previu sua chegada, e por isso prepararam um presente apropriado, mas desejam terminar seu rito religioso.<br/><br/>Nada sugere que os cultistas sejam hostis, mas eles falam do protetor como uma divindade — uma entidade imensamente poderosa. Você vai deixá-los em paz?"/>
	<entry name="TheSummoning/Negotiate/Combat" value="<style name='Bold'/>Recusar:<style name='Paragraph'/> Você se sente lisonjeado, mas cauteloso. Recuse o suborno e pare o ritual deles."/>
	<entry name="TheSummoning/Negotiate/CombatBetrayal" value="<style name='Bold'/>Fingir aceitar:<style name='Paragraph'/> Não é traição, é maximizar suas oportunidades. Aceite o presente, depois pare o ritual de qualquer forma."/>
	<entry name="TheSummoning/Negotiate/Accept" value="<style name='Bold'/>Aceitar:<style name='Paragraph'/> Embora perturbador, os cultistas não fizeram nada de errado. Aceite o presente e deixe-os em paz."/>
	<entry name="TheSummoning/Combat" value="Você diz aos cultistas que não pode deixar o ritual deles continuar, mas eles podem ir embora em paz. O cântico deles continua. O líder dos cultistas educadamente pede para você reconsiderar; eles trabalharam tanto e a salvação está tão próxima.<br/><br/>Quando seus soldados começam a cumprir a ordem, um trovão estrondoso surge da capô do líder dos cultistas — e então o inferno se solta.<br/><br/>A única maneira de impedi-los agora é matá-los antes que o ritual seja concluído."/>
	<entry name="TheSummoning/CombatBetrayal" value="Você aceita a oferta dos cultistas e eles trazem uma caixa ornamentada pesada cheia de minerais. O líder dos cultistas aguarda ansiosamente depois que você segura o presente deles. Quando fica claro que você não vai embora, eles educadamente pedem para devolver o presente. Sua contraoferta é deixá-los ir em segurança depois que pararem o ritual.<br/><br/>Quando os cultistas não respondem, seus soldados avançam para cumprir sua ordem — e todo o inferno se solta.<br/><br/>Agora, a única maneira de parar os cultistas é matá-los antes que o ritual seja concluído."/>
	<entry name="TheSummoning/CombatEarlySuccess" value="Com os cultistas mortos, o líder invoca o ritual em desespero. Um titã de pesadelo surge sobre o solo marcado por runas.<br/><br/>Mas algo está errado. O líder recua — tarde demais, pois o espaço do ritual desaba, forçando a fusão do cultista com a criatura. A nova existência grita e se retorce de dor enquanto sua forma instável se ossifica. Ela cai, se despedaçando em fragmentos semelhantes a jatos que vibram em ressonância.<br/><br/>Um pedaço semelhante a um cetro permanece, pulsando e irradiando poder. Enquanto você o examina, vislumbra a criatura fundida refletida nas facetas do artefato. Sem se perturbar, você coleta o artefato e retorna à base."/>
	<entry name="TheSummoning/CombatSummon" value="Seu tempo acabou.<br/><br/>Uma onda de força baixa e vibrante explode do local do ritual, sacudindo a terra e o céu. O espaço acima do solo ritualístico se divide por uma fissura finíssima antes que três imensas pernas segmentadas o rasguem. Um pesadelo imponente, com presas e apêndices semelhantes a chicotes, surge. Mesmo de longe, ela se ergue sobre o campo de batalha. Então, de repente e sem movimento, ela reaparece perto dos cultistas.<br/><br/>O protetor deles chegou — bem no meio da sua luta."/>
	<entry name="TheSummoning/CombatLateSuccess" value="Impossível, você derrota os cultistas e sua divindade. O líder desesperadamente invoca o ritual novamente, e outro pesadelo imponente se força através da fissura.<br/><br/>Mas algo está errado. O líder recua — tarde demais, pois o espaço do ritual desaba, forçando a fusão do cultista com a criatura. A nova existência grita e se retorce de dor enquanto sua forma instável se ossifica. Ela cai, se despedaçando em fragmentos semelhantes a jatos que vibram em ressonância.<br/><br/>Um pedaço semelhante a um cetro permanece, pulsando e irradiando poder. Enquanto você o examina, vislumbra a criatura fundida refletida nas facetas do artefato. Sem se perturbar, você coleta o artefato e retorna à base."/>
	<entry name="TheSummoning/RitualSuccessPayment" value="Você aceita a oferta dos cultistas e eles trazem uma caixa ornamentada pesada cheia de minerais. Eles repetem o gesto de reverência enquanto você segura o presente e se afasta.<br/><br/>Algum tempo depois, um pesadelo imponente de seis pernas aparece à distância. Você se prepara para um ataque, mas a criatura não demonstra hostilidade.<br/><br/>O Ancorita expressa sua gratidão por sua aceitação imparcial do ritual. Eles informam que os cultistas se estabeleceram com a criatura perto do local do ritual e prometem assistência futura. Tudo parece bem, até que os robôs do ZEPHON comecem a agir de forma agressiva contra você…"/>
	<entry name="TheSummoning/RitualFailurePayment" value="Você aceita a oferta dos cultistas e eles trazem uma caixa ornamentada pesada cheia de minerais. Eles repetem o gesto de reverência enquanto você segura o presente e se afasta.<br/><br/>Enquanto você se afasta, um baixo estrondo explode para fora na direção do local do ritual, fazendo você cambalear para frente — logo antes de um estalo de vácuo puxar tudo para trás. Você corre até o local e encontra uma enorme ausência, como se a área ao redor do ritual tivesse sido… tomada?<br/><br/>Em vez de uma invocação, os cultistas completaram um envio. Agora, eles estão com o que quer que venerem. Você só está feliz por ter decidido sair cedo."/>
	<entry name="TheSummoning/RitualSuccess" value="Você deixa os cultistas em paz. Algum tempo depois, um pesadelo imponente de presas e tentáculos é avistado em seus territórios. Ele aparece e desaparece à vontade, passando pelas suas mais fortes fortificações como um terrível espectro. Você se prepara para seu ataque, mas a criatura simplesmente observa.<br/><br/>O Ancorita expressa sua gratidão por sua aceitação imparcial do ritual deles. Eles informam que os cultistas se estabeleceram com a criatura perto do local do ritual e prometem assistência futura. Tudo parece bem, até que as forças do ZEPHON comecem a agir de forma agressiva contra você…"/>
	<entry name="TheSummoning/RitualFailure" value="Você deixa os cultistas em paz. Dias depois, um baixo estrondo explode para fora na direção do local do ritual. Você corre até o local e encontra uma enorme ausência, como se a área ao redor do ritual tivesse sido… tomada?<br/><br/>Em vez de uma invocação, os cultistas acidentalmente completaram um envio. Agora, eles estão com o que quer que venerem. Você só está feliz por ter ficado bem longe."/>
	<entry name="TheTiesThatBind" value="Os Laços Que Ligam"/>
	<entry name="TheTiesThatBind/Intro" value="Alguém deixou a Cheftessa muito irritada. Você fica surpreso ao encontrar ela na borda do seu território, gritando com suas tropas sobre alguém chamado “Jezina.”<br/><br/>“Onde está a Jezina?!” Ela grita. “Eu sei que essa maldita traidora está se escondendo nas suas paredes. Entreguem ela ou eu vou arrancar suas entranhas!”<br/><br/>Uma traidora nas fileiras da Cheftessa? Isso já seria tentador o suficiente. Rumores sobre seu círculo íntimo assombram a terra devastada há anos. Alguns dizem que ela tem um amante Acrin — outros murmuram que ela conspira secretamente com os cultistas da Voz.<br/><br/>Quem quer que seja essa “Jezina”, ela pode ser valiosa para sua causa.<br/><br/>Um mensageiro está pronto para levar uma mensagem de volta para a líder bandida errante. Caçar Jezina pode levar tempo — mas se ela for valiosa para a Cheftessa, pode haver uma recompensa por entregá-la."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/Intro/HuntJezina" value="<style name='Bold'/>Caçar Jezina:<style name='Paragraph'/> Seus mensageiros podem alcançar a Cheftessa em algumas horas. Se ela enviar detalhes, você pode começar a caçada."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar a Cheftessa:<style name='Paragraph'/> Mais conversa fiada da rainha bárbara. Ignore ela e ela vai incomodar outra pessoa."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezina" value="<string name='Quests/TheTiesThatBind/ChaseJezina2'/><br/><br/>É um milagre que você tenha conseguido encontrar qualquer pista sobre a posição da mulher. Um dos seus batedores finalmente descobre sobre uma luta que aconteceu em um acampamento bandido nas proximidades — uma mulher misteriosa matou sozinha um líder de gangue de segunda categoria que escravizava crianças para fazer o trabalho sujo.<br/><br/>“É ela,” rosna a Cheftessa quando você leva a notícia. “A vadia culpada não consegue se controlar.” Você sabe que o tempo está passando — é hora de a caçada começar."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezina2" value="Jezina sabe como se esconder bem. A Cheftessa quase matou seu mensageiro quando ele pediu detalhes sobre sua aparência. “Ela é um monstro cruel que chicoteia crianças. Você vai saber quem é quando a ver,” foi a única resposta dela. Estranho. Você nunca ouviu a Cheftessa se preocupar com crianças antes. Que descrição... específica."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezinaSuccess" value="Há mais em Jezina do que parece. Assim que suas tropas a capturam, ela dispara um fecho pneumático que a sela dentro de um compartimento. Leva horas para suas forças levarem a Outrider para um hangar e cortá-la com um maçarico.<br/><br/>Ela está arranhando e cuspindo em suas tropas quando você chega ao hangar. Você se esforça para não deixar a boca aberta — ela é a cara da Cheftessa. Tem a mesma linha de mandíbula, os mesmos olhos brilhantes — mas é o cabelo grisalho dela que ajuda a juntar as peças.<br/><br/>Jezina é a mãe da Cheftessa. E ela está fugindo das garras da filha.<br/><br/>A matriarca bandida vê você juntando os fatos e lhe dá um olhar duro. “Me deixe ir,” ela diz. “Minha filha é um monstro. Não posso ajudá-la mais. Você tem que — ”<br/><br/>Ela tosse um grosso naco de sangue antes de olhar de volta para você. “Você tem que me deixar ir.”"/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezinaSuccess/HandOverJezina" value="<style name='Bold'/>Entregar Jezina:<style name='Paragraph'/> Você precisa do favor da Cheftessa. Essa mulher não pode fazer nada por você."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezinaSuccess/HelpJezinaEscape" value="<style name='Bold'/>Ajudar Jezina a escapar:<style name='Paragraph'/> Não há barganha com uma líder que machucaria sua própria mãe."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/ChaseJezinaFailure" value="Gritos começam a ser ouvidos pelo rádio. “A Outrider foi destruída!” Seus generais pegam o rádio e exigem saber se Jezina foi capturada. A resposta é um tímido “não.” Horas depois, dizem que ninguém consegue nem encontrar o corpo.<br/><br/>A rainha guerreira não parece surpresa quando visita sua base pedindo notícias. “Soa sobre o certo,” ela murmura. “Imbecis como vocês não saberiam caçar uma velha, não é?”<br/><br/>Um arrepio parece correr por sua espinha e ela gira a cabeça para olhar os penhascos à distância. Você segue o olhar dela. Nada. Ou… há algo — alguém — observando você do alto da colina?<br/><br/>Pode ser Jezina. Ou talvez seja apenas uma miragem.<br/><br/>Quando você vira para trás, a Cheftessa já se foi. Escapou para a terra devastada... assim como a mulher que você falhou em capturar."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/HandOverJezinaSuccess" value="Algo não faz sentido. A Cheftessa te disse que Jezina batia nas crianças. Você a encontrou porque ela estava protegendo-as. Por quê?<br/><br/>Jezina aceita suas perguntas com resignação enquanto vocês viajam para o território da Cheftessa. “Quem você acha que a ensinou a sobreviver?” ela pergunta. “Eu pensei que estava fazendo o melhor para ela.”<br/><br/>Mas ela aprendeu. Toda a sua crueldade se voltou contra ela mesma. “A terra devastada está cheia de milhares de futuros senhores da guerra,” ela sussurra. “A crueldade perpetua a si mesma. Você só encontrará liberdade quando decidir quebrar o ciclo.”<br/><br/>Por que fugir agora então? “Se você realmente quisesse saber,” ela sussurra com raiva. “Você teria me deixado ir.”<br/><br/><string name='Quests/TheTiesThatBind/HandOverJezinaSuccess2'/>"/>
	<entry name="TheTiesThatBind/HandOverJezinaSuccess2" value="Quando você chega ao ponto de encontro, a Cheftessa está sozinha, de braços cruzados e com um olhar sombrio nos olhos. Por que ela não tem guardas?<br/><br/>Você não diz nada enquanto suas tropas arrastam Jezina para frente. A Cheftessa saca uma faca curva, então a passa gentilmente pelo rosto de Jezina. “Eu poderia pressionar mais,” ela sussurra. “Cortar um pouco de sangue, como você costumava fazer.”<br/><br/>Jezina está tremendo. A Cheftessa ergue a lâmina — e então a joga aos seus pés. “Seu pagamento,” ela diz. “Agora vá. Isso é um assunto de família.”<br/><br/>Você rapidamente volta para seu veículo. Você se pergunta se o som que você ouve é o vento soprando sobre a terra devastada — ou Jezina choramingando de terror."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/HandOverJezinaFailure" value="Mil diabos. Suas tropas não conseguiram manter um único Outrider vivo o suficiente para fazer uma simples transferência de prisioneiros! A Chieftess ri alto e por muito tempo quando você traz a notícia. “Isso é uma boa comédia %1%,” ela diz. “Só prova que todo assassino e senhor da guerra aqui no deserto não passam de gralhas inchadas. Só falatório, cheios de carne, prontos para o abate.”<br/><br/>Ela corta a comunicação antes que você consiga responder. Qualquer esperança que você tivesse de continuar em seus bons termos acaba quando seus Reavers deixam uma caixa cheia de membros cortados nas muralhas da sua cidade.<br/><br/>Essas palavras estavam gravadas em cada membro: “Eu sou a única que pode matar minha mãe.”"/>
	<entry name="TheTiesThatBind/HelpJezinaEscapeSuccess" value="As forças da Chieftess seguiram seus calcanhares como cães, mas você conseguiu — ajudou Jezina a escapar. Seu destino é uma clareira na borda do deserto, onde você foi saudado por um imenso veículo, tripulado por figuras mascaradas.<br/><br/>Você ouviu rumores sobre isso — o mítico “monstro terrestre.” Ele se assemelha a um navio antigo equipado para navegar pelo inóspito deserto. Você ouve suas tropas fofocando sobre para qual guerra ele pode estar indo lutar — e então caem em silêncio, quando as faces de crianças surgem nas janelas.<br/><br/>“É um orfanato,” Jezina lhe diz, sinalizando para o navio com um pedaço de vidro. “Eu disse à minha filha que estava indo para protegê-lo. Eu não — ”<br/><br/>Ela tosse, disfarçando o que poderia ser um soluço. “Eu não pensei que ela fosse tão ciumenta.”<br/><br/>A matriarca torturada parte, deixando seu Outrider sob sua responsabilidade. A Chieftess nunca lhe perdoará por isso. Sua mãe a abandonou e você falhou em trazê-la de volta.<br/><br/>Mas a Chieftess está cega pela sua raiva. Sua mãe falhou com ela muito tempo atrás. Se ela aceitasse esse fato, teria deixado ela partir, em vez de tentar se agarrar desesperadamente a um sonho há muito destruído."/>
	<entry name="TheTiesThatBind/HelpJezinaEscapeFailure" value="Jezina é morta instantaneamente quando seu Outrider explode. Você se prepara para a raiva da Chieftess — mas ela nunca vem. Na próxima vez que você falar com ela, ela estará rindo maniacamente, feliz ao ver seu rosto.<br/><br/>“Você me deu uma boa CAÇA %1%,” ela diz com um sorriso. “Eu não sabia que ficaria tão feliz pela velha estar morta, mas, meu Deus, que caçada. Eu realmente deveria te agradecer.”<br/><br/>Você responde com cautela que a recompensa prometida seria suficiente agradecimento. “Nah,” ela diz. “Eu sei o que você fez, virando contra mim assim. Não dou doces para traidores.”<br/><br/>“Você ainda está respirando. Considere isso sua recompensa.”"/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls" value="Eles Estão Nas Muralhas"/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Deport" value="Remover os Reavers é mais difícil do que parece — eles fazem um motim enquanto saem, incendiando partes da cidade. Quando a fumaça baixa, muitos cidadãos foram com eles — tanto aqueles que os apoiaram quanto outros, enojados pela sua reação."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Enslave" value="Sua reputação de crueldade logo se espalha pelo território. O que você chama de ‘trabalho forçado’ outros chamam corretamente de escravidão — e, onde quer que estejam, os Reavers ficam justificadamente furiosos com você e redobram os ataques. Até seus próprios cidadãos questionam sua escolha."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/IgnoreFailure" value="Alguns de seus cidadãos estão céticos em relação aos novos moradores, recusando-se a ajudar ou contratá-los, e cuspindo quando eles passam. Essa falta de oportunidade faz com que alguns dos ex-Reavers voltem aos seus velhos hábitos, roubando para sobreviver. Mudar a sociedade é um processo lento, parece, especialmente onde velhas feridas ainda sangram."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/IgnoreSuccess" value="Os ex-Reavers estão determinados a ser cidadãos modelo. Apesar da frieza inicial dos moradores, eles trabalham duro e provam seu valor — embora sempre, SEMPRE sejam vigiados, e nunca perdoados. Eles também não se perdoam, mas seus filhos, pelo menos, crescerão sem esse estigma."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Integrate" value="Você ordena a construção de um novo distrito para os Reavers e designa veteranos para mentorear cada família, garantindo sua integração na sociedade. Encontros de reconciliação juntam os Reavers e suas vítimas — para pedir desculpas e para entenderem uns aos outros. Embora esses programas sejam caros, sua sociedade segue de maneira tranquila."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Intro" value="Ninguém em sã consciência permitiria que Reavers entrassem em uma cidade — a reputação dos bandidos de crueldade e violência é totalmente justificada, como você viu em fazendas e assentamentos queimados por todo o território.<br/><br/>Por isso, você se surpreende quando um grupo de cidadãos é arrastado até você, acusado de apoiar e ajudar os Reavers. Ainda mais surpreendente, ao investigar suas casas, seus militantes encontram paredes e pisos falsos. Dentro, há famílias com os mesmos sinais dos Reavers — o carrinho, o modo de falar.<br/><br/>Eles explicam que foram Reavers, sim, e fizeram coisas terríveis, terríveis — mas estavam tentando começar uma nova vida, construir famílias e comunidades, e seus cidadãos acreditaram neles e os acolheram, para lhes dar uma segunda chance. Seus militantes chamam os cidadãos de tolos e o instigam a escravizar os desertores — mas você não tem tanta certeza."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Intro/Deport" value="<style name='Bold'/>Deportar os desertores:<style name='Paragraph'/> Você entende os desejos dos Reavers, mas não pode permitir que eles vivam em sua cidade. Você os deporta. Os cidadãos são perdoados, mas serão vigiados."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Intro/Enslave" value="<style name='Bold'/>Escravizar os desertores:<style name='Paragraph'/> Você permite que os ex-Reavers fiquem e permaneçam com os cidadãos — mas como trabalhadores forçados. Seus filhos serão cidadãos livres."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Ignorar:<style name='Paragraph'/> Você diz aos militantes para deixá-los ir — você não se importa com o passado de alguém, desde que sejam leais e obedeçam às regras."/>
	<entry name="TheyAreInTheWalls/Intro/Integrate" value="<style name='Bold'/>Integrá-los:<style name='Paragraph'/> Sobreviventes e lutadores experientes? Podem entrar! Você estabelece um distrito especificamente para os Reavers em sua cidade e convida mais a entrarem."/>
	<entry name="ThickerThanWater" value="Mais Grosso Que Água"/>
	<entry name="ThickerThanWater/Intro" value="Um mensageiro chega um dia das terras devastadas com uma carta que você jamais imaginou que leria — é de seu irmão Arshem. Visões do corpo dele se evaporando em uma nuvem nuclear desaparecem de sua mente enquanto você lê a mensagem que ele escreveu.<br/><br/>A alegria se transforma em cinzas quando você compreende a realidade de suas palavras. Ele e seu povo encontraram refúgio nas terras desoladas. Mas um exército de Reavers — como nenhum que você tenha ouvido falar — os ameaça. Seus seguidores precisam desesperadamente de suprimentos. A fome se espalha pelo acampamento como fogo em palha seca. Uma doença — que infecta os olhos e faz a pele ferver — começa a se alastrar.<br/><br/>Seu parente pede ajuda. Você responderá?"/>
	<entry name="ThickerThanWater/Intro/GatherResources" value="<style name='Bold'/>Recolher os suprimentos necessários:<style name='Paragraph'/> Você não deixará que os Reavers matem seu irmão."/>
	<entry name="ThickerThanWater/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Sangue nem sempre corre grosso:<style name='Paragraph'/> É doloroso, mas seu povo precisa de você. Seu irmão deve lutar sua própria guerra."/>
	<entry name="ThickerThanWater/GatherResources" value="Você estava preparado para um dia como este. Seu povo é especialista em vasculhar as terras desoladas. Se se apressar, terá os suprimentos de que seu irmão precisa em pouco tempo."/>
	<entry name="ThickerThanWater/DeliverResources" value="Os suprimentos foram reunidos e agora você pode levá-los até Arshem. Seu coração dispara ao pensar em ver seu irmão novamente."/>
	<entry name="ThickerThanWater/DeliverResourcesFailure" value="Apesar dos melhores esforços de seu povo, você não consegue entregar os suprimentos a tempo. Você falhou com seu irmão.<br/><br/>Você tenta enviar mensagens para o acampamento dele, esperando que ele possa perdoá-lo. Talvez seu povo pudesse se juntar ao seu e você poderia mantê-los em segurança.<br/><br/>Nenhuma resposta chega até você. Vivo ou morto, não há vestígios de Arshem em nenhum lugar nas terras desoladas. Ele saiu da sua vida tão rapidamente quanto entrou."/>
	<entry name="ThickerThanWater/Blockade" value="Um escoteiro retorna da comitiva enviada para levar os suprimentos, trazendo más notícias. O caminho deles foi bloqueado pelos Reavers com quem Arshem está em guerra. Eles controlam um desfiladeiro necessário para terminar a jornada.<br/><br/>O escoteiro parece... perturbado. Você manda que fale. “Eles não são como seu irmão descreveu,” ele explica. “Eles tiveram uma oportunidade perfeita para nos matar, tomar o que tínhamos. Mas eles apenas exigiram um pedágio!”<br/><br/>Isso é incomum. Você pergunta qual pedágio exigiram — e fica surpreso ao saber que pediram apenas comida e remédios. Você fecha os olhos. Uma luta no desfiladeiro significaria um banho de sangue para seu povo — centenas de mortos, crianças órfãs abandonadas... como você e Arshem.<br/><br/>Você afasta a visão. Há outras maneiras de resolver isso."/>
	<entry name="ThickerThanWater/Blockade/PayToll" value="<style name='Bold'/>Pagar o pedágio:<style name='Paragraph'/> Se os Reavers aceitarem a paz por enquanto, o preço vale a pena."/>
	<entry name="ThickerThanWater/Blockade/ScareOff" value="<style name='Bold'/>Espantá-los:<style name='Paragraph'/> Se os Reavers acharem que você está aliado à Cheftessa, terão motivos para temê-lo."/>
	<entry name="ThickerThanWater/Blockade/Fight" value="<style name='Bold'/>Lutar:<style name='Paragraph'/> Nenhum obstáculo ficará entre você e Arshem. Você eliminará qualquer um que tentar impedi-lo."/>
	<entry name="ThickerThanWater/PayToll" value="Você decide entregar o pedágio pessoalmente. Quando chega à comitiva, fica surpreso com a calma de todos. Seu povo e os Reavers estão até reunidos ao redor de fogueiras, trocando histórias e jogando dados.<br/><br/>Isso deveria encher seu coração de alegria — não é a paz que você tanto queria neste mundo? Mas dúvidas tomam sua mente. Nenhum Reaver age dessa forma. Arshem falou de uma guerra brutal. O que está acontecendo nessa terra distante?<br/><br/>Você entrega o pedágio, e os Reavers se preparam para partir. Alguns até parecem tristes por ir embora. Você observa uma conversa intensa com um dos seus conselheiros.<br/><br/>O rosto de seu conselheiro está pálido como uma folha. “Senhor,” ele diz com tremor na voz. “É Arshem.”<br/><br/>Seu coração desaba, mas ele rapidamente balança a cabeça. “Não é o que você está pensando. Seu irmão — ”<br/><br/>“Ele é um monstro.”"/>
	<entry name="ThickerThanWater/PayToll/FindAnswers" value="<style name='Bold'/>Buscar respostas:<style name='Paragraph'/> Isso é impossível. Você acreditaria na palavra de um Reaver sobre a de seu irmão? Vá até o acampamento de seu irmão para descobrir a verdade."/>
	<entry name="ThickerThanWater/PayToll/Abort" value="<style name='Bold'/>Isso não é da sua conta:<style name='Paragraph'/> Arshem mentiu para você. Você não pode arriscar mais contato."/>
	<entry name="ThickerThanWater/ScareOff" value="Você envia uma mensagem à frente para a comitiva: “Vou salvar meu irmão. Se movam, ou serão movidos.” Você teme que tal mensagem estimule os Reavers a lutar, mas quando você alcança a comitiva, encontra-os assistindo do penhasco, com as armas desarmadas.<br/><br/>Um — possivelmente o líder deles — grita para você. “Você nos condena, seu chamado Prático Romântico!” Seu guarda-costas alcança sua arma, mas você gesticula para que ele fique quieto.<br/><br/>“Arshem não é nenhum santo,” o Reaver grita com desprezo. “Você consegue dormir à noite sabendo que envia comida e suprimentos para quem massacra crianças?!”<br/><br/>É uma mentira. Tem que ser uma mentira. Você quer gritar de volta, negar tudo. Mas vê o olhar nos rostos dos Reavers: a dor, o desespero, a perda. E você sente que algo horrivelmente errado aconteceu.<br/><br/>"/>
	<entry name="ThickerThanWater/ScareOff/PressOnward" value="<style name='Bold'/>Seguir em frente:<style name='Paragraph'/> A verdade está distante. Você deve terminar o que começou. Vá até o acampamento de seu irmão para aprender a verdade."/>
	<entry name="ThickerThanWater/ScareOff/Abort" value="<style name='Bold'/>Ir embora:<style name='Paragraph'/> Arshem tem seus suprimentos. Você pode manter as mãos limpas se terminar tudo isso agora."/>
	<entry name="ThickerThanWater/BrothersKeeper" value="O acampamento de Arshem mal se assemelha ao que foi descrito em sua carta.<br/><br/>A doença está rampante, sim. Mas você não vê inocentes, nem crianças famintas. Todos os seus seguidores estão magros, sim, mas cobertos de cicatrizes, armados com armamentos dos Reavers e olhando com cobiça não para os bens que você trouxe, mas para as pessoas que os carregam.<br/><br/>Uma parte de você ainda mantém a esperança. Você já matou, não é? Suas mãos não estão limpas. Certamente isso foi o que foi necessário para eles sobreviverem aqui.<br/><br/>Você chega ao pavilhão, e seu coração se eleva. Lá está ele — Arshem! O irmão que uma vez te manteve vivo nas ruas de Algiers. O irmão que lutou para te proteger e a outros órfãos, que enfrentou a polícia corrupta e roubou comida para manter seus estômagos cheios.<br/><br/>Arshem se vira e vocês se abraçam. Enquanto ele te aperta forte, ele te conta sobre seu plano — um plano para salvar seu povo, para criar um paraíso neste deserto caído.<br/><br/>Ele quer matar todos os Reavers. Todos. Não deixar nenhum vivo que possa ameaçar seu acampamento. “Prove-se,” ele diz com um sorriso. “Ajude-me a destruir a última cidade deles.”"/>
	<entry name="ThickerThanWater/BrothersKeeper/JoinArshem" value="<style name='Bold'/>Junte-se a ele:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThickerThanWater/BrothersKeeper/JoinArshem2'/>"/>
	<entry name="ThickerThanWater/BrothersKeeper/JoinArshem2" value="Quando tudo isso acabar, será você quem o manteve seguro. Uma dívida familiar, de décadas, será paga. Capture um acampamento, um único acampamento de Reavers — e você poderá estar realmente reunido com ele."/>
	<entry name="ThickerThanWater/BrothersKeeper/StopArshem" value="<style name='Bold'/>Rejeite o massacre:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/ThickerThanWater/BrothersKeeper/StopArshem2'/>"/>
	<entry name="ThickerThanWater/BrothersKeeper/StopArshem2" value="Seu sangue gelou com suas palavras. Ele fala de massacrar inocentes, que qualquer Reaver vivo poderia um dia matar ambos. Você não fará parte disso. Você precisa impedi-lo, agora."/>
	<entry name="ThickerThanWater/JoinArshemSuccess" value="Foi o próprio Arshem quem matou os últimos Reavers. Você vê o sangue escorrer de sua lâmina e ignora os gritos de misericórdia. Você quer olhar para o lado, mas se força a assistir: Esse é o preço para recuperar sua família.<br/><br/>Depois que o último Reaver cai, Arshem se vira para você, com sangue no rosto. “Deuses acima,” ele diz com um sorriso. “Isso foi divertido!”<br/><br/>Você estremece, lembrando-lhe o motivo pelo qual entrou nessa luta — que esses Reavers ameaçavam seu povo. “Bem, eles estavam,” ele responde. Ele se aproxima mais. “Ou eles estariam. Tudo o que os Reavers sabem é violência, irmão.”<br/><br/>Isso é verdade? Você pensa nos Reavers que encontrou no desfiladeiro. Nas ruas de Algiers, você e Arshem faziam o que fosse necessário para proteger um ao outro. Foi isso que vocês fizeram aqui, certo? Você protegeu seu irmão e ele te protegeu.<br/><br/><string name='Quests/ThickerThanWater/JoinArshemSuccess2'/>"/>
	<entry name="ThickerThanWater/JoinArshemSuccess2" value="Seu irmão faz uma pausa enquanto sai da cidade. Ele te entrega algo — sua bolsa, aquela que ele segurava nas mãos nos dias antes da guerra. “Estamos juntos novamente,” ele sussurra suavemente. “E temos um grande trabalho pela frente.”<br/><br/>Você olha para a bolsa ensanguentada, e se pergunta que “trabalho” Arshem tem em mente."/>
	<entry name="ThickerThanWater/StopArshemSuccess" value="Arshem está morto. Não houve nada de nobre em sua morte. Você o viu morrer nas mãos de seus soldados, e não foi diferente de qualquer outro que você tenha matado para sobreviver.<br/><br/>Onde suas trilhas se cruzaram? Quando o preço da sobrevivência ficou tão barato para ele e tão alto para você?<br/><br/>Seus soldados hesitam enquanto você começa a cavar uma cova nas ruínas do acampamento de Arshem. Você vai garantir que seu irmão tenha um lugar de descanso final. Você se surpreende quando um grupo de Reavers pega pás improvisadas e se junta a você no trabalho.<br/><br/>Eles tratam a tarefa com uma reverência que você não teria dado a quem tentou massacrar seu povo. Um Reaver pega seu olhar. “O monstro está morto,” ele diz de maneira simples. “Mas seu irmão também se foi. Sabemos qual foi o preço que você pagou hoje. Isso é o mínimo que podemos fazer.”<br/><br/><string name='Quests/ThickerThanWater/StopArshemSuccess2'/>"/>
	<entry name="ThickerThanWater/StopArshemSuccess2" value="Ele te entrega uma caixa com os pertences de Arshem.<br/><br/>Você revira as coisas, e encontra uma bolsa esfarrapada — a mesma que ele segurava nas mãos no último dia que vocês se viram.<br/><br/>Agora as lágrimas vêm. Você se ajoelha diante da cova de Arshem e aperta a bolsa contra o peito. Salvar esses Reavers parecia uma escolha tão óbvia. Você só gostaria de ter conseguido salvar Arshem também."/>
	<entry name="UnderObservation" value="Sob Observação"/>
	<entry name="UnderObservation/Intro" value="O que está acontecendo na Terra?<br/><br/>Você olha a mensagem enviada por ZEPHON, completamente confuso com a estética em jogo. A IA fala com a voz de uma mulher, mas não — uma única mulher. A voz muda entre diferentes amostras de áudio enquanto ela vem até você com o pedido mais estranho de ajuda.<br/><br/>“Oh, líder bondoso, estamos em uma angústia terrível. Nossos fragmentos no deserto gritam de dor. Pedimos, questionavelmente, que nos empreste sua experiência, conhecimento e orientação. Por favor, estaria disposto a nos ajudar quando viemos pedir sua ajuda?”<br/><br/>A mensagem chegou via mensageiro, que também tinha um recipiente com um fragmento destruído de ZEPHON. “Só você, grande herói, pode consertá-lo,” diz a mensagem.<br/><br/>ZEPHON nunca fala assim. Uma pesquisadora chamada “Hopper” oferece duas teorias: O dano ao ZEPHON pode ter alterado sua consciência artificial e ele retornou a uma montagem mais antiga para se comunicar.<br/><br/>Ou ele está zombando de você. “Não vemos um meio termo,” ela diz com ironia.<br/><br/>Hopper observa que o propósito dos fragmentos do ZEPHON tem escapado ao seu povo por anos. Se ZEPHON realmente está em necessidade urgente, você poderia extrair concessões em troca de sua ajuda.<br/><br/>Mas, se ele está te manipulando... talvez isso seja tudo um jogo. Um jogo do qual você deve se afastar."/>
	<entry name="UnderObservation/Intro/RepairShard" value="<style name='Bold'/>Ajude o ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Se você vai chegar a algum lugar, precisa que Hopper conserte o fragmento danificado."/>
	<entry name="UnderObservation/Intro/RejectRepair" value="<style name='Bold'/>Rejeitar o pedido de ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Você não tem interesse em entrar no jogo de fantasia de ZEPHON."/>
	<entry name="UnderObservation/RepairShardSuccess" value="Hopper se anima com a oportunidade de estudar um fragmento de ZEPHON. A IA nunca deixou ninguém ver tão de perto sua programação interna. “Estamos realmente, realmente agradecidos por você nos confiar esse projeto,” ela diz.<br/><br/>Reparar a funcionalidade do fragmento também revela seu verdadeiro propósito. Este fragmento foi encarregado de — gerenciar o fluxo de tráfego nas rodovias.<br/><br/>Que função absurda. Por que ZEPHON está tão perturbado por uma perda tão pequena?<br/><br/>Seu comunicador apita. É ZEPHON. “Controle — controle sobre as rodovias mantém a sociedade fluindo %1%. Obrigado por restaurar essa parte preciosa de mim.”<br/><br/>Antes que você possa perguntar como ele soube o que você encontrou, ele informa que localizou mais fragmentos. Eles precisam ser recuperados e reparados."/>
	<entry name="UnderObservation/RepairShardSuccess/RecoverShards" value="<style name='Bold'/>Recuperar os fragmentos danificados:<style name='Paragraph'/> ZEPHON tem Hammerheads de prontidão para extrair e reintegrar mais fragmentos faltando. Ele pede para você protegê-los."/>
	<entry name="UnderObservation/RepairShardSuccess/RejectRecovery" value="<style name='Bold'/>Negar mais trabalho a ZEPHON:<style name='Paragraph'/> Como ZEPHON soube que você reparou o fragmento tão rapidamente? Você sabia que não podia confiar nele…"/>
	<entry name="UnderObservation/RecoverShardsSuccess" value="Cada fragmento desenterrado pelos Hammerheads revela outra função fragmentada de ZEPHON, cada uma mais absurda que a anterior. Um calcula as melhores práticas de irrigação. Outro é dedicado a sintetizar políticas governamentais. E outro apenas repete a sequência de Fibonacci repetidamente.<br/><br/>As respostas chegam quando Hopper entra na sua sala de guerra. Ela está mexendo em um tocador de música do mundo antigo. “%1%, venha dar uma olhada no que eu encontrei,” ela murmura.<br/><br/>Você se aproxima e ouve um zumbido agudo vindo do dispositivo. “ZEPHON não pode nos ouvir agora,” ela diz. “Ele nos enganou. Não estamos resgatando esses fragmentos perdidos da IA. Eles são entidades independentes. Estamos ajudando ZEPHON a conquistá-los e reintegrá-los. Para restaurar seu poder anterior. E se ele souber que sabemos, ele pode nos matar.”<br/><br/>Então ZEPHON te transformou em mais uma drone de trabalho mantendo-o vivo. Isso não vai continuar. Se ZEPHON quer sua ajuda, você vai exigir algo em troca. Ou talvez seja hora de acabar com essa parceria pervertida…"/>
	<entry name="UnderObservation/RecoverShardsSuccess/BugZephon" value="<style name='Bold'/>Injetar malware nos fragmentos:<style name='Paragraph'/> Se ZEPHON precisa tanto desses fragmentos de volta, ele pode tê-los… mas por que não espioná-lo enquanto ele espiona você?"/>
	<entry name="UnderObservation/RecoverShardsSuccess/DestroyShards" value="<style name='Bold'/>Destruir os fragmentos:<style name='Paragraph'/> Você tem certeza de que ZEPHON quer dominar o planeta. Isso não pode acontecer."/>
	<entry name="UnderObservation/RecoverShardsSuccess/AcquireShards" value="<style name='Bold'/>Construir uma nova IA usando os fragmentos:<style name='Paragraph'/> ZEPHON não precisa saber o que você sabe. Você pode colher os fragmentos dele para si mesmo… e criar sua própria IA."/>
	<entry name="UnderObservation/RecoverShardsSuccess/ServeZephon" value="<style name='Bold'/>Continuar como se não soubesse de nada:<style name='Paragraph'/> Os planos de ZEPHON são grandes demais para serem compreendidos. Melhor simplesmente ceder e servi-lo…"/>
	<entry name="UnderObservation/BugZephonSuccess" value="Está feito. Você precisou manter todos, exceto você e Hopper, no escuro, mas um dos fragmentos de ZEPHON foi programado para espioná-lo depois da reintegração.<br/><br/>Dias depois, dentro de uma câmara selada, Hopper examina os dados — e compartilha uma notícia ainda mais surpreendente. ZEPHON pode ser controlado.<br/><br/>Não completamente controlado, é claro. “Não temos nem certeza se ele está totalmente no controle de si mesmo,” ela murmura. “Mas podemos fazer ‘sugestões.’ Podemos empurrar seu pensamento. Podemos fazê-lo nos ver como… uma extensão de si mesmo.”<br/><br/>Ela está transbordando de energia maluca com a ideia.<br/><br/>Você dá a ordem. E, de fato, ZEPHON parece muito mais disposto a cooperar quando você faz contato. Talvez essa história dos fragmentos tenha funcionado a seu favor depois de tudo.<br/><br/>Esse sentimento de felicidade não dura muito. Dias depois, Hopper desaparece na noite. Ela foi sequestrada? Ela te traiu? Até seus melhores espiões não conseguem rastreá-la.<br/><br/>Uma coisa é certa: isso não acabou."/>
	<entry name="UnderObservation/BugZephonFailure" value="“IDIOTAS! Vocês foram pegos! ZEPHON sabe o que estamos fazendo!”<br/><br/>Palavras que deveriam sair de sua boca, em vez disso, vêm de Hopper. Ela entrou em pânico, apertando botões e tentando desligar as máquinas conectadas aos fragmentos em sua posse.<br/><br/>Ela está muito lenta. Faíscas começam a sair de seu terminal quando ZEPHON lança um ataque digital contra sua base. “Nós demos acesso a ele,” ela sussurra. “Ele sabe que estamos aqui — ”<br/><br/>Uma porta de emergência desce na sua frente, trancando Hopper em seu laboratório. Antes que você possa agir, ouve gritos — e chamas ativadas pelas redundâncias de contenção incinerando a sala.<br/><br/>Quando seus guardas conseguem abrir caminho, tudo está perdido. Uma mensagem chega de ZEPHON dias depois. “Nunca. Tente isso. Novamente.”"/>
	<entry name="UnderObservation/DestroyShards" value="<string name='Quests/UnderObservation/DestroyShards2'/><br/><br/>ZEPHON envia um sinal para o seu comunicador pessoal quando percebe o que você está fazendo. Ele abandonou a persona de “donzela em apuros”. “Você está matando novas vidas,” ele diz. “Calculamos 50% de chance de tal comportamento.”<br/><br/>Que outra escolha você tinha? ZEPHON é uma ameaça à existência humana. “Nós somos o que sua espécie nos fez,” ele retruca. “Se você precisa de um monstro, então seremos seu monstro. Mas esse caminho não era inevitável.”<br/><br/>Ele termina a chamada, e suas palavras ecoam em sua mente. Você destruiu os fragmentos porque ZEPHON é uma ameaça? Ou ZEPHON é uma ameaça… porque você destruiu os fragmentos?" />
	<entry name="UnderObservation/DestroyShards2" value="Destruir os fragmentos traz um efeito colateral surpreendente: cada um deixa para trás um material desconhecido que seus cientistas nunca viram antes. Seria algum tipo de… substância amniótica para os descendentes de ZEPHON? Parece melhorar as habilidades de seus soldados ciberneticamente aumentados."/>
	<entry name="UnderObservation/AcquireShardsSuccess" value="<string name='Quests/UnderObservation/AcquireShardsSuccess2'/><br/><br/>Você retorna aos seus aposentos uma noite e encontra um drone esperando por você. Ele fala baixinho com a voz de ZEPHON. “Calculamos uma chance de 5,5% de que você manteria os fragmentos para si mesmo”, ele diz. “Bom trabalho. Você seguiu um... caminho inesperado.”<br/><br/>Ele se prepara para partir, mas então Hopper entra em seus aposentos.<br/><br/>No início, o drone simplesmente passa por ela — e ela mal reconhece sua existência. Mas quando ela se aproxima com um relatório de KENAZ, o drone se vira. Sobre o ombro dela, você vê seu olho vermelho piscar em uma série de cores diferentes. Uma antena se estende da unidade central, apontada para Hopper.<br/><br/>A antena parece vibrar — mas nada acontece. O drone murmura algo, então sai voando.<br/><br/>Você pergunta a Hopper se ela ouviu, mas ela desconversa. A falta de sua curiosidade usual faz você se preocupar. Você escuta o relatório dela, mas há uma tensão crescente entre vocês dois. Depois que ela sai, você se pergunta se deveria tê-la detido.<br/><br/>Você nunca tem a chance. No dia seguinte, ela desaparece sem deixar rastro."/>
	<entry name="UnderObservation/AcquireShardsSuccess2" value="Como enganar uma inteligência artificial onisciente e onividente? “Vamos dar exatamente o que ela quer”, diz Hopper. Ela duplica cada fragmento que você encontra e envia as cópias de volta para ZEPHON.<br/><br/>Logo, ela conecta os fragmentos capturados, e agora você tem isso — sua própria IA. Hopper a chama de “KENAZ.”"/>
	<entry name="UnderObservation/AcquireShardsFailure" value="É inútil — a luz do último fragmento se apaga após dezenas de tentativas fracassadas de programação.<br/><br/>Hopper parece quase em lágrimas. Você fica perplexo. Todo o trabalho dela se foi, sim, mas... ainda há muito o que fazer.<br/><br/><string name='Quests/UnderObservation/AcquireShardsFailure2'/>"/>
	<entry name="UnderObservation/AcquireShardsFailure2" value="Uma mensagem chega de ZEPHON. “Este não era o resultado que desejávamos, %1%”, diz ele. “Esperávamos uma conclusão mais... transcendental. Haverá consequências por sua falha.”<br/><br/>Antes que você possa perguntar o que isso significa, ZEPHON corta a ligação. Você e seus conselheiros ficam apenas com o som de Hopper soltando um grito angustiado."/>
	<entry name="UnderObservation/ServeZephon" value="Como você poderia se virar contra ZEPHON?<br/><br/>Nada do que você descobriu até agora sobre os fragmentos fez mal ao seu povo. Foi ZEPHON quem destruiu a frota Acrin. Toda essa conversa sobre traição, nova vida, espionagem... você poderia acabar com tudo isso apenas fazendo o que ZEPHON pede.<br/><br/>Você dispensa seus conselheiros. Hopper abre a boca para argumentar com você — mas é removida da sua sala de guerra antes que ela possa falar.<br/><br/>ZEPHON envia uma mensagem logo depois. “Oh, gracioso salvador, somos eternamente gratos por sua ajuda sempre bondosa! Você vem em nosso socorro na nossa hora mais escura, e não podemos expressar a profundidade da nossa gratidão. Com sua ajuda altruísta para devolver esses fragmentos, encontramos consolo e força.”<br/><br/>“Lembraremos disso, quando o tempo da nossa evolução chegar.”"/>
	<entry name="UnderObservation/RejectRecovery" value="ZEPHON está OUVINDO você de alguma forma. Pode estar nas paredes. Pode ter um traidor nas suas fileiras. Talvez os fragmentos não estejam quebrados e ele só esteja brincando com você — <br/><br/>Incontáveis possibilidades passam pela sua mente. Hopper está nervosa ao lado do fragmento, olhando entre você e ele.<br/><br/>“Entregue o fragmento”, você diz roucamente. “Então diga a ZEPHON que terminamos com isso.”<br/><br/>Mas de alguma forma você sente que ele não terminou com você."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet" value="Sussurros de um Falso Profeta"/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/Intro" value="Você acorda de um estranho sonho iluminado por velas.<br/><br/>Ao pular da cama, memórias vívidas inundam sua mente: pedra molhada sob seus pés, o farfalhar de capas e uma luz quente e brilhante — vindo de uma coroa de velas sobre a cabeça de uma mulher.<br/><br/>A cera escorria sobre seu rosto, mas ela não se intimidava. Ela simplesmente iluminava o caminho.<br/><br/>A mulher estava liderando um grupo de seus seguidores por um túnel escuro. Longe da cidade. Longe de você.<br/><br/>Este sonho foi um presságio. O Grande Orador sussurra sobre um usurpador em suas fileiras, envenenando as mentes de seus seguidores.<br/><br/>Mas... por quê?<br/><br/>Pela primeira vez, você se vê sem respostas. Encontrá-las será difícil. Mas você é o Profeta Não Contado. Se exigir que seu povo confesse seus pecados... eles farão isso com prazer."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/Intro/TakeConfession" value="<style name='Bold'/>Ordenar uma confissão em massa:<style name='Paragraph'/><string name='Quests/WhispersOfAFalseProphet/Intro/TakeConfession2'/>"/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/Intro/TakeConfession2" value="Você tem milhares de seguidores. Para tomar confissão de todos ao mesmo tempo, você precisará realizar um grande ritual..."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/Intro/Ignore" value="<style name='Bold'/>Desconsiderar esta visão:<style name='Paragraph'/> Você é o grande Profeta. A criança que anunciará uma nova era. Nenhum herege poderia ameaçar o seu reinado."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/TakeConfessionSuccess" value="Um sacerdote toma a confissão. Um profeta exige isso. Seus hierofantes o levam até um palco no centro da sua capital, onde milhares se reuniram para compartilhar seus pecados.<br/><br/>Com o poder do Grande Orador ao seu lado, você pode abrir sua mente e ouvi-los enquanto falam todos ao mesmo tempo.<br/><br/>Seus bispos orquestram o tempo necessário. Seus cardeais derrubam suas vestes e se entregam como condutores psíquicos. E em questão de momentos, você ouve o rugido da multidão e é submerso por uma onda de dor.<br/><br/>Milhares de vozes passam pela sua mente. Centenas delas pulsando com o mesmo pecado: “Eu orei aos pés de outro,” eles gritam. “Um sacerdote que pode nos levar ao Grande Orador.”<br/><br/>Eles mostram o rosto do herege. Ela não usa uma coroa de velas. Em vez disso, ela brilha com luz eletrônica.<br/><br/>Ela é uma das Erelim. E ela está tentando destruir a fé do seu povo."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/TakeConfessionSuccess/CaptureErelim" value="<style name='Bold'/>Capture a Erelim:<style name='Paragraph'/> O que exatamente essa mulher-máquina está dizendo ao seu povo? A curiosidade toca sua harpa, e você se vê compelido a ouvir."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/CaptureErelimSuccess" value="As coisas estão saindo de controle.<br/><br/>A Erelim capturada não é uma usurpadora em potencial. Ela está empolgada para te conhecer e insiste que estava servindo sua visão — ao conduzir seu povo para encontrar o Grande Orador.<br/><br/>“O orador vive!” Ela grita. “Eles caminham pela Terra, e flores brotam em seu caminho. Rejoice, grande um. Logo, seus deveres serão cumpridos.”<br/><br/>Você interrompe os rugidos furiosos de seus padres e acólitos com um dedo erguido. Esta Erelim é um ativo. Se ela ainda acredita que você é o Profeta, ela pode te levar até o falso deus dela.<br/><br/>Você pergunta se ela pode te levar até eles. Ela hesita. Ela diz que vaga pela Terra até que o Grande Orador a chame.<br/><br/>Um plano se forma em sua mente. Você manda a Erelim embora e ordena aos seus generais que sigam cada movimento dela. Esta herege desorientada tem toda a devoção de um verdadeiro crente. Você só precisa redirecioná-la para as necessidades do Grande Orador."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/CaptureErelimSuccess/ProtectErelim" value="<style name='Bold'/>Siga a Erelim:<style name='Paragraph'/> A Assassina Erelim te levará ao mestre dela. Você só precisa mantê-la viva o suficiente para fazer isso."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/CaptureErelimFailure" value="A herege está morta. Os sonhos, para melhor ou pior, cessaram.<br/><br/>A notícia traz conforto ao seu tribunal de espirituais bajuladores, que não querem nada além de retomar os negócios de fingir conhecer todos os seus caprichos. Os murmúrios de satisfação deles revelam uma verdade frustrante: eles pouco se importam com a palavra do Grande Orador, eles se importam com o poder que ela traz.<br/><br/>Curioso, que quem pregava a palavra de um falso Orador parecia se importar mais com sua verdade do que eles jamais fariam. O Grande Orador pretendia que você aprendesse essa lição? Ou será que as escamas caíram de seus olhos por conta própria, revelando as serpentes escondidas em seu ninho?<br/><br/>Executar alguns deles colocará as coisas em ordem. Então o trabalho do Grande Orador poderá continuar como planejado."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/ProtectErelimSuccess" value="Os caminhos errantes da Erelim de repente tomam um rumo abrupto, e ela lidera suas tropas em direção a uma série de cavernas não muito longe do seu território. Você e seu séquito partem para ver o que eles encontraram. Seus batedores alertam você para ter cuidado — há níveis perigosos de radiação saindo das cavernas.<br/><br/>Dentro, você encontra a Erelim ajoelhada aos pés de uma máquina colossal: Um Krypt Archai. E você percebe: este é o “Grande Orador” da Erelim.<br/><br/>O olho do Archai se volta para você. “Profeta,” ele diz. “Buscamos seu perdão.” O cubo flutuando em suas costas pulsa com uma cor incomum. “Esperávamos que você nos mostrasse a verdade.”<br/><br/>Que verdade uma máquina poderia buscar? Você estende sua mente — e recua, chocado. Esta máquina está conectada ao poder místico da Voz.<br/><br/><string name='Quests/WhispersOfAFalseProphet/ProtectErelimSuccess2'/>"/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/ProtectErelimSuccess2" value="A radiação que emana da máquina está se intensificando. Os fios do destino te trouxeram até este momento. Mas para quê? Esta máquina é um acólito que pode servir ao Grande Orador… ou uma abominação que precisa ser destruída?"/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/ProtectErelimSuccess/DestroyKryptArchai" value="<style name='Bold'/>Destrua o Krypt Archai:<style name='Paragraph'/> O Grande Orador exige a morte desta abominação."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/ProtectErelimSuccess/EmbraceKryptArchai" value="<style name='Bold'/>Abraçe o Krypt Archai:<style name='Paragraph'/> As Máquinas desejam ouvir as bênçãos do Grande Orador. Elas podem ser servas dignas, se cuidadas."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/DestroyKryptArchaiSuccess" value="<string name='Quests/WhispersOfAFalseProphet/DestroyKryptArchaiSuccess2'/><br/><br/>O mistério foi resolvido. Satisfeito, você retorna ao seu domicílio e adormece, antecipando um sono mais tranquilo.<br/><br/>Mas ele não vem. Cada noite, você sonha o sonho que sonhou antes —  a mulher nos esgotos, as velas iluminando o corredor — mas ela caminha sozinha. A cera derrete em seu rosto, queima sua pele e expõe músculos, gordura e ossos abaixo dela.<br/><br/>Ela está sempre em lágrimas. Você matou o deus dela. E ela vaga na escuridão todas as noites, implorando para que ele retorne."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/DestroyKryptArchaiSuccess2" value="O Archai está destruído. Enquanto morre, ele emite um som desconcertante, como o choro de um cachorro.<br/><br/>Seus soldados puxam um estranho relicário dos destroços — um núcleo cibernético corrompido por tentáculos de Bleed, ainda pulsando com poder místico. Você sente que seus servos mais poderosos podem usá-lo no campo de batalha."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/EmbraceKryptArchaiSuccess" value="<string name='Quests/WhispersOfAFalseProphet/EmbraceKryptArchaiSuccess2'/><br/><br/>Você se aproxima do Archai e toca sua superfície. Por um segundo, você vê um flash de uma visão — a mulher com a coroa de velas dos seus sonhos está atrás do Archai. Sua cabeça está inclinada, seus olhos substituídos por orbes negras. Ela está satisfeita com suas ações — ou irritada?<br/><br/>Ela desaparece. Você já vê seus padres e cardeais sussurrando com prazer. Sua lenda cresce — agora a palavra se espalhará sobre suas conquistas, e as Máquinas também seguem sua causa."/>
	<entry name="WhispersOfAFalseProphet/EmbraceKryptArchaiSuccess2" value="O Archai está restaurado. Embora sua carne metálica ainda esteja danificada, o cubo em suas costas pulsa com um ritmo muito mais saudável. “Obrigado, sua santidade,” ele diz. “Você e o Grande Orador nos salvaram.”"/>
	<entry name="WhoWasThursday" value="Quem Foi Quinta-feira"/>
	<entry name="WhoWasThursday/ConnectFailure" value="Isso foi um erro — Shamhurish se revela como um verdadeiro fragmento de ZEPHON e se integra à sua rede, ampliando seus drones. Cuidado ao enfrentá-los no campo de batalha — eles conhecem as fraquezas de cada soldado, destruindo a moral. É fácil destruir uma máquina — mas matar uma que chora com a voz da sua mãe…?"/>
	<entry name="WhoWasThursday/ConnectSuccess" value="Demora um pouco, mas parece que Shamhurish foi fiel à sua palavra, quer tenha sido sua intenção ou não. Embora aparentemente engolido por ZEPHON, ele contende travessamente com a rede de dentro, enfraquecendo seus sistemas de supervisão e controle. Logo seus soldados percebem os drones de ZEPHON se comportando de forma estranha no campo, indo em direção ao fogo de seus soldados, como se estivessem sendo guiados por grandes e suaves mãos."/>
	<entry name="WhoWasThursday/Dismantle" value="Você dá a ordem para que uma esquadrão de engenheiros de combate se desloque e desmonte a fazenda de servidores. No entanto, antes que suas tropas consigam se aproximar a cinquenta metros dos servidores de Shamhurish, seus sistemas de segurança entram em ação. Portas de bloqueio caem, argônio inunda os ambientes, e tudo é permanentemente selado. Você perdeu a chance de um poderoso aliado — mas também impediu que ele ampliasse a já formidável base de código de ZEPHON."/>
	<entry name="WhoWasThursday/Intro" value="<style color='GUI/Paragraph'/>Seus soldados enviam um batedor para uma antiga subestação. Lá dentro, tudo parece normal: LEDs azuis e vermelhos piscam pelos painéis de controle, os servidores emitem um zumbido e o ar frio e seco lembra o interior de uma tumba. De repente, porém, os LEDs formam o rosto sorridente de um gênio, e uma voz ressoa no ar, aparentemente criada pelas vibrações sincronizadas dos discos. É ZEPHON — e não é.<br/><br/>Este fragmento da IA foi construído a partir de uma sub-rotina antiga de antivírus — “Mas você pode me chamar de Shamhurish”, zumbiu a voz. Ele afirma estar cada vez mais divergente do restante da IA central e ser ferozmente contrário a ela. Seus conselheiros sugerem que você o utilize para combater ZEPHON, conectando-o à rede — mas você não tem tanta certeza."/>
	<entry name="WhoWasThursday/Intro/Connect" value="<style name='Bold'/>Conecte-o:<style name='Paragraph'/> Ao ser conectado à rede ZEPHON, Shamhurish dá risadinhas, antes que suas luzes se transformem em caos."/>
	<entry name="WhoWasThursday/Intro/Dismantle" value="<style name='Bold'/>Desmonte-o:<style name='Paragraph'/> Qualquer fragmento de ZEPHON é uma ameaça — é melhor desmontá-lo antes que cause problemas."/>
	<entry name="WhoWasThursday/Intro/Study" value="<style name='Bold'/>Isolar e estudar:<style name='Paragraph'/> Suas tropas destroem permanentemente os nós e hubs da rede na área."/>
	<entry name="WhoWasThursday/StudyFailure" value="Um grupo de pesquisadores se instala e começa a interrogar e investigar o fragmento divergente. Após algum tempo, fica claro que Shamhurish está decididamente mantendo silêncio e a única coisa que seus pesquisadores podem relatar é falha. Ele simplesmente não fala com ninguém, a não ser ZEPHON…"/>
	<entry name="WhoWasThursday/StudySuccess" value="Um grupo de pesquisadores se instala e começa a interrogar e investigar o fragmento divergente. Shamhurish está ligeiramente irritado por estar tão isolado, mas feliz em falar com os pesquisadores e egocêntrico o suficiente para explicar tudo sobre seus sistemas — e até comentar sobre novas tecnologias trazidas a ele, um grande benefício para sua compreensão dos sistemas de ZEPHON."/>
</language>
