<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
We're only doing the absolutely necessary pop-up tips to be able to understand the basics and unique mechanics of the game.

Text is shortest possible. Use simple words. Short sentences. Skip flavor.

Too many tips that pop-up means the player is interrupted, annoyed and stops reading all of them.

We can do longer explanatory tips that are only in the Compendium. E.g. Camera tip could have "More" that links to Camera (Advanced): arrows keys, mouse wheel, zoom, middle mouse rotate. Similarly for Combat.
-->
<language>
	<entry name="AcquireTile" value="Adquirir Terreno"/>
	<entry name="AcquireTileDescription" value="Antes de construir mais edifícios, você deve primeiro reivindicar outro terreno. Clique em “<icon height='20' texture='Icons/Actions/AcquireTile'/><nbsp/>Adquirir Terreno” e <icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>selecionar um terreno com pelo menos 1 <icon height='20' texture='Icons/Attributes/BuildingSlots'/><nbsp/>espaço para construção. Esse processo levará alguns <string name='Attributes/TurnsIcon'/> turnos."/>
	<entry name="Affinities" value="Afinidades"/>
	<entry name="AffinitiesDescription" value="Because of your %1% affinity, you gain earlier and cheaper access to %1% technologies, including exclusive access to the highest tier of %1% research. However, you can discover unique synergies by researching outside your affinity—toggle between branches to view their technologies."/> <!-- Exclusively for this string, %1% is the affinity icon and name. -->
	<entry name="AllianceVictory" value="Vitória por Aliança"/>
	<entry name="AllianceVictoryDescription" value="Mesmo que esteja aliado a todos, só alcançará a vitória se todos os seus aliados também estiverem aliados entre si. Note que NPCs nunca concordarão em se aliar uns aos outros."/>
	<entry name="AreaOrderUnits" value="Unidades de Ordem por Área"/>
	<entry name="AreaOrderUnitsDescription" value="[<control name='OrderAreaUnits'/>] para ordenar que todas as unidades em um raio de 3 terrenos do alvo inimigo o ataquem."/>
	<entry name="Bleed" value="Bleed"/>
	<entry name="BleedDescription" value="<icon height='20' color='GUI/Red' texture='Icons/Features/Bleed'/><nbsp/>Bleed causa dano a unidades terrestres a cada turno — não fique dentro por muito tempo."/>
	<entry name="Camera" value="Câmera"/>
	<entry name="CameraDescription" value="Bem-vindo à Terra pós-apocalíptica. Para mover a câmera, <icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>clique e arraste sobre o terreno com o mouse."/>
	<entry name="CloseQuartersFire" value="Fogo em Curta Distância"/>
	<entry name="CloseQuartersFireDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/Units/Militant'/><nbsp/>Militantes usam armas com <icon height='20' texture='Icons/Traits/CloseQuartersFire'/><nbsp/>Fogo em Curta Distância e atacam com o dobro da velocidade no alcance 1. Considere seu posicionamento antes <icon height='20' texture='Icons/RightMouseButton'/><nbsp/>atacando."/>
	<entry name="Caches" value="Depósitos"/>
	<entry name="CachesDescription" value="Depósitos de <icon height='20' texture='Icons/HumanBranch'/><nbsp/>Humano, <icon height='20' texture='Icons/VoiceBranch'/><nbsp/>Voz e <icon height='20' texture='Icons/CyberBranch'/><nbsp/>Suprimentos cibernéticos estão espalhados pelo mapa. Mova uma unidade até um depósito para coletar seu conteúdo."/>
	<entry name="Communications" value="Comunicações"/>
	<entry name="CommunicationsDescription" value="A <icon height='20' texture='Icons/Communications'/><nbsp/>A tela de Comunicações permite gerenciar a diplomacia com outros jogadores: chamar ou bloquear, declarar guerra, forjar ou encerrar pactos, alterar relações por meio de presentes, elogios ou denúncias e até influenciar seus laços com outras facções."/>
	<entry name="ConstructInfantryBuilding" value="Construir Quartel"/>
	<entry name="ConstructInfantryBuildingDescription" value="Construa edifícios de produção de unidades para reforçar sua presença em dificuldades. Clique em “<icon height='20' texture='Icons/Buildings/HumanInfantry'/><nbsp/>Quartel” e <icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>selecionar um espaço válido para iniciar a construção ali. Isso levará vários <string name='Attributes/TurnsIcon'/> turnos."/>
	<entry name="Cover" value="Cobertura"/>
	<entry name="CoverDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/Features/Forest'/><nbsp/>Florestas, <icon height='20' texture='Icons/Features/Ruins'/><nbsp/>ruínas, <icon height='20' texture='Icons/Traits/Outpost'/><nbsp/>postos avançados e <icon height='20' texture='Icons/Features/City'/><nbsp/>cidades concedem redução de dano à distância para unidades não grandes. Busque cobertura sempre que possível."/>
	<entry name="DamageCap" value="Limite de Dano"/>
	<entry name="DamageCapDescription" value="O dano de uma <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Damage'/><nbsp/>arma excede os <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Hitpoints'/><nbsp/>pontos de vida de um único membro do alvo inimigo, fazendo com que qualquer excesso seja desperdiçado."/>
	<entry name="DamageCalculation" value="Cálculo de Dano"/>
	<entry name="DamageCalculationDescription" value="Existem alguns conceitos importantes para entender sobre o cálculo de dano.Cada unidade possui vários membros de grupo idênticos, sendo que os pontos de vida totais da unidade são compostos pelos pontos de vida de cada membro individual. Quando uma unidade perde pontos de vida equivalentes a um membro do grupo, esse membro morre e não contribui mais com suas armas nos ataques, reduzindo efetivamente o dano infligido pela fração que aquele membro representava. Curar a unidade trará o membro de volta à vida, restaurando o poder da unidade. Unidades com apenas 1 membro, como unidades grandes, ficam *danificadas* quando estão com menos de 50% dos pontos de vida, o que reduz sua precisão em 33%.Ao calcular o dano final infligido por uma arma, o valor de dano da arma é primeiro limitado pelos pontos de vida de um membro do grupo alvo. Isso significa que um único ataque de uma arma nunca pode causar mais dano do que os pontos de vida de um membro individual no grupo alvo. Ou seja, uma arma com 6 de dano contra um grupo de Milicianos, onde cada um tem 2 pontos de vida, nunca poderá causar mais de 2 de dano. Para unidades com um único membro, como unidades grandes, isso é irrelevante, já que seus pontos de vida totais equivalem aos pontos de vida do membro.Após o limite de pontos de vida, ataques, precisão e a armadura do alvo, além de outras reduções de dano, são aplicados de forma multiplicativa.Ataques especifica quantos ataques uma arma faz contra seu alvo quando a unidade ataca. Essa é a estatística mais valiosa para aumentar, pois escala o dano após o limite de pontos de vida. E, diferentemente da precisão, não possui limite superior.A precisão pode variar de 2 a 12, cada ponto representando 1/12 (ou ~8,3%) que é multiplicado no valor final do dano. Não pode ser reduzida abaixo de 2 nem aumentada acima de 12.A armadura e outras reduções de dano (cobertura, esquiva, cidade, invulnerabilidade) do mesmo tipo são somadas e, em seguida, cada uma reduz o dano pelo fator correspondente de forma multiplicativa. Porém, nenhum tipo individual pode reduzir o dano em mais de 10/12 (ou ~83%). A penetração de armadura indica quantos pontos de armadura são ignorados. A menos que seja mencionado o contrário, todas as reduções de dano se aplicam tanto a armas corpo a corpo quanto a armas à distância.Os traços são construídos sobre esses conceitos elementares. Por exemplo, armas com o traço área de efeito ganham ataques adicionais para cada membro extra vivo no grupo alvo, enquanto armas com o traço ignora cobertura ignoram a redução de dano por cobertura da unidade alvo.Algumas consequências disso tudo:Aumentar o dano de uma arma pode não aumentar o dano infligido.A infantaria é mais resistente do que seus pontos de vida podem indicar. Armas de alto dano, ataque único e sem área de efeito não conseguirão matar mais de 1 membro do grupo por vez. E, com os pontos de vida cheios, nem mesmo conseguirão matar 1 membro, a menos que a arma tenha 100% de precisão.Para matar infantaria, é melhor ter alta precisão, mais ataques ou área de efeito.Ganhos de pontos de vida ao subir de nível são menos úteis para membros de grupo com poucos pontos de vida. O aumento nos pontos de vida é anulado pelo aumento no limite de pontos de vida por membro, tornando-o ineficaz contra armas que já excedem esse limite.Curar é mais valioso em unidades de infantaria.Modificar uma precisão baixa por um valor fixo é mais vantajoso do que modificar uma precisão alta. Ex.: aumentar a precisão de 6 para 8 (50% para 67%) resulta em um aumento de 33% no dano. Já aumentar de 8 para 10 (67% para 83%) resulta em apenas 25% de aumento.A redução de dano do mesmo tipo tem retornos crescentes. Ex.: aumentar a armadura de 0 para 1 dá apenas um aumento de (12-0)/(12-1) = +9% na sobrevivência. Porém, aumentar de 9 para 10 dá um aumento de (12-9)/(12-10) = +50% na sobrevivência."/>
	<entry name="Debuff" value="Debuff"/>
	<entry name="DebuffDescription" value="The unit is suffering from the %1% debuff—consider your options."/> <!-- Exclusively for this string, %1% is the trait icon and name. -->
	<entry name="EnemyInCity" value="Enemy In City"/>
	<entry name="EnemyInCityDescription" value="Enemy units disable buildings and outposts as well as prevent new building construction on the unit's tile."/>
	<entry name="Engineers" value="Engineers"/>
	<entry name="EngineersDescription" value="To found additional cities, you'll have to research and produce <icon height='20' texture='Icons/Units/Engineer'/><nbsp/>Engineers."/>
	<entry name="EnterCity" value="Enter City"/>
	<entry name="EnterCityDescription" value="Enter the city by <icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>clicking on the city <icon height='20' texture='Icons/Units/Headquarters'/><nbsp/>headquarters tile again."/>
	<entry name="EquipItem" value="Equip Item"/>
	<entry name="EquipItemDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>click an item to equip it on your hero. Newly equipped items go on a 1 turn cooldown before being usable."/>
	<entry name="FallenSoldier" value="Fallen Soldier"/>
	<entry name="FallenSoldierDescription" value="You are playing as the <icon height='20' texture='Icons/Factions/FallenSoldier'/><nbsp/>Fallen Soldier, a Human-affinity leader whose units heal each turn thanks to <icon height='20' texture='Icons/Traits/Undying'/><nbsp/><string name='Traits/Undying'/>, but are more expensive to maintain because of <icon height='20' texture='Icons/Traits/LeaveNoManBehind'/><nbsp/><string name='Traits/LeaveNoManBehind'/>. Through research, you can unlock more of your leader’s unique properties."/>
	<entry name="FoundCity" value="Found City"/>
	<entry name="FoundCityDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/Units/Engineer'/><nbsp/>Engineers can found cities. To establish your first city, click “<icon height='20' texture='Icons/Actions/FoundCity'/><nbsp/>Found City” and <icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>selecione um terreno."/>
	<entry name="HabitationBlocks" value="Blocos Habitacionais"/>
	<entry name="HabitationBlocksDescription" value="Cada construção, exceto o quartel-general, exige 1 <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Population'/><nbsp/>habitante para funcionar. É crucial pesquisar e construir <icon height='20' texture='Icons/Buildings/PopulationLimit'/><nbsp/>Blocos Habitacionais para aumentar a <icon height='20' texture='Icons/Attributes/PopulationLimit'/><nbsp/>capacidade de moradia (limite populacional) da sua cidade."/>
	<entry name="Healing" value="Cura"/>
	<entry name="HealingDescription" value="A unidade sofreu danos significativos. Para se curar, deve permanecer parada e não participar de combates. Clique em “<icon height='20' texture='Icons/Actions/HoldPositionUntilHealed'/><nbsp/>Manter Posição Até a Cura” para esperar até que esteja totalmente recuperada. Considere recuar para um posto avançado aliado ou terreno urbano, onde a cura é acelerada."/>
	<entry name="Housing" value="Moradia"/>
	<entry name="HousingDescription" value="A <icon height='20' texture='Icons/Attributes/PopulationLimit'/><nbsp/>moradia da cidade está lotada. Construa <icon height='20' texture='Icons/Buildings/PopulationLimit'/><nbsp/>Blocos Habitacionais para aumentar o espaço habitável e permitir que sua população cresça novamente."/>
	<entry name="Loyalty" value="Lealdade"/>
	<entry name="LoyaltyDescription" value="Lealdade negativa está reduzindo a produção de recursos da cidade. Pesquise e construa um <icon height='20' texture='Icons/Buildings/Loyalty'/><nbsp/>Teatro Holográfico para manter sua população trabalhando de forma eficiente."/>
	<entry name="MarkTiles" value="Marcar Terrenos"/>
	<entry name="MarkTilesDescription" value="<string name='Tips/Loading/54'/>"/>
	<entry name="MassOrderUnits" value="Ordenar Unidades em Massa"/>
	<entry name="MassOrderUnitsDescription" value="[<control name='OrderAllUnits'/>] para ordenar todas as unidades ou [<control name='OrderAllIdleUnits'/> para ordenar que todas as unidades ociosas se movam para um quadrante alvo ou ataquem um inimigo alvo."/>
	<entry name="Morale" value="Moral"/>
	<entry name="MoraleDescription" value="A unidade sofreu um golpe no <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Morale'/><nbsp/>moral devido à perda de aliados próximos. Isso reduzirá seu desempenho em combate. Para se recuperar, mantenha-as fora de combate ou elimine unidades inimigas."/>
	<entry name="Movement" value="Movimento"/>
	<entry name="MovementDescription" value="Movimente a unidade pressionando <icon height='20' texture='Icons/RightMouseButton'/>. Cada unidade só pode se mover uma vez por turno dentro da <style color='GUI/Green'/>área verde<style color='Default'/>. Penhascos, que só podem ser atravessados por titãs e unidades voadoras, são representados por <style color='GUI/Orange'/>linhas laranjas<style color='Default'/>."/>
	<entry name="NPCs" value="NPCs"/>
	<entry name="NPCsDescription" value="Três líderes não jogáveis também lutam pela supremacia: <icon height='20' texture='Icons/Factions/Anchorite'/><nbsp/>Anchorite, <icon height='20' texture='Icons/Factions/Chieftess'/><nbsp/>Chieftess e <icon height='20' texture='Icons/Factions/Zephon'/><nbsp/>ZEPHON. Fazer paz com eles permite pedir apoio. Uma boa relação pode desbloquear escolhas adicionais em missões."/>
	<entry name="NextTask" value="Próxima Tarefa"/>
	<entry name="NextTaskDescription" value="Tire um tempo para explorar a interface — cada elemento tem uma dica com informações extras. Se não souber o que fazer em seguida, verifique o grande botão vermelho de tarefas no canto inferior direito da tela. Ele ajuda a focar na próxima tarefa antes de encerrar seu turno."/>
	<entry name="Operations" value="Operações"/>
	<entry name="OperationsDescription" value="Operações, exibidas no canto superior esquerdo da tela, são <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Range'/><nbsp/>habilidades globais com usos <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Charges'/><nbsp/>limitados, obtidas como recompensas ou produzidas em suas cidades. Como têm um custo de manutenção, você pode desmontá-las com um <icon height='20' texture='Icons/RightMouseButton'/><nbsp/>clique se não planeja usá-las."/>
	<entry name="Outposts" value="Postos Avançados"/>
	<entry name="OutpostsDescription" value="Capture <icon height='20' texture='Icons/Traits/Outpost'/><nbsp/>postos avançados para aumentar sua obtenção de recursos. Quando dentro de cidades, eles também concedem % de bônus para toda a cidade. Alguns postos também oferecem bônus para a unidade estacionada ou recompensas em intervalos regulares."/>
	<entry name="Overwatch" value="Sobreaviso"/>
	<entry name="OverwatchDescription" value="Unidades com ações restantes dispararão tiros de sobreaviso em inimigos que entrarem em sua <style color='GUI/Red'/>área de ataque vermelha<style color='Default'/>. Considere desativar o <icon height='20' texture='Icons/Actions/Overwatch'/><nbsp/>sobreaviso se não quiser liberar unidades neutras."/>
	<entry name="LeaderAbilities" value="Habilidades do Líder"/>
	<entry name="LeaderAbilitiesDescription" value="Cada líder possui habilidades únicas que custam <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Influence'/><nbsp/>influência para ativar, exibidas no canto superior esquerdo da tela. Alguns desses poderes também podem ser obtidos por meio de missões. Use-os no momento certo para maximizar suas chances de sucesso."/>
	<entry name="Population" value="População"/>
	<entry name="PopulationDescription" value="A <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Population'/><nbsp/>população da cidade está baixa demais para operar todos os edifícios com eficiência total. Clique em <icon height='20' texture='Icons/DisableBuilding'/> para desativar um edifício não essencial."/>
	<entry name="ProduceUnits" value="Produzir Unidades"/>
	<entry name="ProduceUnitsDescription" value="Iniciar <icon height='20' texture='Icons/Units/Militant'/><nbsp/>Produção militar no Quartel. Outros edifícios podem continuar produzindo ao mesmo tempo. Se você construir Quartéis adicionais, as unidades terminarão o treinamento mais rápido."/>
	<entry name="Recon" value="Reconhecimento"/>
	<entry name="ReconDescription" value="Muitas unidades têm habilidades ativáveis. <icon height='20' texture='Icons/Units/Outrider'/><nbsp/>Batedores e <icon height='20' texture='Icons/Units/Sharpshooter'/><nbsp/>Atiradores de elite podem revelar tudo dentro de <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Radius'/><nbsp/>3 hexágonos com a habilidade <icon height='20' texture='Icons/Actions/Recon'/><nbsp/>Reconhecimento."/>
	<entry name="Research" value="Pesquisa"/>
	<entry name="ResearchDescription" value="Pesquisar um herói é um bom ponto de partida. Uma vez desbloqueado, você pode produzi-los no quartel-general. Observe que mudar sua pesquisa ativa resultará na perda de qualquer progresso parcial."/>
	<entry name="ResearchLaboratory" value="Laboratório de Pesquisa"/>
	<entry name="ResearchLaboratoryDescription" value="É valioso desbloquear a construção de <icon height='20' texture='Icons/Buildings/Research'/><nbsp/>Laboratórios de Pesquisa para aumentar sua velocidade de pesquisa."/>
	<entry name="TheConcordat" value="O Concordato"/>
	<entry name="TheConcordatDescription" value="Você pode comprar e vender recursos e itens de herói a qualquer momento no <icon height='20' texture='Icons/Shop'/><nbsp/>Concordato."/>
	<entry name="Transports" value="Transportes"/>
	<entry name="TransportsDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/Traits/Transport'/><nbsp/>Transportes podem carregar unidades não grandes como carga. Unidades embarcadas se curam dentro, mas se o transporte for destruído, a carga morre com ele."/>
	<entry name="Selection" value="Seleção"/>
	<entry name="SelectionDescription" value="<icon height='20' texture='Icons/LeftMouseButton'/><nbsp/>clique em uma unidade para selecioná-la."/>
	<entry name="TileEffect" value="Efeito do Hexágono"/>
	<entry name="TileEffectDescription" value="The unit is standing on a tile affected by the %1% status effect. Hover over the unit’s traits in the bottom-left of the screen to see what the effect does."/> <!-- Exclusively for this string, %1% is the trait icon and name. -->
	<entry name="UnitLevels" value="Níveis de Unidade"/>
	<entry name="UnitLevelsDescription" value="Abates feitos a até 3 espaços de uma unidade concedem <icon height='20' texture='Icons/Attributes/Level'/><nbsp/>experiência a ela. Todas as unidades ganham níveis, mas heróis também desbloqueiam habilidades especiais que você pode escolher ao <icon height='20' texture='Icons/Actions/LevelUp'/><nbsp/>subir de nível."/>
	<entry name="Winning" value="Vitória"/>
	<entry name="WinningDescription" value="Para vencer, derrote todos os outros jogadores ou una todos sob uma única aliança. No tutorial, basta derrotar o <icon height='20' texture='Icons/Factions/HeartlessArtificer'/><nbsp/>Artificer Sem-Coração."/>

	<entry name="Loading" value="Dicas da Tela de Carregamento"/>
	<entry name="Loading/0" value="Sangramento e fogo imobilizam unidades terrestres e causam dano a elas."/>
	<entry name="Loading/1" value="Rios, florestas e ruínas reduzem o movimento de unidades terrestres."/>
	<entry name="Loading/2" value="<string name='Tips/CoverDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/3" value="Estradas aumentam o movimento de unidades terrestres."/>
	<entry name="Loading/4" value="<string name='Attributes/HitpointsDescription/Healing'/>"/>
	<entry name="Loading/5" value="Unidades se curam mais rápido em postos avançados e cidades."/>
	<entry name="Loading/6" value="<string name='Attributes/DamageDescription/Reductions'/>"/>
	<entry name="Loading/7" value="<string name='Attributes/AccuracyDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/8" value="<string name='Attributes/ArmorDescription/Reduction'/>"/>
	<entry name="Loading/9" value="<string name='Attributes/GroupSizeDescription/Change'/>"/>
	<entry name="Loading/10" value="<string name='Attributes/LevelDescription/Death'/>"/>
	<entry name="Loading/11" value="<string name='Attributes/LevelDescription/DeathNoAttacker'/>"/>
	<entry name="Loading/12" value="<string name='Attributes/LevelDescription/Effect'/>"/>
	<entry name="Loading/13" value="<string name='Attributes/MoraleDescription/Regeneration'/>"/>
	<entry name="Loading/14" value="<string name='Attributes/MoraleDescription/Shaken'/>"/>
	<entry name="Loading/15" value="<string name='Attributes/MoraleDescription/Broken'/>"/>
	<entry name="Loading/16" value="<string name='Attributes/MoraleDescription/Death'/>"/>
	<entry name="Loading/17" value="Defesas da cidade são afetadas por bônus, penalidades e moral."/>
	<entry name="Loading/18" value="Matar Abkhans recompensará você com recursos e itens."/>
	<entry name="Loading/19" value="Unidades neutras não perseguem até serem atacadas."/>
	<entry name="Loading/20" value="Produzir um segundo herói custa o dobro."/>
	<entry name="Loading/21" value="Altitude do terreno e características do espaço afetam a visão e o alcance das unidades."/>
	<entry name="Loading/22" value="Reduzir o moral inimigo tem um efeito devastador e pode permitir que você vença batalhas que pareciam impossíveis."/>
	<entry name="Loading/23" value="<string name='Tips/TheConcordatDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/24" value="Ficar sem um recurso reduz a produção de construções que o exigem."/>
	<entry name="Loading/25" value="Ficar sem recursos faz com que unidades fiquem mal supridas e sofram penalidades de precisão."/>
	<entry name="Loading/26" value="Quanto mais tempo uma unidade ficar sem suprimentos, maior será sua penalidade de precisão."/>
	<entry name="Loading/27" value="Adquirir um terreno de posto avançado com uma cidade concede bônus percentuais para toda a cidade."/>
	<entry name="Loading/28" value="Construir múltiplos prédios do mesmo tipo aumenta sua velocidade de produção."/>
	<entry name="Loading/29" value="Produção e pesquisa excedentes são transferidas para o próximo item."/>
	<entry name="Loading/30" value="<string name='Tips/HabitationBlocksDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/31" value="A população só pode crescer até o limite da sua capacidade de moradia."/>
	<entry name="Loading/32" value="<string name='Attributes/GrowthDescription/Increase'/>"/>
	<entry name="Loading/33" value="<string name='Attributes/GrowthDescription/Decrease'/>"/>
	<entry name="Loading/34" value="Falta de população faz com que todos sejam distribuídos igualmente entre os prédios, reduzindo fracionalmente sua produção."/>
	<entry name="Loading/35" value="<string name='Attributes/LoyaltyDescription/Effect'/>"/>
	<entry name="Loading/36" value="<string name='Attributes/LoyaltyDescription/CityPenalty'/>"/>
	<entry name="Loading/37" value="Influência: <string name='Attributes/InfluenceDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/38" value="Pressione [<control name='ToggleYieldOverlay'/>] para mostrar informações do terreno em todos os terrenos."/>
	<entry name="Loading/39" value="Clique em [<control name='ToggleBuildingPower'/>] nos ícones de prédios nos terrenos para alternar o fornecimento de energia, liberando população e recursos de entrada."/>
	<entry name="Loading/40" value="Clique em [<control name='DismantleBuilding'/>] nos ícones de prédios nos terrenos para demolir os prédios."/>
	<entry name="Loading/41" value="Cidades danificadas têm penalidades de destruição na produção de recursos até serem reparadas."/>
	<entry name="Loading/42" value="Os recursos são acumulados e compartilhados em toda a sua economia, permitindo especializar cidades e estocar para tempos de guerra."/>
	<entry name="Loading/43" value="<string name='Tips/WinningDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/44" value="Fortificações, unidades voadoras e titãs estão mais altos no ar e têm linha de tiro mais fácil."/>
	<entry name="Loading/45" value="Pesquisar uma tecnologia fora da sua afinidade pode oferecer sinergias únicas."/>
	<entry name="Loading/46" value="Cada terreno possui um bônus de recurso que aumenta a produção dos prédios nele construídos."/>
	<entry name="Loading/47" value="Unidades que ainda têm ações disponíveis exibem o <icon texture='Icons/Attributes/Actions'/><nbsp/>ícone visível nelas."/>
	<entry name="Loading/48" value="Unidades neutras amansadas podem atacar você em seu turno se estiverem no alcance de ataque delas."/>
	<entry name="Loading/49" value="Mesmo unidades neutras amansadas ficam em sobreaviso contra qualquer um que entre em seu alcance de ataque."/>
	<entry name="Loading/50" value="Considere desativar o sobreaviso para não provocar ataques de unidades neutras com seus próprios ataques."/>
	<entry name="Loading/51" value="O dano causado por um único ataque de arma é limitado pelos pontos de vida do membro do esquadrão alvo e depois reduzido pela precisão da arma."/>
	<entry name="Loading/52" value="Armas de área afetam alvos com vários membros no esquadrão com ataques adicionais."/>
	<entry name="Loading/53" value="Unidades grandes têm -33% de precisão quando estão com menos da metade dos pontos de vida."/>
	<entry name="Loading/54" value="[<control name='MarkTile'/>] para marcar tiles para você e seus aliados. Aliados controlados por IA tenderão a mover suas unidades em direção às suas marcações."/>
	<entry name="Loading/55" value="<string name='Tips/AllianceVictoryDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/56" value="Efeitos do tipo “a cada turno”, como “Em Chamas”, são acionados no início do turno do jogador que os aplicou."/>
	<entry name="Loading/57" value="As unidades enxergam até 3 tiles de distância."/>
	<entry name="Loading/58" value="Postos avançados e cidades concedem visão para os tiles adjacentes."/>
	<entry name="Loading/59" value="A última coordenada do tile é a altura dele (x, y, altura)."/>
	<entry name="Loading/60" value="Mova itens para heróis aliados adjacentes arrastando-os do inventário."/>
	<entry name="Loading/61" value="[<control name='OrderAllIdleUnits'/>] para ordenar todas as unidades ociosas."/>
	<entry name="Loading/62" value="[<control name='OrderAllUnits'/>] para ordenar todas as unidades."/>
	<entry name="Loading/63" value="[<control name='OrderAreaUnits'/>] para ordenar todas as unidades na área (raio 3)."/>
	<entry name="Loading/64" value="Mova unidades por longas distâncias clicando com o botão direito no minimapa."/>
	<entry name="Loading/65" value="<string name='Tips/DamageCapDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/66" value="Terrenos de Bleed, florestas, ruínas, vulcões e construções urbanas bloqueiam a linha de visão das unidades."/>
	<entry name="Loading/67" value="<string name='Tips/EnemyInCityDescription'/>"/>
	<entry name="Loading/68" value="<string name='GUI/DuplicateItemHint'/>"/>
	<entry name="Loading/Count" value="69"/>
</language>
